{"translation-revision-date":"2019-06-28 08:36:16+0000","generator":"GlotPress\/2.4.0-alpha","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"hu"},"Comments on your posts break into multiple pages. As this is not needed in 999 out of 1000 cases, we recommend you disable it. To fix this, uncheck \"Break comments into pages...\" on the Discussion Settings page.":[],"Comments break into multiple pages":[],"Comments on your posts are displayed on a single page. Breaking comments into multiple pages is not needed in 999 out of 1000 cases. We recommend to display all comments on the same page.":[],"Comments are displayed on a single page":[],"No title":[],"%1$sGo to the Discussion Settings page%2$s":[],"%1$sThis was reported by the %2$s plugin%3$s":[],"Date in Google Preview":[],"Preview as:":[],"Mobile result":[],"Google preview":[],"Desktop result":[],"When you click OK we will open our HelpScout beacon where you can find answers to your questions. This beacon will load our support data and also potentially set cookies.":[],"The browser you are currently using is unfortunately rather dated. Since we strive to give you the best experience possible, we no longer support this browser. Instead, please use %1$sFirefox%4$s, %2$sChrome%4$s or %3$sMicrosoft Edge%4$s.":[],"If you want to apply advanced <code>meta<\/code> robots settings for this page, please define them in the following field.":[],"Check out %1$s":[],"We have both free and premium online courses to learn everything you need to know about SEO.":[],"Want to learn SEO from Team Yoast? Check out our %1$s!":[],"Learn SEO":[],"Start to optimize your site for Google News traffic today!":[],"Make sure your videos rank and are easy to share with our Video SEO plugin.":[],"Our Local SEO plugin will help you rank in Google Maps and local results.":[],"%s settings to import:":[],"Import settings from another %1$s installation by pasting them here and clicking \"%2$s\".":[],"Your %1$s settings:":[],"Schema":[],"Twitter uses Open Graph metadata just like Facebook, so be sure to keep the \"Add Open Graph meta data\" setting on the Facebook tab enabled if you want to optimize your site for Twitter.":[],"Please check the format of the Facebook Page URL you entered. %s":[],"Please check the format of the Instagram URL you entered. %s":[],"Please check the format of the Linkedin URL you entered. %s":[],"Please check the format of the MySpace URL you entered. %s":[],"Please check the format of the Pinterest URL you entered. %s":[],"Please check the format of the Wikipedia URL you entered. %s":[],"Please check the format of the Youtube URL you entered. %s":[],"Settings saved.":[],"Continue learning":[],"%1$s will now take care of all the needed technical optimization of your site. To really improve your site's performance in the search results, it's important to know everything our plugin has to offer. Sign up for our free %1$s plugin training, in which you'll learn how to use %1$s and how it can help you make the best of your website!":[],"Dismiss this alert":[],"A company name and logo need to be set for structured data to work properly. %1$sLearn more about the importance of structured data.%2$s":[],"%s does not seem to be a valid Facebook App ID. Please correct.":[],"The submitted value was: %s":[],"Yandex confirmation codes can only contain letters from A to F, numbers, hyphens, and underscores. %s":[],"Twitter usernames can only contain letters, numbers, and underscores. %s":[],"Pinterest confirmation codes can only contain letters from A to F, numbers, hyphens, and underscores. %s":[],"Bing confirmation codes can only contain letters from A to F, numbers, hyphens, and underscores. %s":[],"Google verification codes can only contain letters, numbers, hyphens, and underscores. %s":[],"The Facebook App ID you entered doesn't exist. %s":[],"Baidu verification codes can only contain letters, numbers, hyphens, and underscores. %s":[],"Show this item.":[],"Hide this item.":[],"You have %d hidden problem:":[],"You have %d hidden notification:":[],"The form contains %1$s error. %2$s":[],"SEO settings configured":[],"If you want to double-check your %1$s settings, or change something, you can always %2$sreopen the configuration wizard%3$s.":[],"The following words and word combinations occur the most in the content. These give an indication of what your content focuses on. If the words differ a lot from your topic, you might want to rewrite your content accordingly. ":[],"Once you add a bit more copy, we'll give you a list of words that occur the most in the content. These give an indication of what your content focuses on.":[],"%d occurrences":[],"Activate %s for your site on MyYoast":[],"Show blog page in breadcrumbs":[],"We could not find any relevant articles on your website that you could link to from your post.":[],"Has feedback":[],"Content optimization:":[],"%1$sSEO%2$s: %3$s":[],"%1$sReadability%2$s: %3$s":[],"Post Noindexed":[],"No Focus Keyphrase":[],"Person logo \/ avatar":[],"Extend %s":[],"Posts with the SEO score: %s":[],"SEO: %s":[],"%s video tutorial":[],"To view your current crawl errors, %1$splease visit Google Search Console%2$s.":[],"Google has discontinued its Crawl Errors API. Therefore, any possible crawl errors you might have cannot be displayed here anymore. %1$sRead our statement on this for further information%2$s.":[],"Remove this message":[],"Truly optimize your site for a local audience with our %s plugin! Optimized address details, opening hours, store locator and pickup option!":[],"Serving local customers?":[],"Get the %s plugin now":[],"Organization social profiles":[],"You can edit the details shown in meta data, like the social profiles, the name and the description of this user on their %1$s profile page.":[],"Personal info":[],"Organization logo":[],"Organization name":[],"Choose whether the site represents an organization or a person.":[],"Knowledge Graph & Schema.org":[],"To make your site represent a Company or Organization go to %1$sSearch Appearance%2$s and set Organization or Person to \"Organization\".":[],"To change the social accounts used for your site, update the details for %1$s.":[],"That means that the form and information below is disabled, and not used.":[],"Your website is currently configured to represent a Person":[],"(if one exists)":[],"Wikipedia page about you":[],"YouTube profile URL":[],"Tumblr profile URL":[],"SoundCloud profile URL":[],"MySpace profile URL":[],"Organization or person":[],"The person":[],"Organization":[],"Does your site represent a person or an organization?":[],"The name of the organization":[],"Provide an image of the organization logo":[],"You have previously set your site to represent a person. We\u2019ve improved our functionality around Schema and the Knowledge Graph, so you should go in and %1$scomplete those settings%2$s.":[],"Select a user...":[],"Uncategorized":[],"Name:":[],"You have selected the user %1$s as the person this site represents. Their user profile information will now be used in search results. %2$sUpdate their profile to make sure the information is correct.%3$s":[],"Error: Please select a user below to make your site's meta data complete.":[],"SEO score: %s":[],"If a Wikipedia page for you or your organization exists, add it too.":[],"Wikipedia URL":[],"Pinterest profile URL":[],"Instagram profile URL":[],"LinkedIn profile URL":[],"Keyword research is essential in any SEO strategy. You decide the search terms you want to be found for, and figure out what words your audience uses to find you. Great keyword research tells you what content you need to start ranking for the terms you want to rank for. Make sure your efforts go into the keywords you actually have a chance at ranking for! The %1$s walks you through this process, step by step.":[],"The image you selected is too small for Facebook":[],"The given image url cannot be loaded":[],"Find out what words your audience uses to find you":[],"%1$sFlesch Reading Ease%2$s: The copy scores %3$s in the test, which is considered %4$s to read. %5$s":[],"No JSON object was returned.":[],"Received internal links":[],"Outgoing internal links":[],"New step added":[],"New question added":[],"The Text link counter feature provides insights in how many links are found in your text and how many links are referring to your text. This is very helpful when you are improving your %1$sinternal linking%2$s.":["A sz\u00f6veg link sz\u00e1ml\u00e1l\u00f3 belel\u00e1t\u00e1st ad hogy l\u00e1ssuk mennyi link tal\u00e1lhat\u00f3 a sz\u00f6vegben \u00e9s mennyi link referencia tal\u00e1lhat\u00f3 a sz\u00f6vegben. Ez nagyon fontos mikor a weblapok %1$sbels\u0151 link kapcsolatait pr\u00f3b\u00e1ljuk hat\u00e1sosabb\u00e1 tenni%2$s."],"Please carefully consider the implications and %1$sread this post%2$s if you want more information about the impact of showing media in search results.":["K\u00e9rj\u00fck k\u00f6r\u00fcltekint\u0151en vegye figyelembe a k\u00f6vetkezm\u00e9nyeket \u00e9s %1$solvassa el ezt a bejegyz\u00e9st%2$s ha t\u00f6bb inform\u00e1ci\u00f3t akar arr\u00f3l, hogy milyen hat\u00e1sa lesz ha m\u00e9di\u00e1t mutatunk a keres\u00e9si tal\u00e1latokban."],"Keyphrase":["Kulcskifejez\u00e9s"],"For this feature to work, %1$s needs to create a table in your database. We were unable to create this table automatically.":["Hogy ez a lehet\u0151s\u00e9g m\u0171k\u00f6djon, %1$s kell egy \u00faj t\u00e1bl\u00e1zatot hozzon l\u00e9tre az adatb\u00e1zis\u00e1ban. Mi nem tudtunk \u00faj t\u00e1bl\u00e1zatot l\u00e9trehozni automatikusan."],"By enabling this option, attachment URLs become visible to both your visitors and Google. To add value to your website, they should contain useful information, or they might have a negative impact on your ranking.":["Ha bekapcsolja ezt az opci\u00f3t, a csatolm\u00e1nyok URLja l\u00e1that\u00f3 lesz mindkett\u0151nek, a l\u00e1togat\u00f3nak \u00e9s Googlenak is. Ha \u00e9rt\u00e9ket akar adni weblapj\u00e1nak, tartalmazzanak hasznos inform\u00e1ci\u00f3t, vagy negativan befoly\u00e1solhatja a weblapja elhelyez\u00e9s\u00e9t a keres\u0151kben."],"The %3$sText link counter%4$s feature (introduced in %1$s %2$s) is currently disabled.":["A %3$sSz\u00f6veg link sz\u00e1ml\u00e1l\u00f3%4$s lehet\u0151s\u00e9g (el\u0151sz\u00f6r bemutatva %1$s %2$s) jelenleg kikapcsolva."],"Please read the following %1$sknowledge base article%2$s to find out how to resolve this problem.":["K\u00e9rj\u00fck olvassa \u00e9s a k\u00f6vetkez\u0151 %1$stud\u00e1sb\u00e1zis cikket%2$s hogy kell megoldani ezt a probl\u00e9m\u00e1t."],"To make sure all the links in your texts are counted, we need to analyze all your texts.":["Ahhoz hogy az \u00f6sszes link sz\u00e1ml\u00e1lva legyen, analiz\u00e1lnunk kell az \u00f6sszes sz\u00f6veget."],"All you have to do is press the following button and we'll go through all your texts for you.":["Csak annyit kell csin\u00e1lnia hogy kattintson a gombra \u00e9s mi le ellen\u0151r\u00edzz\u00fck az \u00f6sszes sz\u00f6veget."],"Count links":["Sz\u00e1molja a linkeket"],"%3$sImage alt attributes%5$s: Out of %2$d images on this page, %1$d have alt attributes with words from your keyphrase or synonyms. That's a bit much. %4$sOnly include the keyphrase or its synonyms when it really fits the image%5$s.":[],"%1$sImage alt attributes%2$s: Good job!":[],"%3$sImage alt attributes%5$s: Out of %2$d images on this page, only %1$d has an alt attribute that reflects the topic of your text. %4$sAdd your keyphrase or synonyms to the alt tags of more relevant images%5$s!":[],"%1$sImage alt attributes%3$s: Images on this page do not have alt attributes that reflect the topic of your text. %2$sAdd your keyphrase or synonyms to the alt tags of relevant images%3$s!":[],"%1$sImage alt attributes%3$s: Images on this page have alt attributes, but you have not set your keyphrase. %2$sFix that%3$s!":[],"%1$sKeyphrase in subheading%2$s: %3$s of your higher-level subheadings reflects the topic of your copy. Good job!":[],"%1$sKeyphrase in subheading%2$s: Your higher-level subheading reflects the topic of your copy. Good job!":[],"%1$sKeyphrase in subheading%3$s: %2$sUse more keyphrases or synonyms in your higher-level subheadings%3$s!":[],"Page %s":["%s. oldal"],"Cannot get the size of %1$s because of unknown reasons.":[],"Cannot get the size of %1$s because it is hosted externally.":[],"Simply switch the toggle to \"on\" and you'll be able to use the recalibrated analysis. At the same time, we'll add you to our specific mailing list. We'll only email you about your experiences with this recalibration!":["Egyszer\u0171en kapcsolja a \"be\" \u00e1ll\u00e1sra  \u00e9s tudni fogja haszn\u00e1lni az \u00fajrakalibr\u00e1lt jellemz\u00e9st. Ugyanakkor, hozz\u00e1adjuk \u00f6nt a c\u00e9lzott email list\u00e1nkhoz. Csak olyan emailt fogunk k\u00fcldeni ami kapcsol\u00f3dik ehhez az \u00fajrakalibr\u00e1l\u00e1shoz."],"We have %1$srecalibrated our analysis%2$s. With the new analysis, we will get even closer to how Google sees your website. It would be %3$sawesome%4$s if you would like to %3$sbeta test this feature%4$s for us!":["\u00dajrakalibr\u00e1ltuk az %1$selemz\u00e9seinket%2$s. Az \u00faj elemz\u0151vel m\u00e9g k\u00f6zelebb ker\u00fcl\u00fcnk ahhoz, ahogyan Google l\u00e1tja az oldalad. %3$sSzuper lenne%4$s, ha %3$steszteln\u00e9d nek\u00fcnk az \u00faj funkci\u00f3t%4$s!"],"Get an even better analysis":["Kapjunk egy m\u00e9g jobb elemz\u00e9st"],"%1$sSingle title%3$s: H1s should only be used as your main title. Find all H1s in your text that aren't your main title and %2$schange them to a lower heading level%3$s!":[],"Improve sharing on Facebook and Pinterest":["N\u00f6veld a megoszt\u00e1st a Facebookon \u00e9s a Pinteresten"],"You do not have the required rights to export settings.":[],"Copy all these settings to another site's %1$s tab and click \"%1$s\" there.":[],"These are settings for the %1$s plugin by %2$s":[],"No settings found.":["Nem tal\u00e1lhat\u00f3k be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok."],"Export your %1$s settings here, to copy them on another site.":[],"Import of settings is only supported on servers that run PHP 5.3 or higher.":[],"%1$sKeyphrase density%2$s: The focus keyphrase was found 0 times. That's less than the recommended minimum of %3$d times for a text of this length. %4$sFocus on your keyphrase%2$s!":[],"%1$sKeyphrase density%2$s: The focus keyphrase was found %5$d time. That's less than the recommended minimum of %3$d times for a text of this length. %4$sFocus on your keyphrase%2$s!":[],"%1$sKeyphrase density%2$s: The focus keyphrase was found %3$d time. This is great!":[],"%1$sKeyphrase density%2$s: The focus keyphrase was found %5$d time. That's more than the recommended maximum of %3$d times for a text of this length. %4$sDon't overoptimize%2$s!":[],"%1$sKeyphrase density%2$s: The focus keyphrase was found %5$d time. That's way more than the recommended maximum of %3$d times for a text of this length. %4$sDon't overoptimize%2$s!":[],"Indexable created for object %1$s with type %2$s":[],"Method %1$s() does not exist in class %2$s":[],"With %s, you can easily create such redirects.":[],"Changing your permalinks settings can seriously impact your search engine visibility. It should almost %1$s never %2$s be done on a live website.":[],"WARNING:":["FIGYELMEZTET\u00c9S:"],"Learn about why permalinks are important for SEO.":["Tudj meg t\u00f6bbet arr\u00f3l, hogy mi\u00e9rt fontosak a permalinkek a SEO-hoz."],"Google Ads":["Google Hirdet\u00e9sek"],"%1$sFunction words in keyphrase%3$s: Your keyphrase \"%4$s\" contains function words only. %2$sLearn more about what makes a good keyphrase.%3$s":[],"Did you know %s also analyzes the different word forms of your keyphrase, like plurals and past tenses?":[],"Clear Image":[],"%1$sKeyphrase length%3$s: %2$sSet a keyphrase in order to calculate your SEO score%3$s.":[],"%1$sKeyphrase in slug%2$s: More than half of your keyphrase appears in the slug. That's great!":[],"%1$sKeyphrase in slug%3$s: (Part of) your keyphrase does not appear in the slug. %2$sChange that%3$s!":[],"%1$sKeyphrase in slug%2$s: Great work!":[],"%1$sKeyphrase in title%3$s: Not all the words from your keyphrase \"%4$s\" appear in the SEO title. %2$sTry to use the exact match of your keyphrase in the SEO title%3$s.":[],"%1$sKeyphrase in title%3$s: Does not contain the exact match. %2$sTry to write the exact match of your keyphrase in the SEO title%3$s.":[],"%1$sKeyphrase in title%3$s: The exact match of the keyphrase appears in the SEO title, but not at the beginning. %2$sTry to move it to the beginning%3$s.":[],"%1$sKeyphrase in title%2$s: The exact match of the keyphrase appears at the beginning of the SEO title. Good job!":[],"%1$sKeyphrase distribution%2$s: Good job!":[],"%1$sKeyphrase distribution%3$s: Uneven. Some parts of your text do not contain the keyphrase or its synonyms. %2$sDistribute them more evenly%3$s.":[],"%1$sKeyphrase distribution%3$s: Very uneven. Large parts of your text do not contain the keyphrase or its synonyms. %2$sDistribute them more evenly%3$s.":[],"%1$sKeyphrase distribution%3$s: %2$sInclude your keyphrase or its synonyms in the text so that we can check keyphrase distribution%3$s.":[],"Help on choosing the perfect focus keyphrase":[],"Would you like to add a related keyphrase?":[],"Go %s!":[],"Not showing the date archives in the search results technically means those will have a %1$s robots meta. %2$sMore info on the search results settings%3$s.":[],"Rank better with synonyms & related keyphrases":[],"optimize a single post for synonyms and related keyphrases.":[],"Synonyms & related keyphrases":["Szinonim\u00e1k & kapcsol\u00f3d\u00f3 kulcskifejez\u00e9sek"],"Add related keyphrase":["Kapcsol\u00f3d\u00f3 kulcskifejez\u00e9sek hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Upgrade to %s":[],"%1$s video":[],"Get %s":[],"%4$sPreviously used keyphrase%6$s: You've used this keyphrase %1$s%2$d times before%3$s. %5$sDo not use your keyphrase more than once%6$s.":[],"%3$sPreviously used keyphrase%5$s: You've used this keyphrase %1$sonce before%2$s. %4$sDo not use your keyphrase more than once%5$s.":[],"%1$sPreviously used keyphrase%2$s: You've not used this keyphrase before, very good.":[],"%1$sSlug stopwords%3$s: The slug for this page contains a stop word. %2$sRemove it%3$s!":[],"%1$sSlug too long%3$s: the slug for this page is a bit long. %2$sShorten it%3$s!":[],"%1$sImage alt attributes%3$s: No images appear on this page. %2$sAdd some%3$s!":[],"%1$sLink keyphrase%3$s: You're linking to another page with the words you want this page to rank for. %2$sDon't do that%3$s!":["%1$sBelinkelt kulcskifejez\u00e9s%3$s: Azokkal szavakkal linkel \u00e1t egy m\u00e1sik oldalra, amelyekkel ezt az oldalt szeretn\u00e9 j\u00f3 helyen tartani a keres\u00e9si eredm\u00e9nyek sorrendj\u00e9ben. %2$sNe tegye%3$s!"],"This is far below the recommended minimum of %5$d word. %3$sAdd more content%4$s.":["This is far below the recommended minimum of %5$d word. %3$sAdd more content%4$s.","Ez t\u00fals\u00e1gosan az aj\u00e1nlott minim\u00e1lis%5$d sz\u00f3 alatt van. %3$sAdjon hozz\u00e1 t\u00f6bb tartalmat%4$s."],"This is below the recommended minimum of %5$d word. %3$sAdd more content%4$s.":["This is below the recommended minimum of %5$d word. %3$sAdd more content%4$s.","Ez az aj\u00e1nlott minim\u00e1lis%5$d sz\u00f3 alatt van. %3$sAdjon hozz\u00e1 t\u00f6bb tartalmat%4$s."],"%2$sText length%4$s: The text contains %1$d word.":["%2$sText length%4$s: The text contains %1$d word.","%2$sSz\u00f6veg hossza%4$s: A sz\u00f6veg %1$d sz\u00f3t tartalmaz."],"%2$sText length%3$s: The text contains %1$d word. Good job!":["%2$sSz\u00f6veg hossza%3$s: A sz\u00f6veg %1$d sz\u00f3t tartalmaz. Sz\u00e9p munka!","%2$sSz\u00f6veg hossza%3$s: A sz\u00f6veg %1$d sz\u00f3t tartalmaz. Sz\u00e9p munka!"],"%1$sKeyphrase in subheading%3$s: More than 75%% of your higher-level subheadings reflect the topic of your copy. That's too much. %2$sDon't over-optimize%3$s!":[],"%1$sSEO title width%3$s: %2$sPlease create an SEO title%3$s.":["%1$sSEO c\u00edm hossza%3$s: %2$sK\u00e9rj\u00fck k\u00e9sz\u00edtsen egy SEO c\u00edmet%3$s hosszan."],"%1$sSEO title width%3$s: The SEO title is wider than the viewable limit. %2$sTry to make it shorter%3$s.":["%1$sSEO c\u00edm hossza%3$s: A SEO c\u00edm hosszabb a l\u00e1that\u00f3 tartom\u00e1nyn\u00e1l. %2$sPr\u00f3b\u00e1ljon r\u00f6videbben fogalmazni%3$s."],"%1$sSEO title width%2$s: Good job!":["%1$sSEO c\u00edm hossza%2$s: Sz\u00e9p munka!"],"%1$sSEO title width%3$s: The SEO title is too short. %2$sUse the space to add keyphrase variations or create compelling call-to-action copy%3$s.":["%1$sSEO c\u00edm hossza%3$s: A SEO c\u00edm t\u00fal r\u00f6vid. %2$sHaszn\u00e1lja ki a helyet: adjon hozz\u00e1 kulcskifejez\u00e9s-v\u00e1ltozatokat, vagy \u00edrjon egy leny\u0171g\u00f6z\u0151 cselekv\u00e9sre felh\u00edv\u00f3 mondatot%3$s."],"%1$sOutbound links%2$s: There are both nofollowed and normal outbound links on this page. Good job!":["%1$sKimen\u0151 linkek%2$s: Ezen az oldalon mind nofollow, mind norm\u00e1l kimen\u0151 linkek vannak. Sz\u00e9p munka!"],"%1$sOutbound links%2$s: Good job!":["%1$sKimen\u0151 linkek%2$s: Sz\u00e9p munka!"],"%1$sOutbound links%3$s: All outbound links on this page are nofollowed. %2$sAdd some normal links%3$s.":["%1$sKimen\u0151 linkek%3$s: Ezen az oldalon csak nofollow kimen\u0151 linkek vannak. %2$sAdjon hozz\u00e1 n\u00e9h\u00e1ny norm\u00e1l linket%3$s."],"%1$sOutbound links%3$s: No outbound links appear in this page. %2$sAdd some%3$s!":["%1$sKimen\u0151 linkek%3$s: Ezen az oldalon nincs megjen\u00edtve kimen\u0151 link. %2$sAdjon hozz\u00e1 n\u00e9h\u00e1nyat%3$s!"],"%1$sMeta description length%2$s: Well done!":["%1$sMeta le\u00edr\u00e1s hossza%2$s: Nagyon j\u00f3!"],"%1$sMeta description length%3$s: The meta description is over %4$d characters. To ensure the entire description will be visible, %2$syou should reduce the length%3$s!":["%1$sMeta le\u00edr\u00e1s hossza%3$s: A meta le\u00edr\u00e1s hossza %4$d karakter felett. Hogy a teljes le\u00edr\u00e1s l\u00e1that\u00f3 legyen, %2$scs\u00f6kkentenie kell a hossz\u00e1t%3$s!"],"%1$sMeta description length%3$s: The meta description is too short (under %4$d characters). Up to %5$d characters are available. %2$sUse the space%3$s!":["%1$sMeta le\u00edr\u00e1s hossza%3$s: A meta le\u00edr\u00e1s hossza t\u00fal r\u00f6vid (kevesebb, mint %4$d karakter). %5$d karakter lehets\u00e9ges. %2$sHaszn\u00e1lja ki a helyet%3$s!"],"%1$sMeta description length%3$s:  No meta description has been specified. Search engines will display copy from the page instead. %2$sMake sure to write one%3$s!":["%1$sMeta le\u00edr\u00e1s hossza%3$s:  Nincs meta le\u00edr\u00e1s k\u00e9sz\u00edtve, \u00edgy a keres\u0151 motorok az oldal egy kivonat\u00e1t fogj\u00e1k megjelen\u00edteni. %2$sBiztosan \u00edgy akarja%3$s!"],"%1$sKeyphrase in meta description%2$s: The meta description has been specified, but it does not contain the keyphrase. %3$sFix that%4$s!":["%1$sKulcskifejez\u00e9s a metale\u00edr\u00e1sban%2$s: A metale\u00edr\u00e1s elk\u00e9sz\u00fclt, de nem tartalmazza a kulcskifejez\u00e9st. %3$sJav\u00edtsa%4$s!"],"%1$sKeyphrase in meta description%2$s: The meta description contains the keyphrase %3$s times, which is over the advised maximum of 2 times. %4$sLimit that%5$s!":["%1$sKulcskifejez\u00e9s a metale\u00edr\u00e1sban%2$s: A metale\u00edr\u00e1s %3$s alkalommal tartalmazza a kulcskifejez\u00e9st, amely t\u00f6bb mint a maxim\u00e1lisan aj\u00e1nlott 2 el\u0151fordul\u00e1s. %4$sCs\u00f6kkentse%5$s!"],"%1$sKeyphrase in meta description%2$s: Keyphrase or synonym appear in the meta description. Well done!":["%1$sKulcskifejez\u00e9s a metale\u00edr\u00e1sban%2$s: A kulcskifejez\u00e9s vagy szinonim\u00e1ja megjelenik a metale\u00edr\u00e1sban. Remek!"],"%3$sKeyphrase length%5$s: The keyphrase is %1$d words long. That's way more than the recommended maximum of %2$d words. %4$sMake it shorter%5$s!":[],"%3$sKeyphrase length%5$s: The keyphrase is %1$d words long. That's more than the recommended maximum of %2$d words. %4$sMake it shorter%5$s!":[],"%1$sKeyphrase length%2$s: Good job!":[],"%1$sKeyphrase length%3$s: No focus keyphrase was set for this page. %2$sSet a keyphrase in order to calculate your SEO score%3$s.":[],"%1$sKeyphrase in introduction%3$s: Your keyphrase or its synonyms do not appear in the first paragraph. %2$sMake sure the topic is clear immediately%3$s.":[],"%1$sKeyphrase in introduction%3$s:Your keyphrase or its synonyms appear in the first paragraph of the copy, but not within one sentence. %2$sFix that%3$s!":[],"%1$sKeyphrase in introduction%2$s: Well done!":[],"%1$sInternal links%2$s: There are both nofollowed and normal internal links on this page. Good job!":[],"%1$sInternal links%2$s: You have enough internal links. Good job!":[],"%1$sInternal links%3$s: The internal links in this page are all nofollowed. %2$sAdd some good internal links%3$s.":[],"%1$sInternal links%3$s: No internal links appear in this page, %2$smake sure to add some%3$s!":[],"%1$sTransition words%2$s: Well done!":[],"%1$sTransition words%2$s: Only %3$s of the sentences contain transition words, which is not enough. %4$sUse more of them%2$s.":[],"%1$sTransition words%2$s: None of the sentences contain transition words. %3$sUse some%2$s.":[],"%1$sNot enough content%2$s: %3$sPlease add some content to enable a good analysis%2$s.":[],"%1$sSubheading distribution%2$s: You are not using any subheadings, but your text is short enough and probably doesn't need them.":[],"%1$sSubheading distribution%2$s: You are not using any subheadings, although your text is rather long. %3$sTry and add some subheadings%2$s.":[],"%1$sSubheading distribution%2$s: %3$d section of your text is longer than %4$d words and is not separated by any subheadings. %5$sAdd subheadings to improve readability%2$s.":[],"%1$sSubheading distribution%2$s: Great job!":[],"%1$sSentence length%2$s: %3$s of the sentences contain more than %4$s words, which is more than the recommended maximum of %5$s. %6$sTry to shorten the sentences%2$s.":[],"%1$sSentence length%2$s: Great!":[],"%1$sConsecutive sentences%2$s: There is enough variety in your sentences. That's great!":[],"%1$sConsecutive sentences%2$s: The text contains %3$d consecutive sentences starting with the same word. %5$sTry to mix things up%2$s!":[],"%1$sPassive voice%2$s: %3$s of the sentences contain passive voice, which is more than the recommended maximum of %4$s. %5$sTry to use their active counterparts%2$s.":[],"%1$sPassive voice%2$s: You're using enough active voice. That's great!":[],"%1$sParagraph length%2$s: %3$d of the paragraphs contains more than the recommended maximum of %4$d words. %5$sShorten your paragraphs%2$s!":[],"%1$sParagraph length%2$s: None of the paragraphs are too long. Great job!":[],"Good job!":[],"%1$sFlesch Reading Ease%2$s: The copy scores %3$s in the test, which is considered %4$s to read. %5$s%6$s%7$s":[],"Focus keyphrase":[],"%1$s with ID %2$s couldn't be patched":[],"Invalid POST request. Meta values already exist for object with ID %1$s.":[],"Indexable with ID `%1$s` does not exist":[],"No object with ID %1$s and %2$s could be found":[],"`%1$s` is not a valid subtype of `%2$s`":[],"The object type `%1$s` is invalid":[],"Invalid type for parameter `%1$s` passed. Expected `%2$s`, but got `%3$s`":[],"The parameter `%1$s` cannot be empty.":[],"Check Keyphrase Density":["Kulcskifejez\u00e9s-s\u0171r\u0171s\u00e9g ellen\u0151rz\u00e9se"],"Disable":["Kikapcsol\u00e1s"],"Allow Control":[],"This tab allows you to selectively disable %s features for all sites in the network. By default all features are enabled, which allows site admins to choose for themselves if they want to toggle a feature on or off for their site. When you disable a feature here, site admins will not be able to use that feature at all.":[],"%s is a required feature toggle argument.":[],"Keyphrase:":["Kulcskifejez\u00e9s:"],"Remove keyphrase":["Kulcskifejez\u00e9s elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa"],"This feature has been disabled by the network admin.":[],"Focus keyphrase not set.":["F\u0151 kulcskifejez\u00e9s nincs be\u00e1ll\u00edtva."],"Multiple keyphrases":["T\u00f6bb kulcskifejez\u00e9s"],"Colon":["Kett\u0151spont"],"Both %1$s and %2$s manage the SEO of your site. Running two SEO plugins at the same time is detrimental.":[],"There is a new notification.":["Van egy \u00faj \u00e9rtes\u00edt\u00e9s.","\u00daj \u00e9rtes\u00edt\u00e9sek vannak."],"Learn more about the readability analysis":[],"Describe the duration of the instruction:":[],"Optional. Customize how you want to describe the duration of the instruction":[],"This is a list of related content to which you could link in your post. {{a}}Read our article about site structure{{\/a}} to learn more about how internal linking can help improve your SEO.":[],"%s, %s and %s":["%s, %s \u00e9s %s"],"%s and %s":["%s \u00e9s %s"],"%d minute":["%d perc","%d perc"],"%d hour":["%d \u00f3ra","%d \u00f3ra"],"%d day":["%d nap","%d nap"],"Enter a step title":["Adjuk meg a l\u00e9p\u00e9s nev\u00e9t"],"Optional. This can give you better control over the styling of the steps.":["Eredeti. Ez jobb ellen\u0151rz\u00e9si lehet\u0151s\u00e9get biztos\u00edt a l\u00e9p\u00e9sek stiliz\u00e1l\u00e1s\u00e1hoz."],"CSS class(es) to apply to the steps":["Alkalmazand\u00f3 CSS oszt\u00e1ly(ok) a l\u00e9p\u00e9sekhez"],"minutes":["perc"],"hours":["\u00f3ra"],"days":["nap"],"Create a How-to guide in an SEO-friendly way. You can only use one How-to block per post.":[],"List your Frequently Asked Questions in an SEO-friendly way. You can only use one FAQ block per post.":[],"Copy error":["M\u00e1sol\u00e1si hiba"],"An error occurred loading the %s primary taxonomy picker.":[],"%1$s Structured Data Blocks":[],"Time needed:":["Sz\u00fcks\u00e9ges id\u0151:"],"Move question down":["K\u00e9rd\u00e9s lejjebb hoz\u00e1sa"],"Move question up":["K\u00e9rd\u00e9s feljebb hoz\u00e1sa"],"Insert question":["K\u00e9rd\u00e9s besz\u00far\u00e1sa"],"Delete question":["K\u00e9rd\u00e9s t\u00f6rl\u00e9se"],"Enter the answer to the question":["\u00cdrjuk be a k\u00e9rd\u00e9sre a v\u00e1laszt!"],"Enter a question":["\u00cdrj be egy k\u00e9rd\u00e9st"],"Add question":["K\u00e9rd\u00e9s hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Frequently Asked Questions":["Gyakran Ism\u00e9tl\u0151d\u0151 K\u00e9rd\u00e9sek"],"Great news: you can, with %s!":[],"Select the primary %s":["V\u00e1laszd ki az els\u0151dleges %s"],"Check links to this URL":["Linkek ellen\u0151rz\u00e9se ehhez az URL-hez"],"Keyword research training":["Kulcssz\u00f3kutat\u00e1si k\u00e9pz\u00e9s"],"Please check the %1$sarchive template%2$s for the following content type: %3$s.":[],"Are you trying to use multiple keyphrases? You should add them separately below.":["T\u00f6bb kulcskifejez\u00e9st pr\u00f3b\u00e1l hozz\u00e1adni? Al\u00e1bb tudja hozz\u00e1adni \u0151ket elk\u00fcl\u00f6n\u00edtve."],"Mark as cornerstone content":[],"Move step down":["Egy szinttel lejjebb mozgat"],"Move step up":[],"Insert step":["L\u00e9p\u00e9s besz\u00far\u00e1sa"],"Delete step":["L\u00e9p\u00e9s t\u00f6rl\u00e9se"],"Add image":["K\u00e9p hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Enter a step description":["Adj meg egy l\u00e9p\u00e9s le\u00edr\u00e1st"],"Enter a description":["Adj hozz\u00e1 megjegyz\u00e9st"],"Unordered list":["Rendezetlen lista"],"Showing step items as an ordered list.":[],"Showing step items as an unordered list":[],"Add step":["L\u00e9p\u00e9s hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Delete total time":["\u00d6sszes id\u0151 t\u00f6rl\u00e9se"],"Add total time":["\u00d6sszes id\u0151 hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"How to":["Hogyan"],"How-to":["Hogyan"],"Analysis results":["Elemz\u00e9s eredm\u00e9nyek"],"Enter a focus keyphrase to calculate the SEO score":["A SEO-pontok kisz\u00e1m\u00edt\u00e1s\u00e1hoz \u00cdrjon be egy f\u0151 kulcskifejez\u00e9st"],"Learn more about Cornerstone Content.":[],"Cornerstone content should be the most important and extensive articles on your site.":[],"Restore Site":["Oldal helyre\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"],"Network Settings":["H\u00e1l\u00f3zati be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"You are not allowed to perform this action.":["Nincs enged\u00e9lye a m\u0171velethez."],"Error: %s":["Hiba: %s"],"Success: %s":["Siker: %s"],"Site with ID %d not found.":["A(z) %d azonos\u00edt\u00f3j\u00fa oldal nem tal\u00e1lhat\u00f3"],"No site has been selected to restore.":["Nincs kiv\u00e1lasztva oldal a helyre\u00e1ll\u00edt\u00e1shoz"],"You are not allowed to modify unregistered network settings.":[],"deleted":["t\u00f6r\u00f6lve"],"Would you like to add another keyphrase?":["Szeretne m\u00e9g egy kulcskifejez\u00e9st hozz\u00e1adni?"],"image preview":["k\u00e9p el\u0151n\u00e9zete"],"Copied!":["M\u00e1solva!"],"Not supported!":["Nem t\u00e1mogatott!"],"Read {{a}}our article about site structure{{\/a}} to learn more about how internal linking can help improve your SEO.":["Olvasd el {{a}}\u00edr\u00e1sunkat az oldal strukt\u00far\u00e1kr\u00f3l{{\/a}}, hogy megtudhasd mik\u00e9pp seg\u00edt a bels\u0151 linkel\u00e9s n\u00f6velni a SEO \u00e9rt\u00e9ked."],"Once you add a bit more copy, we'll give you a list of related content here to which you could link in your post.":[],"Consider linking to these {{a}}cornerstone articles:{{\/a}}":[],"Consider linking to these articles:":["M\u00e9rlegelje ezen cikkek linkel\u00e9s\u00e9t:"],"Copy link":["Hivatkoz\u00e1s m\u00e1sol\u00e1sa"],"Copy link to suggested article: %s":[],"Read our %1$sultimate guide to keyword research%2$s to learn more about keyword research and keyword strategy.":[],"Once you add a bit more copy, we'll give you a list of words and word combinations that occur the most in the content. These give an indication of what your content focuses on.":[],"The following words occur the most in the content. These give an indication of what your content focuses on. If the words differ a lot from your topic, you might want to rewrite your content accordingly. ":[],"Prominent words":[],"The site's tagline":["Honlap jelmondata"],"We've recently improved the functionality of the Search Appearance settings. Unfortunately, we've discovered that for some edge-cases, saving the settings for specific post type archives might have gone wrong.":["Nem r\u00e9giben fejlesztett\u00fck a Keres\u00e9si Megjelen\u00e9s be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok funkci\u00f3it. Sajnos azonban, felfedezt\u00fck, hogy n\u00e9h\u00e1ny sarkalatos esetben a be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok ment\u00e9se, egyes arch\u00edv bejegyz\u00e9s t\u00edpusokn\u00e1l nem j\u00f3l m\u0171k\u00f6dik."],"Not all required fields are given. Missing field %1$s":["Nincs minden mez\u0151 kit\u00f6ltve.Hi\u00e1nyz\u00f3 mez\u0151k: %1$s"],"Optimize your shop's SEO and sell more products!":["Optimliz\u00e1ld \u00fczleted SEO be\u00e1ll\u00edt\u00e1sait \u00e9s adj el t\u00f6bb term\u00e9ket!"],"Add synonyms":["+ Szinon\u00edm\u00e1k hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Would you like to add keyphrase synonyms?":["Szeretne a kulcskifejez\u00e9shez szinonim\u00e1kat megadni?"],"Would you like to add more than one keyphrase?":["Szeretne t\u00f6bb kulcskifejez\u00e9st megadni?"],"You can edit the SEO meta-data for this custom type on the %1$sShop page%2$s.":[],"You haven't set a Shop page in your WooCommerce settings. Please do this first.":["M\u00e9g nincs Shop oldal megadva a WooCommerce be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokban. K\u00e9rlek els\u0151 l\u00e9p\u00e9sk\u00e9nt tedd ezt!"],"Current year":["Jelenlegi \u00e9v"],"Page":["Oldal"],"Breadcrumb settings for %s archive":["Keny\u00e9rmorzsa (breadcrumb) be\u00e1ll\u00edt\u00e1s a(z) %s arch\u00edvhoz"],"Something went wrong. Please reload the page.":["Valami nem siker\u00fclt. K\u00e9rlek friss\u00edtsd az oldalt."],"Tagline":["Jelmondat"],"Modify your meta description by editing it right here":["Itt szerkesztve m\u00f3dos\u00edthatod a meta le\u00edr\u00e1sod"],"description (custom taxonomy)":["le\u00edr\u00e1s (egy\u00e9ni taxon\u00f3mia)"],"(custom taxonomy)":["egyedi oszt\u00e1lyoz\u00e1s"],"(custom field)":["(egyedi mez\u0151)"],"Term404":["404-es kifejez\u00e9s"],"Caption":["c\u00edmke"],"Pagenumber":["Oldalsz\u00e1m"],"Pagetotal":["Oldalak \u00f6sszesen"],"Page number":["Oldalsz\u00e1m"],"User description":["Felhaszn\u00e1l\u00f3i le\u00edr\u00e1s"],"ID":["ID"],"Modified":["M\u00f3dos\u00edtva"],"Post type (plural)":["Bejegyz\u00e9s t\u00edpus (t\u00f6bbessz\u00e1m)"],"Post type (singular)":["Bejegyz\u00e9s t\u00edpus (egyes sz\u00e1m)"],"Separator":["Elv\u00e1laszt\u00f3"],"Search phrase":["Keres\u0151 kifejez\u00e9s"],"Term title":["Kifejez\u00e9s c\u00edme"],"Term description":["Kifejez\u00e9s le\u00edr\u00e1sa"],"Tag description":["C\u00edmke le\u00edr\u00e1sa"],"Category description":["Keteg\u00f3ria le\u00edr\u00e1s"],"Primary category":["Els\u0151dleges kateg\u00f3ria"],"Category":["Kateg\u00f3ria"],"Tag":["C\u00edmke"],"Excerpt only":["Csak kivonat"],"Excerpt":["Kivonat"],"Site title":["Oldal c\u00edm"],"Archive title":["Arch\u00edv c\u00edm"],"Parent title":["Sz\u00fcl\u0151 c\u00edm"],"Date":["D\u00e1tum"],"You should create a redirect to ensure your visitors do not get a 404 error when they click on the no longer working URL.":["\u00c1tir\u00e1ny\u00edt\u00e1s k\u00e9sz\u00edt\u00e9se lenne sz\u00fcks\u00e9ges, hogy a l\u00e1togatok ne kapjanak 404-es hib\u00e1t, amikor egy m\u00e1r nem l\u00e9tez\u0151 URL-re kattintanak."],"Search engines and other websites can still send traffic to your deleted post.":["A keres\u0151 motrork ls egy\u00e9b weboldalak tov\u00e1bbra is forgalmat k\u00fcldenek a t\u00f6r\u00f6lt bejegyz\u00e9sedre"],"Make sure you don't miss out on traffic!":["Bizonyosodj meg r\u00f3la, hogy nem vesz\u00edted el a forgalmat!"],"You just deleted a %1$s.":["T\u00f6r\u00f6lt\u00e9l egy %1$s."],"You just trashed a %1$s.":["Lomt\u00e1rba helyezt\u00e9l egy %1$s."],"Settings for %s archive":["%s arch\u00edvok be\u00e1ll\u00edt\u00e1sai"],"Settings for single %s URLs":[],"The settings on this page allow you to specify what the default search appearance should be for any type of content you have. You can choose which content types appear in search results and what their default description should be.":["Ezen az oldalon megadhatod a keres\u0151ben alap\u00e9rtelmezetten val\u00f3 megjelen\u00e9st b\u00e1rmely tartalom t\u00edpushoz, amellyel rendelkezel. Kiv\u00e1laszthatod melyik tartalom t\u00edpusok jelenjenek meg a keres\u00e9si tal\u00e1latok k\u00f6zt \u00e9s mi legyen az alap\u00e9rtelmezett \nle\u00edr\u00e1suk?"],"Url preview":["Url el\u0151n\u00e9zet"],"Please provide a meta description by editing the snippet below. If you don\u2019t, Google will try to find a relevant part of your post to show in the search results.":[],"Insert snippet variable":["R\u00e9szlet v\u00e1ltoz\u00f3 beilleszt\u00e9se"],"Dismiss this notice":["\u00c9rtes\u00edt\u00e9s elt\u00fcntet\u00e9se"],"No results":["Nincs eredm\u00e9ny"],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate":[],"Your site language is set to %s. If this is not correct, contact your site administrator.":[],"%1$s respects your privacy. Read our %2$sprivacy policy%3$s on how we handle your personal information.":["%1$s tiszteli adataid v\u00e9delm\u00e9t. Olvasd el %2$sadatv\u00e9delmi t\u00e1j\u00e9koztat\u00f3nk%3$s arr\u00f3l, hogy mik\u00e9nt kezelj\u00fck szem\u00e9lyes adataid."],"If you know what this means and you do not want to see this message anymore, you can %1$sdismiss this message%2$s.":["Ha tudod, hogy ez mit jelent \u00e9s nem szeretn\u00e9d l\u00e1tni t\u00f6bbet ezt az \u00fczenetet, %1$side kattintva bez\u00e1rhatod%2$s."],"Your site's settings currently allow attachment URLs on your site to exist. Please read %1$sthis post about a potential issue%2$s with attachment URLs and check whether you have the correct setting for your site.":["A webhely be\u00e1ll\u00edt\u00e1sai jelenleg lehet\u0151v\u00e9 teszik a webhelyen tal\u00e1lhat\u00f3 mell\u00e9kletek URL-c\u00edm\u00e9nek l\u00e9tez\u00e9s\u00e9t. K\u00e9rj\u00fck, olvassa el %1$sezt a bejegyz\u00e9st%2$s a potenci\u00e1lis probl\u00e9m\u00e1r\u00f3l a csatolt URL-ekkel, \u00e9s ellen\u0151rizze, hogy helyes-e a webhelye be\u00e1ll\u00edt\u00e1sai."],"Unknown type %1$s":["Ismeretlen form\u00e1tum %1$s"],"Includes a free MyYoast account which gives you access to our free SEO for Beginners course!":["Tartalmaz egy ingyenes MyYoast-fi\u00f3kot, amely hozz\u00e1f\u00e9r\u00e9st biztos\u00edt az ingyenes SEO kezd\u0151knek tanfolyamhoz!"],"Sign up for our newsletter if you would like to keep up-to-date about %1$s, other cool plugins by %2$s, and interesting news and tips from the world of SEO.":["Iratkozz fel h\u00edrlevel\u00fcnkre, ha szeretn\u00e9l naprak\u00e9sz inform\u00e1ci\u00f3kat kapni az %1$s-r\u00f3l, a t\u00f6bbi %2$s  b\u0151v\u00edtm\u00e9nyr\u0151l, valamint a SEO vil\u00e1g\u00e1b\u00f3l sz\u00e1rmaz\u00f3 \u00e9rdekes h\u00edrekr\u0151l \u00e9s tippekr\u0151l."],"Get your Baidu verification code in %1$sBaidu Webmaster Tools%2$s.":["Szerezd meg a Baidu igazol\u00f3 kulcsot a %1$s Baidu Webmester Eszk\u00f6z\u00f6kn\u00e9l %2$s."],"Baidu verification code":["Baidu igazol\u00f3 kulcs"],"The %s importer functionality uses temporary database tables. It seems your WordPress install does not have the capability to do this, please consult your hosting provider.":[],"Cleanup of %s data failed.":["A %s adat elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa sikertelen."],"Content Type":["Tartalom t\u00edpus"],"Filter by content type":["Tartalom t\u00edpus szerinti sz\u0171r\u00e9s"],"Show All Content Types":["\u00d6sszes tartalom t\u00edpus mutat\u00e1sa"],"Replaced with the normal title for an archive generated by WordPress":[],"Clean":["T\u00f6rl\u00e9s"],"Once you're certain your site is OK, you can clean up. This will remove all the original data.":["Ha biztos vagy benne, hogy a webhely rendben akkor ind\u00edthatod a tiszt\u00edt\u00e1st. Ez elt\u00e1vol\u00edtja az \u00f6sszes eredeti adatot."],"Step 5: Clean up":["5. l\u00e9p\u00e9s: Adatok takar\u00edt\u00e1sa"],"You should run the configuration wizard, from the SEO &rarr; General &rarr; Dashboard page, to make sure all the settings for your site are correct.":[],"Step 4: Run the configuration wizard":["4. l\u00e9p\u00e9s: Futtasd a konfigur\u00e1ci\u00f3s var\u00e1zsl\u00f3t"],"Please check your posts and pages and see if the metadata was successfully imported.":["K\u00e9rlek ellen\u0151rizd a bejegyz\u00e9seket \u00e9s az oldalakat, hogy a metaadatok sikeresen lettek-e import\u00e1lva."],"Step 3: Check your data":["3. l\u00e9p\u00e9s: Ellen\u0151rizd az adataid"],"This will import the post metadata like SEO titles and descriptions into your %1$s metadata. It will only do this when there is no existing %1$s metadata yet. The original data will remain in place.":["Ez import\u00e1lja a bejegyz\u00e9s metaadatokat, mint p\u00e9ld\u00e1ul a SEO c\u00edmeket \u00e9s le\u00edr\u00e1sokat %1$s metaadataihoz. Ez csak akkor fog megt\u00f6rt\u00e9nni, ha m\u00e9g nem l\u00e9tezik %1$s metaadat. Az eredeti adatok tov\u00e1bbra is \u00e9rv\u00e9nyben maradnak."],"Step 2: Import":["2. l\u00e9p\u00e9s: Import\u00e1ld"],"Please make a backup of your database before starting this process.":["K\u00e9rlek, k\u00e9sz\u00edts egy biztons\u00e1gi ment\u00e9st az adatb\u00e1zisodr\u00f3l, miel\u0151tt elkezded a folyamatot."],"Step 1: Create a backup":["1. l\u00e9p\u00e9s: Csin\u00e1lj egy biztons\u00e1gi ment\u00e9st"],"We've detected data from one or more SEO plugins on your site. Please follow the following steps to import that data:":["\u00dagy t\u0171nik, egy vagy t\u00f6bb SEO b\u0151v\u00edtm\u00e9nyb\u0151l sz\u00e1rmaz\u00f3 adat van a weboldaladon. K\u00e9rlek k\u00f6vesd az al\u00e1bbi l\u00e9p\u00e9seket az adatok import\u00e1l\u00e1s\u00e1hoz:"],"Plugin: ":["B\u0151v\u00edtm\u00e9ny: "],"%s did not detect any plugin data from plugins it can import from.":["%s nem tal\u00e1lt olyan el\u0151z\u0151 b\u0151v\u00edtm\u00e9nyt, aminek az adatai import\u00e1lhat\u00f3ak."],"Posts that should not show up in search results":["Bejegyz\u00e9sek, amelyeknek nem kellene megjelennie a keres\u00e9si tal\u00e1latok k\u00f6z\u00f6tt"],"%s data found.":["%s adat tal\u00e1lhat\u00f3."],"%s data successfully removed.":["%s adatok sikeresen elt\u00e1vol\u00edtva."],"%s data successfully imported.":["%s adat sikeresen import\u00e1lva."],"%s data not found.":["%s adat nem tal\u00e1lhat\u00f3."],"24\/7 email support":["24\/7 email t\u00e1mogat\u00e1s"],"No more dead links a.k.a. 404 pages":["Nincs t\u00f6bb\u00e9 404-es hibak\u00f3d"],"Get real-time suggestions for internal links":["Szerezz val\u00f3s idej\u0171 javaslatok a bels\u0151 linkekhez"],"Preview your page in Facebook and Twitter":["N\u00e9zd meg az oldalad el\u0151n\u00e9zet\u00e9t Facebookon \u00e9s Twitteren"],"Click the \"%3$s\" button to use the meta description already set in the %1$sSearch Appearance Homepage%2$s setting.":["Kattints a \u201e%3$s\u201d gombra a %1$sSearch Appearance Homepage%2$s be\u00e1ll\u00edt\u00e1sban m\u00e1r be\u00e1ll\u00edtott metale\u00edr\u00e1s haszn\u00e1lat\u00e1hoz."],"Help on copying the home meta description":["Seg\u00edts\u00e9g a kezd\u0151oldal metale\u00edr\u00e1s\u00e1nak m\u00e1sol\u00e1s\u00e1hoz"],"To let search engines know which social profiles are associated to this site, enter your site social profiles data below.":["Annak \u00e9rdek\u00e9ben, hogy a keres\u0151motorok tudj\u00e1k, mely c\u00e9ges profilok lettek t\u00e1rs\u00edtva ehhez a webhelyhez, add meg a webhelyed c\u00e9ges profilj\u00e1nak adatait."],"Learn more about your social profiles settings":["Tudj meg t\u00f6bbet a k\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi profilod be\u00e1ll\u00edt\u00e1sair\u00f3l"],"Remove the categories prefix":["Kateg\u00f3ria el\u0151tag elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa"],"Help on the category prefix setting":["Seg\u00edts\u00e9g a kateg\u00f3ria el\u0151tag be\u00e1ll\u00edt\u00e1shoz"],"Learn more about the available variables":["Tudj meg t\u00f6bbet a rendelkez\u00e9sre \u00e1ll\u00f3 v\u00e1ltoz\u00f3kr\u00f3l"],"Learn more about the RSS feed setting":["Tudj meg t\u00f6bbet az RSS h\u00edrfolyam be\u00e1ll\u00edt\u00e1sair\u00f3l"],"When you upload media (an image or video for example) to WordPress, it doesn't just save the media, it creates an attachment URL for it. These attachment pages are quite empty: they contain the media item and maybe a title if you entered one. Because of that, if you never use these attachment URLs, it's better to disable them, and redirect them to the media item itself.":["M\u00e9dia felt\u00f6lt\u00e9sekor (p\u00e9ld\u00e1ul k\u00e9p vagy vide\u00f3) a WordPress nem csak elmenti m\u00e9dia f\u00e1jlokat, hanem csatolm\u00e1ny URL-t k\u00e9sz\u00edt. Ezek a csatolm\u00e1ny oldalak ar\u00e1nylag \u00fcresek: tartalmazz\u00e1k a m\u00e9dia elemet \u00e9s tal\u00e1n a m\u00e9dia c\u00edm\u00e9t, amennyiben megadtad. \u00c9ppen ez\u00e9rt, ha sosem haszn\u00e1lod ezt csatolm\u00e1ny URL-t, jobb letiltani \u0151ket \u00e9s \u00e9s \u00e1tir\u00e1ny\u00edtani mag\u00e1ra a m\u00e9dia elemre. "],"Learn more about the Media and attachment URLs setting":["Tudj meg t\u00f6bbet a M\u00e9dia \u00e9s csatlm\u00e1nyok URL-jeinek be\u00e1ll\u00edt\u00e1sair\u00f3l"],"Learn more about the title separator setting":["Tudj meg t\u00f6bbet a c\u00edm-elv\u00e1laszt\u00f3 be\u00e1ll\u00edt\u00e1sair\u00f3l"],"Learn more about the knowledge graph setting":["Tudjunk meg t\u00f6bbet a knowledge graph be\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1r\u00f3l"],"Learn more about the homepage setting":["Tudj meg t\u00f6bbet a f\u0151oldal be\u00e1ll\u00edt\u00e1sair\u00f3l"],"Learn more about the special pages setting":["Tudj meg t\u00f6bbet a k\u00fcl\u00f6nleges oldalak be\u00e1ll\u00edt\u00e1sair\u00f3l"],"Help on the date archives search results setting":[],"Not showing the archives for authors without posts in the search results technically means those will have a %1$s robots meta and will be excluded from XML sitemaps. %2$sMore info on the search results settings%3$s.":[],"Help on the authors without posts archive search results setting":[],"Not showing the archive for authors in the search results technically means those will have a %1$s robots meta and will be excluded from XML sitemaps. %2$sMore info on the search results settings%3$s.":[],"Help on the author archives search results setting":[],"Archives settings help":[],"Learn more about the archives setting":[],"Get your Yandex verification code in %1$sYandex Webmaster Tools%2$s.":[],"Yandex verification code":["Yandex ellen\u0151rz\u0151 k\u00f3d"],"Get your Google verification code in %1$sGoogle Search Console%2$s.":[],"Google verification code":["Google ellen\u0151rz\u0151 k\u00f3d"],"Get your Bing verification code in %1$sBing Webmaster Tools%2$s.":[],"Bing verification code":["Bing ellen\u0151rz\u0151 k\u00f3d"],"You can use the boxes below to verify with the different Webmaster Tools. This feature will add a verification meta tag on your home page. Follow the links to the different Webmaster Tools and look for instructions for the meta tag verification method to get the verification code. If your site is already verified, you can just forget about these.":[],"Learn more about the Webmaster Tools verification":["Tudj meg t\u00f6bbet a Webmaster Tools ellen\u0151rz\u00e9sr\u0151l"],"On":["Be"],"Help on: %s":["Seg\u00edts\u00e9g a k\u00f6vetkez\u0151r\u0151l: %s"],"%1$s comes with a lot of features. You can enable \/ disable some of them below. Clicking the question mark gives more information about the feature.":[],"Off":["Ki"],"The advanced section of the %1$s meta box allows a user to remove posts from the search results or change the canonical. These are things you might not want any author to do. That's why, by default, only editors and administrators can do this. Setting to \"%2$s\" allows all users to change these settings.":[],"Security: no advanced settings for authors":[],"See who contributed to %1$s.":["N\u00e9zze meg, ki j\u00e1rult hozz\u00e1 a %1$s-hoz."],"Help on this search results setting":[],"Not showing the archive for %1$s in the search results technically means those will have a %2$s robots meta and will be excluded from XML sitemaps. %3$sMore info on the search results settings%4$s.":[],"Not showing %1$s in the search results technically means those will have a %2$s robots meta and will be excluded from XML sitemaps. %3$sMore info on the search results settings%4$s.":[],"Default for %2$s, currently: %1$s":["Alap\u00e9rtelmez\u00e9s az al\u00e1bbihoz: %2$s, jelenleg: %1$s"],"Show %s in search results?":["L\u00e1tsz\u00f3djon a(z) %s a keres\u00e9si tal\u00e1latokban?"],"this author's archives":["szerz\u0151 arch\u00edvumai"],"Do not allow search engines to show %s in search results.":["Ne engedje, hogy a keres\u0151motorok a keres\u00e9si eredm\u00e9nyek k\u00f6z\u00f6tt mutass\u00e1k: %s"],"Category URLs in WordPress contain a prefix, usually %s, this feature removes that prefix, for categories only.":["A WordPress kateg\u00f3ri\u00e1s URL-jei el\u0151tagot tartalmaznak, \u00e1ltal\u00e1ban %s -t, ez a funkci\u00f3 elt\u00e1vol\u00edtja ezt az el\u0151tagot, csak a kateg\u00f3ri\u00e1k eset\u00e9ben."],"Category URLs":["Kateg\u00f3ria URL-ek"],"the archive for %s":["a(z) %s arch\u00edvum"],"Redirect attachment URLs to the attachment itself?":["Csatolm\u00e1ny URL-ek \u00e1tir\u00e1ny\u00edt\u00e1sa mag\u00e1hoz a csatolm\u00e1nyhoz?"],"We recommend you set this to Yes.":["Javasoljuk, hogy ezt az Igen \u00e9rt\u00e9kre \u00e1ll\u00edtsa"],"Media & attachment URLs":["M\u00e9dia \u00e9s mell\u00e9kletek URL-c\u00edmei"],"This is what shows in the search results when people find your homepage. This means this is probably what they see when they search for your brand name.":[],"date archives":["d\u00e1tum arch\u00edvumok"],"archives for authors without posts":["arch\u00edvok a bejegyz\u00e9sek n\u00e9lk\u00fcli szerz\u0151kh\u00f6z"],"Read why XML Sitemaps are important for your site.":["Olvasd el, mi\u00e9rt fontosak az oldalad sz\u00e1m\u00e1ra az XML oldalt\u00e9rk\u00e9pek?"],"Enable the XML sitemaps that %s generates.":["Enged\u00e9lyezze az XML-webhelyt\u00e9rk\u00e9peket, amelyek %s gener\u00e1lnak."],"See the XML sitemap.":["L\u00e1sd az XML-webhelyt\u00e9rk\u00e9pet."],"%2$s (current default for %1$s)":[],"Media":["M\u00e9dia"],"Content Types":["Tartalom-t\u00edpusok"],"Should search engines follow links on this %1$s?":[],"Allow search engines to show this %s in search results?":["Megengedj\u00fck a keres\u0151 motoroknak, hogy mutass\u00e1k a(z) %s a keres\u00e9si eredm\u00e9nyekben?"],"Search Appearance":["Keres\u00e9sben val\u00f3 megjelen\u00e9s"],"Please specify what content types you would like to appear in search engines. If you do not know the differences between these, it's best to choose the default settings.":[],"Search engines should show \"%1$s\" in search results:":["A keres\u0151 motorok mutass\u00e1k a(z) \"%1$s\" a keres\u00e9s\u00e9si eredm\u00e9nyekben:"],"Search engine visibility":["Keres\u00e9si motor l\u00e1that\u00f3s\u00e1ga"],"Toggle %1$s's XML Sitemap":[],"The cornerstone content feature lets you to mark and filter cornerstone content on your website.":["A sarokk\u0151-tartalom be\u00e1ll\u00edt\u00e1s lehet\u0151v\u00e9 teszi, hogy megjel\u00f6lj\u00f6n \u00e9s sz\u0171rj\u00f6n a sarokk\u0151-tartalomra a webhely\u00e9n."],"Good results":["J\u00f3 eredm\u00e9nyek"],"Get better search results in local search":["\u00c9rj el jobb keres\u00e9si eredm\u00e9nyt a helyi keres\u0151ben"],"Allow customers to pick up their %s order locally":["Megengedj\u00fck a v\u00e1s\u00e1rl\u00f3knak, hogy %s rendel\u00e9seiket felvegy\u00e9k szem\u00e9lyesen"],"SEO analysis":["SEO analysis"],"The SEO analysis offers suggestions to improve the SEO of your text.":["A SEO elemz\u00e9s javaslatokat tesz a SEO sz\u00f6veg feljav\u00edt\u00e1s\u00e1ra."],"Learn how the SEO analysis can help you rank.":["Tudd meg, hogyan seg\u00edt a SEO elemz\u00e9s a jobb helyez\u00e9s el\u00e9r\u00e9s\u00e9ben?"],"The readability analysis offers suggestions to improve the structure and style of your text.":["Az olvashat\u00f3s\u00e1gi elemz\u00e9s javaslatokat tesz a sz\u00f6veg strukt\u00far\u00e1j\u00e1nak \u00e9s st\u00edlus\u00e1nak feljav\u00edt\u00e1s\u00e1ra."],"Discover why readability is important for SEO.":["Fedezd fel, hogy az olvashat\u00f3s\u00e1g mi\u00e9rt fontos a SEO-ban."],"Find out how cornerstone content can help you improve your site structure.":["Fedezze fel, hogy a sarokk\u0151-tartalom hogyan tudja jav\u00edtani webhelye strukt\u00far\u00e1j\u00e1t!"],"The text link counter helps you improve your site structure.":["A sz\u00f6veg link sz\u00e1ml\u00e1l\u00f3 seg\u00edt feljav\u00edtani a weboldalad strukt\u00far\u00e1j\u00e1t."],"Find out how the text link counter can enhance your SEO.":["Tudjuk meg, hogyan n\u00f6velheti a sz\u00f6veges link-sz\u00e1ml\u00e1l\u00f3 a SEO \u00e9rt\u00e9k\u00fcnket!"],"%s integration":["%s integr\u00e1l\u00e1s"],"Read more about how %s works.":["Olvasson t\u00f6bbet arr\u00f3l, hogy %s hogyan m\u0171k\u00f6dik."],"Enable this feature if you want Facebook and other social media to display a preview with images and a text excerpt when a link to your site is shared.":[],"Enable this feature if you want Twitter to display a preview with images and a text excerpt when a link to your site is shared.":["Enged\u00e9lyezd ezt a funkci\u00f3t, ha szeretn\u00e9d hogy a Twitter megjelen\u00edtse a k\u00e9peket \u00e9s a sz\u00f6veg kivonatot amikor valamit megosztanak az oldalr\u00f3l."],"Find out why you should upgrade to %s":["Tudd meg mi\u00e9rt \u00e9rdemes friss\u00edtened a %s csomagra"],"https:\/\/yoa.st\/1uk":["https:\/\/yoa.st\/1uk"],"https:\/\/yoa.st\/1uj":["https:\/\/yoa.st\/1uj"],"Latest blog posts on %1$s":["Legut\u00f3bbi blogbejegyz\u00e9sek a(z) %1$s oldalon"],"Remove highlight from the text":["Sz\u00f6vegkiemel\u00e9s elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa."],"Your site language is set to %s. ":["Az \u00f6n webhely\u00e9nek be\u00e1ll\u00edtott nyelve: %s."],"Get started quickly with the %1$s %2$sconfiguration wizard%3$s!":["Kezdd el gyorsan a %1$s-t a %2$skonfigur\u00e1ci\u00f3s var\u00e1zsl\u00f3val%3$s!"],"First-time SEO configuration":["SEO be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok els\u0151 alkalommal"],"Your site language is set to {language}. If this is not correct, contact your site administrator.":["Az oldalad be\u00e1ll\u00edtott nyelve: {language}. Amennyiben ez nem helyes, fordulj az oldal adminisztr\u00e1tor\u00e1hoz."],"Your site language is set to {language}.":["Az oldalad be\u00e1ll\u00edtott nyelve: {language}."],"Highlight this result in the text":["Emeld ki ezt az eredm\u00e9nyt a sz\u00f6vegben."],"Considerations":["Megfontoland\u00f3k"],"Errors":["Hib\u00e1k"],"Change language":["Nyelv v\u00e1ltoztat\u00e1sa"],"You cannot create a %s file.":["Nem hozhatsz l\u00e9tre egy %s f\u00e1jlt."],"You cannot edit the %s file.":["Nem szerkesztheted a %s f\u00e1jlt."],"Updated %s":["Friss\u00edtve %s"],"Create %s file":["%s f\u00e1jl l\u00e9trehoz\u00e1sa"],"Edit the content of your %s:":["%s tartalm\u00e1nak szerkeszt\u00e9se:"],"Save changes to %s":["V\u00e1ltoztat\u00e1sok ment\u00e9se ide: %s"],"%s file":["%s f\u00e1jl"],"%1$s and %2$s can work together a lot better by adding a helper plugin. Please install %3$s to make your life better. %4$s.":["A %1$s \u00e9s %2$s sokkal jobban egy\u00fcttm\u0171k\u00f6dik egy t\u00e1mogat\u00f3 b\u0151v\u00edtm\u00e9ny seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel. K\u00e9rj\u00fck telep\u00edtse a %3$s b\u0151v\u00edtm\u00e9nyt, hogy \u00e9let\u00e9t k\u00f6nnyebb\u00e9 tegye. %4$s."],"More information":["Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3"],"%1$s and %2$s can work together a lot better by adding a helper plugin. Please activate %3$s to make your life better.":[],"More information about %1$s":["B\u0151vebb inform\u00e1ci\u00f3 err\u0151l: %1$s"],"Configuration Wizard":["Konfigur\u00e1ci\u00f3 var\u00e1zsl\u00f3"],"You've done it!":["K\u00e9sz!"],"Seamlessly integrate %2$s with %1$s for the content analysis!":["Az ACF z\u00f6kken\u0151mentesen integr\u00e1lhat\u00f3 a %1$s tartalomelemz\u00e9shez!"],"%1$s and %2$s can work together a lot better by adding a helper plugin. Please install %3$s to make your life better.":["A %1$s \u00e9s a %2$s sokkal k\u00f6nnyebben dolgozhat egy\u00fctt egy seg\u00edt\u0151 b\u0151v\u00edtm\u00e9ny hozz\u00e1ad\u00e1s\u00e1val. K\u00e9rj\u00fck, telep\u00edtse a %3$s-t az \u00e9lete jobb\u00e1 t\u00e9tel\u00e9hez."],"Manage your %s subscription on MyYoast":[],"Mark the most important %1$s as 'cornerstone content' to improve your site structure. %2$sLearn more about cornerstone content%3$s.":["Jel\u00f6lje meg a legfontosabb %1$s-t \"sarokk\u0151 tartalmat\" a webhelystrukt\u00fara jav\u00edt\u00e1sa \u00e9rdek\u00e9ben. %2$s Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3 a sarokk\u0151r\u0151l a %3$s-n."],"(Opens in a new browser tab)":["(\u00daj b\u00f6ng\u00e9sz\u0151 lapon ny\u00edlik)"],"Posts %1$swithout%2$s a focus keyphrase":["Bejegyz\u00e9sek f\u0151 kulcskifejez\u00e9s  %1$sn\u00e9lk\u00fcl%2$s"],"Hey, your SEO is doing pretty well! Check out the stats:":["Hello, a honlapod SEO szempontb\u00f3l nagyon sz\u00e9pen teljes\u00edt! N\u00e9zd meg a statisztik\u00e1kat:"],"You don't have any published posts, your SEO scores will appear here once you make your first post!":["M\u00e9g nincs k\u00f6zz\u00e9tett bejegyz\u00e9sed, a SEO \u00e9rt\u00e9k itt fog megjelenni, amint elk\u00e9sz\u00edted az els\u0151 bejegyz\u00e9sed!"],"On this page, you can change the name of your site and choose which separator to use. The separator will display, for instance, between your post title and site name. Symbols are shown in the size they'll appear in the search results. Choose the one that fits your brand best or takes up the least space in the snippets.":["Ezen az oldalon tudod megv\u00e1ltoztatni a honlapod nev\u00e9t \u00e9s az elv\u00e1laszt\u00f3jelet. Az elv\u00e1laszt\u00f3jel a honlap neve \u00e9s a bejegyz\u00e9s c\u00edme k\u00f6z\u00f6tt fog megjelenni. A szimb\u00f3lumok a t\u00e9nyleges m\u00e9ret\u00fckben jelennek meg, ahogy a keres\u0151ben is meg fognak jelenni. V\u00e1laszd ki azt, amelyik legink\u00e1bb illeszkedik a m\u00e1rk\u00e1dhoz vagy ami a legkevesebb helyet foglalja el."],"Something else":["Valami m\u00e1s"],"A portfolio":["Portf\u00f3li\u00f3"],"A corporation":["C\u00e9g"],"A small offline business":["Kis offline \u00fczlet"],"A news channel":["H\u00edrcsatorna"],"An online shop":["Online \u00fczlet"],"A blog":["Blog"],"What does the site %1$s represent?":["Mit jelk\u00e9pez a %1$s oldal?"],"If you choose no, your author archives will be deactivated to prevent  duplicate content issues.":["Ha a nemet v\u00e1lasztja, akkor a szerz\u0151i arch\u00edvumok ki lesznek kapcsolva, hogy megakad\u00e1lyozzuk az ism\u00e9tl\u0151d\u0151 tartalmak kialakul\u00e1s\u00e1t."],"Note: we don't store your data in any way and don't have full access to your account. Your privacy is safe with us.":["Megjegyz\u00e9s: semmilyen m\u00f3don nem t\u00e1roljuk adatait, \u00e9s nem f\u00e9r\u00fcnk hozz\u00e1 teljes m\u00e9rt\u00e9kben a fi\u00f3kj\u00e1hoz. Az \u00d6n adatv\u00e9delme biztons\u00e1gban van vel\u00fcnk."],"%1$s integrates with Google Search Console, a must-have tool for site owners. It provides you with information about the health of your site. Don't have a Google account or is your site not activated yet? Find out %2$show to connect Google Search Console to your site%3$s.":["A %1$s integr\u00e1l\u00f3dik a Google Search Console-hoz, amely egy k\u00f6telez\u0151 eszk\u00f6z a webhely tulajdonosai sz\u00e1m\u00e1ra. Ez inform\u00e1ci\u00f3kkal szolg\u00e1l az \u00d6n webhely\u00e9nek eg\u00e9szs\u00e9gi \u00e1llapot\u00e1r\u00f3l. M\u00e9g nincs Google-fi\u00f3kja, vagy a webhely m\u00e9g nincs aktiv\u00e1lva? Ismerje meg, %2$shogy tudja \u00f6sszekapcsolni a Google Search Console-al a webhely\u00e9t%3$s."],"Option B: My site is under construction and should not be indexed":["B opci\u00f3: Az oldal szerkeszt\u00e9s alatt van \u00e9s nem k\u00e9sz az index\u00e1l\u00e1sra"],"Option A: My site is live and ready to be indexed":["A opci\u00f3: Az oldal \u00e9les \u00e9s index\u00e1l\u00e1sra k\u00e9sz"],"Choose under construction if you want to keep the site out of the index of search engines. Don't forget to activate it once you're ready to publish your site.":["V\u00e1lasszuk a fejleszt\u00e9s alatt opci\u00f3t, ha nem akarjuk, hogy a keres\u0151k indexelj\u00e9k az oldalunkat. Ne felejts\u00fck el aktiv\u00e1lni, ha m\u00e1r publik\u00e1ln\u00e1nk az oldalt."],"Please specify if your site is under construction or already active.":["K\u00e9rj\u00fck jelezd, hogy az oldalad m\u00e9g szerkeszt\u00e9s alatt \u00e1ll, vagy m\u00e1r akt\u00edv."],"This information will be used in Google's Knowledge Graph Card, the big block of information you see on the right side of the search results.":["Ezt az inform\u00e1ci\u00f3t a Google megjelen\u00edti a Knowledge Graph K\u00e1rty\u00e1n, ami egy nagy inform\u00e1ci\u00f3s doboz a keres\u00e9si eredm\u00e9nyek mellett jobbra."],"Read more like this on our SEO blog":["Olvassa tov\u00e1bb ezt a SEO blogunkat"],"Readability: %s":["Olvashat\u00f3s\u00e1g: %s"],"Not activated":["Nincs aktiv\u00e1lva"],"Activated":["Aktiv\u00e1lva"],"%1$s recommendations for you":["%1$s aj\u00e1nlatai neked"],"All Readability Scores":["Olvashat\u00f3s\u00e1g \u00f6sszes pontsz\u00e1ma"],"Filter by Readability Score":["Sz\u0171r\u00e9s olvashat\u00f3s\u00e1gi pontoz\u00e1s alapj\u00e1n"],"You are not receiving updates or support! Fix this problem by adding this site and enabling %1$s for it in %2$s.":["Jelenleg nem kap friss\u00edt\u00e9st vagy t\u00e1mogat\u00e1st! Ez a probl\u00e9ma megoldht\u00f3, amennyiben az oldalt hozz\u00e1adja \u00e9s enged\u00e9lyezi a %1$s r\u00e9sz\u00e9re a k\u00f6vetkezben:%2$s."],"Request method %1$s is not valid.":["%1$s k\u00e9r\u00e9s m\u00f3dja nem megfelel\u0151."],"Do you want to preview what it will look like if people share this post on %1$s? You can, with %2$s.":["Szeretn\u00e9 megtekinteni, hogyan fog kin\u00e9zni, ha az emberek megosztj\u00e1k ezt a bejegyz\u00e9st a %1$s-ban? Ezt a %2$s-vel teheti meg."],"Good job! All the links in your texts have been counted.":["Sz\u00e9p munka! Az \u00f6sszes link a sz\u00f6vegedben megsz\u00e1molva."],"Calculation completed.":["A sz\u00e1m\u00edt\u00e1s befejez\u0151d\u00f6tt."],"Calculation in progress...":["Sz\u00e1m\u00edt\u00e1s folyamatban ..."],"Stop counting":["A sz\u00e1ml\u00e1l\u00e1s le\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"],"Counting links in your texts":["Linkek sz\u00e1ml\u00e1l\u00e1sa a sz\u00f6vegekben"],"Text %1$s of %2$s processed.":["A(z) %2$s %1$s sz\u00f6veg feldolgoz\u00e1sa folyamatban van."],"All your texts are already counted, there is no need to count them again.":["Valamennyi sz\u00f6veged m\u00e1r megsz\u00e1molva, nem kell \u00fajra sz\u00e1molni."],"Count links in your texts":["Sz\u00e1mold a linkeket a sz\u00f6vegekben"],"Text link counter":["Sz\u00f6veges link-sz\u00e1ml\u00e1l\u00f3"],"Number of internal links linking to this post. See \"Yoast Columns\" text in the help tab for more info.":["Az ehhez a bejegyz\u00e9shez kapcsol\u00f3d\u00f3 bels\u0151 hivatkoz\u00e1sok sz\u00e1ma. N\u00e9zd meg a \"Yoast oszlopok\" sz\u00f6veget a s\u00fag\u00f3 f\u00fcl\u00f6n tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3k\u00e9rt."],"Number of outgoing internal links in this post. See \"Yoast Columns\" text in the help tab for more info.":["A kifel\u00e9 ir\u00e1nyul\u00f3 bels\u0151 linkek sz\u00e1ma a bejegyz\u00e9sben. Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3k a Seg\u00edts\u00e9g men\u00fcpontban a \"Yoast Oszlopok\" alatt."],"%1$s adds several columns to this page. We've written an article about %2$show to use the SEO score and Readability score%3$s. The links columns show the number of articles on this site linking %5$sto%6$s this article and the number of URLs linked %5$sfrom%6$s this article. Learn more about %4$show to use these features to improve your internal linking%3$s, which greatly enhances your SEO.":[],"%s Columns":["%s Oszlopok"],"Readability score":["Olvashat\u00f3s\u00e1gi pontsz\u00e1m"],"Other benefits of %s for you:":["A %s tov\u00e1bbi el\u0151nyei:"],"Scroll to see the preview content.":["Az el\u0151n\u00e9zet megtekint\u00e9s\u00e9hez g\u00f6rgessen lejjebb."],"Cornerstone content":["Sarokk\u0151-tartalom"],"If you want to outrank the competition in a specific town or region, check out our %1$s plugin! You\u2019ll be able to easily insert Google maps, opening hours, contact information and a store locator. Besides that %1$s helps you to improve the usability of your contact page.":["Ha egy adott v\u00e1rosban vagy r\u00e9gi\u00f3ban szeretne fel\u00fclkerekedni a versenyen, n\u00e9zze meg a %1$s plugint! K\u00f6nnyed\u00e9n be tudod illeszteni a Google t\u00e9rk\u00e9peket, a nyitvatart\u00e1si id\u0151t, a kapcsolattart\u00f3kat \u00e9s egy bolthely-keres\u0151t. Emellett a(z) %1$s seg\u00edti \u00d6nt abban, hogy jav\u00edtsa a kapcsolattart\u00f3k el\u00e9rhet\u0151s\u00e9g\u00e9t."],"Attract more customers near you":["Vonzzon be m\u00e9gt\u00f6bb l\u00e1togat\u00f3t k\u00f6rnyezet\u00e9b\u0151l"],"Upgrade to Premium":["Friss\u00edtsen Premium verzi\u00f3ra"],"Do you want to outrank your competition? %1$s gives you awesome additional features that'll help you to set up your SEO strategy like a professional. Add synonyms and related keywords, use our Premium SEO analysis, the redirect manager and our internal linking tool. %1$s will also give you access to premium support.":[],"Outrank the competition with %s":["Hagyja le versenyt\u00e1rsait a %smal"],"We have detected that you have not finished this wizard yet, so we recommend you to %2$sstart the configuration wizard to configure %1$s%3$s.":[],"The configuration wizard helps you to easily configure your site to have the optimal SEO settings.":["A konfigur\u00e1ci\u00f3s var\u00e1zsl\u00f3 seg\u00edt neked k\u00f6nnyed\u00e9n konfigur\u00e1lni az oldaladat az optim\u00e1lis SEO be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok\u00e9rt."],"Superfast internal linking suggestions":["Szupergyors bels\u0151 hivatkoz\u00e1si javaslatok"],"Great news: you can, with %1$s!":["J\u00f3 h\u00edr: a %1$s haszn\u00e1lat\u00e1val k\u00e9pes r\u00e1!"],"Save changes":["V\u00e1ltoztat\u00e1sok ment\u00e9se"],"1 year free support and updates included!":["Ingyenes t\u00e1mogat\u00e1s \u00e9s friss\u00edt\u00e9sek egy \u00e9ven \u00e1t!"],"The plugin %2$s changes your site's output and in doing that differentiates between search engines and normal users, a process that's called cloaking. We highly recommend that you disable it.":[],"%1$sSocial media preview%2$s: Facebook & Twitter":["%1$sK\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi m\u00e9dia el\u0151n\u00e9zet%2$s: Facebook & Twitter"],"%1$sNo more dead links%2$s: easy redirect manager":["%1$s Nincs t\u00f6bb halott link%2$s: egyszer\u0171 \u00e1tir\u00e1ny\u00edt\u00e1si menedzser"],"No ads!":["Rekl\u00e1mmentes!"],"Facebook & Twitter":["Facebook \u00e9s Twitter"],"Social media preview":["K\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi m\u00e9dia el\u0151n\u00e9zet"],"Easy redirect manager":["Egyszer\u0171 \u00e1tir\u00e1ny\u00edt\u00e1si menedzser"],"No more dead links":["Nincs t\u00f6bb halott link"],"Increase your SEO reach":["N\u00f6velje SEO el\u00e9r\u00e9s\u00e9t"],"If you want more help creating awesome content, check out our %2$sSEO copywriting course%3$s. Do you want to know all about the features of the plugin, consider doing our %1$s!":[],"Variable":["V\u00e1ltoz\u00f3"],"Available variables":["El\u00e9rhet\u0151 v\u00e1ltoz\u00f3k"],"Scroll to see the table content.":["G\u00f6rgess lejjebb a t\u00e1bl\u00e1zat tartalm\u00e1hoz."],"An error occurred in the '%1$s' assessment":["Hiba t\u00f6rt\u00e9nt a '%1$s' ki\u00e9rt\u00e9kel\u00e9sekor"],"%1$s of the words contain %2$sover %3$s syllables%4$s, which is more than the recommended maximum of %5$s.":["%1$sa a szavaknak %2$st\u00f6bb, mint %3$s sz\u00f3tagb\u00f3l \u00e1ll%4$s, ami t\u00f6bb az aj\u00e1nlott maximumn\u00e1l, ami %5$s."],"%1$s of the words contain %2$sover %3$s syllables%4$s, which is less than or equal to the recommended maximum of %5$s.":["%1$sa a szavaknak  %2$st\u00f6bb, mint %3$s sz\u00f3tagb\u00f3l \u00e1ll%4$s, ami kevesebb vagy egyenl\u0151 az aj\u00e1nlott maximummal, ami %5$s."],"This is slightly below the recommended minimum of %5$d word. %3$sAdd a bit more copy%4$s.":["Ez valamivel kevesebb mint az aj\u00e1nlott minimum, ami %5$d sz\u00f3. %3$sAdjunk hozz\u00e1 egy kicsit t\u00f6bbet%4$s.","Ez valamivel kevesebb mint az aj\u00e1nlott minimum, ami %5$d sz\u00f3. %3$sAdjunk hozz\u00e1 egy kicsit t\u00f6bbet%4$s."],"The meta description contains %1$d sentence %2$sover %3$s words%4$s. Try to shorten this sentence.":["A metale\u00edr\u00e1s %1$d darab olyan mondatot tartalmaz, amelyben az %2$s az aj\u00e1nlottn\u00e1l t\u00f6bb, azaz %3$s darab sz\u00f3%4$s van. Pr\u00f3b\u00e1ld ler\u00f6vid\u00edteni a mondatot.","A metale\u00edr\u00e1s %1$d darab olyan mondatot tartalmaz, amelyben az %2$s az aj\u00e1nlottn\u00e1l t\u00f6bb, azaz %3$s darab sz\u00f3%4$s van. Pr\u00f3b\u00e1ld ler\u00f6vid\u00edteni a mondatot."],"The meta description contains no sentences %1$sover %2$s words%3$s.":["A metale\u00edr\u00e1s nem tartalmaz olyan mondatokat, amelyekben %1$s az aj\u00e1nlottn\u00e1l t\u00f6bb, azaz %2$s darab sz\u00f3%3$s van."],"Step %1$d: %2$s":["%1$d. l\u00e9p\u00e9s: %2$s"],"No new notifications.":["Nincs \u00faj \u00e9rtes\u00edt\u00e9s."],"Save all":["Ments\u00fcnk mindent"],"Save":["Ment\u00e9s"],"%1$s, Author at %2$s":["%1$s, Szerz\u0151 | %2$s"],"Mobile preview":["Mobil el\u0151n\u00e9zett"],"Desktop preview":["Asztali el\u0151n\u00e9zett"],"Please provide an SEO title by editing the snippet below.":["K\u00e9rlek adj meg egy SEO c\u00edmet a lenti kivonat szerkeszt\u00e9s\u00e9vel."],"Meta description preview:":["Metale\u00edr\u00e1s el\u0151n\u00e9zete:"],"Slug preview:":["Slug el\u0151n\u00e9zet:"],"SEO title preview:":["Seo c\u00edm el\u0151n\u00e9zet:"],"Close snippet editor":["Kivonat szerkeszt\u0151 bez\u00e1r\u00e1sa"],"Slug":["Keres\u0151bar\u00e1t n\u00e9v"],"Remove marks in the text":["Jelz\u00e9sek elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa a sz\u00f6vegb\u0151l"],"Mark this result in the text":["Jel\u00f6lj\u00fck az eredm\u00e9nyt a sz\u00f6vegben"],"Marks are disabled in current view":["A jelek tiltva vannak a jelenlegi n\u00e9zetben"],"Good SEO score":["J\u00f3 SEO eredm\u00e9ny"],"OK SEO score":["Megfelel\u0151 SEO eredm\u00e9ny"],"Feedback":["Visszajelz\u00e9s"],"ok":["rendben"],"Choose an image":["K\u00e9p kiv\u00e1laszt\u00e1sa"],"Remove the image":["K\u00e9p elt\u00e1vol\u00edt\u00e1s"],"MailChimp signup failed:":["MailChimp regisztr\u00e1ci\u00f3 sikertelen:"],"Sign Up!":["Regisztr\u00e1ci\u00f3!"],"Name":["N\u00e9v"],"Please provide a meta description by editing the snippet below.":["K\u00e9rjek az al\u00e1bbi kivonat szerkeszt\u00e9s\u00e9vel adjon meg egy metale\u00edr\u00e1st."],"Edit snippet":["Kivonat szerkeszt\u00e9se"],"You can click on each element in the preview to jump to the Snippet Editor.":["B\u00e1rmelyik elemre r\u00e1kattinthatsz az el\u0151n\u00e9zetben, hogy a Kivonat Szerkeszt\u0151h\u00f6z ker\u00fclj."],"SEO title preview":["SEO c\u00edm el\u0151n\u00e9zet"],"Meta description preview":["Metale\u00edr\u00e1s el\u0151n\u00e9zete"],"A problem occurred when saving the current step, {{link}}please file a bug report{{\/link}} describing what step you are on and which changes you want to make (if any).":[],"Close the Wizard":["Var\u00e1zsl\u00f3 bez\u00e1r\u00e1sa"],"Export settings":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok export\u00e1l\u00e1sa"],"%1$s video tutorial":["%1$s vide\u00f3 \u00fatmutat\u00f3"],"%s &rsaquo; Configuration Wizard":["%s &rsaquo; Be\u00e1ll\u00edt\u00e1s var\u00e1zsl\u00f3"],"Please don't show me this notification anymore":["Nem akarom t\u00f6bb\u00e9 l\u00e1tni ezt az \u00e9rtes\u00edt\u00e9st"],"If you are experiencing issues, %1$splease file a bug report%2$s and we'll do our best to help you out.":["Ha probl\u00e9m\u00e1kat \u00e9szlelsz, %1$sk\u00e9rlek k\u00fcldj egy hibajelent\u00e9st%2$s \u00e9s legjobb tud\u00e1sunk alapj\u00e1n seg\u00edt\u00fcnk neked."],"We've noticed you've been using %1$s for some time now; we hope you love it! We'd be thrilled if you could %2$sgive us a 5 stars rating on WordPress.org%3$s!":["\u00c9szlelt\u00fck, hogy egy ideje m\u00e1r haszn\u00e1ljuk a %1$s-t, rem\u00e9lj\u00fck \u00f6r\u00f6mmel. Nagyon boldogok lenn\u00e9nk, ha ezt %2$sa WordPress.org-on is megosztan\u00e1d, \u00e9s 5 csillaggal \u00e9rt\u00e9keln\u00e9l minket%3$s!"],"Date archives settings":["D\u00e1tum szerinti arch\u00edvum be\u00e1ll\u00edt\u00e1sai"],"Author archives settings":["Szerz\u0151 arch\u00edvum\u00e1nak be\u00e1ll\u00edt\u00e1sai"],"%1$s by %2$s":["%1$s x %2$s"],"Warning: the variable %1$s cannot be used in this template. See the %2$s for more info.":[],"By the way, did you know we also have a %1$sPremium plugin%2$s? It offers advanced features, like a redirect manager and support for multiple keyphrases. It also comes with 24\/7 personal support.":["Egy\u00e9bk\u00e9nt tudta-e, hogy van egy %1$sPr\u00e9mium b\u0151v\u00edtm\u00e9ny\u00fcnk%2$s? Ez speci\u00e1lis funkci\u00f3kat is tartalmaz, mint az \u00e1tir\u00e1ny\u00edt\u00e1s-kezel\u0151 \u00e9s t\u00f6bb kulcskifejez\u00e9s kezel\u00e9s\u00e9t is t\u00e1mogatja egy tartalmon bel\u00fcl. Tov\u00e1bb\u00e1 24\/7 nonstop szem\u00e9lyes t\u00e1mgat\u00e1st biztos\u00edt."],"(no title)":["(nincs c\u00edm)"],"%s installation wizard":["%s telep\u00edt\u00e9s var\u00e1zsl\u00f3"],"The %1$s admin bar menu contains useful links to third-party tools for analyzing pages and makes it easy to see if you have new notifications.":["A %1$s admin men\u00fc hasznos, egyr\u00e9szt hasznos, harmadik f\u00e9lt\u0151l sz\u00e1rmaz\u00f3 eszk\u00f6z\u00f6ket tartalmaz az oldalak elemz\u00e9s\u00e9re, m\u00e1sr\u00e9szt megk\u00f6nny\u00edti az \u00faj \u00e9rtes\u00edt\u00e9sek \u00e9szrev\u00e9tel\u00e9t."],"Admin bar menu":["Admin men\u00fcsor"],"%1$s will check weekly if your site is still indexable by search engines and %2$s will notify you when this is not the case.":["A %1$s hetente ellen\u0151rzi, hogy a weboldalad tov\u00e1bbra is indexelhet\u0151 a keres\u0151 motorok sz\u00e1m\u00e1ra \u00e9s a %2$s \u00e9rtes\u00edt amennyiben ez nem \u00edgy van."],"Features":["Funkci\u00f3k"],"SEO title":["SEO c\u00edm"],"While we strive to make setting up %1$s as easy as possible, we understand it can be daunting. If you\u2019d rather have us set up %1$s for you (and get a copy of %2$s in the process), order our %3$s%1$s configuration service%4$s here!":[],"Welcome to the %1$s configuration wizard. In a few simple steps we'll help you configure your SEO settings to match your website's needs!":["\u00dcdv\u00f6zl\u00fcnk a %1$s Be\u00e1ll\u00edt\u00e1s var\u00e1zsl\u00f3ban. N\u00e9h\u00e1ny l\u00e9p\u00e9sen kereszt\u00fcl seg\u00edt\u00fcnk testreszabni a SEO be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokat a weboldaladnak megfelel\u0151en!"],"Google shows your website's name in the search results, if you want to change it, you can do that here.":["A google, a weboldalad nev\u00e9t mutatja a keres\u00e9si eredm\u00e9nyekben, ha szeretn\u00e9l v\u00e1ltoztatni rajta, itt megteheted."],"Greater than sign":["Nagyobb jel"],"Less than sign":["Kisebb jel"],"Right angle quotation mark":["Jobbos macskak\u00f6r\u00f6m"],"Left angle quotation mark":["Balos macskak\u00f6r\u00f6m"],"Small tilde":["Kis hull\u00e1m jel"],"Vertical bar":["F\u00fcgg\u0151leges vonal"],"Low asterisk":["Alacsony csillag"],"Asterisk":["Csillag"],"Bullet":[],"Middle dot":["K\u00f6z\u00e9ps\u0151 pont"],"Em dash":["Hossz\u00fa gondolatjel"],"En dash":["Gondolatjel"],"Dash":["K\u00f6t\u0151jel"],"Choose the symbol to use as your title separator. This will display, for instance, between your post title and site name. Symbols are shown in the size they'll appear in the search results.":["V\u00e1laszd ki a jelet amit c\u00edm elv\u00e1laszt\u00f3k\u00e9nt k\u00edv\u00e1nsz haszn\u00e1lni. Ez fog megjelenni, p\u00e9ld\u00e1ul a bejegyz\u00e9s c\u00edme \u00e9s az oldal neve k\u00f6z\u00f6tt. A jelek azonos m\u00e9retben l\u00e1that\u00f3ak mint ahogyan a keres\u00e9si tal\u00e1latokban szereplnek."],"The name of the person":["A szem\u00e9ly neve"],"No":["Nem"],"Yes":["Igen"],"Does, or will, your site have multiple authors?":["Az oldalnak t\u00f6bb szerz\u0151je van\/lesz?"],"WordPress automatically generates an URL for each media item in the library. Enabling this will allow for google to index the generated URL.":["A WordPress automatikusan gener\u00e1l URL-t minden m\u00e9dia elemhez a m\u00e9diat\u00e1rban. Ezt enged\u00e9lyzve megengedj\u00fck a google-nek, hogy beindexelje a gener\u00e1lt URL-t. "],"Success!":["Siker!"],"Title settings":["C\u00edmsor be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Multiple authors":["T\u00f6bb szerz\u0151"],"Site type":["Oldal t\u00edpusa"],"Environment":["K\u00f6rnyezet"],"Yoast option %1$s not found.":["A %1$s opci\u00f3 nem tal\u00e1lhat\u00f3."],"Google Structured Data Test":["Google struktur\u00e1lis adat teszt"],"Posts list":["\u00dczenetek list\u00e1ja"],"Posts list navigation":["Posztok lista navig\u00e1ci\u00f3ja"],"Filter posts list":["\u00dczenetek sz\u0171r\u00e9se"],"Note that links to archives might be still output by your theme and you would need to remove them separately.":["Vegye figyelembe, hogy az arch\u00edvumokra mutat\u00f3 hivatkoz\u00e1sok tov\u00e1bbra is megjelenhetnek a t\u00e9m\u00e1n\u00e1l, \u00e9s k\u00fcl\u00f6n kell elt\u00e1vol\u00edtania \u0151ket."],"%1$s to optimize your site even further":["%1$s tov\u00e1bb optimaliz\u00e1lja a webhely\u00e9t"],"%1$s extensions":["%1$s b\u0151v\u00edtm\u00e9ny"],"Comes with our 30-day no questions asked money back guarantee":["J\u00f6n a mi 30 napos k\u00e9rdez\u00e9s n\u00e9lk\u00fcli p\u00e9nzvisszafizet\u00e9si garanci\u00e1nk"],"More information %1$sabout %3$s%2$s":["Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3 %1$sabout %3$s%2$s"],"Installed":["Telep\u00edtve"],"gain access to our 24\/7 support team.":["szerezz\u00fcnk hozz\u00e1f\u00e9r\u00e9st a 24\/7 \u00fcgyeleti csapathoz."],"Premium support":["Pr\u00e9mium t\u00e1mogat\u00e1s"],"check what your Facebook or Twitter post will look like.":["ellen\u0151rizze, hogy milyen lesz a Facebook vagy Twitter posztja."],"Social previews":["K\u00f6sz\u00f6ss\u00e9gi el\u0151k\u00e9pek"],"create and manage redirects from within your WordPress install.":["k\u00e9sz\u00edthet \u00e9s menedzselhet \u00e1tir\u00e1ny\u00edt\u00e1sokat a telep\u00edtett wordpressen bel\u00fcl."],"Redirect manager":["\u00c1tir\u00e1ny\u00edt\u00e1s kezel\u0151"],"%1$s, take your optimization to the next level!":["%1$s optimiz\u00e1l\u00e1sa a k\u00f6vetkez\u0151 szintre!"],"A seamless integration between %1$s and %2$s":["A %1$s and %2$s k\u00f6z\u00f6tti probl\u00e9mamentes integr\u00e1ci\u00f3"],"Use %1$s breadcrumbs instead of %2$s ones":["Haszn\u00e1lja a %1$s navig\u00e1ci\u00f3s eszk\u00f6zt a %2$s helyett"],"Easily insert Google Maps, a store locator, opening hours and more":["K\u00f6nnyed\u00e9n sz\u00farjon be Google Maps-et, egy boltkeres\u0151t, nyitvatart\u00e1si id\u0151t \u00e9s m\u00e1sokat"],"Creates XML News Sitemaps":["XML H\u00edrek Oldalt\u00e9rk\u00e9pet hoz l\u00e9tre"],"Immediately pings Google on the publication of a new post":["Azonnal jelezzen a Google-nak egy \u00faj bejegyz\u00e9s publik\u00e1l\u00e1sakor"],"Optimize your site for Google News":["Optimaliz\u00e1ld az oldalad a google h\u00edrek sz\u00e1m\u00e1ra"],"Make videos responsive through enabling fitvids.js":["K\u00e9sz\u00edts reszponz\u00edv vide\u00f3kat a fitvids.js bekapcsol\u00e1s\u00e1val"],"Enhance the experience of sharing posts with videos":["N\u00f6velje a megosztott posztok tapasztalatait vide\u00f3kkal"],"Show your videos in Google Videos":["Tedd k\u00f6zz\u00e9 a vide\u00f3id a google vide\u00f3k k\u00f6z\u00f6tt"],"Edit &#8220;%s&#8221;":["Szerkeszt\u00e9s &#8220;%s&#8221;"],"Premium":["Pr\u00e9mium"],"Google Trends":["Google Trends"],"Notifications":["\u00c9rtes\u00edt\u00e9sek"],"Removes the focus keyphrase section from the metabox and disables all SEO-related suggestions.":["Elt\u00e1vol\u00edtja a metadobozb\u00f3l a f\u0151 kulcskifejez\u00e9s szakaszt, \u00e9s letiltja az \u00f6sszes SEO-val kapcsolatos javaslatot."],"Disable SEO analysis":["SEO elemz\u00e9s letilt\u00e1sa"],"Twitter settings":["Twitter be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Pinterest settings":["Pinterest be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Facebook settings":["Facebook be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Title separator symbol":["C\u00edm elv\u00e1laszt\u00f3 szimb\u00f3luma"],"RSS feed settings":["RSS feed be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Breadcrumbs settings":["\u00datvonalk\u00f6vet\u00e9s be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Make primary":["Tedd els\u0151dlegess\u00e9"],"%s notification":["%s \u00e9rtes\u00edt\u00e9s","%s \u00e9rtes\u00edt\u00e9s"],"Disable readability analysis":["Olvashat\u00f3s\u00e1gi elemz\u00e9s kikapcsol\u00e1sa"],"Removes the readability analysis section from the metabox and disables all readability-related suggestions.":["Elt\u00fcnteti az olvashat\u00f3s\u00e1g f\u00fclet a metaboxb\u00f3l \u00e9s letilt minden olvashat\u00f3s\u00e1ggal kapcsolatos javaslatot."],"Readability analysis":["Olvashat\u00f3s\u00e1gi elemz\u00e9s"],"Needs improvement":["Jav\u00edtani sz\u00fcks\u00e9ges"],"Readability":["Olvashat\u00f3s\u00e1g"],"Improvements":["Fejleszt\u00e9sek"],"Dismiss this item.":["Hagyja figyelmen k\u00edv\u00fcl ezt az elemet."],"Good job! We could detect no serious SEO problems.":["Sz\u00e9p munka! Nincs k\u00fcl\u00f6n\u00f6sebb SEO probl\u00e9ma."],"We have detected the following issues that affect the SEO of your site.":["Az al\u00e1bbi probl\u00e9m\u00e1kat tal\u00e1ltuk, amelyek befoly\u00e1solhatj\u00e1k az oldalad SEO-j\u00e1t."],"Problems":["Probl\u00e9m\u00e1k"],"Analysis":["Elemz\u00e9s"],"Not available":["Nem el\u00e9rhet\u0151"],"Filter by SEO Score":["Sz\u0171r\u00e9s SEO pontsz\u00e1m szerint"],"Meta description not set.":["Metale\u00edr\u00e1s nincs megadva."],"Open":["Megnyit\u00e1s"],"Dashboard":["Vez\u00e9rl\u0151pult"],"You can fix this on the %1$sPermalink settings page%2$s.":["Helyrehozhatod ezt a %1$sK\u00f6zvetlen Hivatkoz\u00e1sok oldalon%2$s."],"Replaced with the primary category of the post\/page":["Kicser\u00e9lve az oldal\/bejegyz\u00e9s f\u0151kateg\u00f3ri\u00e1j\u00e1ra"],"Pinterest confirmation":["Pinterest meger\u0151s\u00edt\u00e9s"],"If you have already confirmed your website with Pinterest, you can skip the step below.":["Ha m\u00e1r meger\u0151s\u00edtetted weboldaladat a Pinterest-el, hagyd ki a lenti l\u00e9p\u00e9st."],"Format-based archives":["Form\u00e1tum alap\u00fa arch\u00edvum"],"Webmaster Tools verification":["Webmestereszk\u00f6z\u00f6k meger\u0151s\u00edt\u00e9se"],"Buy %s":["%s v\u00e1s\u00e1rl\u00e1sa"],"New %1$s Title":["\u00daj %1$s c\u00edmsor"],"Existing %1$s Title":["L\u00e9tez\u0151 %1$s c\u00edmsor"],"Expected an integer as input.":["Csak eg\u00e9sz sz\u00e1mot lehet megadni."],"Trying to build the sitemap cache key, but the postfix and prefix combination leaves too little room to do this. You are probably requesting a page that is way out of the expected range.":["Megpr\u00f3b\u00e1lom fel\u00e9p\u00edteni a webhelyt\u00e9rk\u00e9p gyors\u00edt\u00f3t\u00e1r kulcs\u00e1t, de a postfix \u00e9s prefix kombin\u00e1ci\u00f3 t\u00fal kev\u00e9s helyet hagy ahhoz, hogy ezt megtehesse. Val\u00f3sz\u00edn\u0171leg egy olyan oldalt k\u00e9r, amely kifutott a v\u00e1rhat\u00f3 tartom\u00e1nyb\u00f3l."],"Remove":["T\u00f6r\u00f6l"],"Keep":["Megtart"],"Bold the last page":["Vastagbet\u0171 az utols\u00f3 oldalon"],"Regular":["Szab\u00e1lyos"],"Bold":["F\u00e9lk\u00f6v\u00e9r"],"Show Blog page":["Mutasd a Blog oldalt"],"Primary %s":["Els\u0151dleges %s"],"Primary":["Els\u0151dleges"],"Make %1$s primary %2$s":["Make %1$s primary %2$s"],"Term is set to noindex.":["A kifejez\u00e9shez noindex van \u00e1ll\u00edtva."],"Author archives":["Szerz\u0151i arch\u00edvum"],"Show":["Mutat"],"Enabled":["Enged\u00e9lyezve"],"Disabled":["Letiltva"],"%1$s has not fetched your site's indexability status yet from %2$s":["%1$s nem tudta let\u00f6lteni az oldalad indexelhet\u0151s\u00e9gi st\u00e1tusz\u00e1t az %2$s oldalr\u00f3l"],"The separator defined in your theme's %s tag.":["A t\u00e9ma %s c\u00edmk\u00e9j\u00e9ben meghat\u00e1rozott elv\u00e1laszt\u00f3."],"No index":["No index"],"Analyze entire site":["Eg\u00e9sz oldal elemz\u00e9se"],"Fetch the current status":["Jelenlegi \u00e1llapot lek\u00e9r\u00e9se"],"%1$s%2$s has not been able to fetch your site's indexability status%3$s from %4$s":["%1$s%2$s nem tudta let\u00f6lteni az oldalunk indexelhet\u0151s\u00e9gi st\u00e1tusz\u00e1t%3$s a(z) %4$s oldalr\u00f3l"],"Your homepage can be indexed by search engines.":["A honlapod indexelhet\u0151 a keres\u0151motorokkal."],"Indexability check by %1$s":["Indexelhet\u0151s\u00e9gi ellen\u0151rz\u00e9s a %1$s \u00e1ltal"],"If you want to use an image for sharing on %1$s, you can upload \/ choose an image or add the image URL here.":["Ha szeretn\u00e9nk a(z) %1$s megoszt\u00e1shoz k\u00e9pet felt\u00f6lteni \/ v\u00e1lasztani, akkor t\u00f6lts\u00fck fel, vagy adjunk meg egy k\u00e9p URL-t."],"If you don't want to use the meta description for sharing on %1$s but want another description there, write it here.":["Ha nem a metale\u00edr\u00e1sban lev\u0151 sz\u00f6veggel szeretn\u00e9nk megosztani a %1$s-on, akkor adja meg a k\u00edv\u00e1nt sz\u00f6veget itt."],"If you don't want to use the title for sharing on %1$s but instead want another title there, write it here.":["Ha nem szeretn\u00e9d ezt a c\u00edmet haszn\u00e1lni a %1$s fel\u00fcleten val\u00f3 megoszt\u00e1shoz, de szeretn\u00e9l egy m\u00e1sikat megadni, azt ide \u00edrd."],"%1$sYour homepage cannot be indexed by search engines%2$s. This is very bad for SEO and should be fixed.":["%1$sA weboldalad nem indexelt a keres\u0151motor \u00e1ltal%2$s. Ez nagyon rossz a SEO-nak \u00e9s musz\u00e1j jav\u00edtani."],"Once Weekly":["Hetente egyszer"],"SEO score":["SEO pontsz\u00e1m"],"Recalculating SEO scores for all pieces of content with a focus keyphrase.":["SEO-pontsz\u00e1m \u00fajrasz\u00e1mol\u00e1sa egy kulcskifejez\u00e9sre a tartalom eg\u00e9sz\u00e9nek figyelembev\u00e9tel\u00e9vel."],"%1$s of %2$s done.":["%2$s-b\u0151l k\u00e9sz %1$s."],"We've updated our SEO score algorithm. %1$sRecalculate the SEO scores%2$s for all posts and pages.":["Friss\u00edtett\u00fck az SEO elemz\u00e9s\u00fcnk algoritmus\u00e1t. Az oldalak \u00e9s bejegyz\u00e9sek %1$sSEO elemz\u00e9s\u00e9nek \u00fajrakalkul\u00e1s\u00e1hoz kattints ide%2$s."],"Team Yoast":["Yoast csapata"],"The first true all-in-one SEO solution for WordPress, including on-page content analysis, XML sitemaps and much more.":["Az els\u0151 val\u00f3s minden-az-egyben SEO megold\u00e1s Wordpress-hez, amely oldalakon bel\u00fcli tartalom elemz\u00e9st, XML oldalt\u00e9rk\u00e9pet \u00e9s sok m\u00e1st is tartalmaz."],"Yoast SEO":["Yoast Seo"],"Activation failed:":["Az aktiv\u00e1l\u00e1s nem siker\u00fclt:"],"The filter extension seem to be unavailable. Please ask your web host to enable it.":["A sz\u0171r\u0151 kiterjeszt\u00e9se el\u00e9rhetetlennek t\u0171nik.K\u00e9rlek, fordulj a web host -j\u00e1hoz, hogy kapcsolja be."],"The %1$s plugin installation is incomplete. Please refer to %2$sinstallation instructions%3$s.":["A %1$s plugin install\u00e1l\u00e1sa nem teljes. K\u00e9rlek, hivatkozz a %2$sinstall\u00e1l\u00e1si instrukci\u00f3kra%3$s."],"The Standard PHP Library (SPL) extension seem to be unavailable. Please ask your web host to enable it.":["Az alapvet\u0151 PHP K\u00f6nyvt\u00e1r (SPL) kiterjeszt\u00e9s \u00fagy n\u00e9z ki el\u00e9rhetetlen. K\u00e9rlek keresd a t\u00e1rhely-szolg\u00e1ltat\u00f3dat az enged\u00e9lyezze az el\u00e9r\u00e9st."],"SEO Settings":["SEO be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Mobile-Friendly Test":["Mobilbar\u00e1t teszt"],"Google Page Speed Test":["Google PageSpeed teszt"],"CSS Validator":["CSS Ellen\u0151rz\u0151"],"HTML Validator":["HTML Ellen\u0151rz\u0151"],"Pinterest Rich Pins Validator":["Pinterest Rich Pin valid\u00e1tor"],"Facebook Debugger":["Facebook hibakeres\u0151"],"Check Headers":["Fejl\u00e9cek ellen\u00f6rz\u00e9se"],"Check Google Cache":["Google gyors\u00edt\u00f3t\u00e1r ellen\u00f6rz\u00e9se"],"Analyze this page":["Oldal elemz\u00e9se"],"Keyword Research":["Kulcssz\u00f3kutat\u00e1s"],"%s does not seem to be a valid url. Please correct.":["%s \u00e9rv\u00e9nytelen url. K\u00e9rj\u00fck jav\u00edtani!"],"%1$s does not seem to be a valid %2$s verification string. Please correct.":["%1$s \u00e9rv\u00e9nytelen %2$s \u00e9rv\u00e9nyes\u00edt\u0151 k\u00f3dnak l\u00e1tszik. K\u00e9rj\u00fck jav\u00edtani!"],"%s Archive":["%s Arch\u00edv\u00e1lt"],"You searched for %s":["Kereste a %s"],"%s does not seem to be a valid Twitter Username. Please correct.":[],"Summary with large image":["\u00d6sszegz\u00e9s nagym\u00e9ret\u0171 k\u00e9ppel"],"Summary":["\u00d6sszegz\u00e9s"],"The post %1$s appeared first on %2$s.":["A %1$s bejegyz\u00e9s el\u0151sz\u00f6r %2$s-\u00e9n jelent meg."],"No numeric value was received.":["Nem numerikus \u00e9rt\u00e9ket kapott."],"This must be an existing blog. Blog %s does not exist or has been marked as deleted.":["Egy l\u00e9tez\u0151 Blognak kell lennie. A Blog %s nem l\u00e9tezik, vagy t\u00f6rl\u00e9sre van be\u00e1ll\u00edtva."],"The default blog setting must be the numeric blog id of the blog you want to use as default.":["Az alap blog be\u00e1ll\u00edt\u00e1snak meg kell egyeznie a haszn\u00e1lni k\u00edv\u00e1nt numerikus blog id-val (azonos\u00edt\u00f3val)."],"%1$s is not a valid choice for who should be allowed access to the %2$s settings. Value reset to the default.":["%1$s nem helyes v\u00e1laszt\u00e1s a tekintetben, hogy kinek k\u00e9ne hozz\u00e1f\u00e9rnie a %2$s be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokhoz. \u00c9rt\u00e9k vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa az eredetire."],"Please select a valid post type for taxonomy \"%s\"":["K\u00e9rlek v\u00e1lassz egy helyes bejegyz\u00e9s t\u00edpust az al\u00e1bbi taxon\u00f3mi\u00e1hoz: \"%s\""],"Please select a valid taxonomy for post type \"%s\"":["K\u00e9rlek v\u00e1lassz egy helyes taxon\u00f3mi\u00e1t az al\u00e1bbi bejegyz\u00e9s t\u00edpushoz: \"%s\""],"You searched for":["A k\u00f6vetkez\u0151re kerest\u00fcnk r\u00e1"],"Home":["Kezd\u0151lap"],"Archives for":["Arch\u00edvumban"],"Error 404: Page not found":["404-es hiba: az oldal nem tal\u00e1lhat\u00f3"],"Good":["J\u00f3"],"Replaced with a custom taxonomies description":["Kicser\u00e9lve az egy\u00e9ni taxon\u00f3mia le\u00edr\u00e1s\u00e1val"],"Replaced with a posts custom taxonomies, comma separated.":["Kicser\u00e9lve a bejegyz\u00e9sek egy\u00e9ni taxonomi\u00e1ival, vessz\u0151vel elv\u00e1lasztva"],"Replaced with a posts custom field value":["Helyettes\u00edtve egy bejegyz\u00e9s egyedi mez\u0151\u00e9rt\u00e9k\u00e9vel"],"Replaced with the slug which caused the 404":["Helyettes\u00edtve egy keres\u0151bar\u00e1t n\u00e9vvel, ami 404-es hib\u00e1t okozott"],"Replaced with the posts focus keyphrase":["Felv\u00e1ltva a bejegyz\u00e9s f\u0151 kulcskifejez\u00e9s\u00e9vel"],"Attachment caption":["Mell\u00e9kelt k\u00e9pal\u00e1\u00edr\u00e1s"],"Replaced with the current page number":["Helyettes\u00edtve az aktu\u00e1lis oldal sz\u00e1m\u00e1val"],"Replaced with the current page total":["Behelyettes\u00edtve az aktu\u00e1lis oldal \u00f6sszes lap sz\u00e1m\u00e1val"],"Replaced with the current page number with context (i.e. page 2 of 4)":[],"Replaced with the post\/page author's 'Biographical Info'":["Behelyettes\u00edtve a bejegyz\u00e9s \/ oldal szerz\u0151j\u00e9nek (szerz\u0151inek) '\u00c9letrajzi adataival'"],"Replaced with the post\/page author's 'nicename'":["Behelyettes\u00edtve a bejegyz\u00e9s \/ oldal szerz\u0151j\u00e9nek (szerz\u0151inek) 'felhaszn\u00e1l\u00f3nev\u00e9vel'"],"Replaced with the post\/page ID":["Behelyettes\u00edtve a bejegyz\u00e9s \/ oldal ID-vel"],"Replaced with the post\/page modified time":["A bejegyz\u00e9s \/ oldal m\u00f3dos\u00edt\u00e1s\u00e1nak id\u0151pontj\u00e1val helyettes\u00edtve"],"Replaced with the content type plural label":["Kicser\u00e9lve a tartalom t\u00edpus t\u00f6bbes sz\u00e1m c\u00edmk\u00e9j\u00e9re"],"Replaced with the content type single label":["Kicser\u00e9lve a tartalom t\u00edpus egyes sz\u00e1m c\u00edmk\u00e9j\u00e9re"],"Replaced with the current search phrase":["Behelyettes\u00edtve az aktu\u00e1lis keres\u00e9si kifejez\u00e9ssel"],"Replaced with the term name":["A kateg\u00f3ria n\u00e9vvel helyettes\u00edtve"],"Replaced with the term description":["A kateg\u00f3ria le\u00edr\u00e1ssal helyettes\u00edtve"],"Replaced with the tag description":["A c\u00edmke le\u00edr\u00e1s\u00e1val helyettes\u00edtve"],"Replaced with the category description":["A kateg\u00f3ria le\u00edr\u00e1ssal helyettes\u00edtve"],"Replaced with the post categories (comma separated)":["A bejegyz\u00e9s kateg\u00f3ri\u00e1kkal helyettes\u00edtve (vessz\u0151vel elv\u00e1lasztva)"],"Replaced with the current tag\/tags":["A jelenlegi c\u00edmk\u00e9vel\/c\u00edmk\u00e9kkel helyettes\u00edtve"],"Replaced with the post\/page excerpt (without auto-generation)":["A bejegyz\u00e9s \/ oldal kivonat\u00e1val (nem automatikusan gener\u00e1lva)"],"Replaced with the post\/page excerpt (or auto-generated if it does not exist)":["A bejegyz\u00e9s \/ oldal kivonat\u00e1val helyettes\u00edtve (vagy automatikusan legener\u00e1lva, amennyiben m\u00e9g nem l\u00e9tezett)"],"The site's name":["A weboldal neve"],"Replaced with the title of the parent page of the current page":["A jelenlegi oldal sz\u00fcl\u0151oldal\u00e1nak c\u00edm\u00e9vel behelyettes\u00edtve"],"Replaced with the title of the post\/page":["A bejegyz\u00e9s \/ oldal c\u00edm\u00e9vel behelyettes\u00edtve"],"Replaced with the date of the post\/page":["A bejegyz\u00e9s \/ oldal d\u00e1tum\u00e1val behelyettes\u00edtve"],"Page %1$d of %2$d":["Oldal %1$d a %2$d-b\u0151l"],"You cannot overrule a WPSEO standard variable replacement by registering a variable with the same name. Use the \"wpseo_replacements\" filter instead to adjust the replacement value.":["Nem szab\u00e1lyozhatod fel\u00fcl a WPSEO ir\u00e1nyad\u00f3 v\u00e1ltoz\u00f3 cser\u00e9j\u00e9t azzal, hogy azonos n\u00e9vvel regiszt\u00e1lsz egy v\u00e1ltoz\u00f3t. Haszn\u00e1ld a \"wpseo_replacements\" sz\u0171r\u0151t a csere\u00e9rt\u00e9k megad\u00e1sa helyett!"],"A replacement variable with the same name has already been registered. Try making your variable name unique.":["A helyettes\u00edt\u0151 v\u00e1ltoz\u00f3 ugyan ezzel a n\u00e9vvel m\u00e1r haszn\u00e1latban van. Pr\u00f3b\u00e1lj m\u00e1sik, egyedi v\u00e1ltoz\u00f3nevet megadni."],"A replacement variable can not start with \"%%cf_\" or \"%%ct_\" as these are reserved for the WPSEO standard variable variables for custom fields and custom taxonomies. Try making your variable name unique.":["A helyettes\u00edt\u0151 v\u00e1ltoz\u00f3 nem kezd\u0151dhet a \"%%cf_\" vagy \"%%ct_\" karakterl\u00e1nccal, mivel ez a WPSEO egy\u00e9ni v\u00e1ltoz\u00f3inak \u00e9s taxon\u00f3mi\u00e1inak vannak fenntartva. Pr\u00f3b\u00e1lj m\u00e1sik, egyedi v\u00e1ltoz\u00f3nevet megadni."],"A replacement variable can only contain alphanumeric characters, an underscore or a dash. Try renaming your variable.":["A helyettes\u00edt\u0151 v\u00e1ltoz\u00f3 csak alfanumerikus (bet\u0171k \u00e9s sz\u00e1mok) karaktereket tartalmazhat, valamint al\u00e1h\u00faz\u00e1st \u00e9s k\u00f6t\u0151jelet. Pr\u00f3b\u00e1lj m\u00e1sik, egyedi v\u00e1ltoz\u00f3nevet megadni."],"Admin only notice: this page does not show a meta description because it does not have one, either write it for this page specifically or go into the [%1$s - %2$s] menu and set up a template.":["Adminisztr\u00e1tornak sz\u00f3l\u00f3 figyelmeztet\u00e9s: ez az oldal az\u00e9rt nem jelen\u00edt meg metale\u00edr\u00e1st, mert nincs megadva hozz\u00e1. \u00cdrjunk hozz\u00e1 egyet vagy a [%1$s - %2$s] men\u00fcben \u00e1ll\u00edtsunk be egy sablont!"],"Page not found":["Az oldal nem tal\u00e1lhat\u00f3"],"%s Archives":["%s Arch\u00edvum"],"Search for \"%s\"":["Keres\u00e9s \"%s\""],"Meta description to use for Author page":["A szerz\u0151 oldal\u00e1n haszn\u00e1land\u00f3 metal\u00edr\u00e1s"],"Title to use for Author page":["A szerz\u0151 oldal\u00e1n haszn\u00e1lt c\u00edm"],"%1$s settings":["%1$s be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Export your %1$s settings":["%1$s Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sod export\u00e1l\u00e1sa"],"Import settings":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok import\u00e1l\u00e1sa"],"Import from other SEO plugins":["Import\u00e1l\u00e1s m\u00e1sik SEO b\u0151v\u00edtm\u00e9nyb\u0151l"],"Import":["Import\u00e1l\u00e1s"],"If you had a %s file and it was editable, you could edit it from here.":["Ha %s f\u00e1jlod van \u00e9s az szerkeszthet\u0151, akkor itt szerkesztheted."],"If your %s were writable, you could edit it from here.":["Amennyiben a %s \u00edrhat\u00f3, akkor itt szerkesztheted."],"You don't have a %s file, create one here:":["A %s f\u00e1jl hi\u00e1nyzik, itt hozhat\u00f3 l\u00e9tre:"],"A link to your site, with your site's name and description as anchor text.":["HIvatkoz\u00e1s az \u00d6n oldal\u00e1ra, az oldal neve \u00e9s le\u00edr\u00e1sa legyen a horgonysz\u00f6veg (anchor text)"],"A link to your site, with your site's name as anchor text.":["Hivatkoz\u00e1s az \u00d6n oldal\u00e1ra, az oldal neve legyen a hivatkoz\u00e1sban a horgonysz\u00f6veg (anchor text)"],"A link to the post, with the title as anchor text.":["Hivatkoz\u00e1s a hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1sra, a c\u00edm legyen a hivatkoz\u00e1sban a horgonysz\u00f6veg (anchor text)"],"A link to the archive for the post author, with the authors name as anchor text.":["Link a bejegyz\u00e9s szerz\u0151j\u00e9hez, melyben a szerz\u0151 neve horgonnyal jel\u00f6lt."],"You can use the following variables within the content, they will be replaced by the value on the right.":["A k\u00f6vetkez\u0151 v\u00e1ltoz\u00f3kat haszn\u00e1lhatja a sz\u00f6vegben. A v\u00e1ltoz\u00f3k hely\u00e9n a jobboldalon felt\u00fcntetett \u00e9rt\u00e9k jelenik majd meg."],"Content to put after each post in the feed":["Minden bejegyz\u00e9s ut\u00e1n helyezd el a tartalmat a feed-ben"],"Content to put before each post in the feed":["Tartalom, melyet a feed-ben minden egyes bejegyz\u00e9s el\u00e9 lehet rakni"],"This feature is used to automatically add content to your RSS, more specifically, it's meant to add links back to your blog and your blog posts, so dumb scrapers will automatically add these links too, helping search engines identify you as the original source of the content.":["Ezt a funkci\u00f3t arra haszn\u00e1ljuk,hogy tartalmat adjunk az RSS-edhez, pontosabban arra val\u00f3, hogy linkeket ir\u00e1ny\u00edtsunk vissza a blogodra \u00e9s a blogbejegyz\u00e9seide, \u00edgy a buta keres\u0151programok automatikusan hozz\u00e1aj\u00e1k ezeket a linekeket is, ez\u00e1ltal seg\u00edtve a keres\u0151motorokat abban, hogy t\u00e9ged azonos\u00edtsanak,mint a tartalom eredeti forr\u00e1s\u00e1t."],"Usage of this breadcrumbs feature is explained in %1$sour knowledge-base article on breadcrumbs implementation%2$s.":["Ennek a morzsa funkci\u00f3nak a haszn\u00e1lata a %1$stud\u00e1sb\u00e1zisunk bejegyz\u00e9sben ker\u00fcl elmagyar\u00e1z\u00e1sra a morzsa implement\u00e1l\u00e1sn\u00e1l%2$s."],"How to insert breadcrumbs in your theme":["Hogyan lehet beilleszteni az \u00fatvonalk\u00f6vet\u00e9st sablonokba"],"Blog":["Blog"],"Content type archive to show in breadcrumbs for taxonomies":["Post t\u00edpus arch\u00edvum megmutat\u00e1sa morzs\u00e1k form\u00e1j\u00e1ban a taxon\u00f3mi\u00e1khoz"],"Taxonomy to show in breadcrumbs for content types":["Taxon\u00f3mia megmutat\u00e1sa morzsa form\u00e1j\u00e1ban a poszt t\u00edpusokhoz"],"Breadcrumb for 404 Page":["404-es oldal keny\u00e9rmorzs\u00e1ja"],"Prefix for Search Page breadcrumbs":["\u00datvonalk\u00f6vet\u00e9st megel\u0151z\u0151 sz\u00f6veg a keres\u00e9s oldalon"],"Prefix for Archive breadcrumbs":["\u00datvonalk\u00f6vet\u00e9st megel\u0151z\u0151 sz\u00f6veg arch\u00edvum oldalon"],"Prefix for the breadcrumb path":["Keny\u00e9rmorzs\u00e1t megel\u0151z\u0151 sz\u00f6veg"],"Anchor text for the Homepage":["Nyit\u00f3lap horgony sz\u00f6vege"],"Separator between breadcrumbs":["Elv\u00e1laszt\u00f3 az \u00fatvonalk\u00f6vet\u00e9sek k\u00f6z\u00f6tt"],"Enable Breadcrumbs":["\u00datvonalk\u00f6vet\u00e9s enged\u00e9lyez\u00e9se"],"Below are your published posts' SEO scores. Now is as good a time as any to start improving some of your posts!":["Az al\u00e1bbiakban megtal\u00e1ljuk a bejegyz\u00e9s SEO \u00e9rt\u00e9keit. Most \u00e9rkezett el az id\u0151 arra, hogy fejlessz\u00fck n\u00e9h\u00e1ny bejegyz\u00e9s\u00fcnket!"],"Credits":["K\u00e9sz\u00edt\u0151k"],"&laquo; Back to Tools page":["&laquo; Vissza az Eszk\u00f6z\u00f6k oldalra"],"%1$s comes with some very powerful built-in tools:":["%1$s er\u0151teljes be\u00e9p\u00edtett eszk\u00f6z\u00f6kkel \u00e9rkezik:"],"This tool allows you to quickly change important files for your SEO, like your robots.txt and, if you have one, your .htaccess file.":["Ez az eszk\u00f6z seg\u00edt abban, hogy gyorsan v\u00e1ltoztathass a SEO-d szempontj\u00e1b\u00f3l olyan fontos f\u00e1jlokon mint a robots.tx, \u00e9s a .htaccess."],"File editor":["F\u00e1jl szerkeszt\u0151"],"Import settings from other SEO plugins and export your settings for re-use on (another) blog.":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok import\u00e1l\u00e1sa m\u00e1s SEO b\u0151v\u00edtm\u00e9nyekb\u0151l \u00e9s be\u00e1ll\u00edt\u00e1said ment\u00e9se azok alkalmaz\u00e1s\u00e1hoz (egy m\u00e1sik) blogon."],"Import and Export":["Import\u00e1l\u00e1s \u00e9s Export\u00e1l\u00e1s"],"This tool allows you to quickly change titles and descriptions of your posts and pages without having to go into the editor for each page.":["Ez az eszk\u00f6z lehet\u0151v\u00e9 teszi, hogy k\u00f6nnyen megv\u00e1ltoztassuk a bejegyz\u00e9seink c\u00edm\u00e9t \u00e9s le\u00edr\u00e1s\u00e1t an\u00e9lk\u00fcl, hogy az adott bejegyz\u00e9sek egyenk\u00e9nt kellene szerkeszteni a hagyom\u00e1nyos szerkeszt\u0151vel."],"Bulk editor":["T\u00f6meges szerkeszt\u0151"],"To %1$sconfirm your site with Pinterest%2$s, add the meta tag here:":["A weboldal %1$sPinteresttel t\u00f6rt\u00e9n\u0151 meger\u0151s\u00edt\u00e9s\u00e9hez%2$s itt adjon hozz\u00e1 metac\u00edmk\u00e9ket:"],"Pinterest uses Open Graph metadata just like Facebook, so be sure to keep the \"Add Open Graph meta data\" setting on the Facebook tab enabled if you want to optimize your site for Pinterest.":[],"The default card type to use":["Hazn\u00e1latban l\u00e9v\u0151 alap\u00e9rtelmezett k\u00e1rtya t\u00edpusa"],"Add Twitter card meta data":["Add hozz\u00e1 a Twitter k\u00e1rtya meta-adatokat"],"This image is used if the post\/page being shared does not contain any images.":["Ezt a k\u00e9pet akkor haszn\u00e1lja, ha a bejegyz\u00e9s illetve oldal, amit k\u00f6zz\u00e9tett, nem tartalmaz k\u00e9peket."],"Default settings":["Alap\u00e9rtelmezett be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Copy home meta description":["M\u00e1sold a F\u0151oldal meta-le\u00edr\u00e1s\u00e1t"],"Description":["Le\u00edr\u00e1s"],"Image URL":["K\u00e9p URL"],"These are the title, description and image used in the Open Graph meta tags on the front page of your site.":["A weboldal nyit\u00f3lapj\u00e1n az Open Graph metac\u00edmk\u00e9iben ez a c\u00edm, le\u00edr\u00e1s \u00e9s k\u00e9p ker\u00fcl haszn\u00e1latra."],"Frontpage settings":["F\u0151oldal be\u00e1ll\u00edt\u00e1sai"],"Add Open Graph meta data":["Open Graph metaadatok hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"YouTube URL":["YouTube URL"],"Pinterest URL":["Pinterest URL"],"MySpace URL":["MySpace URL"],"LinkedIn URL":["LinkedIn URL"],"Instagram URL":["Instagram URL"],"Twitter Username":["Twitter Felhaszn\u00e1l\u00f3n\u00e9v"],"Facebook Page URL":["Facebook Oldal URL"],"Accounts":["Fi\u00f3kok"],"Restore site to defaults":["Alap\u00e9rtelmezett be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"],"Site ID":["Oldal ID"],"Using this form you can reset a site to the default SEO settings.":["Az \u0171rlap seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel vissza tudod \u00e1ll\u00edtani az eredeti SEO be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokat."],"Privacy sensitive (FB admins and such), theme specific (title rewrite) and a few very site specific settings will not be imported to new sites.":["Adatv\u00e9delmileg \u00e9rz\u00e9keny (FB adminok \u00e9s hasonl\u00f3k), t\u00e9ma specifikus (c\u00edm \u00fajra\u00edr\u00e1s) \u00e9s n\u00e9h\u00e1ny oldal specifikus be\u00e1ll\u00edt\u00e1s nem ker\u00fcl import\u00e1l\u00e1sra az \u00faj blogokban."],"Enter the %1$sSite ID%2$s for the site whose settings you want to use as default for all sites that are added to your network. Leave empty for none (i.e. the normal plugin defaults will be used).":["\u00cdrd be azt a %sWeboldal Azonos\u00edt\u00f3t (Site ID)%s amelynek a be\u00e1ll\u00edt\u00e1sai alap\u00e9rtelmezettek lesznek minden, a h\u00e1l\u00f3zatba felvett weboldal eset\u00e9ben. Hagyd \u00fcresen, ha egyik oldal be\u00e1ll\u00edt\u00e1sait se szeretn\u00e9d alap\u00e9rtelmezettnek (ebben az esetben a b\u0151v\u00edtm\u00e9ny saj\u00e1t alapbe\u00e1ll\u00edt\u00e1sai lesznek haszn\u00e1latban)."],"Choose the site whose settings you want to use as default for all sites that are added to your network. If you choose 'None', the normal plugin defaults will be used.":["V\u00e1lassz egy weboldalt, amelynek a be\u00e1ll\u00edt\u00e1sai alap\u00e9rtelmezettek lesznek minden, a h\u00e1l\u00f3zatba felvett weboldal eset\u00e9ben. Ha az 'Egyik sem' (None) opci\u00f3t v\u00e1lasztod, a b\u0151v\u00edtm\u00e9ny saj\u00e1t alapbe\u00e1ll\u00edt\u00e1sai lesznek haszn\u00e1latban."],"New sites in the network inherit their SEO settings from this site":["A h\u00e1l\u00f3zatba ker\u00fcl\u0151 \u00faj weboldalak ennek a weboldalnak a SEO be\u00e1ll\u00edt\u00e1sait \u00f6r\u00f6klik"],"Super Admins only":["Csak szuper adminisztr\u00e1toroknak"],"Site Admins (default)":["Oldal adminisztr\u00e1toroknak (alap\u00e9rtelmezett)"],"Who should have access to the %1$s settings":["Akik hozz\u00e1f\u00e9rhetnek a %1$s be\u00e1ll\u00edt\u00e1saihoz"],"spam":["spam"],"mature":["feln\u0151tt"],"archived":["archiv\u00e1lva"],"public":["nyilv\u00e1nos"],"%s restored to default SEO settings.":["%s vissza\u00e1ll\u00edtva az eredeti SEO be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokra."],"Settings Updated.":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok friss\u00edtve."],"404 pages":["404-es oldalak"],"Search pages":["Keres\u00e9s oldalak"],"These pages will be %s by default, so they will never show up in search results.":["Ezeknek az oldalaknak %s meghat\u00e1roz\u00e1suk lesz, ezut\u00e1n alap\u00e9rtelmez\u00e9s szerint \u00cdgy soha nem fognak megjelenni a keres\u00e9si eredm\u00e9nyek k\u00f6z\u00f6tt."],"Special Pages":["Speci\u00e1lis Oldalak"],"Date-based archives could in some cases also be seen as duplicate content.":["Adatalap\u00fa arch\u00edvok n\u00e9mely esetben duplik\u00e1lt tartalomk\u00e9nt jelennek meg."],"If this is the case on your site, you can choose to either disable it (which makes it redirect to the homepage), or to add %s to it so it doesn't show up in the search results.":["Amennyiben ez a helyzet a weboldaladon, v\u00e1laszthatod, hogy kikapcsolod (akkor \u00e1tir\u00e1ny\u00edt m\u00e1s weboldalakra), vagy hozz\u00e1adhatod a %s -t, \u00e9s akkor nem bukkan fel a keres\u00e9si tal\u00e1latok k\u00f6z\u00f6tt."],"If you're running a one author blog, the author archive will be exactly the same as your homepage. This is what's called a %1$sduplicate content problem%2$s.":["Amennyiben egy szerz\u0151s blogot \u00fczemeltetsz, a a szerz\u0151i arch\u00edvum ugyanolyan lesz,mint a weboldalad.Ez az, amit %1$sduplicate content problem%2$s  -nek nevez\u00fcnk."],"Date archives":["Id\u0151rendi arch\u00edvumok"],"author archives":["Szerz\u0151 arch\u00edvumok"],"Title":["C\u00edmsor"],"%1$s Meta Box":["%1$s metadoboz"],"Hide":["Rejt"],"Take note:":["Figyelembe kell venni:"],"You can determine the title and description for the blog page by %1$sediting the blog page itself%2$s.":["A c\u00edmet \u00e9s a le\u00edr\u00e1st a blog oldalhoz az %1$soldal szerkeszt\u00e9s\u00e9n\u00e9l%2$s adhatod meg."],"You can determine the title and description for the front page by %1$sediting the front page itself%2$s.":["A c\u00edmet \u00e9s a le\u00edr\u00e1st az egyedi kezd\u0151oldalhoz az %1$soldal szerkeszt\u00e9s\u00e9n\u00e9l%2$s adhatod meg."],"Homepage &amp; Front page":["Egyedi &amp; Alap\u00e9rtelmezett kezd\u0151oldal"],"Title Separator":["C\u00edm elv\u00e1laszt\u00f3"],"%1$s has auto-detected whether it needs to force rewrite the titles for your pages, if you think it's wrong and you know what you're doing, you can change the setting here.":["%1$s \u00e9rz\u00e9kelte, hogy mire lenne sz\u00fcks\u00e9ges \u00e1t\u00edrni az oldalak c\u00edm\u00e9t, de ha \u00fagy \u00e9rzed ez nem j\u00f3 \u00e9s tudod mit csin\u00e1lsz, itt m\u00f3dos\u00edthatod a be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokat."],"Force rewrite titles":["C\u00edmsorok \u00e1t\u00edr\u00e1s\u00e1nak kik\u00e9nyszer\u00edt\u00e9se"],"Taxonomies":["Taxon\u00f3mi\u00e1k"],"Homepage":["Nyit\u00f3lap"],"%1$s Extensions":["%1$s Kiterjeszt\u00e9sek"],"Seamlessly integrate WooCommerce with %1$s and get extra features!":["A %1$s Wocemmerce integr\u00e1ci\u00f3ja z\u00f6kken\u0151mentesen zajlik \u00e9s extra funkci\u00f3khoz jutsz!"],"Rank better locally and in Google Maps, without breaking a sweat!":["\u00c9rj el jobb helyezest mind helyi szinten, mind a Google Mapsban an\u00e9lk\u00fcl, hogy megizzadn\u00e1l!"],"Are you in Google News? Increase your traffic from Google News by optimizing for it!":["\u00d6n tagja a Google h\u00edrek szolg\u00e1ltat\u00e1snak? N\u00f6velje oldala forgalm\u00e1t a Google h\u00edrek optimaliz\u00e1l\u00e1s\u00e1val!"],"Optimize your videos to show them off in search results and get more clicks!":["Optimaliz\u00e1ld a vide\u00f3idat, hogy megjelenjenek a keres\u00e9si eredm\u00e9nyek k\u00f6z\u00f6tt \u00e9s t\u00f6bben kattintsanak r\u00e1d!"],"The premium version of %1$s with more features & support.":["A  %1$s pr\u00e9mium v\u00e1ltozat, t\u00f6bb be\u00e1ll\u00edt\u00e1si lehet\u0151s\u00e9get \u00e9s t\u00e1mogat\u00e1st tartalmaz."],"Person":["Szem\u00e9ly"],"This data is shown as metadata in your site. It is intended to appear in %1$sGoogle's Knowledge Graph%2$s. You can be either an organization, or a person.":["Ez az adat metaadatk\u00e9nt szerepel a weboldalunkon, azzal a sz\u00e1nd\u00e9kkal, hogy megjelenjen a %1$sGoogle Knowledge Graph%2$s-ban. Lehet\u00fcnk ak\u00e1r c\u00e9g, vagy mag\u00e1nszem\u00e9ly."],"Website name":["Weboldal neve"],"Webmaster Tools":["Webmestereszk\u00f6z\u00f6k"],"You do not have your postname in the URL of your posts and pages, it is highly recommended that you do. Consider setting your permalink structure to <strong>\/%postname%\/<\/strong>.":["Nincsen benne a bejegyz\u00e9sek c\u00edme a bejegyz\u00e9sek URL-\u00e9ben, hab\u00e1r az er\u0151sen aj\u00e1nlott lenne. M\u00e9rlegelj\u00fck a k\u00f6zvetlen hivatkoz\u00e1sokn\u00e1l a <strong>\/%postname%\/<\/strong> be\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1t."],"RSS":["RSS"],"Breadcrumbs":["Keny\u00e9rmorzs\u00e1k"],"To be able to create a redirect and fix this issue, you need %1$s. You can buy the plugin, including one year of support and updates, on %2$s.":["Ahhoz, hogy \u00e1tir\u00e1ny\u00edt\u00e1st hozzunk l\u00e9tre \u00e9s megoldjuk ezt a probl\u00e9m\u00e1t, %1$s -ra van sz\u00fcks\u00e9g\u00fcnk. Megv\u00e1s\u00e1rolhatjuk a b\u0151v\u00edtm\u00e9nyt, bele\u00e9rtve 1 \u00e9vi t\u00e1mogat\u00e1st \u00e9s friss\u00edt\u00e9st itt: %2$s."],"Creating redirects is a %s feature":["K\u00e9sz\u00edtsen \u00e1tir\u00e1ny\u00edt\u00e1st a %s b\u0151v\u00edtm\u00e9nyhez"],"Deactivate %s":["%s kieg\u00e9sz\u00edt\u0151 kikapcsol\u00e1sa"],"The %1$s plugin might cause issues when used in conjunction with %2$s.":["A %1$s b\u0151v\u00edtm\u00e9ny probl\u00e9m\u00e1t okozhat, ha egy\u00fctt van haszn\u00e1lva a %2$s b\u0151v\u00edtm\u00e9nnyel."],"Upload Image":["K\u00e9p Felt\u00f6lt\u00e9se"],"Remove these ads?":["Elt\u00e1vol\u00edthat\u00f3ak ezek a hirdet\u00e9sek?"],"%s Posts Overview":["%s - Bejegyz\u00e9sek \u00e1ttekint\u00e9se"],"The Breadcrumbs Title is used in the breadcrumbs where this taxonomy appears.":["A morzsa c\u00edm felhaszn\u00e1lva a morzs\u00e1kban, ahol ez a sz\u00f3t\u00e1r megjelenik."],"Breadcrumbs title":["\u00datvonal c\u00edme"],"The canonical link is shown on the archive page for this term.":["A kanonikus link megjelen\u00edti ezt a kifejez\u00e9st az arch\u00edv oldalon."],"Facebook App ID":["Facebook alkalmaz\u00e1s ID"],"Pinterest":["Pinterest"],"Archives":["Arch\u00edv\u00e1ltak"],"Email":["Email"],"Previous":["El\u0151z\u0151"],"Next":["K\u00f6vetkez\u0151"],"Close":["Bez\u00e1r"],"Both %1$s and %2$s can create XML sitemaps. Having two XML sitemaps is not beneficial for search engines and might slow down your site.":["Mind a %1$s , mind pedig a %2$s k\u00e9pes XML oldalt\u00e9rk\u00e9pek l\u00e9trehoz\u00e1s\u00e1ra.K\u00e9t XML oldalt\u00e9rk\u00e9p egyidej\u0171 haszn\u00e1lata nem tesz j\u00f3t a keres\u0151motoroknak, hanem le is lass\u00edthatj\u00e1k a weboldaladat."],"Configure %1$s's Open Graph settings":["%1$s Open Graph be\u00e1ll\u00edt\u00e1sai"],"Both %1$s and %2$s create Open Graph output, which might make Facebook, Twitter, LinkedIn and other social networks use the wrong texts and images when your pages are being shared.":["Mind a %1$s, mind pedig a %2$s Open Graph kimenetet hoz l\u00e9tre, amely el\u0151id\u00e9zheti, hogy a Facebook, Twitter, LinkedIn \u00e9s m\u00e1s k\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi h\u00e1l\u00f3zatok rossz sz\u00f6vegeket \u00e9s k\u00e9peket haszn\u00e1lnak, amikor az oldalaid megoszt\u00e1sra ker\u00fclnek."],"%s Image":["%s K\u00e9p"],"%s Description":["%s Le\u00edr\u00e1s"],"%s Title":["%s C\u00edm"],"Twitter":["Twitter"],"Facebook":["Facebook"],"The recommended image size for %1$s is %2$s pixels.":["Az aj\u00e1nlott fot\u00f3m\u00e9ret ehhez a %1$s %2$spx."],"If you want to override the image used on %s for this post, upload \/ choose an image here.":["Ha szeretn\u00e9d fel\u00fcl\u00edrni a %s rendszerhez felhaszn\u00e1lt k\u00e9pedet ehhez a bejegyz\u00e9shez, t\u00f6lts fel egy m\u00e1sikat, vagy add meg az URL-j\u00e9t itt."],"If you don't want to use the meta description for sharing the post on %s but want another description there, write it here.":["Ha nem szeretn\u00e9d haszn\u00e1lni a bejegyz\u00e9s metale\u00edr\u00e1s\u00e1t a %s fel\u00fcleten val\u00f3 megoszt\u00e1skor, de szeretn\u00e9l m\u00e1s le\u00edr\u00e1st megadni hozz\u00e1, \u00edrd azt ide."],"If you don't want to use the post title for sharing the post on %s but instead want another title there, write it here.":["Ha nem a bejegyz\u00e9s c\u00edm\u00e9t szeretn\u00e9d megjelen\u00edteni megoszt\u00e1skor a(z) %s  oldalon, \u00e9s m\u00e1sik c\u00edmet szeretn\u00e9l, akkor azt \u00edrd ide."],"very difficult":["nagyon neh\u00e9z"],"Try to make shorter sentences, using less difficult words to improve readability":["Pr\u00f3b\u00e1ljunk meg r\u00f6videbb mondatokat \u00edrni, \u00e9s haszn\u00e1lj k\u00f6nnyebb szavakat a tartalom olvashat\u00f3s\u00e1g\u00e1nak jav\u00edt\u00e1sa \u00e9rdek\u00e9ben"],"difficult":["neh\u00e9z"],"Try to make shorter sentences to improve readability":["Pr\u00f3b\u00e1ljunk meg r\u00f6videbb mondatokat \u00edrni az olvashat\u00f3s\u00e1g jav\u00edt\u00e1sa \u00e9rdek\u00e9ben"],"fairly difficult":["viszonylag neh\u00e9z"],"OK":["OK"],"fairly easy":["viszonylag k\u00f6nny\u0171"],"easy":["k\u00f6nny\u0171"],"very easy":["nagyon k\u00f6nny\u0171"],"Meta Desc.":["Metale\u00edr\u00e1s"],"All SEO Scores":["Teljes SEO pontsz\u00e1m"],"SEO issue: The featured image should be at least 200 by 200 pixels to be picked up by Facebook and other social media sites.":["A felhaszn\u00e1lt k\u00e9pnek legal\u00e1bb 200x200pixel felbont\u00e1s\u00fanak kell lennie ahhoz, hogy felhaszn\u00e1lhat\u00f3 legyen a Facebook-on vagy m\u00e1s k\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi m\u00e9dia oldalon."],"(no parent)":["(nincs sz\u00fcl\u0151)"],"Post is set to noindex.":["Bejegyz\u00e9shez noindex van be\u00e1ll\u00edtva."],"The URL that this page should redirect to.":["Az URL, amire ennek az oldalnak \u00e1t kell ir\u00e1ny\u00edtania."],"301 Redirect":["301-es \u00e1tir\u00e1ny\u00edt\u00e1s"],"The canonical URL that this page should point to. Leave empty to default to permalink. %1$sCross domain canonical%2$s supported too.":["A kanonikus URL, amelyre ez az oldal mutasson. Hagyjuk \u00fcresen, ha az alap\u00e9rtelmezett k\u00f6zvetlen linkeket szeretn\u00e9nk haszn\u00e1lni. %1$sDomainek k\u00f6zti kanonikus URL-ek%2$s is t\u00e1mogatottak."],"Canonical URL":["Kanonikus URL-ek"],"Title to use for this page in breadcrumb paths":["Ezt a c\u00edmet jelen\u00edti meg az oldalhoz az \u00fatvonalban"],"Breadcrumbs Title":["\u00datvonal mutat\u00f3 c\u00edme"],"No Snippet":["Nincs k\u00f3dr\u00e9szlet"],"No Archive":["Nincs arch\u00edvum"],"No Image Index":["Nincs indexk\u00e9p"],"None":["Egyik sem"],"Meta robots advanced":["Robotok be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa (halad\u00f3)"],"Warning: even though you can set the meta robots setting here, the entire site is set to noindex in the sitewide privacy settings, so these settings won't have an effect.":["Figyelmeztet\u00e9s: noha itt is \u00e1ll\u00edthatod a metarobotok be\u00e1ll\u00edt\u00e1sait, az eg\u00e9sz oldal noindex-re van \u00e1ll\u00edtva az oldalra vonatkoz\u00f3 privacy be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokban, \u00edgy ezeknek a be\u00e1ll\u00edt\u00e1soknak nem lesz hat\u00e1sa."],"Meta description":["Metale\u00edr\u00e1s"],"SEO Title":["SEO c\u00edmsor"],"Focus keyword":["F\u0151 kulcssz\u00f3"],"Settings successfully imported.":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok sikeresen import\u00e1lva."],"Settings could not be imported:":["A be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokat nem siker\u00fclt import\u00e1lni:"],"Breadcrumb for 404 pages:":["Morzsa 404 oldalnak:"],"Prefix for search result pages:":["Tal\u00e1lati oldalak el\u0151tagja:"],"Prefix for archive pages:":["Arch\u00edv oldalak el\u0151tagja:"],"Prefix for breadcrumbs:":["Morzsamen\u00fc el\u0151tagja:"],"Anchor text for the homepage:":["A kezd\u0151oldal horgony sz\u00f6vege:"],"Breadcrumbs separator:":["Morzsa elv\u00e1laszt\u00f3:"],"%s Breadcrumbs":["%s morzs\u00e1k"],"Use Image":["K\u00e9p haszn\u00e1lata"],"Action":["M\u0171velet"],"Page URL\/Slug":["Oldal URL \/ K\u00f6zvetlen hivatkoz\u00e1s"],"Publication date":["K\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel d\u00e1tuma"],"Post Status":["Bejegyz\u00e9s \u00e1llapota"],"WP Page Title":["WP oldal c\u00edme"],"View":["Megtekint\u00e9s"],"View &#8220;%s&#8221;":["&#8220;%s&#8221; megtekint\u00e9se"],"Preview":["El\u0151n\u00e9zet"],"Preview &#8220;%s&#8221;":["&#8220;%s&#8221; el\u0151n\u00e9zete"],"Edit":["Szerkeszt"],"Filter":["Sz\u0171r\u0151"],"posts\u0004Trash <span class=\"count\">(%s)<\/span>":["Lomt\u00e1r <span class=\"count\">(%s)<\/span>","Lomt\u00e1r <span class=\"count\">(%s)<\/span>"],"posts\u0004All <span class=\"count\">(%s)<\/span>":["\u00d6sszes <span class=\"count\">(%s)<\/span>","\u00d6sszes <span class=\"count\">(%s)<\/span>"],"New Yoast Meta Description":["\u00daj Yoast metale\u00edr\u00e1s"],"Existing Yoast Meta Description":["Megl\u00e9v\u0151 Yoast metale\u00edr\u00e1s"],"Facebook profile URL":["Facebook profil URL"],"Twitter username (without @)":["Twitter felhaszn\u00e1l\u00f3n\u00e9v (@ n\u00e9lk\u00fcl)."],"FAQ":["GYIK"],"Premium Support":["Pr\u00e9mium t\u00e1mogat\u00e1s"],"Settings":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"You must %1$sgo to your Reading Settings%2$s and uncheck the box for Search Engine Visibility.":["Ahhoz, hogy a keres\u0151kben megjelenjen a weboldal %1$s kattints az Olvas\u00e1s be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokra %2$s \u00e9s a Keres\u0151motor l\u00e1that\u00f3s\u00e1g opci\u00f3n\u00e1l t\u00f6r\u00f6ld a keres\u0151k tilt\u00e1s\u00e1t."],"Huge SEO Issue: You're blocking access to robots.":["S\u00falyos SEO hiba. A keres\u0151robotok blokkolva vannak."],"Posts":["Bejegyz\u00e9sek"],"Edit Files":["F\u00e1jlok szerkeszt\u00e9se"],"General":["\u00c1ltal\u00e1nos"],"Extensions":["Kieg\u00e9sz\u00edt\u0151k"],"Search Console":["Google Search Console"],"Tools":["Eszk\u00f6z\u00f6k"],"Advanced":["Halad\u00f3"],"XML sitemaps":["XML oldalt\u00e9rk\u00e9pek"],"Social":["K\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"SEO":["SEO"],"%1$s detected you are using version %2$s of %3$s, please update to the latest version to prevent compatibility issues.":["%1$s \u00e9szlelte, hogy a(z) %3$s %2$s verzi\u00f3j\u00e1t haszn\u00e1ljuk, k\u00e9rj\u00fck friss\u00edtse a leg\u00fajabb verzi\u00f3ra a kompatibilit\u00e1si hib\u00e1k elker\u00fcl\u00e9se v\u00e9gett."],"Just another WordPress site":["\u00dajabb WordPress honlap"],"You still have the default WordPress tagline, even an empty one is probably better. %1$sYou can fix this in the customizer%2$s.":["Tov\u00e1bbra is az alap\u00e9rtelmezett jelmondatot haszn\u00e1lja, pedig tal\u00e1n m\u00e9g egy \u00fcres is jobb lenne. %1$sEz megoldhat\u00f3 a testreszab\u00e1si opci\u00f3val%2$s."],"You have used HTML in your value which is not allowed.":["Nem megengedett HTML haszn\u00e1lata az \u00e9rt\u00e9k megad\u00e1s\u00e1n\u00e1l."],"You can't edit %s that aren't yours.":["A %s nem szerkeszthet\u0151, mert nem a saj\u00e1tja."],"You can't edit %s.":["A %s nem szerkeszthet\u0151."],"Post has an invalid Content Type: %s.":["A bejegyz\u00e9shez \u00e9rv\u00e9nytelen tartalom t\u00edpus tartozik: %s."],"Post doesn't exist.":["A bejegyz\u00e9s nem l\u00e9tezik."]}}}