{"translation-revision-date":"2020-05-04 07:45:09+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"gl_ES"},"Don't worry: this won't have to be done after each update.":["Non te preocupes: isto non hai que facelo despois de cada actualizaci\u00f3n."],"Yoast indexation status":["Estado da indexaci\u00f3n de Yoast"],"This %1$s REST API endpoint gives you all the metadata you need for a specific URL. This will make it very easy for headless WordPress sites to use %1$s for all their SEO meta output.":["A variable %1$s da API REST d\u00e1che todos os metadatos que necesitas para unha URL espec\u00edfica. Isto far\u00e1 que para os sitios WordPress descabezados utilicen %1$s para a sa\u00edda de todos os seus meta SEO."],"REST API: Head endpoint":["API REST: variable de cabeceira"],"Optimization failed, please try again later.":["Fallou a optimizaci\u00f3n, por favor, int\u00e9ntao de novo m\u00e1is tarde."],"Optimization completed.":["Optimizaci\u00f3n completada."],"Optimization in progress...":["Optimizaci\u00f3n en progreso..."],"Something went wrong while optimizing the SEO data of your site. Please try again later.":["Algo saiu mal mentres se optimizaban os datos SEO do teu sitio. Por favor, int\u00e9ntao de novo m\u00e1is tarde."],"Good job! You've sped up your site.":["Bo traballo! Aceleraches o teu sitio."],"Or %1$shide this notice%2$s (everything will continue to function as normal).":["Ou %1$soculta este aviso%2$s (todo seguir\u00e1 funcionando normalmente)."],"%1$sClick here to speed up your site now%2$s":["%1$sFai clic aqu\u00ed para acelerar o teu sitio agora%2$s"],"%1$sNEW:%2$s %3$s can now store your site\u2019s SEO data in a smarter way!":["%1$sNOVO:%2$s %3$s pode agora almacenar os datos SEO do teu sitio dun modo m\u00e1is intelixente!"],"Please read %1$sthis help article%2$s to find out how to resolve this problem.":["Por favor, le %1$seste artigo de axuda%2$s para descubrir como resolver este problema."],"%s was unable to create the database tables required and as such will not function correctly.":["%s no puido crear as t\u00e1boas da base de datos requiridas e, polo tanto, non funcionar\u00e1 correctamente."],"Speed up your site":["Acelera o teu sitio"],"Great, your site has been optimized!":["Xenial, o teu sitio optimizouse!"],"Speeding up your site":["Acelerando o teu sitio"],"We're processing all of your content to speed it up! This may take a few minutes.":["Estamos procesando todo o teu contido para aceleralo! Isto levar\u00e1 uns poucos minutos."],"Object %1$s of %2$s processed.":["O obxecto %1$s de %2$s procesouse."],"All your content is already indexed, there is no need to index it again.":["Todo o teu contido xa est\u00e1 indexado, non hai necesidade de indexalo de novo."],"a theme that has proper title-tag theme support, or adapt your theme to have that support":["un tema que te\u00f1a a compatibilidade adecuada para a etiqueta de t\u00edtulo do tema ou adapta o teu tema para ter esa compatibilidade"],"Term hierarchy":["Xerarqu\u00eda de termos"],"Replaced with the term ancestors hierarchy":["Substitu\u00eddo coa xerarqu\u00eda de antecesores do termo"],"%1$sGo to %2$s to analyze your entire site%3$s":["%1$sVai a %2$s para analizar o sitio completo%3$s"],"%1$s offers a free indexability check for %2$s users, and it shows\n\t\t\tthat your site can be found by search engines.":["%1$s ofrece unha comprobaci\u00f3n gratu\u00edta de indexaci\u00f3n para os usuarios de %2$s e mostra\n\t\t\tque o teu sitio pode ser encontrado polos motores de busca."],"Your site can be found by search engines":["O teu sitio pode ser encontrado polos motores de busca"],"%1$s offers a free indexability check for %2$s users and right now it has trouble determining\n\t\t\twhether search engines can find your site. This could have several (legitimate) reasons and is not a problem\n\t\t\tin itself. If this is a live site, %3$sit is recommended that you figure out why the %1$s check failed.%4$s":["%1$s ofrece unha comprobaci\u00f3n gratu\u00edta de indexaci\u00f3n para os usuarios de %2$s e, agora, ten problemas para determinar\n\t\t\tse os motores de busca poden encontrar o teu sitio. Isto poder\u00eda ser por varios motivos (lex\u00edtimos) e non \u00e9 un problema\n\t\t\tpor si mesmo. Se este \u00e9 un sitio en produci\u00f3n, %3$recom\u00e9ndase que averig\u00fces por que fallou a comprobaci\u00f3n de %1$s.%4$s"],"%1$s cannot determine whether your site can be found by search engines":["%1$s non pode determinar se o teu sitio pode ser encontrado polos motores de busca"],"%1$sRead more about troubleshooting search engine visibility.%2$s":["%1$sLer m\u00e1is sobre o diagn\u00f3stico da visibilidade dos motores de busca.%2$s"],"%1$s offers a free indexability check for %2$s users and it has determined that your site cannot be found by search engines. If this site is live or about to become live, this should be fixed.":["%1$s ofrece unha comprobaci\u00f3n gratu\u00edta de indexaci\u00f3n para os usuarios de %2$s e determinou que o teu sitio non pode ser encontrado polos motores de busca. Se este sitio est\u00e1 en produci\u00f3n ou a punto de estalo, isto deber\u00eda ser corrixido."],"Your site cannot be found by search engines":["O teu sitio non pode ser encontrado polos motores de busca"],"If this is a live site, %1$sit is recommended that you figure out why the check failed.%2$s":["Se este \u00e9 un sitio en vivo, %1$srecom\u00e9ndase que averig\u00fces por que fallou a comprobaci\u00f3n.%2$s"],"Error details: %1$s %2$s %3$s":["Detalles do erro: %1$s %2$s %3$s"],"An error occurred while checking whether your site can be found by search engines":["Ocorreu un erro ao comprobar se o teu sitio pode ser encontrado polos motores de busca"],"%1$sYou can change the tagline in the customizer%2$s.":["%1$sPodes cambiar a descrici\u00f3n curta no personalizador%2$s."],"You still have the default WordPress tagline. Even an empty one is probably better.":["A\u00ednda tes a descrici\u00f3n curta por defecto de WordPress. Incluso unha en branco probablemente \u00e9 mellor."],"You should change the default WordPress tagline":["Deber\u00edas cambiar a descrici\u00f3n curta por defecto de WordPress"],"You are using a custom tagline or an empty one.":["Est\u00e1s utilizando unha descrici\u00f3n curta personalizada ou unha baleira."],"You changed the default WordPress tagline":["Cambiaches a descrici\u00f3n curta por defecto de WordPress"],"Great! You can activate your premium plugin(s) and receive updates.":["Xenial! Podes activar os teu(s) plugin(s) premium e recibir actualizaci\u00f3ns."],"Your site can connect to %1$s":["O teu sitio pode conectar con %1$s"],"You can %1$snot%2$s activate your premium plugin(s) and receive updates. The cause for this error is probably that the cURL software on your server is too old. Please contact your host and ask them to update it to at least version 7.34. %3$sRead more about cURL in our knowledge base%4$s.":["%1$sNon podes%2$s activar os teu(s) plugin(s) premium e recibir actualizaci\u00f3ns. A causa deste erro probablemente \u00e9 porque o software cURL do teu servidor \u00e9 demasiado antigo. Por favor, contacta co teu aloxamento e p\u00eddelles que o actualicen, polo menos, \u00e1 versi\u00f3n 7.34. %3$sLe m\u00e1is sobre cURL na nosa base de co\u00f1ecemento%4$s."],"You can %1$snot%2$s activate your premium plugin(s) and receive updates. A common cause for not being able to connect is an out-of-date version of cURL, software used to connect to other servers. However, your cURL version seems fine. Please talk to your host and, if needed, the Yoast support team to figure out what is broken. %3$sRead more about cURL in our knowledge base%4$s.":["%1$sNon podes%2$s activar os teu(s) plugin(s) premium e recibir actualizaci\u00f3ns. Unha causa com\u00fan para non poder conectar \u00e9 unha versi\u00f3n non actualizada de cURL, software usado para conectar con outros servidores. Sen embargo, a t\u00faa versi\u00f3n de cURL parece estar ben. Por favor, fala co teu aloxamento e, se \u00e9 necesario, co equipo de soporte de Yoast para averiguar que \u00e9 o que est\u00e1 mal. %3$sLe m\u00e1is sobre cURL na nosa base de co\u00f1ecemento%4$s."],"Your site can not connect to %1$s":["O teu sitio non pode conectar con %1$s"],"Comments on your posts are displayed on a single page. This is just like we'd suggest it. You're doing well!":["Os comentarios das t\u00faas entradas m\u00f3stranse nunha p\u00e1xina individual. Isto \u00e9 tal como o suxerimos. Estalo facendo ben!"],"It's highly recommended to have your postname in the URL of your posts and pages. Consider setting your permalink structure to %s.":["\u00c9 moi recomendable que te\u00f1as o nome da entrada na URL das t\u00faas entradas e p\u00e1xinas. Considera axustar a estrutura dos teus enlaces permanentes a %s."],"You do not have your postname in the URL of your posts and pages":["Non tes o nome da entrada na URL das t\u00faas entradas e p\u00e1xinas"],"You do have your postname in the URL of your posts and pages.":["Tes o nome da entrada na URL das t\u00faas entradas e p\u00e1xinas."],"Your permalink structure includes the post name":["A t\u00faa estrutura de enlaces permanentes incl\u00fae o nome da entrada"],"The request to Ryte returned an error.":["A solicitude a Ryte devolveu un erro."],"Comments on your posts break into multiple pages. As this is not needed in 999 out of 1000 cases, we recommend you disable it. To fix this, uncheck \"Break comments into pages...\" on the Discussion Settings page.":["Os comentarios das t\u00faas entradas div\u00eddense en varias p\u00e1xinas. Como isto non \u00e9 necesario en 999 de cada 1000 casos, recomendamos que o desactives. Para corrixir isto, desmarca \u00abSeparar comentarios en p\u00e1xinas...\u00bb na p\u00e1xina de axustes de comentarios."],"Comments break into multiple pages":["Os comentarios div\u00eddense en varias p\u00e1xinas."],"Comments are displayed on a single page":["Os comentarios m\u00f3stranse nunha \u00fanica p\u00e1xina"],"No title":["Sen t\u00edtulo"],"%1$sGo to the Discussion Settings page%2$s":["%1$sIr \u00e1 p\u00e1xina de debate sobre os axustes%2$s"],"%1$sThis was reported by the %2$s plugin%3$s":["%1$sIsto foi informado polo plugin %2$s%3$s"],"Date in Google Preview":["Data na vista previa de Google"],"Preview as:":["Vista previa como:"],"Mobile result":["Resultado m\u00f3bil"],"Google preview":["Vista previa de Google"],"Desktop result":["Resultado no escritorio"],"When you click OK we will open our HelpScout beacon where you can find answers to your questions. This beacon will load our support data and also potentially set cookies.":["Cando fagas clic en Aceptar, abriremos a nosa baliza de HelpScout onde poder\u00e1s encontrar respostas \u00e1s t\u00faas preguntas. Esta baliza cargar\u00e1 os nosos datos de soporte e, potencialmente, tam\u00e9n poder\u00e1 establecer cookies."],"The browser you are currently using is unfortunately rather dated. Since we strive to give you the best experience possible, we no longer support this browser. Instead, please use %1$sFirefox%4$s, %2$sChrome%4$s or %3$sMicrosoft Edge%4$s.":["Lamentablemente, o navegador que est\u00e1s usando actualmente est\u00e1 bastante anticuado. Dado que nos esforzamos para ofrecerche a mellor experiencia posible, xa non temos compatibilidade con este navegador. No seu lugar, usa %1$sFirefox%4$s, %2$sChrome%4$s ou %3$sMicrosoft Edge%4$s."],"If you want to apply advanced <code>meta<\/code> robots settings for this page, please define them in the following field.":["Se desexas aplicar configuraci\u00f3ns avanzadas de robots <code>meta<\/code> para esta p\u00e1xina, por favor, def\u00edneas no seguinte campo."],"Check out %1$s":["Consulta %1$s"],"We have both free and premium online courses to learn everything you need to know about SEO.":["Temos cursos en li\u00f1a de balde e premium para aprender todo o que necesitas saber acerca de SEO."],"Want to learn SEO from Team Yoast? Check out our %1$s!":["Queres aprender SEO do equipo Yoast? Consulta os nosos %1$s!"],"Learn SEO":["Aprender SEO"],"Start to optimize your site for Google News traffic today!":["Comeza hoxe a optimizar o teu sitio para o tr\u00e1fico de Google News!"],"Make sure your videos rank and are easy to share with our Video SEO plugin.":["Aseg\u00farate de que os teus v\u00eddeos se clasifiquen e sexan f\u00e1ciles de compartir co noso plugin Video SEO."],"Our Local SEO plugin will help you rank in Google Maps and local results.":["O noso plugin Local SEO axudarache a posicionarte en Google Maps e en resultados locais."],"%s settings to import:":["%s axustes a importar:"],"Import settings from another %1$s installation by pasting them here and clicking \"%2$s\".":["Importar axustes dende outra %1$s instalaci\u00f3n peg\u00e1ndos aqu\u00ed e facendo clic \"%2$s\"."],"Your %1$s settings:":["Os teus %1$s axustes:"],"Schema":["Schema"],"Twitter uses Open Graph metadata just like Facebook, so be sure to keep the \"Add Open Graph meta data\" setting on the Facebook tab enabled if you want to optimize your site for Twitter.":["Twitter usa datos meta de Open Graph, ao igual que Facebook, as\u00ed que aseg\u00farate de manter activado o axuste \u00abEngadir datos meta de Open Graph\u00bb na pestana de Facebook se queres optimizar o teu sitio para Twitter."],"Please check the format of the Facebook Page URL you entered. %s":["Por favor, comproba o formato da URL de Facebook que introduciches. %s"],"Please check the format of the Instagram URL you entered. %s":["Por favor, comproba o formato da URL de Instagram que introduciches. %s"],"Please check the format of the Linkedin URL you entered. %s":["Por favor, comproba o formato da URL de Linkedin que introduciches. %s"],"Please check the format of the MySpace URL you entered. %s":["Por favor, comproba o formato da URL de MySpace que introduciches. %s"],"Please check the format of the Pinterest URL you entered. %s":["Por favor, comproba o formato da URL de Pinterest que introduciches. %s"],"Please check the format of the Wikipedia URL you entered. %s":["Por favor, comproba o formato da URL de Wikipedia que introduciches. %s"],"Please check the format of the Youtube URL you entered. %s":["Por favor, comproba o formato da URL de Youtube que introduciches. %s"],"Settings saved.":["Axustes gardados."],"Continue learning":["Continuar aprendendo"],"%1$s will now take care of all the needed technical optimization of your site. To really improve your site's performance in the search results, it's important to know everything our plugin has to offer. Sign up for our free %1$s plugin training, in which you'll learn how to use %1$s and how it can help you make the best of your website!":["%1$s agora encargarase de toda a optimizaci\u00f3n t\u00e9cnica do teu sitio. Para mellorar realmente o rendemento do teu sitio nos resultados de busca, \u00e9 importante saber todo o que pode ofrecer o noso plugin. Rex\u00edstrate na nosa formaci\u00f3n gratu\u00edta do plugin %1$s, na que aprender\u00e1s como usar %1$s e como pode axudarche a conseguir o mellor da t\u00faa mellor!"],"Dismiss this alert":["Descartar esta alerta"],"A company name and logo need to be set for structured data to work properly. %1$sLearn more about the importance of structured data.%2$s":["\u00e9 necesario establecer un nome e un logotipo da empresa para que os datos estruturados funcionen correctamente. %1$sAprende m\u00e1is sobre a importancia dos datos estruturados%2$s"],"%s does not seem to be a valid Facebook App ID. Please correct.":["%s non parece ser un ID de aplicaci\u00f3n v\u00e1lido de Facebook. Por favor, corr\u00edxeo."],"The submitted value was: %s":["O valor enviado foi: %s"],"Yandex confirmation codes can only contain letters from A to F, numbers, hyphens, and underscores. %s":["Os c\u00f3digos de confirmaci\u00f3n de Yandex s\u00f3 poden conter letras da A \u00e1 F, n\u00fameros, gui\u00f3ns e gui\u00f3ns baixos. %s"],"Twitter usernames can only contain letters, numbers, and underscores. %s":["Os nomes de usuario de Twitter s\u00f3 poden conter letras, n\u00fameros e gui\u00f3ns baixos. %s"],"Pinterest confirmation codes can only contain letters from A to F, numbers, hyphens, and underscores. %s":["Os c\u00f3digos de confirmaci\u00f3n de Pinterest s\u00f3 poden conter letras da A \u00e1 F, n\u00fameros, gui\u00f3ns e gui\u00f3ns baixos. %s"],"Bing confirmation codes can only contain letters from A to F, numbers, hyphens, and underscores. %s":["Os c\u00f3digos de confirmaci\u00f3n de Bing s\u00f3 poden conter letras da A \u00e1 F, n\u00fameros, gui\u00f3ns e gui\u00f3ns bajos. %s"],"Google verification codes can only contain letters, numbers, hyphens, and underscores. %s":["Os c\u00f3digos de verificaci\u00f3n de Google s\u00f3 poden conter letras, n\u00fameros, gui\u00f3ns e gui\u00f3ns baixos. %s"],"The Facebook App ID you entered doesn't exist. %s":["O ID de aplicaci\u00f3n de Facebook que introduciches non existe. %s"],"Baidu verification codes can only contain letters, numbers, hyphens, and underscores. %s":["Os c\u00f3digos de confirmaci\u00f3n de Baidu s\u00f3 poden conter letras, n\u00fameros, gui\u00f3ns e gui\u00f3ns baixos. %s"],"Show this item.":["Mostrar este elemento."],"Hide this item.":["Ocultar este elemento."],"You have %d hidden problem:":["Tes %d problema oculto:","Tes %d problemas ocultos:"],"You have %d hidden notification:":["Tes %d aviso oculto:","Tes %d avisos ocultos:"],"The form contains %1$s error. %2$s":["O formulario cont\u00e9n %1$s erro. %2$s","O formulario cont\u00e9n %1$s erros. %2$s"],"SEO settings configured":["Axustes SEO configurados"],"If you want to double-check your %1$s settings, or change something, you can always %2$sreopen the configuration wizard%3$s.":["Se queres volver a comprobar os teus axustes de %1$s ou cambiar algo, sempre podes %2$svolver a abrir o asistente de configuraci\u00f3n%3$s."],"The following words and word combinations occur the most in the content. These give an indication of what your content focuses on. If the words differ a lot from your topic, you might want to rewrite your content accordingly. ":["As seguintes palabras e combinaci\u00f3ns de palabras son as que m\u00e1is aparecen no contido. Estas dan unha indicaci\u00f3n de en que se centra o teu contido. Se as palabras difiren moito da t\u00faa tem\u00e1tica, pode que queiras rescribir o teu contido debidamente. "],"Once you add a bit more copy, we'll give you a list of words that occur the most in the content. These give an indication of what your content focuses on.":["Unha vez que escribas un poco m\u00e1is, dar\u00e9mosche a lista das palabras que m\u00e1is aparecen no contido. Estas dan unha indicaci\u00f3n de en que se centra o teu contido."],"%d occurrences":["%d aparici\u00f3ns"],"Activate %s for your site on MyYoast":["Activa %s para o teu sitio en MyYoast"],"Show blog page in breadcrumbs":["Mostrar a p\u00e1xina do blog nas faragullas de pan"],"We could not find any relevant articles on your website that you could link to from your post.":["Non puidemos encontrar ning\u00fan artigo relevante na t\u00faa web ao que poidas enlazar desde a t\u00faa entrada."],"Has feedback":["Ten resposta"],"Content optimization:":["Optimizaci\u00f3n do contido:"],"%1$sSEO%2$s: %3$s":["%1$sSEO%2$s: %3$s"],"%1$sReadability%2$s: %3$s":["%1$sLexibilidade%2$s: %3$s"],"Post Noindexed":["Publicaci\u00f3n con no-index"],"No Focus Keyphrase":["Sen frase clave obxectivo"],"Person logo \/ avatar":["Logo \/ avatar da persoa"],"Extend %s":["Extender %s"],"Posts with the SEO score: %s":["Entradas coa puntuaci\u00f3n de SEO: %s"],"SEO: %s":["SEO: %s"],"%s video tutorial":["videotutorial de %s"],"To view your current crawl errors, %1$splease visit Google Search Console%2$s.":["%1$sVisita Google Search Console%2$s para ver os teus erros de indexaci\u00f3n."],"Google has discontinued its Crawl Errors API. Therefore, any possible crawl errors you might have cannot be displayed here anymore. %1$sRead our statement on this for further information%2$s.":["Google eliminou a API de erros de rastrexo, as\u00ed que xa non \u00e9 posible mostrar aqu\u00ed os teus posibles erros de rastrexo. %1$sLe o noso comunicado para m\u00e1is informaci\u00f3n%2$s."],"Remove this message":["Quitar esta mensaxe"],"Truly optimize your site for a local audience with our %s plugin! Optimized address details, opening hours, store locator and pickup option!":["Optimiza ao m\u00e1ximo o teu sitio para unha audiencia local co noso plugin %s! Detalles das direcci\u00f3ns optimizadas, horarios de apertura, localizador de tendas e opci\u00f3n de recollida!"],"Serving local customers?":["Serves a clientes locais?"],"Get the %s plugin now":["Consigue o plugin %s agora"],"Organization social profiles":["Perf\u00eds sociais da organizaci\u00f3n"],"You can edit the details shown in meta data, like the social profiles, the name and the description of this user on their %1$s profile page.":["Podes editar os detalles amosados nos datos meta, como perf\u00eds sociais, o nome descrici\u00f3n deste usuario, na s\u00faa p\u00e1xina de perfil de %1$s."],"Personal info":["Informaci\u00f3n personal"],"Organization logo":["Logotipo da organizaci\u00f3n"],"Organization name":["Nome da organizaci\u00f3n"],"Choose whether the site represents an organization or a person.":["Elixe se o sitio representa unha organizaci\u00f3n ou a unha persoa."],"Knowledge Graph & Schema.org":["Knowledge Graph e Schema.org"],"To make your site represent a Company or Organization go to %1$sSearch Appearance%2$s and set Organization or Person to \"Organization\".":["Para facer que o teu sitio represente a unha empresa ou organizaci\u00f3n, vai a %1$sApariencia no buscador%2$s e config\u00farao coma persoa ou p\u00e1sao de persoa a \u00abEmpresa\u00bb."],"To change the social accounts used for your site, update the details for %1$s.":["Para cambiar as contas sociais usadas para o teu sitio actualiza os detalles de %1$s."],"That means that the form and information below is disabled, and not used.":["Isto significa que o formulario e a informaci\u00f3n a continuaci\u00f3n est\u00e1n desactivadas e non se usan."],"Your website is currently configured to represent a Person":["A t\u00faa web est\u00e1 agora configurada para representar a outra persoa"],"(if one exists)":["(se \u00e9 que existe)"],"Wikipedia page about you":["P\u00e1xina da Wikipedia acerca de ti"],"YouTube profile URL":["URL do perfil de YouTube"],"Tumblr profile URL":["URL do perfil en Tumblr"],"SoundCloud profile URL":["URL do perfil en SoundCloud"],"MySpace profile URL":["URL do perfil en MySpace"],"Organization or person":["Organizaci\u00f3n ou persoa"],"The person":["A persoa"],"Organization":["Organizaci\u00f3n"],"Does your site represent a person or an organization?":["Este sitio representa a unha persoa ou organizaci\u00f3n?"],"The name of the organization":["O nome da organizaci\u00f3n"],"Provide an image of the organization logo":["Facilita unha imaxe do logotipo da organizaci\u00f3n"],"You have previously set your site to represent a person. We\u2019ve improved our functionality around Schema and the Knowledge Graph, so you should go in and %1$scomplete those settings%2$s.":["Antes configuraches o teu sitio para representar a unha persoa. Melloramos a nosa funcionalidade sobre Schema e o Knowledge Graph, as\u00ed que deber\u00edas ir e %1$scompletar estos axustes%2$s."],"Select a user...":["Selecciona un usuario..."],"Uncategorized":["Sen categor\u00eda"],"Name:":["Nome:"],"You have selected the user %1$s as the person this site represents. Their user profile information will now be used in search results. %2$sUpdate their profile to make sure the information is correct.%3$s":["Seleccionaches ao usuario %1$s como a persoa \u00e1 que representa este sitio. A s\u00faa informaci\u00f3n do perfil de usuario utilizarase agora nos resultados da b\u00fasqueda. %2$sActualiza o seu perfil para estar seguro de que a informaci\u00f3n sexa a correcta%3$s"],"Error: Please select a user below to make your site's meta data complete.":["Error: Por favor, selecciona un usuario a continuaci\u00f3n para completar os meta datos do teu sitio."],"SEO score: %s":["Puntuaci\u00f3n SEO: %s"],"If a Wikipedia page for you or your organization exists, add it too.":["Si existe unha p\u00e1xina t\u00faa ou da t\u00faa organizaci\u00f3n na Wikipedia, eng\u00e1dea tam\u00e9n."],"Wikipedia URL":["URL da Wikipedia"],"Pinterest profile URL":["URL do perfil de Pinterest"],"Instagram profile URL":["URL do perfil de Instagram"],"LinkedIn profile URL":["URL do perfil de Linkedin"],"Keyword research is essential in any SEO strategy. You decide the search terms you want to be found for, and figure out what words your audience uses to find you. Great keyword research tells you what content you need to start ranking for the terms you want to rank for. Make sure your efforts go into the keywords you actually have a chance at ranking for! The %1$s walks you through this process, step by step.":["A investigaci\u00f3n de palabras clave \u00e9 esencial en calquera estratexia de SEO. Ti decides os termos de procura polos que queres que te atopen, e descubre que palabras usa a t\u00faa audiencia para atoparte. Unha gran investigaci\u00f3n de palabras clave ind\u00edcache que contido necesitas para empezar a puntuar para os termos que queres posicionar. Aseg\u00farate de que o teus esforzos vaian nas palabras clave para as que realmente tes posibilidades de posicionarte! O %1$s gu\u00edate a trav\u00e9s deste proceso, paso a paso."],"The image you selected is too small for Facebook":["A imaxe que elixiches \u00e9 demasiado pequena para Facebook"],"The given image url cannot be loaded":["A URL da imaxe dada non se pode cargar"],"Find out what words your audience uses to find you":["Descubre que palabras usa a t\u00faa audiencia para atoparte"],"%1$sFlesch Reading Ease%2$s: The copy scores %3$s in the test, which is considered %4$s to read. %5$s":["%1$sFacilidade de lectura Flesch%2$s: Oescrito punt\u00faa %3$s na proba, o que se considera %4$s de ler. %5$s"],"No JSON object was returned.":["Non se devolveu un obxecto JSON."],"Received internal links":["Ligaz\u00f3ns internas recibidas"],"Outgoing internal links":["Ligaz\u00f3ns externas recibidas"],"New step added":["Engadido un novo paso"],"New question added":["Engadida unha nova pregunta"],"The Text link counter feature provides insights in how many links are found in your text and how many links are referring to your text. This is very helpful when you are improving your %1$sinternal linking%2$s.":["A caracter\u00edstica do contador de ligaz\u00f3ns de texto proporciona informaci\u00f3n acerca de cantas ligaz\u00f3ns at\u00f3panse no teu texto e cantas ligaz\u00f3ns ligan ao teu texto. Isto \u00e9 moi \u00fatil cando est\u00e1s mellorando a t\u00faa %1$ligaz\u00f3n interna%2$s."],"Please carefully consider the implications and %1$sread this post%2$s if you want more information about the impact of showing media in search results.":["Por favor, considera coidadosamente as implicaci\u00f3ns e %1$sl\u00e9 esta entrada%2$s se desexas m\u00e1is informaci\u00f3n acerca do impacto de amosar medios nos resultados da busca."],"Keyphrase":["Frase clave"],"For this feature to work, %1$s needs to create a table in your database. We were unable to create this table automatically.":["Para que esta caracter\u00edstica funcione, %1$snecesita crear unha tabla na t\u00faa base de datos. Non foi posible crear esta tabla autom\u00e1ticamente."],"By enabling this option, attachment URLs become visible to both your visitors and Google. To add value to your website, they should contain useful information, or they might have a negative impact on your ranking.":["Ao activar esta opci\u00f3n, as URL adxuntas fanse visibles tanto para os visitantes como para Google. Para engadir valor a t\u00faa web, deben conter informaci\u00f3n \u00fatil, ou poder\u00edan ter un impacto negativo no teu posicionamento."],"The %3$sText link counter%4$s feature (introduced in %1$s %2$s) is currently disabled.":["A caracter\u00edstica %3$scontador de ligaz\u00f3ns ao texto%4$s (introducida no %1$s %2$s) est\u00e1 actualmente desactivada."],"Please read the following %1$sknowledge base article%2$s to find out how to resolve this problem.":["Por favor, l\u00e9 o seguinte %1$sartigo da base de co\u00f1ecementos%2$s para saber como resolver este problema."],"To make sure all the links in your texts are counted, we need to analyze all your texts.":["Para asegurarnos de que t\u00f3dalas ligaz\u00f3ns os teus textos est\u00e9n contados, necesitamos analizar t\u00f3dolos teus textos."],"All you have to do is press the following button and we'll go through all your texts for you.":["Todo o que tes que facer \u00e9 pulsar o seguinte bot\u00f3n e nos revisaremos t\u00f3dolos teus textos por ti."],"Count links":["Contar ligaz\u00f3ns"],"%3$sImage alt attributes%5$s: Out of %2$d images on this page, %1$d have alt attributes with words from your keyphrase or synonyms. That's a bit much. %4$sOnly include the keyphrase or its synonyms when it really fits the image%5$s.":["%3$sAtributos alt de imaxes%5$s: De %2$d imaxes nesta p\u00e1xina, %1$d te\u00f1een atributos alt con palabras da t\u00faa frase clave ou sin\u00f3nimos. Iso \u00e9 demasiado. %4$sIncl\u00fae a frase clave ou sus sin\u00f3nimos so cando realmente encaixen na imaxe%5$s."],"%1$sImage alt attributes%2$s: Good job!":["%1$sAtributos alt de imaxe%2$s: Ben feito!"],"%3$sImage alt attributes%5$s: Out of %2$d images on this page, only %1$d has an alt attribute that reflects the topic of your text. %4$sAdd your keyphrase or synonyms to the alt tags of more relevant images%5$s!":["%3$sAtributos alt de imaxes%5$s: De %2$d imaxes nesta p\u00e1xina, s\u00f3 %1$d ten un atributo alt que reflexa o tema do teu texto. %4$sEngade a t\u00faa frase clave ou sin\u00f3nimos \u00e1s etiquetas alt das imaxes m\u00e1is relevantes%5$s!","%3$sAtributos alt de imaxes%5$s: De %2$d imaxes nesta p\u00e1xina, s\u00f3 %1$d te\u00f1en atributos alt que reflexan o tema do teu texto. %4$sEngade a t\u00faa frase clave ou sin\u00f3nimos \u00e1s etiquetas alt das imaxes m\u00e1is relevantes%5$s!"],"%1$sImage alt attributes%3$s: Images on this page do not have alt attributes that reflect the topic of your text. %2$sAdd your keyphrase or synonyms to the alt tags of relevant images%3$s!":["%1$sAtributos de imaxe alt%3$s: As imaxes desta p\u00e1xina non te\u00f1en atributos alt que reflexen o tema do teu texto. %2$sEngade a t\u00faa frase clave ou sin\u00f3nimos \u00e1s etiquetas alt das imaxes relevantes%3$s!"],"%1$sImage alt attributes%3$s: Images on this page have alt attributes, but you have not set your keyphrase. %2$sFix that%3$s!":["%1$sAtributos alt de imaxes%3$s: As imaxes desta p\u00e1xina te\u00f1en atributos alt, pero non estableciches a t\u00faa frase clave. %2$sCorrixe iso%3$s!"],"%1$sKeyphrase in subheading%2$s: %3$s of your higher-level subheadings reflects the topic of your copy. Good job!":["%1$sFrase clave no subt\u00edtulo%2$s: %3$s dos teus subt\u00edtulos de nivel superior reflexan o tema do teu texto. Bo traballo!","%1$sFrase clave no subt\u00edtulo%2$s: %3$s dos teus subt\u00edtulos de nivel superior reflexan o tema de tu texto. Bo traballo!"],"%1$sKeyphrase in subheading%2$s: Your higher-level subheading reflects the topic of your copy. Good job!":["%1$sFrase clave no subt\u00edtulo%2$s: Os teus subt\u00edtulos de nivel superior reflexan o tema do teu texto Bo traballo!"],"%1$sKeyphrase in subheading%3$s: %2$sUse more keyphrases or synonyms in your higher-level subheadings%3$s!":["%1$sFrase clave no subt\u00edtulo%3$s: %2$sUsa m\u00e1is frases clave ou sin\u00f3nimos nos teus subt\u00edtulos de nivel superior%3$s!"],"Cannot get the size of %1$s because of unknown reasons.":["Non se puido obter o tama\u00f1o de %1$s por raz\u00f3ns desco\u00f1ecidas."],"Cannot get the size of %1$s because it is hosted externally.":["Non se puido obter o tama\u00f1o de %1$s por estar aloxada de forma externa."],"Simply switch the toggle to \"on\" and you'll be able to use the recalibrated analysis. At the same time, we'll add you to our specific mailing list. We'll only email you about your experiences with this recalibration!":["Simplemente cambia o conmutador a \"activado\" e poder\u00e1s usar a an\u00e1lise recalibrada. Ao mesmo tempo, engadir\u00e9mosche a nosa lista de correo espec\u00edfica. S\u00f3 enviaremos correos electr\u00f3nicos coas t\u00faas experiencias con esta recalibraci\u00f3n!"],"We have %1$srecalibrated our analysis%2$s. With the new analysis, we will get even closer to how Google sees your website. It would be %3$sawesome%4$s if you would like to %3$sbeta test this feature%4$s for us!":["Fomos quen de %1$srecalibrar a nosa an\u00e1lise%2$s. Coa nova an\u00e1lise, acercar\u00e9monos a\u00ednda m\u00e1is \u00e1 forma na que Google ve a t\u00faa web. Ser\u00eda %3$sfant\u00e1stico%4$s se quixeras %3$sprobar esta caracter\u00edstica%4$s para nos!"],"Get an even better analysis":["Obt\u00e9n unha an\u00e1lise a\u00ednda mellor"],"%1$sSingle title%3$s: H1s should only be used as your main title. Find all H1s in your text that aren't your main title and %2$schange them to a lower heading level%3$s!":["%1$sT\u00edtulo \u00fanico%3$s: S\u00f3 deber\u00edas usar H1 como o teu t\u00edtulo principal. Encontra t\u00f3dolos H1 no teu texto que non sexan o t\u00edtulo principal e %2$sc\u00e1mbiaos a un nivel de encabezado inferior%3$s!"],"Improve sharing on Facebook and Pinterest":["Mellora o compartir en Facebook e Pinterest"],"You do not have the required rights to export settings.":["Non tes os permisos necesarios para exportar axustes."],"Copy all these settings to another site's %1$s tab and click \"%1$s\" there.":["Copia todos estos axustes \u00e1 pestana %1$s de outro sitio e fai clic en \"%1$s\" de al\u00ed."],"These are settings for the %1$s plugin by %2$s":["Estos son os axustes do plugin %1$s de %2$s"],"No settings found.":["Non se atoparon axustes."],"Export your %1$s settings here, to copy them on another site.":["Exporta aqu\u00ed os teus axustes de %1$s, para copialos noutro sitio."],"Import of settings is only supported on servers that run PHP 5.3 or higher.":["A importaci\u00f3n dos axustes so son compatibles en servidores que executen PHP 5.3 ou superior."],"%1$sKeyphrase density%2$s: The focus keyphrase was found 0 times. That's less than the recommended minimum of %3$d times for a text of this length. %4$sFocus on your keyphrase%2$s!":["%1$sDensidade de frase clave%2$s: A frase clave obxetivo atopouse 0 veces. Iso \u00e9 menos que o m\u00ednimo recomendado de %3$d veces para un texto con ista lonxitude. %4$sC\u00e9ntrate na t\u00faa frase clave%2$s!"],"%1$sKeyphrase density%2$s: The focus keyphrase was found %5$d time. That's less than the recommended minimum of %3$d times for a text of this length. %4$sFocus on your keyphrase%2$s!":["%1$sDensidade de frase clave%2$s: A frase clave obxectivo atopouse %5$d vez. Iso \u00e9 menos que o m\u00ednimo recomendado de %3$d veces para un texto con esta lonxitude. %4$sC\u00e9ntrate na t\u00faa frase clave%2$s!","%1$sDensidade de frase clave%2$s: A frase clave obxectivo atopouse %5$d veces. Iso \u00e9 menos que o m\u00ednimo recomendado de %3$d veces para un texto con esta lonxitude. %4$sC\u00e9ntrate na t\u00faa frase clave%2$s!"],"%1$sKeyphrase density%2$s: The focus keyphrase was found %3$d time. This is great!":["%1$sDensidade de frase clave%2$s: A frase clave obxectivo atopouse %3$d vez. Iso \u00e9 xenial!","%1$sDensidade de frase clave%2$s: A frase clave obxectivo atopouse %3$d veces Iso est\u00e1 xenial!"],"%1$sKeyphrase density%2$s: The focus keyphrase was found %5$d time. That's more than the recommended maximum of %3$d times for a text of this length. %4$sDon't overoptimize%2$s!":["%1$sDensidade de frase clave%2$s: A frase clave obxectivo atopouse %5$d vez. Iso \u00e9 m\u00e1is que o m\u00e1ximo recomendado de %3$d veces para un texto con esta lonxitude. %4$sNon sobreoptimices%2$s!","%1$sDensidade de frase clave%2$s: A frase clave obxectivo atopouse %5$d veces. Iso \u00e9 m\u00e1is que o m\u00e1ximo recomendado de %3$d veces para un texto con esta lonxitude. %4$sNon sobreoptimices%2$s!"],"%1$sKeyphrase density%2$s: The focus keyphrase was found %5$d time. That's way more than the recommended maximum of %3$d times for a text of this length. %4$sDon't overoptimize%2$s!":["%1$sDensidade de frase clave%2$s: A frase clave obxectivo atopouse %5$d vez. Iso \u00e9 moito m\u00e1is que o m\u00e1ximo recomendado de %3$d veces para un texto con esta lonxitude. %4$sNon sobreoptimices%2$s!","%1$sDensidade de frase clave%2$s: A frase clave obxectivo atopouse %5$d veces. Iso \u00e9 moito m\u00e1is que o m\u00e1ximo recomendado de %3$d veces para un texto con esta lonxitude. %4$sNon sobreoptimices%2$s!"],"Method %1$s() does not exist in class %2$s":["O m\u00e9todo %1$s() non existe na clase %2$s"],"With %s, you can easily create such redirects.":["Con %s podes crear f\u00e1cilmente esas redirecci\u00f3ns."],"Changing your permalinks settings can seriously impact your search engine visibility. It should almost %1$s never %2$s be done on a live website.":["Cambiar os teus axustes de ligaz\u00f3ns permanentes pode impactar seriamente na t\u00faa visibilidade nos motores de b\u00fasca. Non deber\u00eda facerse case %1$s nunca %2$s nunha web p\u00fablica."],"WARNING:":["ADVERTENCIA:"],"Learn about why permalinks are important for SEO.":["Aprende sobre por qu\u00e9 as ligaz\u00f3ns permanentes son importantes para o SEO."],"Google Ads":["Google Ads"],"%1$sFunction words in keyphrase%3$s: Your keyphrase \"%4$s\" contains function words only. %2$sLearn more about what makes a good keyphrase.%3$s":["%1$sPalabras funcionais na frase clave%3$s: A t\u00faa frase clave \"%4$s\" s\u00f3 ten palabras funcionais. %2$sAprende c\u00f3mo \u00e9 unha boa frase clave%3$s"],"Did you know %s also analyzes the different word forms of your keyphrase, like plurals and past tenses?":["Sab\u00edas que %s tam\u00e9n analiza as distintas variaciones da t\u00faa frase clave, como plurais e tempos verbais?"],"Clear Image":["Baleirar imaxe"],"%1$sKeyphrase length%3$s: %2$sSet a keyphrase in order to calculate your SEO score%3$s.":["%1$sLonxitude da frase clave%3$s: %2$sDefine unha frase clave para calcular a t\u00faa puntuaci\u00f3n SEO%3$s."],"%1$sKeyphrase in slug%2$s: More than half of your keyphrase appears in the slug. That's great!":["%1$sFrase clave no slug%2$s: M\u00e1is da mitade da t\u00faa frase clave aparece no slug. Iso \u00e9 fant\u00e1stico!"],"%1$sKeyphrase in slug%3$s: (Part of) your keyphrase does not appear in the slug. %2$sChange that%3$s!":["%1$sFrase clave no slug%3$s: (Parte da) t\u00faa frase clave non aparece no slug. %2$sCambia eso%3$s!"],"%1$sKeyphrase in slug%2$s: Great work!":["%1$sFrase clave no slug%2$s: Gran traballo!"],"%1$sKeyphrase in title%3$s: Not all the words from your keyphrase \"%4$s\" appear in the SEO title. %2$sTry to use the exact match of your keyphrase in the SEO title%3$s.":["%1$sFrase clave no t\u00edtulo%3$s: Non todas as palabras da t\u00faa frase clave \"%4$s\" aparecen no t\u00edtulo SEO. %2$sTrata de usar exactamente a t\u00faa mesma frase clave no t\u00edtulo SEO%3$s."],"%1$sKeyphrase in title%3$s: Does not contain the exact match. %2$sTry to write the exact match of your keyphrase in the SEO title%3$s.":["%1$sFrase clave no t\u00edtulo%3$s: Non coincide de todo.. %2$sTrata de escribir exactamente a t\u00faa mesma frase clave no t\u00edtulo SEO%3$s."],"%1$sKeyphrase in title%3$s: The exact match of the keyphrase appears in the SEO title, but not at the beginning. %2$sTry to move it to the beginning%3$s.":["%1$sFrase clave no t\u00edtulo%3$s: A frase clave obxectivo exacta aparece no t\u00edtulo SEO, pero non ao principio. %2$sTrata de movela ao principio%3$s."],"%1$sKeyphrase in title%2$s: The exact match of the keyphrase appears at the beginning of the SEO title. Good job!":["%1$sFrase clave no t\u00edtulo%2$s: A frase clave obxectivo exacta aparece ao principio do t\u00edtulo SEO. Bo traballo!"],"%1$sKeyphrase distribution%2$s: Good job!":["%1$sDistribuci\u00f3n de frase clave%2$s: Bo traballo!"],"%1$sKeyphrase distribution%3$s: Uneven. Some parts of your text do not contain the keyphrase or its synonyms. %2$sDistribute them more evenly%3$s.":["%1$sDistribuci\u00f3n de frase clave%3$s: Desigual. Algunhas partes do teu texto non ten a frase clave ou os  seus sin\u00f3nimos. %2$sP\u00f3delas distribuir de forma m\u00e1is uniforme%3$s."],"%1$sKeyphrase distribution%3$s: Very uneven. Large parts of your text do not contain the keyphrase or its synonyms. %2$sDistribute them more evenly%3$s.":["%1$sDistribuci\u00f3n de frase clave%3$s: Moi desigual. Grandes partes do teu texto non te\u00f1en a frase clave ou os seus sin\u00f3nimos. %2$sP\u00f3delas distribuir de forma m\u00e1is uniforme%3$s."],"%1$sKeyphrase distribution%3$s: %2$sInclude your keyphrase or its synonyms in the text so that we can check keyphrase distribution%3$s.":["%1$sDistribuci\u00f3n de frase clave%3$s: %2$sIncl\u00fae a t\u00faa frase clave ou os seus sin\u00f3nimos no texto para que podamos comprobar a distribuci\u00f3n da frase clave%3$s."],"Help on choosing the perfect focus keyphrase":["Axuda para elexir a frase clave obxectivo perfecta"],"Would you like to add a related keyphrase?":["Gustar\u00edache engadir unha frase clave relacionada?"],"Go %s!":["Ir a %s!"],"Not showing the date archives in the search results technically means those will have a %1$s robots meta. %2$sMore info on the search results settings%3$s.":["Se non se atopan os arquivos de data nos resultados da busca, t\u00e9cnicamente si\u00f1ifica que estes ter\u00e1n un meta robots %1$s.%2$sM\u00e1is informaci\u00f3n sobre os axustes dos resultados da busca%3$s."],"Rank better with synonyms & related keyphrases":["Posiciona mellor con sin\u00f3nimos e frases clave relacionadas"],"optimize a single post for synonyms and related keyphrases.":["optimiza unha entrada para sin\u00f3nimos e frases clave relacionadas."],"Synonyms & related keyphrases":["Sin\u00f3nimos e frases clave relacionadas"],"Add related keyphrase":["Engadir frase clave relacionada"],"Upgrade to %s":["Actualizar a %s"],"%1$s video":["Video %1$s"],"Get %s":["Consigue %s"],"%4$sPreviously used keyphrase%6$s: You've used this keyphrase %1$s%2$d times before%3$s. %5$sDo not use your keyphrase more than once%6$s.":["%4$sFrase clave usada previamente%6$s: Usaches esta frase clave obxectivo %1$s%2$d veces antes%3$s. %5$sNon uses a t\u00faa frase clave obxectivo m\u00e1is dunha vez%6$s."],"%3$sPreviously used keyphrase%5$s: You've used this keyphrase %1$sonce before%2$s. %4$sDo not use your keyphrase more than once%5$s.":["%3$sFrase clave usada previamente%5$s: Usaches esta frase clave obxectivo %1$sunha vez xa%2$s. %4$sNon uses a t\u00faa frase clave obxectivo m\u00e1is dunha vez%5$s."],"%1$sPreviously used keyphrase%2$s: You've not used this keyphrase before, very good.":["%1$sFrase clave usada previamente%2$s: No usaches antes esta frase clave obxectivo, moi ben."],"%1$sSlug stopwords%3$s: The slug for this page contains a stop word. %2$sRemove it%3$s!":["%1$sPalabras vac\u00edas no slug%3$s: O slug desta p\u00e1xina ten unha palabra vac\u00eda. %2$sTes que quitala%3$s!","%1$sPalabras vac\u00edas no slug%3$s: O slug desta p\u00e1xina ten palabras vac\u00edas. %2$sTes que quitalas%3$s!"],"%1$sSlug too long%3$s: the slug for this page is a bit long. %2$sShorten it%3$s!":["%1$sSlug demasiado longo%3$s: o slug desta p\u00e1xina \u00e9 un pouco longa. %2$sTes que recortala%3$s!"],"%1$sImage alt attributes%3$s: No images appear on this page. %2$sAdd some%3$s!":["%1$sAtributos alt de imaxe%3$s: Non hai imaxes nesta p\u00e1xina. %2$sTes que engadir algunha%3$s!"],"%1$sLink keyphrase%3$s: You're linking to another page with the words you want this page to rank for. %2$sDon't do that%3$s!":["%1$sLigaz\u00f3n da frase clave obxectivo%3$s: Est\u00e1s engadindo a outra p\u00e1xina cas palabras coas que queres posicionar esta p\u00e1xina. %2$sNon fagas eso%3$s!"],"This is far below the recommended minimum of %5$d word. %3$sAdd more content%4$s.":["Esto est\u00e1 moi por debaixo do m\u00ednimo recomendado de %5$d palabra. %3$sEngade m\u00e1is contido%4$s.","Esto est\u00e1 moi por debaixo do m\u00ednimo de %5$d palabras. %3$sEngade m\u00e1is contido%4$s."],"This is below the recommended minimum of %5$d word. %3$sAdd more content%4$s.":["Esto est\u00e1 por debaixo do m\u00ednimo recomendado de %5$d palabra. %3$sEngade m\u00e1is contido%4$s.","Esto est\u00e1 por debaixo do m\u00ednimo recomendado de %5$d palabras. %3$sEngade m\u00e1is contido%4$s."],"%2$sText length%4$s: The text contains %1$d word.":["%2$sLonxitude do texto%4$s: O texto ten %1$d palabra.","%2$sLonxitude do texto%4$s: O texto ten %1$d palabras."],"%2$sText length%3$s: The text contains %1$d word. Good job!":["%2$sLonxitude do texto%3$s: O texto ten %1$d palabra. Bo traballo!","%2$sLonxitude do texto%3$s: O texto ten %1$d palabras. Bo traballo!"],"%1$sKeyphrase in subheading%3$s: More than 75%% of your higher-level subheadings reflect the topic of your copy. That's too much. %2$sDon't over-optimize%3$s!":["%1$sFrase clave no subt\u00edtulo%3$s: M\u00e1is do 75%% dos teus subt\u00edtulos de primeiro nivel reflexan o tema do teu texto. Eso \u00e9 demasiado. %2$sNon sobre-optimices%3$s!"],"%1$sSEO title width%3$s: %2$sPlease create an SEO title%3$s.":["%1$sAncho do t\u00edtulo SEO%3$s: %2$sPor favor, crea un t\u00edtulo SEO%3$s."],"%1$sSEO title width%3$s: The SEO title is wider than the viewable limit. %2$sTry to make it shorter%3$s.":["%1$sAncho do t\u00edtulo SEO%3$s: O t\u00edtulo SEO \u00e9 m\u00e1is ancho que o l\u00edmite visible. %2$sProba a facelo m\u00e1is curto%3$s."],"%1$sSEO title width%2$s: Good job!":["%1$sAncho do t\u00edtulo SEO%2$s: Bo traballo!"],"%1$sSEO title width%3$s: The SEO title is too short. %2$sUse the space to add keyphrase variations or create compelling call-to-action copy%3$s.":["%1$sAncho do t\u00edtulo SEO%3$s: O t\u00edtulo SEO \u00e9 demasiado curto. %2$sUsa o espazo para engadir variaci\u00f3ns de palabras clave ou para crear un texto que anime a unha acci\u00f3n%3$s."],"%1$sOutbound links%2$s: There are both nofollowed and normal outbound links on this page. Good job!":["%1$sLigaz\u00f3ns saintes%2$s: Hai ligaz\u00f3ns saintes nofollow e normales nesta p\u00e1xina. Bo traballo!"],"%1$sOutbound links%2$s: Good job!":["%1$sLigaz\u00f3ns saintes%2$s: \u00a1Bo traballo!"],"%1$sOutbound links%3$s: All outbound links on this page are nofollowed. %2$sAdd some normal links%3$s.":["%1$sLigaz\u00f3ns saintes%3$s: T\u00f3dalas ligaz\u00f3ns saintes desta p\u00e1xina son nofollow. %2$sEngade alg\u00fanha ligaz\u00f3n normal%3$s."],"%1$sOutbound links%3$s: No outbound links appear in this page. %2$sAdd some%3$s!":["%1$sLigaz\u00f3ns salientes%3$s: Non hai ligaz\u00f3ns saintes nesta p\u00e1xina. %2$sTe que engadir alg\u00fan%3$s!"],"%1$sMeta description length%2$s: Well done!":["%1$sLonxitude da meta description%2$s: Ben feito!"],"%1$sMeta description length%3$s: The meta description is over %4$d characters. To ensure the entire description will be visible, %2$syou should reduce the length%3$s!":["%1$sLonxitude da meta description%3$s: A meta description ten m\u00e1is de %4$d caracteres. Aseg\u00farate de que sexa visible toda a description, %2$sdeber\u00edas reducir a s\u00faa lonxitude%3$s!"],"%1$sMeta description length%3$s: The meta description is too short (under %4$d characters). Up to %5$d characters are available. %2$sUse the space%3$s!":["%1$sLonxitude da meta description%3$s: A meta description \u00e9 demasiado curta (menos de %4$d caracteres). Hai ata %5$d caracteres dispo\u00f1ibles. %2$sTes que usar o espacio%3$s!"],"%1$sMeta description length%3$s:  No meta description has been specified. Search engines will display copy from the page instead. %2$sMake sure to write one%3$s!":["%1$sLonxitude da meta description%3$s: Non se especificou ningunha meta description. Os motores de busca mostrar\u00e1n no seu lugar texto da p\u00e1xina. %2$sAseg\u00farate de escribir unha%3$s!"],"%1$sKeyphrase in meta description%2$s: The meta description has been specified, but it does not contain the keyphrase. %3$sFix that%4$s!":["%1$sFrase clave na meta description%2$s: A meta description especificouse, pero non te\u00f1en a frase clave obxectivo. %3$sTes que arranxar eso%4$s!"],"%1$sKeyphrase in meta description%2$s: The meta description contains the keyphrase %3$s times, which is over the advised maximum of 2 times. %4$sLimit that%5$s!":["%1$sFrase clave na meta description%2$s: A meta description ten a palabra clave obxectivo %3$s veces, que \u00e9 m\u00e1is do m\u00e1ximo recomendado de 2 veces. %4$sLimita iso%5$s!"],"%1$sKeyphrase in meta description%2$s: Keyphrase or synonym appear in the meta description. Well done!":["%1$sFrase clave na meta description%2$s: A frase clave obxectivo ou o sin\u00f3nimo aparece na meta description. Ben feito!"],"%3$sKeyphrase length%5$s: The keyphrase is %1$d words long. That's way more than the recommended maximum of %2$d words. %4$sMake it shorter%5$s!":["%3$sLonxitude da frase clave%5$s: A frase clave ten %1$d palabras. \u00c9 moito m\u00e1is que o m\u00e1ximo recomendado de %2$d palabras. %4$sFaina m\u00e1is curta%5$s!"],"%3$sKeyphrase length%5$s: The keyphrase is %1$d words long. That's more than the recommended maximum of %2$d words. %4$sMake it shorter%5$s!":["%3$sLonxitude da frase clave%5$s: A frase clave ten %1$d palabras. \u00c9 m\u00e1is que o m\u00e1ximo recomendado de %2$d palabras. %4$sFaina m\u00e1is curta%5$s!"],"%1$sKeyphrase length%2$s: Good job!":["%1$sLonxitude da frase clave%2$s: Bo traballo!"],"%1$sKeyphrase length%3$s: No focus keyphrase was set for this page. %2$sSet a keyphrase in order to calculate your SEO score%3$s.":["%1$sLonxitude da frase clave%3$s: Non se ten establecida unha frase clave obxectivo para esta p\u00e1xina. %2$sEstablece unha frase clave obxectivo para calcular a t\u00faa puntuaci\u00f3n SEO%3$s."],"%1$sKeyphrase in introduction%3$s: Your keyphrase or its synonyms do not appear in the first paragraph. %2$sMake sure the topic is clear immediately%3$s.":["%1$sFrase clave na introducci\u00f3n%3$s: A t\u00faa frase clave ou os seus sin\u00f3nimos non aparecen no primeiro p\u00e1rrafo. %2$sAseg\u00farate de que o debate est\u00e9 baleiro inmediatamente%3$s."],"%1$sKeyphrase in introduction%3$s:Your keyphrase or its synonyms appear in the first paragraph of the copy, but not within one sentence. %2$sFix that%3$s!":["%1$sFrase clave na introducci\u00f3n%3$s: A t\u00faa frase clave ou os seus sin\u00f3nimos aparecen no primeiro p\u00e1rrafo do texto, pero non dentro de unah frase. %2$sArranxa iso%3$s!"],"%1$sKeyphrase in introduction%2$s: Well done!":["%1$sFrase clave na introduci\u00f3n%2$s: Ben feito!"],"%1$sInternal links%2$s: There are both nofollowed and normal internal links on this page. Good job!":["%1$sLigaz\u00f3ns internas%2$s: Nesta p\u00e1xina hai ligaz\u00f3ns internas nofollow e normais. Bo traballo!"],"%1$sInternal links%2$s: You have enough internal links. Good job!":["%1$sLigaz\u00f3ns internas%2$s: Tes ligaz\u00f3ns internas dabondo. Bo traballo!"],"%1$sInternal links%3$s: The internal links in this page are all nofollowed. %2$sAdd some good internal links%3$s.":["%1$sLigaz\u00f3ns internas%3$s: As ligaz\u00f3ns internas desta p\u00e1xina son todos nofollow. %2$sEngade alg\u00fanha boa ligaz\u00f3ns interna%3$s."],"%1$sInternal links%3$s: No internal links appear in this page, %2$smake sure to add some%3$s!":["%1$sLigaz\u00f3ns internas%3$s: Non hai ligaz\u00f3ns internas nesta p\u00e1xina, %2$sAseg\u00farate de engadir algunha%3$s!"],"%1$sTransition words%2$s: Well done!":["%1$sPalabras de transici\u00f3n%2$s: Ben feito!"],"%1$sTransition words%2$s: Only %3$s of the sentences contain transition words, which is not enough. %4$sUse more of them%2$s.":["%1$sPalabras de transici\u00f3n%2$s: S\u00f3 %3$s das frases te\u00f1en palabras de transici\u00f3n, e non \u00e9 dabondo. %4$sUsa algunhas m\u00e1is%2$s."],"%1$sTransition words%2$s: None of the sentences contain transition words. %3$sUse some%2$s.":["%1$sPalabras de transici\u00f3n%2$s: Ningunha das frases te\u00f1en palabras de transici\u00f3n. %3$sUsa algunha%2$s."],"%1$sNot enough content%2$s: %3$sPlease add some content to enable a good analysis%2$s.":["%1$sNon hai suficiente contido%2$s: %3$sPor favor, engade algo de contido para permitir unha boa an\u00e1lise%2$s."],"%1$sSubheading distribution%2$s: You are not using any subheadings, but your text is short enough and probably doesn't need them.":["%1$sDistribuci\u00f3n de subt\u00edtulos%2$s: Non est\u00e1s usando ning\u00fan subt\u00edtulo, pero o teu texto \u00e9 bastante curto e probablemente non os necesite."],"%1$sSubheading distribution%2$s: You are not using any subheadings, although your text is rather long. %3$sTry and add some subheadings%2$s.":["%1$sDistribuci\u00f3n de subt\u00edtulos%2$s: Non est\u00e1s usando ning\u00fan subt\u00edtulo, ainda que o tu texto es bastante longo. %3$sProba a engadir alg\u00fan subt\u00edtulo%2$s."],"%1$sSubheading distribution%2$s: %3$d section of your text is longer than %4$d words and is not separated by any subheadings. %5$sAdd subheadings to improve readability%2$s.":["%1$sDistribuci\u00f3n de subt\u00edtulos%2$s: %3$d secci\u00f3n do teu texto ten m\u00e1is de %4$d palabras e non est\u00e1 separada por ning\u00fan subt\u00edtulo. %5$sEngade subt\u00edtulos para mellorar a lexibilidade%2$s.","%1$sDistribuci\u00f3n de subt\u00edtulos%2$s: %3$d secci\u00f3ns do teu texto ten m\u00e1is de %4$d palabras e non est\u00e1n separadas por ning\u00fan subt\u00edtulo. %5$sEngade subt\u00edtulos para mellorar a lexibilidade%2$s."],"%1$sSubheading distribution%2$s: Great job!":["%1$sDistribuci\u00f3n de subt\u00edtulos%2$s: Fant\u00e1stico traballo!"],"%1$sSentence length%2$s: %3$s of the sentences contain more than %4$s words, which is more than the recommended maximum of %5$s. %6$sTry to shorten the sentences%2$s.":["%1$sLonxitude das frases%2$s: %3$s das frases te\u00f1en m\u00e1is de %4$s palabras, que \u00e9 m\u00e1is do m\u00e1ximo recomendado de %5$s. %6$sTrata de acortar m\u00e1is as frases%2$s."],"%1$sSentence length%2$s: Great!":["%1$sLonxitude das frases%2$s: Fant\u00e1stico!"],"%1$sConsecutive sentences%2$s: There is enough variety in your sentences. That's great!":["%1$sFrases consecutivas%2$s: Hai variedade dabondo nas t\u00faas frases. Iso \u00e9 fant\u00e1stico!"],"%1$sConsecutive sentences%2$s: The text contains %3$d consecutive sentences starting with the same word. %5$sTry to mix things up%2$s!":["%1$sFrases consecutivas%2$s: O texto ten %3$d frases consecutivas que empezan coa mesma palabra. %5$sIntenta probar cousas novas %2$s!","%1$sFrases consecutivas%2$s: O texto ten %4$d ocasi\u00f3ns nas que %3$d ou m\u00e1is frases consecutivas empezan coa mesma palabra. \u00a1%5$sIntenta probar cosas nuevas %2$s!"],"%1$sPassive voice%2$s: %3$s of the sentences contain passive voice, which is more than the recommended maximum of %4$s. %5$sTry to use their active counterparts%2$s.":["%1$sVoz pasiva%2$s: %3$s das frases te\u00f1en unha voz pasiva, que \u00e9 m\u00e1is do m\u00e1ximo recomendado de %4$s. %5$sIntenta usar as s\u00faas equivalentes activas%2$s."],"%1$sPassive voice%2$s: You're using enough active voice. That's great!":["%1$sVoz pasiva%2$s: Est\u00e1s usando suficientes voces activas. Iso \u00e9 fant\u00e1stico!"],"%1$sParagraph length%2$s: %3$d of the paragraphs contains more than the recommended maximum of %4$d words. %5$sShorten your paragraphs%2$s!":["%1$sLonxitude do p\u00e1rrafo%2$s: %3$d dos p\u00e1rrafos te\u00f1en m\u00e1is do m\u00e1ximo recomendado de %4$d palabras. %5$sAcorta os teus p\u00e1rrafos%2$s!","%1$sLonxitude do p\u00e1rrafo%2$s: %3$d dos p\u00e1rrafos te\u00f1en m\u00e1is do m\u00e1ximo recomendado de %4$d palabras. %5$sAcorta os teus p\u00e1rrafos%2$s!"],"%1$sParagraph length%2$s: None of the paragraphs are too long. Great job!":["%1$sLonxitude do p\u00e1rrafo%2$s: Neng\u00fan dos p\u00e1rrafos \u00e9 demasiado longo. Fant\u00e1stico traballo!"],"Good job!":["Bo traballo!"],"%1$sFlesch Reading Ease%2$s: The copy scores %3$s in the test, which is considered %4$s to read. %5$s%6$s%7$s":["%1$sProba de lexibilidade Flesch%2$s: O texto punt\u00faa %3$s na proba, o que se considera %4$s de ler. %5$s%6$s%7$s"],"Focus keyphrase":["Frase clave obxectivo"],"%1$s with ID %2$s couldn't be patched":["Non foi posibel sincronizarse o %1$s co ID %2$s"],"Invalid POST request. Meta values already exist for object with ID %1$s.":["Petici\u00f3n POST non v\u00e1lida. Os valores meta xa existen para o obxecto co ID %1$s."],"Indexable with ID `%1$s` does not exist":["O indexable co ID `%1$s` non existe"],"No object with ID %1$s and %2$s could be found":["Non se pudo atopar ning\u00fan obxecto co ID %1$s e %2$s"],"`%1$s` is not a valid subtype of `%2$s`":["`%1$s` non \u00e9 un subtipo v\u00e1lido de `%2$s`"],"The object type `%1$s` is invalid":["O tipo de obxecto `%1$s` non \u00e9 v\u00e1lido"],"Invalid type for parameter `%1$s` passed. Expected `%2$s`, but got `%3$s`":["Tipo non v\u00e1lido para o par\u00e1metro `%1$s` pasado. Esper\u00e1base `%2$s`, pero se obtivo `%3$s`"],"The parameter `%1$s` cannot be empty.":["O par\u00e1metro `%1$s` non pode estar baleiro."],"Check Keyphrase Density":["Comproba a densidade da frase clave"],"Disable":["Desactivar"],"Allow Control":["Permitir control"],"This tab allows you to selectively disable %s features for all sites in the network. By default all features are enabled, which allows site admins to choose for themselves if they want to toggle a feature on or off for their site. When you disable a feature here, site admins will not be able to use that feature at all.":["Esta pestana permite desactivar selectivamente caracter\u00edsticas de %s en t\u00f3dolos sitios da redw. Por defecto est\u00e1n activas t\u00f3dalas caracter\u00edsticas, o que permite aos administradores do sitio elexir por s\u00ed mesmos si queren activar ou desactivar unha caracter\u00edstica para o seu sitio. Cando desactives aqu\u00ed unha caracter\u00edstica os administradores do sitio non poder\u00e1n usar esa caracter\u00edstica."],"%s is a required feature toggle argument.":["%s \u00e9 un argumento de activaci\u00f3n da caracter\u00edstica obligatoria."],"Keyphrase:":["Frase clave:"],"Remove keyphrase":["Quitar frase clave"],"This feature has been disabled by the network admin.":["Esta caracter\u00edstica foi desactivada polo administrador da rede."],"Focus keyphrase not set.":["A frase clave obxectivo non est\u00e1 establecida."],"Multiple keyphrases":["M\u00faltiples frases clave"],"Colon":["Dous puntos"],"Both %1$s and %2$s manage the SEO of your site. Running two SEO plugins at the same time is detrimental.":["Tanto %1$s como %2$s xestionan o SEO do seu sitio. Executar dous  plugins SEO ao mesmo tempo \u00e9 prexudicial."],"There is a new notification.":["Hai unha nova notificaci\u00f3n.","Hai novas notificaci\u00f3ns."],"Learn more about the readability analysis":["Obte\u00f1a m\u00e1is informaci\u00f3n sobre An\u00e1lise de lexibilidade."],"Describe the duration of the instruction:":["Describe a duraci\u00f3n da instruci\u00f3n:"],"Optional. Customize how you want to describe the duration of the instruction":["Opcional. Personaliza como queres describir a duraci\u00f3n da instruci\u00f3n"],"This is a list of related content to which you could link in your post. {{a}}Read our article about site structure{{\/a}} to learn more about how internal linking can help improve your SEO.":["Esta \u00e9 unha lista de contido relacionado ao que podes vincular na t\u00faa publicaci\u00f3n. {{a}} Lea o noso artigo sobre a estrutura do sitio {{\/ a}} para obter m\u00e1is informaci\u00f3n sobre como o enlace interno pode axudar a mellorar o seu SEO."],"%s, %s and %s":["%s, %s e %s"],"%s and %s":["%s e %s"],"%d minute":["%d minuto","%d minutos"],"%d hour":["%d hora","%d horas"],"%d day":["%d dia","%d dias"],"Enter a step title":["Introduce un t\u00edtulo de paso"],"Optional. This can give you better control over the styling of the steps.":["Opcional. Isto pode darlle un mellor control sobre o estilo dos pasos."],"CSS class(es) to apply to the steps":["Clase (s) CSS para aplicar aos pasos"],"minutes":["minutos"],"hours":["horas"],"days":["dias"],"Create a How-to guide in an SEO-friendly way. You can only use one How-to block per post.":["Cre unha gu\u00eda de instruci\u00f3ns dunha maneira amigable con SEO. S\u00f3 podes usar un bloque de instruci\u00f3ns por publicaci\u00f3n."],"List your Frequently Asked Questions in an SEO-friendly way. You can only use one FAQ block per post.":["Faga unha lista das s\u00faas preguntas frecuentes dunha maneira amigable con SEO. S\u00f3 podes usar un bloque de preguntas frecuentes por publicaci\u00f3n."],"Copy error":["Erro de copia"],"An error occurred loading the %s primary taxonomy picker.":["Produciuse un erro ao cargar o selector de taxonom\u00eda principal de %s."],"%1$s Structured Data Blocks":["%1$s bloques de datos estructurados"],"Time needed:":["Tempo necesario:"],"Move question down":["Mover a pregunta abaixo"],"Move question up":["Mover a pregunta cara arriba"],"Insert question":["Inserir pregunta"],"Delete question":["Eliminar pregunta"],"Enter the answer to the question":["Introduce a resposta \u00e1 pregunta"],"Enter a question":["Introduce unha pregunta"],"Add question":["Engadir pregunta"],"Frequently Asked Questions":["Preguntas frecuentes"],"Great news: you can, with %s!":["Grandes novidades: pode, con %s!"],"Select the primary %s":["Seleccione o %s primario"],"Check links to this URL":["Ver ligaz\u00f3ns a esta URL"],"Keyword research training":["Adestramento en investigaci\u00f3n de palabras crave"],"Please check the %1$sarchive template%2$s for the following content type: %3$s.":["Verifique a plantilla %2$s do arquivo %1$s para o seguinte tipo de contido: %3$s.","Verifique as plantillas %2$s dos arquivos %1$s para os seguintes tipos de contido: %3$s."],"Are you trying to use multiple keyphrases? You should add them separately below.":["Est\u00e1s a tratar de usar varias palabras crave? Debe agregalas por separado a continuaci\u00f3n."],"Mark as cornerstone content":["Marcar como contido fundamental"],"Move step down":["Mover o paso cara a abaixo"],"Move step up":["Mover o paso cara arriba"],"Insert step":["Inserir paso"],"Delete step":["Eliminar paso"],"Add image":["Engadir imaxe"],"Enter a step description":["Ingresar unha descrici\u00f3n de paso"],"Enter a description":["Ingresar unha descrici\u00f3n"],"Unordered list":["Lista desordenada"],"Showing step items as an ordered list.":["Mostrando elementos de paso como unha lista ordenada."],"Showing step items as an unordered list":["Mostrando elementos de paso como unha lista desordenada"],"Add step":["Engadir paso"],"Delete total time":["Eliminar o tempo total"],"Add total time":["Engadir o tempo total"],"How to":["Como"],"How-to":["Como"],"Analysis results":["Resultados da an\u00e1lise"],"Enter a focus keyphrase to calculate the SEO score":["Introduce unha palabra clave para calcular a t\u00faa puntuaci\u00f3n de SEO"],"Learn more about Cornerstone Content.":["Aprende m\u00e1is sobre o contido esencial."],"Cornerstone content should be the most important and extensive articles on your site.":["O contido esencial deber\u00edan ser os art\u00edculos m\u00e1is importantes e extensos do teu sitio."],"Restore Site":["Restaurar sitio"],"Network Settings":["Configuraci\u00f3n de rede"],"You are not allowed to perform this action.":["Non tes permiso para realizar esta acci\u00f3n."],"Error: %s":["Erro: %s"],"Success: %s":["\u00c9xito: %s"],"Site with ID %d not found.":["Sitio con ID %d non atopado."],"No site has been selected to restore.":["Non se seleccionou ning\u00fan sitio para restaurar."],"You are not allowed to modify unregistered network settings.":["Non podes modificar a configuraci\u00f3n de rede non rexistrada."],"deleted":["borrado"],"Would you like to add another keyphrase?":["Gustar\u00edache agregar outra palabra crave?"],"image preview":["previsualizaci\u00f3n de imaxe"],"Copied!":["Copiado!"],"Not supported!":["Non soportado!"],"Read {{a}}our article about site structure{{\/a}} to learn more about how internal linking can help improve your SEO.":["Le {{a}}o noso artigo sobre a estrutura do sitio{{\/ a}} para obter m\u00e1is informaci\u00f3n sobre como as ligaz\u00f3ns internas poden axudarche a mellorar o teu SEO."],"Once you add a bit more copy, we'll give you a list of related content here to which you could link in your post.":["Unha vez engadas un pouco m\u00e1is de texto, dar\u00e9mosche aqu\u00ed unha lista de contido relacionado o cal ti poder\u00edas ligar dende a t\u00faa entrada."],"Consider linking to these {{a}}cornerstone articles:{{\/a}}":["Considera ligar a estos {{a}}artigos esenciais:{{\/a}}"],"Consider linking to these articles:":["Considera enlazar a estes artigos:"],"Copy link":["Copiar ligazon"],"Copy link to suggested article: %s":["Copia a ligaz\u00f3n ao artigo suxerido: %s"],"Read our %1$sultimate guide to keyword research%2$s to learn more about keyword research and keyword strategy.":["Le a nosa %1$sgu\u00eda definitiva da an\u00e1lise de palabras clave%2$s para saber m\u00e1is sobre a an\u00e1lise de palabras clave e a estratexia de palabras clave."],"Once you add a bit more copy, we'll give you a list of words and word combinations that occur the most in the content. These give an indication of what your content focuses on.":["Unha vez engadas un pouco m\u00e1is de texto, dar\u00e9mosche unha lista de palabras e combinaci\u00f3ns de palabras que ocorren m\u00e1is frecuentemente no contido. Estas daranche unha indicaci\u00f3n de en que se centra o teu contido."],"The following words occur the most in the content. These give an indication of what your content focuses on. If the words differ a lot from your topic, you might want to rewrite your content accordingly. ":["As seguintes palabras e combinaci\u00f3ns de palabras son as que aparecen m\u00e1is frecuentemente no teu contido. Estas dan unha indicaci\u00f3n de en que se centra o teu contido. Se as palabras difiren moito da t\u00faa tem\u00e1tica, quiz\u00e1s deber\u00edas reescribir o teu contido como corresponda. "],"Prominent words":["Palabras destacadas"],"The site's tagline":["A frase distintiva do sitio"],"We've recently improved the functionality of the Search Appearance settings. Unfortunately, we've discovered that for some edge-cases, saving the settings for specific post type archives might have gone wrong.":["Recentemente melloramos a funcionalidade da configuraci\u00f3n de apariencia en b\u00fasqueda. Desafortunadamente, descubrimos que para alg\u00fans casos excepcionais, o feito de gardar a configuraci\u00f3n en determinados arquivos de tipos de entradas pode non ter funcionado ben."],"Not all required fields are given. Missing field %1$s":["Non se proporcionaron t\u00f3dolos campos requeridos. Falta o campo %1$s"],"Optimize your shop's SEO and sell more products!":["Optimice o SEO da s\u00faa tenda e venda m\u00e1is produtos!"],"Add synonyms":["Engadir sin\u00f3nimos"],"Would you like to add keyphrase synonyms?":["Queres engadir sin\u00f3nimos de palabras clave?"],"Would you like to add more than one keyphrase?":["Gustar\u00edalle engadir mais de unha palabra principal?"],"You can edit the SEO meta-data for this custom type on the %1$sShop page%2$s.":["Podes editar os meta-datos de SEO para este tipo personalizado %2$s na p\u00e1xina da tenda %1$s."],"You haven't set a Shop page in your WooCommerce settings. Please do this first.":["Non definiu unha p\u00e1xina de tenda en s\u00faas opci\u00f3ns WooCommerce. Por favor, faino primeiro."],"Current year":["Ano actual"],"Page":["Paxina"],"Breadcrumb settings for %s archive":["Configuraci\u00f3n de ruta de navegaci\u00f3n para o arquivo %s"],"Something went wrong. Please reload the page.":["Algo sa\u00edu mal. Volva cargar a p\u00e1xina."],"Tagline":["Lema"],"Modify your meta description by editing it right here":["Modifique a s\u00faa meta descrici\u00f3n  editandoa aqu\u00ed"],"description (custom taxonomy)":["descrici\u00f3n (taxonom\u00eda personalizada)"],"(custom taxonomy)":["(taxonom\u00eda personalizada)"],"(custom field)":["(campo persoalizado)"],"Term404":["Term404"],"Caption":["Subt\u00edtulo"],"Pagenumber":["N\u00famero de p\u00e1xina"],"Pagetotal":["Total de p\u00e1xinas"],"Page number":["N\u00famero de p\u00e1xina"],"User description":["Descripci\u00f3n de usuario"],"ID":["ID"],"Modified":["Modificado"],"Post type (plural)":["Tipo de publicaci\u00f3n (plural)"],"Post type (singular)":["Tipo de publicaci\u00f3n (singular)"],"Separator":["Separador"],"Search phrase":["Frase de b\u00fasqueda"],"Term title":["T\u00edtulo do termo"],"Term description":["Descrici\u00f3n do termo"],"Tag description":["Descripci\u00f3n da etiqueta"],"Category description":["Descripci\u00f3n da categor\u00eda"],"Primary category":["Categor\u00eda principal"],"Category":["Categor\u00eda"],"Tag":["Etiqueta"],"Excerpt only":["S\u00f3 extracto"],"Excerpt":["Fragmento"],"Site title":["T\u00edtulo do sitio"],"Archive title":["T\u00edtulo do arquivo"],"Parent title":["T\u00edtulo primario"],"Date":["Data"],"You should create a redirect to ensure your visitors do not get a 404 error when they click on the no longer working URL.":["Debes crear un redireccionamiento para asegurarse de que os teus visitantes non obte\u00f1an un erro 404 cando fan clic nunha URL que xa non funciona."],"Search engines and other websites can still send traffic to your deleted post.":["Motores de busca e outras webs poden seguir enviando tr\u00e1fico a t\u00faa entrada borrada."],"Make sure you don't miss out on traffic!":["Aseg\u00farate de non perder tr\u00e1fico!"],"You just deleted a %1$s.":["Acabas de borrar unha %1$s."],"You just trashed a %1$s.":["Enviaches a papeleira unha %1$s."],"Settings for %s archive":["Axustes do arquivo de %s"],"Settings for single %s URLs":["Axustes das URLs de cada %s"],"The settings on this page allow you to specify what the default search appearance should be for any type of content you have. You can choose which content types appear in search results and what their default description should be.":["Os axustes desta p\u00e1xina perm\u00edtenche especificar que aparencia deber\u00eda ter o buscador por defecto de calquera tipo de contido que te\u00f1as. Podes elixir que tipos de contido aparecer\u00e1n nos resultados de busca e cal deber\u00eda ser a s\u00faa descrici\u00f3n por defecto."],"Url preview":["Vista previa da URL"],"Please provide a meta description by editing the snippet below. If you don\u2019t, Google will try to find a relevant part of your post to show in the search results.":["Por favor, insire unha meta description editando o snippet de debaixo. Se non o fas Google intentar\u00e1 atopar unha parte relevante do teu contido para mostrala nos resultados de busca."],"Insert snippet variable":["Insire variable do snippet"],"Dismiss this notice":["Descarta este aviso"],"No results":["Non hai resultados"],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate":["%d resultado atopado, usa as teclas de frecha arriba e abaixo para navegar","%d resultados atopados, usa as teclas de frecha arriba e abaixo para navegar"],"Your site language is set to %s. If this is not correct, contact your site administrator.":["O idioma do teu sitio est\u00e1 configurado en %s. Se non \u00e9 correcto, contacta co teu administrador de sitio."],"%1$s respects your privacy. Read our %2$sprivacy policy%3$s on how we handle your personal information.":["%1$s respecta a t\u00faa privacidade. Le a nosa %2$spol\u00edtica de privacidade%3$s sobre como manexar a t\u00faa informaci\u00f3n persoal."],"If you know what this means and you do not want to see this message anymore, you can %1$sdismiss this message%2$s.":["Se sabes que significa isto e non queres ver esta mensaxe outra vez, podes %1$sdescartar esta mensaxe%2$s."],"Your site's settings currently allow attachment URLs on your site to exist. Please read %1$sthis post about a potential issue%2$s with attachment URLs and check whether you have the correct setting for your site.":["A configuraci\u00f3n do teu sitio actualmente permite que existan URL de anexos no teu sitio. Le %1$sesta publicaci\u00f3n sobre un potencial problema%2$s con URL de anexos e comproba se tes a configuraci\u00f3n correcta para o teu sitio."],"Unknown type %1$s":["Tipo desco\u00f1ecido  %1$s"],"Includes a free MyYoast account which gives you access to our free SEO for Beginners course!":["Incl\u00fae unha conta gratis MyYoast que che d\u00e1 acceso ao noso curso gratis SEO para principiantes!"],"Sign up for our newsletter if you would like to keep up-to-date about %1$s, other cool plugins by %2$s, and interesting news and tips from the world of SEO.":["Subscr\u00edbete ao noso bolet\u00edn se queres manterte informado sobre %1$s, outros plugins chulos de %2$s, e noticias e consellos interesantes do mundo SEO."],"Get your Baidu verification code in %1$sBaidu Webmaster Tools%2$s.":["Consigue o teu c\u00f3digo de verificaci\u00f3n Baidu en %1$sBaidu Webmaster Tools%2$s."],"Baidu verification code":["C\u00f3digo de verificaci\u00f3n Baidu"],"The %s importer functionality uses temporary database tables. It seems your WordPress install does not have the capability to do this, please consult your hosting provider.":["A funcionalidade importadora %s usa temporalmente t\u00e1boas de bases de datos. Parece que a instalaci\u00f3n do teu WordPress non ten a capacidade para facer isto, por favor cons\u00faltallo ao teu provedor de hosting."],"Cleanup of %s data failed.":["Fallou a limpeza de %s datos."],"Content Type":["Tipo de Contido"],"Filter by content type":["Filtro por tipo de contido"],"Show All Content Types":["Mostrar todo tipo de contidos"],"Replaced with the normal title for an archive generated by WordPress":["Substitu\u00edr co t\u00edtulo normal para un arquivo xerado por WordPress"],"Clean":["Limpar"],"Once you're certain your site is OK, you can clean up. This will remove all the original data.":["Cando esteas seguro de que o teu sitio est\u00e1 OK, podes limpar. Isto eliminar\u00e1 os datos orixinais."],"Step 5: Clean up":["Paso 5: Limpa"],"You should run the configuration wizard, from the SEO &rarr; General &rarr; Dashboard page, to make sure all the settings for your site are correct.":["Deber\u00edas executar o asistente de configuraci\u00f3n, desde a SEO &rarr; Xeral &rarr; Panel de inicio, para estar seguro de que todas as configuraci\u00f3ns do teu sitio son correctas."],"Step 4: Run the configuration wizard":["Paso 4: Executa o asistente de configuraci\u00f3n"],"Please check your posts and pages and see if the metadata was successfully imported.":["Por favor, revisa os teus artigos e p\u00e1xinas e f\u00edxate se os metadatos foron importados correctamente."],"Step 3: Check your data":["Paso 3: Revisa os teus datos"],"This will import the post metadata like SEO titles and descriptions into your %1$s metadata. It will only do this when there is no existing %1$s metadata yet. The original data will remain in place.":["Isto importar\u00e1 o post metadata como t\u00edtulos SEO e descrici\u00f3ns na t\u00faa %1$s metadata. S\u00f3 o far\u00e1 cando non haxa a\u00ednda ningunha  %1$s metadata. Os datos orixinais permanecer\u00e1n no seu lugar."],"Step 2: Import":["Paso 2: Importa"],"Please make a backup of your database before starting this process.":["Por favor, fai unha copia de seguridade da t\u00faa base de datos antes de comezar este proceso."],"Step 1: Create a backup":["Paso 1: Crea unha copia de seguridade"],"We've detected data from one or more SEO plugins on your site. Please follow the following steps to import that data:":["Detectamos datos dun ou m\u00e1is plugins SEO no teu sitio. Por favor, sigue os seguintes pasos para importar eses datos:"],"Plugin: ":["Plugin: "],"%s did not detect any plugin data from plugins it can import from.":["%s non detectou ning\u00fan dato de plugin de plugins dos que pode importar."],"Posts that should not show up in search results":["Artigos que non deber\u00edan amosarse nos resultados de busca"],"%s data found.":["%s datos atopados."],"%s data successfully removed.":["%s datos eliminados correctamente."],"%s data successfully imported.":["%s datos importados correctamente."],"%s data not found.":["%s datos non atopados."],"24\/7 email support":["24\/7 soporte en correo electr\u00f3nico"],"No more dead links a.k.a. 404 pages":["Non m\u00e1is ligaz\u00f3ns sen sa\u00edda a.k.a. p\u00e1xinas 404"],"Get real-time suggestions for internal links":["Consigue suxesti\u00f3ns a tempo real para ligaz\u00f3ns internas"],"Preview your page in Facebook and Twitter":["Previsualiza a t\u00faa p\u00e1xina en Facebook e Twitter"],"Click the \"%3$s\" button to use the meta description already set in the %1$sSearch Appearance Homepage%2$s setting.":["Fai clic no bot\u00f3n \"%3$s\" para usar a  metadescrici\u00f3n xa configurada na configuraci\u00f3n de %1$s Procura da p\u00e1xina principal %2$s."],"Help on copying the home meta description":["Axuda para copiar a meta descrici\u00f3n da p\u00e1xina de inicio"],"To let search engines know which social profiles are associated to this site, enter your site social profiles data below.":["Para que os motores de procura saiban que perf\u00eds sociais est\u00e1n asociados a este sitio, introduce os datos dos perf\u00eds sociais do teu sitio deseguido."],"Learn more about your social profiles settings":["Obte\u00f1a m\u00e1is informaci\u00f3n sobre a configuraci\u00f3n dos seus perf\u00eds sociais"],"Remove the categories prefix":["Eliminar o prefixo de categor\u00edas"],"Help on the category prefix setting":["Axuda sobre a configuraci\u00f3n do prefixo de categor\u00eda"],"Learn more about the available variables":["Aprenda m\u00e1is sobre as variables dispo\u00f1ibles"],"Learn more about the RSS feed setting":["M\u00e1is informaci\u00f3n sobre a configuraci\u00f3n de fontes RSS"],"When you upload media (an image or video for example) to WordPress, it doesn't just save the media, it creates an attachment URL for it. These attachment pages are quite empty: they contain the media item and maybe a title if you entered one. Because of that, if you never use these attachment URLs, it's better to disable them, and redirect them to the media item itself.":["Cando cargas medios (unha imaxe ou v\u00eddeo, por exemplo) en WordPress, non s\u00f3 garda os medios, sen\u00f3n que crea un URL adxunto para eles. Estas p\u00e1xinas de adxuntos est\u00e1n bastante baleiras: conte\u00f1en o elemento multimedia e talvez un t\u00edtulo se o inseriches. Por iso, se nunca usas estes URL de arquivos adxuntos, \u00e9 mellor desactivalos e redirixilos ao elemento de medios en si."],"Learn more about the Media and attachment URLs setting":["Obte\u00f1a m\u00e1is informaci\u00f3n acerca da configuraci\u00f3n de Medios e URL de arquivos adxuntos"],"Learn more about the title separator setting":["Obte\u00f1a m\u00e1is informaci\u00f3n sobre a configuraci\u00f3n do  separador de t\u00edtulo"],"Learn more about the knowledge graph setting":["Obte\u00f1a m\u00e1is informaci\u00f3n sobre a configuraci\u00f3n do gr\u00e1fico de co\u00f1ecemento"],"Learn more about the homepage setting":["Obte\u00f1a m\u00e1is informaci\u00f3n sobre a configuraci\u00f3n da p\u00e1xina de inicio"],"Learn more about the special pages setting":["Obte\u00f1a m\u00e1is informaci\u00f3n sobre a configuraci\u00f3n de p\u00e1xinas especiais"],"Help on the date archives search results setting":["Axuda na configuraci\u00f3n dos resultados de procura de arquivos de data"],"Not showing the archives for authors without posts in the search results technically means those will have a %1$s robots meta and will be excluded from XML sitemaps. %2$sMore info on the search results settings%3$s.":["Se non se mostran os arquivos dos autores sen publicaci\u00f3ns nos resultados de procura, tecnicamente significa que ter\u00e1n unha meta de %1$s robots e ser\u00e1n exclu\u00eddos dos mapas de sitio XML. %2$s M\u00e1is informaci\u00f3n sobre a configuraci\u00f3n de resultados de procura %3$s."],"Help on the authors without posts archive search results setting":["Axuda para os autores sen configuraci\u00f3n de resultados de procura do arquivo de publicaci\u00f3ns"],"Not showing the archive for authors in the search results technically means those will have a %1$s robots meta and will be excluded from XML sitemaps. %2$sMore info on the search results settings%3$s.":["Se non se mostra o arquivo dos autores nos resultados da procura, tecnicamente significa que ter\u00e1n unha meta de %1$s robots e ser\u00e1n exclu\u00eddos dos mapas de sitio XML. %2$s M\u00e1is informaci\u00f3n sobre a configuraci\u00f3n de resultados de procura %3$s."],"Help on the author archives search results setting":["Axudar na configuraci\u00f3n dos resultados de procura Arquivo do Autor"],"Archives settings help":["Axuda de configuraci\u00f3n de arquivos"],"Learn more about the archives setting":["Obte\u00f1a m\u00e1is informaci\u00f3n sobre a configuraci\u00f3n de arquivos"],"Get your Yandex verification code in %1$sYandex Webmaster Tools%2$s.":["Obt\u00e9n o teu c\u00f3digo de verificaci\u00f3n de Yandex en %1$s Yandex Ferramentas para webmasters %2$s."],"Yandex verification code":["C\u00f3digo de verificaci\u00f3n de Yandex"],"Get your Google verification code in %1$sGoogle Search Console%2$s.":["Obt\u00e9n o teu c\u00f3digo de verificaci\u00f3n de Google en %1$s Consola de procura de Google %2$s."],"Google verification code":["C\u00f3digo de verificaci\u00f3n de Google"],"Get your Bing verification code in %1$sBing Webmaster Tools%2$s.":["Obt\u00e9n o teu c\u00f3digo de verificaci\u00f3n de Bing en %1$s Bing Ferramentas para webmasters %2$s."],"Bing verification code":["C\u00f3digo de verificaci\u00f3n de Bing"],"You can use the boxes below to verify with the different Webmaster Tools. This feature will add a verification meta tag on your home page. Follow the links to the different Webmaster Tools and look for instructions for the meta tag verification method to get the verification code. If your site is already verified, you can just forget about these.":["Pode usar os cadros a continuaci\u00f3n para verificar coas diferentes Ferramentas para  webmasters. Esta funci\u00f3n agregar\u00e1 unha  metaetiqueta de verificaci\u00f3n na s\u00faa p\u00e1xina de inicio. Siga as ligaz\u00f3ns \u00e1s diferentes Ferramentas para  webmasters de Google e busque as instruci\u00f3ns para o m\u00e9todo de verificaci\u00f3n de  metaetiquetas para obter o c\u00f3digo de verificaci\u00f3n. Se o seu sitio xa est\u00e1 verificado, simplemente pode esquecerse disto."],"Learn more about the Webmaster Tools verification":["Obte\u00f1a m\u00e1is informaci\u00f3n sobre a verificaci\u00f3n de Ferramentas para  webmasters de Google"],"On":["Acendido"],"Help on: %s":["Axuda en: %s"],"%1$s comes with a lot of features. You can enable \/ disable some of them below. Clicking the question mark gives more information about the feature.":["%1$s v\u00e9n con moitas funci\u00f3ns. Podes habilitar\/ deshabilitar algunhas delas a continuaci\u00f3n. Ao facer clic no signo de interrogaci\u00f3n obtense m\u00e1is informaci\u00f3n sobre a funci\u00f3n."],"Off":["Apagado"],"The advanced section of the %1$s meta box allows a user to remove posts from the search results or change the canonical. These are things you might not want any author to do. That's why, by default, only editors and administrators can do this. Setting to \"%2$s\" allows all users to change these settings.":["A secci\u00f3n avanzada do cadro de meta de %1$s permite que un usuario elimine as publicaci\u00f3ns dos resultados de procura ou cambie o  can\u00f3nico. Estas son cousas que poida que non desexe que faga ning\u00fan autor. \u00c9 por iso que, de forma  predeterminada, s\u00f3 os editores e os administradores poden facer isto. Ao establecer en \"%2$s\", todos os usuarios poden cambiar esta configuraci\u00f3n."],"Security: no advanced settings for authors":["Seguridade: sen configuraci\u00f3ns avanzadas para os autores"],"See who contributed to %1$s.":["Ver quen contribu\u00edu con %1$s."],"Help on this search results setting":["Axuda nesta configuraci\u00f3n de resultados de procura"],"Not showing the archive for %1$s in the search results technically means those will have a %2$s robots meta and will be excluded from XML sitemaps. %3$sMore info on the search results settings%4$s.":["Se non se mostra o arquivo para %1$s nos resultados da procura, tecnicamente significa que eses ter\u00e1n unha meta de %2$s robots e ser\u00e1n exclu\u00eddos dos mapas de sitio XML. %3$s M\u00e1is informaci\u00f3n sobre a configuraci\u00f3n dos resultados de procura %4$s."],"Not showing %1$s in the search results technically means those will have a %2$s robots meta and will be excluded from XML sitemaps. %3$sMore info on the search results settings%4$s.":["Se non se mostran %1$s nos resultados de procura, tecnicamente significa que ter\u00e1n unha meta de %2$s robots e ser\u00e1n exclu\u00eddos dos mapas de sitio XML. %3$s M\u00e1is informaci\u00f3n sobre a configuraci\u00f3n dos resultados de procura %4$s."],"Default for %2$s, currently: %1$s":["Valor predeterminado para %2$s, actualmente: %1$s"],"Show %s in search results?":["Mostrar %s nos resultados de procura?"],"this author's archives":["os arquivos deste autor"],"Do not allow search engines to show %s in search results.":["Non permitir que os motores de procura amosen %s nos resultados de procura."],"Category URLs in WordPress contain a prefix, usually %s, this feature removes that prefix, for categories only.":["Os URLs de categor\u00eda en  WordPress conte\u00f1en un prefixo, xeralmente %s, esta funci\u00f3n elimina ese prefixo, s\u00f3 para categor\u00edas."],"Category URLs":["URLs de categor\u00edas"],"the archive for %s":["o arquivo para %s"],"Redirect attachment URLs to the attachment itself?":["Redirixir os URL adxuntos ao arquivo adxunto?"],"We recommend you set this to Yes.":["Recomend\u00e1mosche que establezas isto en Si."],"Media & attachment URLs":["Medios e URLs adxuntos"],"This is what shows in the search results when people find your homepage. This means this is probably what they see when they search for your brand name.":["Isto \u00e9 o que se mostra nos resultados de procura cando as persoas atopan a t\u00faa p\u00e1xina de inicio. Significa que isto \u00e9 probablemente o que ven cando buscan a t\u00faa marca."],"date archives":["arquivos de data"],"archives for authors without posts":["arquivos para autores sen publicaci\u00f3ns"],"Read why XML Sitemaps are important for your site.":["Le por que os sitemaps XML son importantes para o teu sitio."],"Enable the XML sitemaps that %s generates.":["Habilita os mapas de sitio XML que xera %s."],"See the XML sitemap.":["Ver o mapa do sitio XML."],"%2$s (current default for %1$s)":["%2$s (valor predeterminado actual para %1$s)"],"Media":["Media"],"Content Types":["Tipos de contido"],"Should search engines follow links on this %1$s?":["Deben os motores de procura seguir as ligaz\u00f3ns neste %1$s ?"],"Allow search engines to show this %s in search results?":["Permitir que os motores de procura mostren este %s nos resultados de procura?"],"Search Appearance":["Aparencia de procura"],"Please specify what content types you would like to appear in search engines. If you do not know the differences between these, it's best to choose the default settings.":["Por favor, especifica os tipos de contido que che gustar\u00eda que apareceran nos motores da busca. Se non co\u00f1eces as diferencias entre estes, \u00e9 mellor elexir os axustes por defecto."],"Search engines should show \"%1$s\" in search results:":["Os motores de procura deber\u00edan mostrar \"%1$s\" nos resultados de procura:"],"Search engine visibility":["Visibilidade do motor de procura"],"Toggle %1$s's XML Sitemap":["Alternar o mapa do sitio XML de %1$s"],"The cornerstone content feature lets you to mark and filter cornerstone content on your website.":["A caracter\u00edstica fundamental de contido perm\u00edteche marcar e filtrar o contido b\u00e1sico no teu sitio web."],"Good results":["Bos resultados"],"Get better search results in local search":["Obt\u00e9n mellores resultados de procura na procura local"],"Allow customers to pick up their %s order locally":["Permitir aos clientes recoller o seu pedido %s  localmente"],"SEO analysis":["An\u00e1lise SEO"],"The SEO analysis offers suggestions to improve the SEO of your text.":["A an\u00e1lise SEO ofrece suxesti\u00f3ns para mellorar a SEO do teu texto."],"Learn how the SEO analysis can help you rank.":["Descubra como o an\u00e1lise SEO pode axudalo a clasificarse."],"The readability analysis offers suggestions to improve the structure and style of your text.":["O an\u00e1lise de lexibilidade ofrece suxesti\u00f3ns para mellorar a estrutura e o estilo do teu texto."],"Discover why readability is important for SEO.":["Descubre por que a lexibilidade \u00e9 importante para a SEO."],"Find out how cornerstone content can help you improve your site structure.":["Descubre como o contido b\u00e1sico pode axudarte a mellorar a estrutura do teu sitio."],"The text link counter helps you improve your site structure.":["O contador de ligaz\u00f3ns de texto ax\u00fadache a mellorar a estrutura do teu sitio."],"Find out how the text link counter can enhance your SEO.":["Descubre como o contador de ligaz\u00f3ns de texto pode mellorar o teu SEO."],"%s integration":["%s integraci\u00f3n"],"Read more about how %s works.":["Le m\u00e1is acerca de como funciona %s."],"Enable this feature if you want Facebook and other social media to display a preview with images and a text excerpt when a link to your site is shared.":["Activa esta funci\u00f3n se desexas que Facebook e outras redes sociais amosen unha vista previa con imaxes e un extracto de texto cando se comparta unha ligaz\u00f3n ao teu sitio."],"Enable this feature if you want Twitter to display a preview with images and a text excerpt when a link to your site is shared.":["Activa esta funci\u00f3n se desexas que Twitter amose unha vista previa con imaxes e un extracto de texto cando se comparta unha ligaz\u00f3n ao teu sitio."],"Find out why you should upgrade to %s":["Descubre por que debes actualizar a %s"],"https:\/\/yoa.st\/1uk":["https:\/\/yoa.st\/1uk"],"https:\/\/yoa.st\/1uj":["https:\/\/yoa.st\/1uj"],"Latest blog posts on %1$s":["\u00daltimas publicaci\u00f3ns de blogue en %1$s"],"Remove highlight from the text":["Eliminar resaltado do texto"],"Your site language is set to %s. ":["O idioma do teu sitio est\u00e1 configurado en %s. "],"Get started quickly with the %1$s %2$sconfiguration wizard%3$s!":["Comezar rapidamente co %1$s %2$s asistente de configuraci\u00f3n %3$s!"],"First-time SEO configuration":["Configuraci\u00f3n de SEO por primeira vez"],"Your site language is set to {language}. If this is not correct, contact your site administrator.":["O idioma do teu sitio est\u00e1 configurado en {language}. Se isto non \u00e9 correcto, comun\u00edcallo ao administrador do teu sitio."],"Your site language is set to {language}.":["O idioma do teu sitio est\u00e1 configurado en {language}."],"Highlight this result in the text":["Resalta este resultado no texto"],"Considerations":["Consideraci\u00f3ns"],"Errors":["Erros"],"Change language":["Cambiar idioma"],"You cannot create a %s file.":["Non podes crear un arquivo %s."],"You cannot edit the %s file.":["Non pode editar o arquivo %s."],"Updated %s":["%s actualizado"],"Create %s file":["Crear ficheiro %s"],"Edit the content of your %s:":["Edita o contido do teu %s:"],"Save changes to %s":["Gardar cambios en %s"],"%s file":["%s arquivo"],"%1$s and %2$s can work together a lot better by adding a helper plugin. Please install %3$s to make your life better. %4$s.":["%1$s e %2$s poden funcionar xuntos moito mellor ao agregar un plugin auxiliar. Por favor, instala %3$s para facer a t\u00faa vida mellor. %4$s."],"More information":["M\u00e1is informaci\u00f3n"],"%1$s and %2$s can work together a lot better by adding a helper plugin. Please activate %3$s to make your life better.":["%1$s e %2$s poden funcionar xuntos moito mellor ao agregar un plugin auxiliar. Activa %3$s para mellorar a t\u00faa vida."],"More information about %1$s":["M\u00e1is informaci\u00f3n sobre %1$s"],"Configuration Wizard":["Asistente de configuraci\u00f3n"],"You've done it!":["Fix\u00e9chelo!"],"Seamlessly integrate %2$s with %1$s for the content analysis!":["Integrar sen problemas %2$s con %1$s para a an\u00e1lise de contido!"],"%1$s and %2$s can work together a lot better by adding a helper plugin. Please install %3$s to make your life better.":["%1$s e %2$s poden funcionar xuntos moito mellor ao agregar un plugin auxiliar. Por favor, instala %3$s para facer a t\u00faa vida mellor."],"Manage your %s subscription on MyYoast":["Administra a t\u00faa %s subscrici\u00f3n en My Yoast"],"Mark the most important %1$s as 'cornerstone content' to improve your site structure. %2$sLearn more about cornerstone content%3$s.":["Marque o %1$s m\u00e1is importante como \"contido b\u00e1sico\" para mellorar a estrutura do seu sitio. %2$s Obte\u00f1a m\u00e1is informaci\u00f3n sobre o contido b\u00e1sico %3$s."],"(Opens in a new browser tab)":["(\u00c1brese nunha nova pestana do navegador)"],"Posts %1$swithout%2$s a focus keyphrase":["Publicaci\u00f3ns %1$s sen %2$s unha palabra clave"],"Hey, your SEO is doing pretty well! Check out the stats:":["Oe, a teu SEO est\u00e1 a funcionar bastante ben! Mira as estat\u00edsticas:"],"You don't have any published posts, your SEO scores will appear here once you make your first post!":["Non ten artigos publicados, as s\u00faas puntuaci\u00f3ns SEO aparecer\u00e1n aqu\u00ed unha vez que faga a s\u00faa primeira publicaci\u00f3n!"],"On this page, you can change the name of your site and choose which separator to use. The separator will display, for instance, between your post title and site name. Symbols are shown in the size they'll appear in the search results. Choose the one that fits your brand best or takes up the least space in the snippets.":["Nesta p\u00e1xina, podes cambiar o nome do teu sitio e elixir que separador usar. O separador mostrarase, por exemplo, entre o t\u00edtulo da t\u00faa entrada e o nome do sitio. Os s\u00edmbolos m\u00f3stranse no tama\u00f1o en que aparecer\u00e1n nos resultados de busca. Elixe o que mellor se adapte \u00e1\nt\u00faa marca ou ocupa o menor espazo nos snippets."],"Something else":["Algo m\u00e1is"],"A portfolio":["Un portafolio"],"A corporation":["Unha corporaci\u00f3n"],"A small offline business":["Un pequeno negocio f\u00f3ra de li\u00f1a"],"A news channel":["Unha canle de noticias"],"An online shop":["Unha tenda en li\u00f1a"],"A blog":["Un blog"],"What does the site %1$s represent?":["Que representa o sitio %1$s?"],"If you choose no, your author archives will be deactivated to prevent  duplicate content issues.":["Se elixes non, os teus arquivos de autor desactivaranse para evitar contidos duplicados."],"Note: we don't store your data in any way and don't have full access to your account. Your privacy is safe with us.":["Nota: non almacenamos os seus datos de ningunha maneira e non temos acceso completo \u00e1 t\u00faa conta. A t\u00faa privacidade est\u00e1 segura con n\u00f3s."],"%1$s integrates with Google Search Console, a must-have tool for site owners. It provides you with information about the health of your site. Don't have a Google account or is your site not activated yet? Find out %2$show to connect Google Search Console to your site%3$s.":["%1$s int\u00e9grase con Google Search Console, unha ferramenta imprescindible para os propietarios de sitios. Proporci\u00f3nache informaci\u00f3n sobre o estado do teu sitio. Non tes unha conta de Google ou o teu sitio a\u00ednda non est\u00e1 activado? Busca %2$s como conectar Google Search Console ao teu sitio%3$s."],"Option B: My site is under construction and should not be indexed":["Opci\u00f3n  B: o meu sitio est\u00e1 en construci\u00f3n e non debe ser indexado"],"Option A: My site is live and ready to be indexed":["Opci\u00f3n A: o meu sitio est\u00e1 en vivo e listo para ser indexado"],"Choose under construction if you want to keep the site out of the index of search engines. Don't forget to activate it once you're ready to publish your site.":["Elixe en construci\u00f3n se desexas manter o sitio f\u00f3ra do \u00edndice dos motores da busca. Non esquezas activalo cando est\u00e9s listo para publicar o teu sitio."],"Please specify if your site is under construction or already active.":["Por favor, especifica se o teu sitio est\u00e1 en construci\u00f3n ou xa est\u00e1 activo."],"This information will be used in Google's Knowledge Graph Card, the big block of information you see on the right side of the search results.":["Esta informaci\u00f3n utilizarase na tarxeta gr\u00e1fica de co\u00f1ecemento de Google, o gran bloque de informaci\u00f3n que se ve no lado dereito dos resultados da busca."],"Read more like this on our SEO blog":["M\u00e1is como isto no noso blogue SEO"],"Readability: %s":["Lexibilidade: %s"],"Not activated":["Non est\u00e1 activado"],"Activated":["Activado"],"%1$s recommendations for you":["%1$s recomendaci\u00f3ns para ti"],"All Readability Scores":["Todas as puntuaci\u00f3ns de lexibilidade"],"Filter by Readability Score":["Filtrar por nivel de lexibilidade"],"You are not receiving updates or support! Fix this problem by adding this site and enabling %1$s for it in %2$s.":["Non est\u00e1s a recibir actualizaci\u00f3ns nin soporte! Solucione este problema agregando este sitio e habilitando %1$s en %2$s."],"Request method %1$s is not valid.":["O m\u00e9todo de solicitude %1$s non \u00e9 v\u00e1lido."],"Do you want to preview what it will look like if people share this post on %1$s? You can, with %2$s.":["Queres ver como se ver\u00e1 se as persoas comparten esta publicaci\u00f3n en %1$s? Podes, con %2$s."],"Good job! All the links in your texts have been counted.":["Bo traballo! Cont\u00e1ronse todas as ligaz\u00f3ns dos teus textos."],"Calculation completed.":["C\u00e1lculo completado."],"Calculation in progress...":["C\u00e1lculo en curso ..."],"Stop counting":["Deixar de contar"],"Counting links in your texts":["Contando ligaz\u00f3ns nos teus textos"],"Text %1$s of %2$s processed.":["Texto %1$s de %2$s procesado."],"All your texts are already counted, there is no need to count them again.":["Todos os teus textos xa est\u00e1n contados, non hai necesidade de contalos de novo."],"Count links in your texts":["Contar ligaz\u00f3ns nos teus textos"],"Text link counter":["Contador de ligaz\u00f3ns de texto"],"Number of internal links linking to this post. See \"Yoast Columns\" text in the help tab for more info.":["N\u00famero de ligaz\u00f3ns internas que enlazan a esta publicaci\u00f3n. Vexa o texto \"Yoast Columns\" na pestana de axuda para m\u00e1is informaci\u00f3n."],"Number of outgoing internal links in this post. See \"Yoast Columns\" text in the help tab for more info.":["N\u00famero de ligaz\u00f3ns internas nesta publicaci\u00f3n. Mira o texto \"Columnas Yoast\" na pestana de axuda para m\u00e1is informaci\u00f3n."],"%1$s adds several columns to this page. We've written an article about %2$show to use the SEO score and Readability score%3$s. The links columns show the number of articles on this site linking %5$sto%6$s this article and the number of URLs linked %5$sfrom%6$s this article. Learn more about %4$show to use these features to improve your internal linking%3$s, which greatly enhances your SEO.":["%1$s agrega varias columnas a esta p\u00e1xina. Escribimos un artigo sobre %2$s como usar a puntuaci\u00f3n SEO e a puntuaci\u00f3n de lectura %3$s. As columnas de ligaz\u00f3ns mostran o n\u00famero de artigos neste sitio que enlazan %5$s a %6$s este artigo e o n\u00famero de URL vinculadas %5$s de %6$s este artigo. Obt\u00e9n m\u00e1is informaci\u00f3n sobre %4$s como utilizar estas funci\u00f3ns para mellorar a t\u00faa vinculaci\u00f3n interna %3$s, o que mellora en gran medida a t\u00faa SEO."],"%s Columns":["%s Columnas"],"Readability score":["Puntuaci\u00f3n de lexibilidade"],"Other benefits of %s for you:":["Outros beneficios de %s para ti:"],"Scroll to see the preview content.":["Navega para ver a vista previa do contido."],"Cornerstone content":["Contido esencial"],"If you want to outrank the competition in a specific town or region, check out our %1$s plugin! You\u2019ll be able to easily insert Google maps, opening hours, contact information and a store locator. Besides that %1$s helps you to improve the usability of your contact page.":["Se queres ga\u00f1ar a t\u00faa competencia nunha rexi\u00f3n ou cidade espec\u00edfica bota unha ollada a noso plugin %1$s Poder\u00e1s inserir facilmente mapas de Google, horarios de apertura, informaci\u00f3n de contacto e localizadores d\u00e1 tenda. Ademais do todo isto %1$s che axuda a mellorar a usabilidade de t\u00faa p\u00e1xina de contacto."],"Attract more customers near you":["Atrae m\u00e1is clientes cerca de ti"],"Upgrade to Premium":["Actualizar a premium"],"Do you want to outrank your competition? %1$s gives you awesome additional features that'll help you to set up your SEO strategy like a professional. Add synonyms and related keywords, use our Premium SEO analysis, the redirect manager and our internal linking tool. %1$s will also give you access to premium support.":["Queres ga\u00f1arlle \u00e1 t\u00faa competencia? %1$s ofr\u00e9ceche fant\u00e1sticas caracter\u00edsticas adicionais que che axudar\u00e1n a configurar a t\u00faa estratexia SEO como un profesional. Utiliza a funcionalidade de m\u00faltiples palabras clave obxectivo, o xestor de redirecci\u00f3ns e a nosa ferramenta de ligaz\u00f3ns internas. %1$s tam\u00e9n che dar\u00e1 acceso a soporte premium."],"Outrank the competition with %s":["Ga\u00f1a a t\u00faa competencia con %s"],"We have detected that you have not finished this wizard yet, so we recommend you to %2$sstart the configuration wizard to configure %1$s%3$s.":["Detectamos que non completaches a\u00ednda este asistente, as\u00ed que che recomendamos que %2$s inicies o asistente de configuraci\u00f3n para configurar %1$s %3$s."],"The configuration wizard helps you to easily configure your site to have the optimal SEO settings.":["O asistente de configuraci\u00f3n ax\u00fadate a configurar con facilidade o teu sitio para conseguir os axustes SEO \u00f3ptimos."],"Superfast internal linking suggestions":["Suxesti\u00f3ns de vinculaci\u00f3n interna de Superfast"],"Great news: you can, with %1$s!":["Grandes noticias: podes facelo, con %1$s!"],"Save changes":["Gardar cambios"],"1 year free support and updates included!":["Inclu\u00eddo 1 ano de soporte e actualizaci\u00f3ns gratu\u00edtas!"],"The plugin %2$s changes your site's output and in doing that differentiates between search engines and normal users, a process that's called cloaking. We highly recommend that you disable it.":["O plugin %2$s cambia o c\u00f3digo do teu sitio facendo diferenzas entre os motores de procura e os usuarios normais, un proceso chamado cloaking. Recomendamos encarecidamente que o desactives."],"%1$sSocial media preview%2$s: Facebook & Twitter":["%1$sPrevisualizaci\u00f3n de redes sociais%2$s: Facebook & Twitter"],"%1$sNo more dead links%2$s: easy redirect manager":["%1$s non m\u00e1is ligaz\u00f3ns mortas %2$s: f\u00e1cil xestor de redirecci\u00f3ns"],"No ads!":["Sen anuncios!"],"Facebook & Twitter":["Facebook e Twitter"],"Social media preview":["Vista previa en redes sociais"],"Easy redirect manager":["F\u00e1cil xestor de redirecci\u00f3ns"],"No more dead links":["Non m\u00e1is ligaz\u00f3ns mortas"],"Increase your SEO reach":["Aumenta teu alcance SEO"],"If you want more help creating awesome content, check out our %2$sSEO copywriting course%3$s. Do you want to know all about the features of the plugin, consider doing our %1$s!":["Se queres m\u00e1is axuda para crear contido impactante revisa noso %2$s curso de escritura SEO %3$s. Queres co\u00f1ecer todas as caracter\u00edsticas do plugin?, exponche facer  noso %1$s!"],"Variable":["Variable"],"Available variables":["Variables dispo\u00f1ibles"],"Scroll to see the table content.":["Navega para ver o contido da t\u00e1boa."],"An error occurred in the '%1$s' assessment":["Ocorreu un erro na avaliaci\u00f3n '%1$s'"],"%1$s of the words contain %2$sover %3$s syllables%4$s, which is more than the recommended maximum of %5$s.":["%1$s das palabras conte\u00f1en %2$s m\u00e1is %3$s s\u00edlabas%4$s, o que \u00e9 m\u00e1is do m\u00e1ximo recomendado de %5$s."],"%1$s of the words contain %2$sover %3$s syllables%4$s, which is less than or equal to the recommended maximum of %5$s.":["%1$s das palabras conte\u00f1en %2$s m\u00e1is %3$s s\u00edlabas %4$s, que \u00e9 menor ou igual que o m\u00e1ximo recomendado de %5$s."],"This is slightly below the recommended minimum of %5$d word. %3$sAdd a bit more copy%4$s.":["Isto est\u00e1 lixeiramente por baixo do m\u00ednimo recomendado de %5$d palabra. %3$sEscribe un pouco m\u00e1is%4$s.","Isto est\u00e1 lixeiramente por baixo do m\u00ednimo recomendado de  %5$d palabras. %3$sEscribe un pouco m\u00e1is%4$s."],"The meta description contains %1$d sentence %2$sover %3$s words%4$s. Try to shorten this sentence.":["A meta descrici\u00f3n cont\u00e9n %1$d frase %2$s de m\u00e1is de %3$s palabras%4$s. Trata de acurtar esta frase.","A meta descricion cont\u00e9n %1$d  frases %2$s de m\u00e1is de %3$s palabras%4$s. Trata de acurtar estas frases."],"The meta description contains no sentences %1$sover %2$s words%3$s.":["A meta descricion non cont\u00e9n frases %1$s de m\u00e1is de %2$s palabras %3$s."],"Step %1$d: %2$s":["Paso %1$d: %2$s"],"No new notifications.":["Non hai novos avisos."],"Save all":["Gardar todo"],"Save":["Gardar"],"%1$s, Author at %2$s":["%1$s, autor en %2$s"],"Mobile preview":["Vista previa m\u00f3vil"],"Desktop preview":["Vista previa do escritorio"],"Please provide an SEO title by editing the snippet below.":["Por favor, introduce un t\u00edtulo SEO editando o snippet de abaixo."],"Meta description preview:":["Vista previa da meta descripci\u00f3n:"],"Slug preview:":["Vista previa do slug:"],"SEO title preview:":["Vista previa do t\u00edtulo SEO:"],"Close snippet editor":["Pechar o editor de snippet"],"Slug":["Slug"],"Remove marks in the text":["Quitar marcas do texto"],"Mark this result in the text":["Marca este resultado no texto"],"Marks are disabled in current view":["As marcas est\u00e1n desactivadas na vista actual"],"Good SEO score":["Cualificaci\u00f3n SEO boa"],"OK SEO score":["Puntuaci\u00f3n SEO aceptable"],"Feedback":["Feedback"],"ok":["ok"],"Choose an image":["Elixe unha imaxe"],"Remove the image":["Quita a imaxe"],"MailChimp signup failed:":["Ou rexistro en Mailchimp fallou:"],"Sign Up!":["Rex\u00edstrate!"],"Name":["Nome"],"Please provide a meta description by editing the snippet below.":["Por favor, introduce unha meta descrici\u00f3n editando o snippet de abaixo."],"Edit snippet":["Editar snippet"],"You can click on each element in the preview to jump to the Snippet Editor.":["Podes facer clic en calquera elemento d\u00e1 vista previa para ir ao editor do snippet."],"SEO title preview":["Vista previa do t\u00edtulo SEO:"],"Meta description preview":["Vista previa da meta descrici\u00f3n"],"A problem occurred when saving the current step, {{link}}please file a bug report{{\/link}} describing what step you are on and which changes you want to make (if any).":["Ocurreu un problema ao gardar este paso, {{link}} por favor, env\u00eda un informe dos fallos {{\/link}} describindo en que paso est\u00e1s e que cambios quer\u00edas facer (se os houber)."],"Close the Wizard":["Pechar o asistente"],"Export settings":["Exportar configuraci\u00f3ns"],"%1$s video tutorial":["%1$s v\u00eddeo titorial"],"%s &rsaquo; Configuration Wizard":["%s &rsaquo; Asistente de configuraci\u00f3n"],"Please don't show me this notification anymore":["Por favor, non mostres m\u00e1is este aviso"],"If you are experiencing issues, %1$splease file a bug report%2$s and we'll do our best to help you out.":["Se est\u00e1s a experimentar problemas, %1$s por favor, env\u00eda un informe dos fallos %2$s e faremos todo o posible para axudarche."],"We've noticed you've been using %1$s for some time now; we hope you love it! We'd be thrilled if you could %2$sgive us a 5 stars rating on WordPress.org%3$s!":["Detectamos que hai xa tempo que usas %1$s; esperamos que che encante! Emocionar\u00edanos se nos %2$s deses unha valoraci\u00f3n de 5 estrelas en WordPress.org %3$s!"],"Date archives settings":["Axustes de arquivos por data"],"Author archives settings":["Axustes dos arquivos do autor"],"%1$s by %2$s":["%1$s por %2$s"],"Warning: the variable %1$s cannot be used in this template. See the %2$s for more info.":["Advertencia: a variable %1$s non se pode usar en neste modelo. Revisa %2$s para m\u00e1is informaci\u00f3n."],"By the way, did you know we also have a %1$sPremium plugin%2$s? It offers advanced features, like a redirect manager and support for multiple keyphrases. It also comes with 24\/7 personal support.":["Dito sexa do paso, sab\u00edas que tam\u00e9n temos un %1$s plugin Premium%2$s? Ofrece funcionalidades avanzadas, como un xestor do redirecci\u00f3ns, e compatibilidade con m\u00faltiples palabras clave. Tam\u00e9n incl\u00fae soporte personal 24\/7."],"(no title)":["(sen t\u00edtulo)"],"%s installation wizard":["%s asistente de instalaci\u00f3n"],"The %1$s admin bar menu contains useful links to third-party tools for analyzing pages and makes it easy to see if you have new notifications.":["O men\u00fa da barra de administraci\u00f3n do %1$s cont\u00e9n ligaz\u00f3ns \u00fatiles a ferramentas de terceiros coas que analizar p\u00e1xinas e ver de forma m\u00e1is f\u00e1cil se tes novos avisos."],"Admin bar menu":["Men\u00fa da barra do administraci\u00f3n"],"%1$s will check weekly if your site is still indexable by search engines and %2$s will notify you when this is not the case.":["A integraci\u00f3n do %1$s comproba semanalmente se o teu sitio a\u00ednda est\u00e1 indexado nos motores de procura, e %2$s av\u00edsate cando non sexa as\u00ed."],"Features":["Caracter\u00edsticas"],"SEO title":["T\u00edtulo SEO"],"While we strive to make setting up %1$s as easy as possible, we understand it can be daunting. If you\u2019d rather have us set up %1$s for you (and get a copy of %2$s in the process), order our %3$s%1$s configuration service%4$s here!":["A\u00ednda que tratamos de facer que configurar %1$s sexa o m\u00e1is f\u00e1cil posible, entendemos que pode ser intimidante. Se prefires que configuremos %1$s por ti (e de paso ter unha copia do %2$s) contrata o noso %3$s%1$sservizo de configuraci\u00f3n do %4$s aqu\u00ed!"],"Welcome to the %1$s configuration wizard. In a few simple steps we'll help you configure your SEO settings to match your website's needs!":["Benvido ao asistente da instalaci\u00f3n do %1$s. Nuns poucos pasos axudar\u00e9mosche a configurar os teus axustes SEO para que se axusten \u00e1s necesidades da t\u00faa web!"],"Google shows your website's name in the search results, if you want to change it, you can do that here.":["Google mostra o nome da t\u00faa web nos resultados de procura, se queres cambialo, podes facelo aqu\u00ed."],"Greater than sign":["S\u00edmbolo maior que"],"Less than sign":["S\u00edmbolo de menor que"],"Right angle quotation mark":["Comilla inclinada \u00e1 dereita"],"Left angle quotation mark":["Comilla inclinada \u00e1 esquerda"],"Small tilde":["Tilde pequeno"],"Vertical bar":["Barra vertical"],"Low asterisk":["Asterisco baixo"],"Asterisk":["Asterisco"],"Bullet":["Vi\u00f1eta"],"Middle dot":["Punto medio"],"Em dash":["Gui\u00f3n longo"],"En dash":["Gui\u00f3n curto"],"Dash":["Gui\u00f3n"],"Choose the symbol to use as your title separator. This will display, for instance, between your post title and site name. Symbols are shown in the size they'll appear in the search results.":["Elixe que s\u00edmbolo utilizar como separador do t\u00edtulo. Amosarase, por exemplo, entre o t\u00edtulo da t\u00faa publicaci\u00f3n e o nome do sitio. Os s\u00edmbolos am\u00f3sanse no tama\u00f1o en que aparecer\u00e1n os resultados da procura."],"The name of the person":["O nome da persoa"],"No":["Non"],"Yes":["Si"],"Does, or will, your site have multiple authors?":["Ten, ou ter\u00e1, o teu sitio varios autores?"],"WordPress automatically generates an URL for each media item in the library. Enabling this will allow for google to index the generated URL.":["WordPress xera automaticamente un URL para cada elemento multimedia existente na biblioteca. Activando isto permitiralle a Google indexar o URL xerado."],"Success!":["Logr\u00e1chelo!"],"Title settings":["Axustes do t\u00edtulo"],"Multiple authors":["Varios autores"],"Site type":["Tipo de sitio"],"Environment":["Contorna"],"Yoast option %1$s not found.":["O axuste %1$s de Yoast non est\u00e1 dispo\u00f1ible."],"Google Structured Data Test":["Test de datos estruturados de Google"],"Posts list":["Lista de artigos"],"Posts list navigation":["Navegaci\u00f3n pola lista de artigos"],"Filter posts list":["Filtrar a lista de artigos"],"Note that links to archives might be still output by your theme and you would need to remove them separately.":["Observa que as ligaz\u00f3ns aos arquivos a\u00ednda se poder\u00edan ver no teu tema e pode que te\u00f1as que quitalos pola t\u00faa conta."],"%1$s to optimize your site even further":["%1$s para optimizar o teu sitio a\u00ednda m\u00e1is"],"%1$s extensions":["Extensi\u00f3ns de %1$s"],"Comes with our 30-day no questions asked money back guarantee":["Con nosa garant\u00eda da devoluci\u00f3n do di\u00f1eiro durante 30 d\u00edas sen preguntas"],"More information %1$sabout %3$s%2$s":["M\u00e1s informaci\u00f3n %1$s sobre %3$s %2$s"],"Installed":["Instalado"],"gain access to our 24\/7 support team.":["obt\u00e9n acceso ao noso equipo de soporte 24\/7."],"Premium support":["Soporte premium"],"check what your Facebook or Twitter post will look like.":["comproba como se ver\u00e1 a t\u00faa publicaci\u00f3n en Facebook ou Twitter."],"Social previews":["Vistas previas sociais"],"create and manage redirects from within your WordPress install.":["crea e administra redirecci\u00f3ns desde dentro da t\u00faa instalaci\u00f3n WordPress."],"Redirect manager":["Xestor de redirecci\u00f3ns"],"%1$s, take your optimization to the next level!":["%1$s, leva a t\u00faa optimizaci\u00f3n ao seguinte nivel!"],"A seamless integration between %1$s and %2$s":["Integraci\u00f3n sen fisuras entre %1$s e %2$s"],"Use %1$s breadcrumbs instead of %2$s ones":["Utiliza as faragullas de pan de %1$s en vez das de %2$s"],"Easily insert Google Maps, a store locator, opening hours and more":["Inserci\u00f3n sinxela de Google Maps, un localizador de tendas, horas de apertura e m\u00e1is"],"Creates XML News Sitemaps":["Crea mapas do sitio XML de noticias"],"Immediately pings Google on the publication of a new post":["Env\u00eda pings a Google inmediatamente, cada vez que se publique un novo artigo"],"Optimize your site for Google News":["Optimiza o teu sitio para Google News"],"Make videos responsive through enabling fitvids.js":["Feixe que vos v\u00eddeos sexan adaptables activando fitvids.js"],"Enhance the experience of sharing posts with videos":["Mellora a experiencia compartindo artigos con v\u00eddeos"],"Show your videos in Google Videos":["Mostra os teus v\u00eddeos en Google V\u00eddeos"],"Edit &#8220;%s&#8221;":["Modificar &#8220; %s&#8221;"],"Premium":["Premium"],"Google Trends":["Google Trends"],"Notifications":["Avisos"],"Removes the focus keyphrase section from the metabox and disables all SEO-related suggestions.":["Quita a pestana da palabra clave da caixa meta e desactiva todas as suxesti\u00f3ns relacionadas coa SEO."],"Disable SEO analysis":["Desactivar an\u00e1lise SEO"],"Twitter settings":["Axustes de Twitter"],"Pinterest settings":["Axustes de Pinterest"],"Facebook settings":["Axustes de Facebook"],"Title separator symbol":["S\u00edmbolo separador do t\u00edtulo"],"RSS feed settings":["Axustes de feed RSS"],"Breadcrumbs settings":["Axustes de faragullas de pan"],"Make primary":["Facer principal"],"%s notification":["%s aviso","%s avisos"],"Disable readability analysis":["Desactivar a an\u00e1lise de lexibilidade"],"Removes the readability analysis section from the metabox and disables all readability-related suggestions.":["Quita a pestana de lexibilidade da caixa meta e desactiva todas as suxesti\u00f3ns relacionadas coa lexibilidade."],"Readability analysis":["An\u00e1lise de lexibilidade"],"Needs improvement":["Necesita melloras"],"Readability":["Lexibilidade"],"Improvements":["Melloras"],"Dismiss this item.":["Descartar este elemento."],"Good job! We could detect no serious SEO problems.":["Bo traballo! Non detectamos ning\u00fan problema grave de SEO."],"We have detected the following issues that affect the SEO of your site.":["Detectamos os seguintes problemas que afectan ao SEO do teu sitio."],"Problems":["Problemas"],"Analysis":["An\u00e1lise"],"Not available":["Non dispo\u00f1ible"],"Filter by SEO Score":["Filtrar por puntuaci\u00f3n SEO"],"Meta description not set.":["Non definiuse a meta descrici\u00f3n."],"Open":["Abrir"],"Dashboard":["Panel"],"You can fix this on the %1$sPermalink settings page%2$s.":["Podes solucionar este problema na %1$s p\u00e1xina de axustes d\u00e1s ligaz\u00f3ns permanentes %2$s."],"Replaced with the primary category of the post\/page":["Substitu\u00eddo coa categor\u00eda principal do artigo\/p\u00e1xina"],"Pinterest confirmation":["Confirmaci\u00f3n de Pinterest"],"If you have already confirmed your website with Pinterest, you can skip the step below.":["Se xa confirmaches t\u00faa web en Pinterest podes saltarche este paso."],"Format-based archives":["Arquivos de formatos"],"Webmaster Tools verification":["Verificaci\u00f3n nas ferramentas para webmasters"],"Buy %s":["Comprar %s"],"New %1$s Title":["Novo t\u00edtulo de %1$s"],"Existing %1$s Title":["O t\u00edtulo %1$s xa existe"],"Expected an integer as input.":["Esper\u00e1base un n\u00famero enteiro."],"Trying to build the sitemap cache key, but the postfix and prefix combination leaves too little room to do this. You are probably requesting a page that is way out of the expected range.":["Tentouse crear a clave de cach\u00e9 do mapa do sitio pero a combinaci\u00f3n do sufixo e prefixo deixa demasiado abertas as opci\u00f3ns. \u00c9 posible que queiras mostrar unha p\u00e1xina que non estea no rango desexado."],"Remove":["Quitar"],"Keep":["Conservar"],"Bold the last page":["\u00daltima p\u00e1xina en letra grosa"],"Regular":["Normal"],"Bold":["Letra grosa"],"Show Blog page":["Mostrar a p\u00e1xina do blog"],"Primary %s":["Principal %s"],"Primary":["Principal"],"Make %1$s primary %2$s":["Facer %1$s primario %2$s"],"Term is set to noindex.":["O termo vaise etiquetar como noindex."],"Author archives":["Arquivos de autor"],"Show":["Mostrar"],"Enabled":["Activado"],"Disabled":["Desactivado"],"The separator defined in your theme's %s tag.":["O separador definido na etiqueta %s do teu tema."],"No index":["Non indexar"],"If you want to use an image for sharing on %1$s, you can upload \/ choose an image or add the image URL here.":["Se queres utilizar unha imaxe para compartir en %1$s podes subir\/elexir unha imaxe ou engadir aqu\u00ed a URL d\u00e1 imaxe."],"If you don't want to use the meta description for sharing on %1$s but want another description there, write it here.":["Se queres utilizar outro texto diferente \u00e1 meta descrici\u00f3n para compartir en %1$s escr\u00edbeo aqu\u00ed."],"If you don't want to use the title for sharing on %1$s but instead want another title there, write it here.":["Se queres utilizar outro texto diferente ao t\u00edtulo para compartir en %1$s escr\u00edbeo aqu\u00ed."],"Once Weekly":["Unha vez por semana"],"SEO score":["Puntuaci\u00f3n de SEO"],"Recalculating SEO scores for all pieces of content with a focus keyphrase.":["Recalculando a puntuaci\u00f3n SEO para todo o contido coa palabra clave obxectivo."],"%1$s of %2$s done.":["%1$s de %2$s feito."],"We've updated our SEO score algorithm. %1$sRecalculate the SEO scores%2$s for all posts and pages.":["Actualizamos o noso algoritmo de puntuaci\u00f3n SEO. %1$s Recalcula as puntuaci\u00f3ns SEO %2$s de todos os artigos e p\u00e1xinas."],"Team Yoast":["Equipo Yoast"],"The first true all-in-one SEO solution for WordPress, including on-page content analysis, XML sitemaps and much more.":["A primeira verdadeira soluci\u00f3n SEO todo nun para WordPress, inclu\u00edndo an\u00e1lise de contido de p\u00e1xinas, mapas do sitio en XML e moito m\u00e1is."],"Yoast SEO":["Yoast SEO"],"Activation failed:":["Fallou a activaci\u00f3n:"],"The filter extension seem to be unavailable. Please ask your web host to enable it.":["A extensi\u00f3n filtro parece non estar dispo\u00f1ible. Por favor, pide ao teu provedor de aloxamento web que a habilite."],"The %1$s plugin installation is incomplete. Please refer to %2$sinstallation instructions%3$s.":["A instalaci\u00f3n do plugin %1$s non se completou. Por favor, consulta as %2$s instruci\u00f3ns de instalaci\u00f3n %3$s."],"The Standard PHP Library (SPL) extension seem to be unavailable. Please ask your web host to enable it.":["A extensi\u00f3n da librar\u00eda est\u00e1ndar PHP (SPL) parece non estar dispo\u00f1ible. Por favor, p\u00eddelle ao teu provedor de aloxamento que a active."],"SEO Settings":["Axustes SEO"],"Mobile-Friendly Test":["Proba de compatibilidade para m\u00f3viles"],"Google Page Speed Test":["Test de rapidez de p\u00e1xinas de Google"],"CSS Validator":["Validador de CSS"],"HTML Validator":["Validador de HTML"],"Pinterest Rich Pins Validator":["Validador de Pinterest Rich Pins"],"Facebook Debugger":["Depurador de Facebook"],"Check Google Cache":["Comprobar a cach\u00e9 de Google"],"Analyze this page":["Analizar esta p\u00e1xina"],"Keyword Research":["An\u00e1lise de palabras crave"],"%s does not seem to be a valid url. Please correct.":["%s non parece ser unha url v\u00e1lida. Por favor corr\u00edxea."],"%1$s does not seem to be a valid %2$s verification string. Please correct.":["%1$s non parece que sexa unha cadea v\u00e1lida de verificaci\u00f3n de %2$s. Por favor, corr\u00edxeo."],"%s Archive":["%s arquivo"],"You searched for %s":["Buscaches %s"],"%s does not seem to be a valid Twitter Username. Please correct.":["%s non parece ser un nome de usuario v\u00e1lido de Twitter. Por favor, corr\u00edxeo."],"Summary with large image":["Resumo con imaxe grande"],"Summary":["Resumo"],"The post %1$s appeared first on %2$s.":["O artigo %1$s publicouse primeiro en %2$s."],"No numeric value was received.":["Non se recibiu ning\u00fan valor num\u00e9rico."],"This must be an existing blog. Blog %s does not exist or has been marked as deleted.":["Debe existir un blog. O blog %s non existe ou foi marcado como eliminado."],"The default blog setting must be the numeric blog id of the blog you want to use as default.":["A configuraci\u00f3n predeterminada do blog debe ser o ID num\u00e9rico do blog que queres utilizar como predeterminado."],"%1$s is not a valid choice for who should be allowed access to the %2$s settings. Value reset to the default.":["%1$s non \u00e9 unha elecci\u00f3n v\u00e1lida para quen deber\u00eda ter acceso aos axustes de %2$s. O valor devolveuse ao predeterminado."],"Please select a valid post type for taxonomy \"%s\"":["Por favor, elixe un tipo de contido v\u00e1lido para a taxonom\u00eda \"%s\""],"Please select a valid taxonomy for post type \"%s\"":["Por favor, elixe unha taxonom\u00eda v\u00e1lida para o tipo de contido \"%s\""],"You searched for":["Buscaches por"],"Home":["Portada"],"Archives for":["Arquivos de"],"Error 404: Page not found":["Erro 404: P\u00e1xina non atopada"],"Good":["Bo"],"Replaced with a custom taxonomies description":["Substitu\u00eddo cunha descrici\u00f3n personalizada de taxonom\u00edas"],"Replaced with a posts custom taxonomies, comma separated.":["Substitu\u00eddo con taxonom\u00edas personalizadas de artigos, separados por comas."],"Replaced with a posts custom field value":["Substitu\u00eddo cun valor de campo personalizado dos artigos"],"Replaced with the slug which caused the 404":["Substitu\u00eddo polo slug que causou o 404"],"Replaced with the posts focus keyphrase":["Substitu\u00eddo coa palabra clave obxectivo das publicaci\u00f3ns"],"Attachment caption":["P\u00e9 de foto do adxunto"],"Replaced with the current page number":["Substitu\u00eddo polo n\u00famero da p\u00e1xina actual"],"Replaced with the current page total":["Substitu\u00eddo polo total da p\u00e1xina actual"],"Replaced with the current page number with context (i.e. page 2 of 4)":["Substitu\u00eddo polo n\u00famero actual da p\u00e1xina no contexto (por exemplo, p\u00e1xina 2 de 4)"],"Replaced with the post\/page author's 'Biographical Info'":["Substitu\u00eddo pola \"Informaci\u00f3n biogr\u00e1fica\" do autor do artigo\/p\u00e1xina"],"Replaced with the post\/page author's 'nicename'":["Substitu\u00eddo co \"pseud\u00f3nimo\" do autor do artigo\/p\u00e1xina."],"Replaced with the post\/page ID":["Substitu\u00eddo coa IDE do artigo\/p\u00e1xina"],"Replaced with the post\/page modified time":["Substitu\u00eddo coa data da modificaci\u00f3n do artigo\/p\u00e1xina"],"Replaced with the content type plural label":["Substitu\u00eddo coa etiqueta do artigo en plural"],"Replaced with the content type single label":["Substitu\u00eddo coa etiqueta do artigo en singular"],"Replaced with the current search phrase":["Substitu\u00eddo coa frase de procura actual"],"Replaced with the term name":["Substitu\u00eddo co nome do termo"],"Replaced with the term description":["Substitu\u00eddo coa descrici\u00f3n do termo"],"Replaced with the tag description":["Substitu\u00eddo coa descrici\u00f3n da etiqueta"],"Replaced with the category description":["Substitu\u00eddo coa descrici\u00f3n da categor\u00eda"],"Replaced with the post categories (comma separated)":["Substitu\u00edr coas categor\u00edas do artigo (separadas con coma)"],"Replaced with the current tag\/tags":["Substitu\u00eddo coa(s) etiqueta(s) actuais"],"Replaced with the post\/page excerpt (without auto-generation)":["Substitu\u00eddo co extracto do artigo\/p\u00e1xina (sen autoxeraci\u00f3n)"],"Replaced with the post\/page excerpt (or auto-generated if it does not exist)":["Substitu\u00eddo co extracto do artigo\/p\u00e1xina (ou a autoxerada se non existe)"],"The site's name":["O nome do sitio"],"Replaced with the title of the parent page of the current page":["Substitu\u00eddo co t\u00edtulo da p\u00e1xina superior da p\u00e1xina actual"],"Replaced with the title of the post\/page":["Substitu\u00eddo co t\u00edtulo do artigo\/p\u00e1xina"],"Replaced with the date of the post\/page":["Substitu\u00eddo cos datos do artigo\/p\u00e1xina"],"Page %1$d of %2$d":["P\u00e1xina %1$d de %2$d"],"You cannot overrule a WPSEO standard variable replacement by registering a variable with the same name. Use the \"wpseo_replacements\" filter instead to adjust the replacement value.":["Non podes substitu\u00edr unha variable de substituci\u00f3n est\u00e1ndar de WPSEO rexistrando unha variable co mesmo nome. Usa o filtro \"wpseo_replacements\" no canto de axustar o valor de substituci\u00f3n."],"A replacement variable with the same name has already been registered. Try making your variable name unique.":["Xa foi rexistrada unha variable de substituci\u00f3n co mesmo nome. Trata de facer que o nome da variable sexa diferente e \u00fanico."],"A replacement variable can not start with \"%%cf_\" or \"%%ct_\" as these are reserved for the WPSEO standard variable variables for custom fields and custom taxonomies. Try making your variable name unique.":["Unha variable de substituci\u00f3n non pode comezar por \"%%cf_\" o \"%%ct_\" debido a que estas est\u00e1n reservadas para variables est\u00e1ndar de WPSEO para campos e taxonom\u00edas personalizadas. Intenta elixir nomes de variables \u00fanicos."],"A replacement variable can only contain alphanumeric characters, an underscore or a dash. Try renaming your variable.":["Unha variable de substituci\u00f3n soamente pode conter caracteres alfanum\u00e9ricos, gui\u00f3n baixo, ou gui\u00f3n normal. Tenta renomear a t\u00faa variable."],"Admin only notice: this page does not show a meta description because it does not have one, either write it for this page specifically or go into the [%1$s - %2$s] menu and set up a template.":["Aviso s\u00f3 para o Administrador: esta p\u00e1xina non mostra unha meta descrici\u00f3n porque non a ten. Feixe unha destas d\u00faas cousas: escribe unha especificamente para esta p\u00e1xina o vai ao men\u00fa [%1$s - %2$s] e configura unha persoal."],"Page not found":["P\u00e1xina non atopada"],"%s Archives":["%s arquivos"],"Meta description to use for Author page":["Meta descrici\u00f3n a usar na p\u00e1xina do autor"],"Title to use for Author page":["T\u00edtulo para usar na p\u00e1xina do autor"],"%1$s settings":["Axustes %1$s"],"Export your %1$s settings":["Exportar os teus axustes de %1$s"],"Import settings":["Axustes de importaci\u00f3n"],"Import from other SEO plugins":["Importar de otros plugins SEO"],"Import":["Importar"],"If you had a %s file and it was editable, you could edit it from here.":["Se tiveses un arquivo %s e fose editable poder\u00edas editalo dende aqu\u00ed."],"If your %s were writable, you could edit it from here.":["Se teu arquivo %s tivese permisos de escritura poder\u00edas editalo dende aqu\u00ed."],"You don't have a %s file, create one here:":["Non tes un arquivo %s, crea un aqui:"],"A link to your site, with your site's name and description as anchor text.":["Unha ligaz\u00f3n a teu sitio, co nome do sitio e a descrici\u00f3n como texto de ancoraxe."],"A link to your site, with your site's name as anchor text.":["Unha ligaz\u00f3n a teu sitio, co nome do sitio como texto de ancoraxe."],"A link to the post, with the title as anchor text.":["Unha ligaz\u00f3n ao artigo, co t\u00edtulo como texto de ancoraxe."],"A link to the archive for the post author, with the authors name as anchor text.":["Unha ligaz\u00f3n ao arquivo do autor do artigo, co nome do autor como texto de ancoraxe."],"You can use the following variables within the content, they will be replaced by the value on the right.":["Podes usar a seguintes variables dentro do contido, estas ser\u00e1n substitu\u00eddas por o valor d\u00e1 dereita."],"Content to put after each post in the feed":["Contido que se po\u00f1er\u00e1 despois de cada artigo no feed"],"Content to put before each post in the feed":["Contido para po\u00f1er antes de cada artigo no feed"],"This feature is used to automatically add content to your RSS, more specifically, it's meant to add links back to your blog and your blog posts, so dumb scrapers will automatically add these links too, helping search engines identify you as the original source of the content.":["Esta caracter\u00edstica \u00fasase para engadir contido automaticamente \u00e1 t\u00faa RSS, en concreto, tr\u00e1tase de engadir ligaz\u00f3ns de volta ao teu sitio e aos artigos do teu sitio, para que os ladr\u00f3ns de contido torpes engadan automaticamente tam\u00e9n esas ligaz\u00f3ns, as\u00ed axudamos aos motores de procura a identificarte como a fonte orixinal de contido."],"Usage of this breadcrumbs feature is explained in %1$sour knowledge-base article on breadcrumbs implementation%2$s.":["O uso desta caracter\u00edstica de faragullas de pan est\u00e1 explicada en %1$s o noso artigo sobre implementaci\u00f3n de faragullas de pan%2$s."],"How to insert breadcrumbs in your theme":["Como inserir as faragullas de pan no teu tema"],"Blog":["Blog"],"Content type archive to show in breadcrumbs for taxonomies":["Arquivo do tipo de contido para mostrar nas faragullas de pan para as taxonom\u00edas"],"Taxonomy to show in breadcrumbs for content types":["Taxonom\u00eda que se mostra en faragullas de pan para os tipos de contido"],"Breadcrumb for 404 Page":["Faragullas de pan para a p\u00e1xina 404"],"Prefix for Search Page breadcrumbs":["Prefixo para a p\u00e1xina de procura das faragullas de pan"],"Prefix for Archive breadcrumbs":["Prefixo para os arquivos de faragullas de pan"],"Prefix for the breadcrumb path":["Prefixo da ruta das faragullas de pan"],"Anchor text for the Homepage":["Texto da ligaz\u00f3n para a p\u00e1xina de inicio"],"Separator between breadcrumbs":["Separador das faragullas de pan"],"Enable Breadcrumbs":["Activar as faragullas de pan"],"Below are your published posts' SEO scores. Now is as good a time as any to start improving some of your posts!":["A continuaci\u00f3n tes as puntuaci\u00f3ns SEO dos teus artigos publicados. Agora \u00e9 un bo momento para empezar a mellorar alg\u00fans dos teus artigos!"],"Credits":["Cr\u00e9ditos"],"&laquo; Back to Tools page":["&laquo; Volver \u00e1 p\u00e1xina de ferramentas"],"%1$s comes with some very powerful built-in tools:":["%1$s incl\u00fae algunhas ferramentas integradas moi potentes:"],"This tool allows you to quickly change important files for your SEO, like your robots.txt and, if you have one, your .htaccess file.":["Esta ferramenta perm\u00edteche modificar rapidamente arquivos importantes para o teu SEO, como o teu robots.txt e, se o tes, o teu arquivo .htaccess."],"File editor":["Editor de ficheiros"],"Import settings from other SEO plugins and export your settings for re-use on (another) blog.":["Importa a configuraci\u00f3n doutro plugin SEO e exporta a s\u00faa configuraci\u00f3n para reutilizala noutro sitio."],"Import and Export":["Importar e exportar"],"This tool allows you to quickly change titles and descriptions of your posts and pages without having to go into the editor for each page.":["Esta ferramenta perm\u00edteche modificar rapidamente t\u00edtulos e descrici\u00f3ns de artigos e p\u00e1xinas sen necesidade de editar cada p\u00e1xina."],"Bulk editor":["Editor masivo"],"To %1$sconfirm your site with Pinterest%2$s, add the meta tag here:":["Para %1$s verificar o teu sitio en Pinterest %2$s engade aqu\u00ed a meta tag:"],"Pinterest uses Open Graph metadata just like Facebook, so be sure to keep the \"Add Open Graph meta data\" setting on the Facebook tab enabled if you want to optimize your site for Pinterest.":["Pinterest usa datos meta de Open Graph, ao igual que Facebook, polo que tes que asegurarte de manter activado o axuste \u00abEngadir datos meta de Open Graph\u00bb na pestana de Facebook se queres optimizar o teu sitio para Pinterest."],"The default card type to use":["O tipo de tarxeta predeterminada para utilizar"],"Add Twitter card meta data":["Engade meta datos a tarxeta de Twitter"],"This image is used if the post\/page being shared does not contain any images.":["Esta imaxe \u00fasase se o artigo\/p\u00e1xina compartida non cont\u00e9n ningunha imaxe."],"Default settings":["Axustes por defecto"],"Copy home meta description":["Copiar a meta descrici\u00f3n da portada"],"Description":["Descrici\u00f3n"],"Image URL":["URL da imaxe"],"These are the title, description and image used in the Open Graph meta tags on the front page of your site.":["Isto \u00e9 o t\u00edtulo, descrici\u00f3n e imaxe utilizados nas meta tags de Open Graph na p\u00e1xina principal do teu sitio."],"Frontpage settings":["Axustes da p\u00e1xina principal"],"Add Open Graph meta data":["Engadir metadatos Open Graph"],"YouTube URL":["URL de YouTube"],"Pinterest URL":["URL de Pinterest"],"MySpace URL":["URL de MySpace"],"LinkedIn URL":["URL de Linkedin"],"Instagram URL":["URL de Instagram"],"Twitter Username":["Usuario de Twitter"],"Facebook Page URL":["URL da p\u00e1xina de Facebook"],"Accounts":["Contas"],"Restore site to defaults":["Restaurar o sitio con axustes por defecto"],"Site ID":["ID do sitio"],"Using this form you can reset a site to the default SEO settings.":["Usando este formulario podes devolver un sitio aos axustes SEO por defecto."],"Privacy sensitive (FB admins and such), theme specific (title rewrite) and a few very site specific settings will not be imported to new sites.":["Os datos sensibles a privacidade (administradores de Facebook, por exemplo), os axustes espec\u00edficos do tema (reescritura do t\u00edtulo) e alg\u00fans axustes moi espec\u00edficos non se importar\u00e1n a novos blogues."],"Enter the %1$sSite ID%2$s for the site whose settings you want to use as default for all sites that are added to your network. Leave empty for none (i.e. the normal plugin defaults will be used).":["Introduce o %1$s ID do sitio %2$s cuxos axustes queres usar por defecto para todos os sitios que se engadan \u00e1 t\u00faa rede. D\u00e9ixao baleiro para ning\u00fan (ou sexa, para que se usen os axustes normais por defecto do plugin)."],"Choose the site whose settings you want to use as default for all sites that are added to your network. If you choose 'None', the normal plugin defaults will be used.":["Elixe o sitio coa configuraci\u00f3n que desexas utilizar de forma predeterminada para todos os sitios que se engadan \u00e1 rede. Se elixes \"Ningunha\", utilizaranse os valores predeterminados normais do plugin."],"New sites in the network inherit their SEO settings from this site":["Os sitios novos da rede herdan os axustes SEO deste sitio"],"Super Admins only":["S\u00f3 para super administradores"],"Site Admins (default)":["Administradores do sitio (por defecto)"],"Who should have access to the %1$s settings":["Quen deber\u00eda ter acceso aos axustes de %1$s"],"spam":["spam"],"mature":["maduro"],"archived":["arquivado"],"public":["p\u00fablico"],"%s restored to default SEO settings.":["%s restaurouse axustes SEO por defecto."],"Settings Updated.":["Axustes actualizados."],"404 pages":["P\u00e1xinas 404"],"Search pages":["P\u00e1xinas de procura"],"These pages will be %s by default, so they will never show up in search results.":["Estas p\u00e1xinas ser\u00e1n %s por defecto, polo que nunca se mostrar\u00e1n nos resultados de procura."],"Special Pages":["P\u00e1xinas especiais"],"Date-based archives could in some cases also be seen as duplicate content.":["Os arquivos baseados en data poder\u00edan considerarse nalg\u00fans casos como contido duplicado."],"If this is the case on your site, you can choose to either disable it (which makes it redirect to the homepage), or to add %s to it so it doesn't show up in the search results.":["Se este \u00e9 o caso no teu sitio, podes elixir desactivalo (o que far\u00e1 que se redirixa \u00e1 t\u00faa p\u00e1xina principal), ou eng\u00e1delle %s para que non apareza nos resultados de procura."],"If you're running a one author blog, the author archive will be exactly the same as your homepage. This is what's called a %1$sduplicate content problem%2$s.":["Se tes un sitio dun s\u00f3 autor o arquivo de autor ser\u00e1 exactamente igual que t\u00faa p\u00e1xina principal. Isto \u00e9 o que se co\u00f1ece como %1$s problema de contido duplicado %2$s."],"Date archives":["Arquivos por datas"],"author archives":["arquivos do autor"],"Title":["T\u00edtulo"],"%1$s Meta Box":["%1$s caixa meta"],"Hide":["Ocultar"],"Take note:":["Apunta:"],"You can determine the title and description for the blog page by %1$sediting the blog page itself%2$s.":["Podes determinar o t\u00edtulo e a descrici\u00f3n para a p\u00e1xina do blog %1$seditando a mesma p\u00e1xina do blog%2$s."],"You can determine the title and description for the front page by %1$sediting the front page itself%2$s.":["Podes determinar o t\u00edtulo e a descrici\u00f3n para a p\u00e1xina de inicio %1$seditando a propia p\u00e1xina de inicio%2$s."],"Homepage &amp; Front page":["Portada &amp; P\u00e1xina de inicio"],"Title Separator":["Separador do t\u00edtulo"],"%1$s has auto-detected whether it needs to force rewrite the titles for your pages, if you think it's wrong and you know what you're doing, you can change the setting here.":["%1$s detectou de forma autom\u00e1tica se se necesita forzar a reescritura dos t\u00edtulos das t\u00faas p\u00e1xinas. Se cres que \u00e9 un erro e sabes o que fas, podes cambiar este axuste aqu\u00ed."],"Force rewrite titles":["Forzar a reescritura dos t\u00edtulos"],"Taxonomies":["Taxonom\u00edas"],"Homepage":["Portada"],"%1$s Extensions":["Extensi\u00f3ns de %1$s"],"Seamlessly integrate WooCommerce with %1$s and get extra features!":["Integra facilmente WooCommerce con %1$s e consigue caracter\u00edsticas adicionais!"],"Rank better locally and in Google Maps, without breaking a sweat!":["Mellora o teu r\u00e1nking local e o de Google Maps sen esforzo!"],"Are you in Google News? Increase your traffic from Google News by optimizing for it!":["Est\u00e1s en Google News? Incrementa o teu tr\u00e1fico dende Google News optimiz\u00e1ndoo!"],"Optimize your videos to show them off in search results and get more clicks!":["Optimiza os teus v\u00eddeos para velos nos resultados de procura e conseguir m\u00e1is clics!"],"The premium version of %1$s with more features & support.":["A versi\u00f3n premium de %1$s con m\u00e1is caracter\u00edsticas e soporte."],"Person":["Persoa"],"This data is shown as metadata in your site. It is intended to appear in %1$sGoogle's Knowledge Graph%2$s. You can be either an organization, or a person.":["Esta informaci\u00f3n m\u00f3strase como metadata no teu sitio. \u00c9 a efectos de aparecer en %1$sGoogle's Knowledge Graph%2$s. Podes ser unha empresa ou unha persoa, elixe."],"Website name":["Nome da web"],"Webmaster Tools":["Webmaster tools"],"RSS":["RSS"],"Breadcrumbs":["Faragullas de pan"],"To be able to create a redirect and fix this issue, you need %1$s. You can buy the plugin, including one year of support and updates, on %2$s.":["Para poder crear unha redirecci\u00f3n e solucionar este problema, necesitas %1$s. Podes comprar o plugin, cun ano de soporte e actualizaci\u00f3ns inclu\u00eddas, en %2$s."],"Creating redirects is a %s feature":["A creaci\u00f3n de redirecci\u00f3ns \u00e9 unha caracter\u00edstica de %s"],"Deactivate %s":["Desactivar %s"],"The %1$s plugin might cause issues when used in conjunction with %2$s.":["O plugin %1$s poder\u00eda provocar problemas usado conxuntamente con %2$s."],"Upload Image":["Subir imaxe"],"Remove these ads?":["Eliminar estes anuncios?"],"%s Posts Overview":["%s Informaci\u00f3n Xeral dos Artigos"],"The Breadcrumbs Title is used in the breadcrumbs where this taxonomy appears.":["O t\u00edtulo das faragullas de pan util\u00edzase nas faragullas de pan das taxonom\u00edas."],"Breadcrumbs title":["T\u00edtulo da ruta das faragullas de pan"],"The canonical link is shown on the archive page for this term.":["A ligaz\u00f3n can\u00f3nica m\u00f3strase na p\u00e1xina do arquivo para este termo."],"Facebook App ID":["ID da aplicaci\u00f3n en Facebook"],"Pinterest":["Pinterest"],"Archives":["Arquivos"],"Email":["Correo"],"Previous":["Anterior"],"Next":["Seguinte"],"Close":["Pechar"],"Both %1$s and %2$s can create XML sitemaps. Having two XML sitemaps is not beneficial for search engines and might slow down your site.":["Tanto %1$s como %2$s poden crear mapas do sitio XML. Ter dous mapas do sitio XML non \u00e9 beneficioso para os motores de procura, e de feito poder\u00edan facer m\u00e1is lento o teu sitio."],"Configure %1$s's Open Graph settings":["Configurar os axustes de OpenGraph %1$s"],"Both %1$s and %2$s create Open Graph output, which might make Facebook, Twitter, LinkedIn and other social networks use the wrong texts and images when your pages are being shared.":["Tanto %1$s como %2$s crean datos OpenGraph, o que poder\u00eda facer que Facebook, Twitter, LinkedIn e outras redes sociais utilicen os textos e imaxes equivocados cando se compartan as t\u00faas p\u00e1xinas."],"%s Image":["%s Imaxe"],"%s Description":["Descrici\u00f3n %s"],"%s Title":["%s T\u00edtulo"],"Twitter":["Twitter"],"Facebook":["Facebook"],"The recommended image size for %1$s is %2$s pixels.":["O tama\u00f1o da imaxe recomendado para %1$s \u00e9 de %2$s pixels."],"If you want to override the image used on %s for this post, upload \/ choose an image here.":["Se queres eliminar a imaxe usada en %s para esta publicaci\u00f3n, sube\/elixe unha imaxe aqu\u00ed."],"If you don't want to use the meta description for sharing the post on %s but want another description there, write it here.":["Se non queres usar a meta descrici\u00f3n para compartir o artigo en %s pero queres usar outra descrici\u00f3n, escr\u00edbea aqu\u00ed."],"If you don't want to use the post title for sharing the post on %s but instead want another title there, write it here.":["Se non queres utilizar o t\u00edtulo da publicaci\u00f3n para compartila en %s pero queres utilizar outro t\u00edtulo, escr\u00edbeo aqu\u00ed."],"very difficult":["moi dif\u00edcil"],"Try to make shorter sentences, using less difficult words to improve readability":["Intenta facer frases m\u00e1is curtas, utilizando menos palabras dif\u00edciles para mellorar a lexibilidade"],"difficult":["dif\u00edcil"],"Try to make shorter sentences to improve readability":["Intenta facer frases m\u00e1is curtas para mellorar a lexibilidade"],"fairly difficult":["bastante dif\u00edcil"],"OK":["OK"],"fairly easy":["bastante f\u00e1cil"],"easy":["f\u00e1cil"],"very easy":["extremadamente f\u00e1cil"],"Meta Desc.":["Meta Desc."],"All SEO Scores":["Todos os resultados SEO"],"SEO issue: The featured image should be at least 200 by 200 pixels to be picked up by Facebook and other social media sites.":["A imaxe destacada debe ser de polo menos 200 por 200 pixeles para que a use Facebook e outras redes sociais."],"(no parent)":["(sen superior)"],"Post is set to noindex.":["Entrada est\u00e1 establecida como noindex."],"The URL that this page should redirect to.":["O URL ao que debe redirixir esta p\u00e1xina."],"301 Redirect":["Redirecci\u00f3n 301"],"The canonical URL that this page should point to. Leave empty to default to permalink. %1$sCross domain canonical%2$s supported too.":["A URL can\u00f3nica a que esta p\u00e1xina deber\u00eda sinalar. D\u00e9ixaa baleira para usar por defecto a ligaz\u00f3n permanente. Tam\u00e9n \u00e9 compatible con %1$s canonical entre dominios%2$s."],"Canonical URL":["URL can\u00f3nico"],"Title to use for this page in breadcrumb paths":["T\u00edtulo para usar nesta p\u00e1xina na cadea de breadcrumbs"],"Breadcrumbs Title":["T\u00edtulo das faragullas de pan"],"No Snippet":["Sen snippet"],"No Archive":["Non Arquivo"],"No Image Index":["Ning\u00fan \u00edndice de imaxe"],"None":["Ning\u00fan"],"Meta robots advanced":["Meta robots avanzado"],"Warning: even though you can set the meta robots setting here, the entire site is set to noindex in the sitewide privacy settings, so these settings won't have an effect.":["Aviso! A\u00ednda que podes establecer aqu\u00ed os axustes de meta robots, toda a web est\u00e1 establecida como nonindex nos axustes de privacidade para toda a web, polo que estes axustes non ter\u00e1n efecto."],"Meta description":["Meta descrici\u00f3n"],"SEO Title":["T\u00edtulo SEO"],"Focus keyword":["Palabra clave obxectivo"],"Settings successfully imported.":["As configuraci\u00f3ns foron importadas con \u00e9xito."],"Settings could not be imported:":["As configuracions non poden importarse:"],"Breadcrumb for 404 pages:":["Faragullas de pan para as p\u00e1xinas 404:"],"Prefix for search result pages:":["Prefixo para as p\u00e1xinas dos resultados de procura:"],"Prefix for archive pages:":["Prefixo para as p\u00e1xinas de arquivo:"],"Prefix for breadcrumbs:":["Prefixo para as faragullas de pan:"],"Anchor text for the homepage:":["Texto de ancoraxe para a p\u00e1xina de inicio:"],"Breadcrumbs separator:":["Separador das faragullas de pan:"],"%s Breadcrumbs":["%s Faragullas de pan"],"Use Image":["Usar imaxe"],"Action":["Acci\u00f3n"],"Page URL\/Slug":["URL\/Slug da p\u00e1xina"],"Publication date":["Data de publicaci\u00f3n"],"Post Status":["Estado da publicaci\u00f3n"],"WP Page Title":["T\u00edtulo da p\u00e1xina de WP"],"View":["Ver"],"View &#8220;%s&#8221;":["Ver &#8220;%s&#8221;"],"Preview":["Vista previa"],"Preview &#8220;%s&#8221;":["Vista previa &#8220;%s&#8221;"],"Edit":["Editar"],"Filter":["Filtro"],"posts\u0004Trash <span class=\"count\">(%s)<\/span>":["Papeleira <span class=\"count\">(%s)<\/span>","Papeleira <span class=\"count\">(%s)<\/span>"],"posts\u0004All <span class=\"count\">(%s)<\/span>":["Todo <span class=\"count\">(%s)<\/span>","Todos <span class=\"count\">(%s)<\/span>"],"New Yoast Meta Description":["Nova meta descrici\u00f3n de Yoast"],"Existing Yoast Meta Description":["Meta descrici\u00f3n de Yoast actual"],"Facebook profile URL":["URL do perfil de Facebook"],"Twitter username (without @)":["Usuario de Twitter (sen @)"],"FAQ":["Preguntas frecuentes"],"Premium Support":["Soporte premium"],"Settings":["Axustes"],"You must %1$sgo to your Reading Settings%2$s and uncheck the box for Search Engine Visibility.":["Debes %1$s ir aos teus axustes de lectura %2$s e desactivar a casa de visibilidade en buscadores."],"Huge SEO Issue: You're blocking access to robots.":["Gran problema de SEO: Est\u00e1s a bloquearlles o acceso aos robots."],"Posts":["Artigos"],"Edit Files":["Editar ficheiros"],"General":["Xeral"],"Extensions":["Extensi\u00f3ns"],"Search Console":["Consola de procura"],"Tools":["Ferramentas"],"Advanced":["Avanzado"],"XML sitemaps":["Mapas do sitio XML"],"Social":["Social"],"SEO":["SEO"],"%1$s detected you are using version %2$s of %3$s, please update to the latest version to prevent compatibility issues.":["%1$s detectou que est\u00e1s a usar a versi\u00f3n %2$s de %3$s, por favor, actualiza a \u00faltima versi\u00f3n para evitar problemas de compatibilidade."],"Just another WordPress site":["Outro sitio creado con WordPress"],"You have used HTML in your value which is not allowed.":["Utilizaches HTML no valor e iso non est\u00e1 permitido."],"You can't edit %s that aren't yours.":["Non podes editar %s xa que non son teus."],"You can't edit %s.":["Non podes editar %s."],"Post has an invalid Content Type: %s.":["A artigo ten un tipo de contido non v\u00e1lido: %s."],"Post doesn't exist.":["O artigo non existe."]}}}