{"translation-revision-date":"2020-05-27 23:13:09+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Please upgrade your WordPress version or install the Gutenberg plugin to get this %1$s feature.":[],"Marking links with nofollow\/sponsored has been disabled for WordPress installs < 5.4.":[],"Show SEO settings for %1$s":[],"Show SEO settings for content type":[],"%s (opens in a new tab)":[],"Open in new tab":[],"This is a sponsored link or advert (mark as %1$ssponsored%2$s)%3$s":[],"Search engines should ignore this link (mark as %1$snofollow%2$s)%3$s":[],"Learn more about marking a link as nofollow or sponsored.":[],"Link inserted.":[],"Link edited.":[],"Warning: the link has been inserted but may have errors. Please test it.":[],"Unlink":[],"Link removed.":[],"Link":[],"We've analyzed your post. There is still room for improvement!":[],"We've analyzed your post. Everything looks good. Well done!":[],"No focus keyword was entered":[],"Share your post!":[],"Improve your post with Yoast SEO":[],"SEO analysis:":[],"Stop indexing":[],"The links columns show the number of articles on this site linking %3$sto%4$s this article and the number of URLs linked %3$sfrom%4$s this article. Learn more about %1$show to use these features to improve your internal linking%2$s, which greatly enhances your SEO.":[],"We've written an article about %1$show to use the SEO score and Readability score%2$s.":[],"%1$s adds several columns to this page.":[],"We estimate this will take less than a minute.":[],"We estimate this will take a couple of minutes.":[],"%1$sRun the indexation process on your server%2$s using %3$sWP CLI%2$s":[],"Wait for a week or so, until %1$s automatically processes most of your content in the background. %2$sRemind me in a week.%3$s":[],"We estimate this could take a long time, due to the size of your site. As an alternative to waiting, you could:":[],"Continue processing and speed up your site now":[],"It looks like an indexing process was run earlier, but didn't complete. There is still some content which hasn't been indexed yet. Don't worry, you can pick up where you left off.":[],"%1$s maintains an index of all of your site's SEO data in order to speed up your site.":[],"To build your index, %1$s needs to process all of your content.":[],"%1$s creates and maintains an index of all of your site's SEO data in order to speed up your site.":[],"Show debug information":[],"Your site will continue to work normally, but won't take full advantage of %s.":[],"%s had problems creating the database tables needed to speed up your site.":[],"Start processing and speed up your site now":[],"SEO Data":[],". To build your index, %1$s needs to process all of your content.":[],"%1$s creates and maintains an index of all of your site's SEO data in order to speed up your site":[],"Your keyphrase is too long. It can be a maximum of 191 characters.":[],"As the indexability status of your website can only be fetched from %1$s every 15 seconds,\n\t\t\ta first step could be to wait at least 15 seconds and refresh the Site Health page. If that did not help,\n\t\t\t%2$sread more about troubleshooting search engine visibility%3$s.":[],"%1$s offers a free indexability check for %2$s users. The request to %1$s to check whether your site can be found by search engines failed due to an error.":[],"%1$sFind out how to solve this problem on our knowledge base%2$s.":[],"The text link counter feature is not working as expected":[],"The text link counter helps you improve your site structure. %1$sFind out how the text link counter can enhance your SEO%2$s.":[],"The text link counter is working as expected":[],"I don't want this site to show in the search results.":[],"If you want search engines to show this site in their results, you must %1$sgo to your Reading Settings%2$s and uncheck the box for Search Engine Visibility.":[],"Learn more about the no-index setting on our help page.":[],"Even though you can set the meta robots setting here, the entire site is set to noindex in the sitewide privacy settings, so these settings won't have an effect.":[],"Learn more about canonical URLs on our help page.":[],"Learn more about the breadcrumbs title setting on our help page.":[],"Learn more about advanced meta robots settings on our help page.":[],"Learn more about the no-follow setting on our help page.":[],"Should search engines follow links on this %s":[],"%1$s indexing status":[],"This %1$s REST API endpoint gives you all the metadata you need for a specific URL. This will make it very easy for headless WordPress sites to use %1$s for all their SEO meta output.":[],"REST API: Head endpoint":[],"Optimization failed, please try again later.":[],"Optimization completed.":[],"Optimization in progress...":[],"Something went wrong while optimizing the SEO data of your site. Please try again later.":[],"Good job! You've sped up your site.":[],"%1$sHide this notice%2$s (everything will continue to function normally)":[],"Please read %1$sthis help article%2$s to find out how to resolve this problem.":[],"Great, your site has been optimized!":[],"Speeding up your site":[],"We're processing all of your content to speed it up! This may take a few minutes.":[],"Object %1$s of %2$s processed.":[],"All your content is already indexed, there is no need to index it again.":[],"a theme that has proper title-tag theme support, or adapt your theme to have that support":[],"Term hierarchy":[],"Replaced with the term ancestors hierarchy":[],"%1$sGo to %2$s to analyze your entire site%3$s":[],"%1$s offers a free indexability check for %2$s users, and it shows that your site can be found by search engines.":[],"Your site can be found by search engines":[],"%1$s offers a free indexability check for %2$s users and right now it has trouble determining\n\t\t\twhether search engines can find your site. This could have several (legitimate) reasons and\n\t\t\tis not a problem in itself. If this is a live site, it is recommended that you figure out why\n\t\t\tthe %1$s check failed.":[],"%1$s cannot determine whether your site can be found by search engines":[],"%1$sRead more about troubleshooting search engine visibility.%2$s":[],"%1$s offers a free indexability check for %2$s users and it has determined that your site cannot be found by search engines. If this site is live or about to become live, this should be fixed.":[],"Your site cannot be found by search engines":[],"If this is a live site, %1$sit is recommended that you figure out why the check failed.%2$s":[],"Error details: %1$s %2$s %3$s":[],"An error occurred while checking whether your site can be found by search engines":[],"%1$sYou can change the tagline in the customizer%2$s.":[],"You still have the default WordPress tagline. Even an empty one is probably better.":[],"You should change the default WordPress tagline":[],"You are using a custom tagline or an empty one.":[],"You changed the default WordPress tagline":[],"Great! You can activate your premium plugin(s) and receive updates.":[],"Your site can connect to %1$s":[],"You can %1$snot%2$s activate your premium plugin(s) and receive updates. The cause for this error is probably that the cURL software on your server is too old. Please contact your host and ask them to update it to at least version 7.34. %3$sRead more about cURL in our knowledge base%4$s.":[],"You can %1$snot%2$s activate your premium plugin(s) and receive updates. A common cause for not being able to connect is an out-of-date version of cURL, software used to connect to other servers. However, your cURL version seems fine. Please talk to your host and, if needed, the Yoast support team to figure out what is broken. %3$sRead more about cURL in our knowledge base%4$s.":[],"Your site can not connect to %1$s":[],"Comments on your posts are displayed on a single page. This is just like we'd suggest it. You're doing well!":[],"It's highly recommended to have your postname in the URL of your posts and pages. Consider setting your permalink structure to %s.":[],"You do not have your postname in the URL of your posts and pages":[],"You do have your postname in the URL of your posts and pages.":[],"Your permalink structure includes the post name":[],"The request to Ryte returned an error.":[],"Comments on your posts break into multiple pages. As this is not needed in 999 out of 1000 cases, we recommend you disable it. To fix this, uncheck \"Break comments into pages...\" on the Discussion Settings page.":[],"Comments break into multiple pages":[],"Comments are displayed on a single page":[],"No title":[],"%1$sGo to the Discussion Settings page%2$s":[],"%1$sThis was reported by the %2$s plugin%3$s":[],"Date in Google Preview":[],"Preview as:":[],"Mobile result":[],"Google preview":[],"Desktop result":[],"When you click OK we will open our HelpScout beacon where you can find answers to your questions. This beacon will load our support data and also potentially set cookies.":[],"The browser you are currently using is unfortunately rather dated. Since we strive to give you the best experience possible, we no longer support this browser. Instead, please use %1$sFirefox%4$s, %2$sChrome%4$s or %3$sMicrosoft Edge%4$s.":[],"If you want to apply advanced <code>meta<\/code> robots settings for this page, please define them in the following field.":[],"Check out %1$s":[],"We have both free and premium online courses to learn everything you need to know about SEO.":[],"Want to learn SEO from Team Yoast? Check out our %1$s!":[],"Learn SEO":[],"Start to optimize your site for Google News traffic today!":[],"Make sure your videos rank and are easy to share with our Video SEO plugin.":[],"Our Local SEO plugin will help you rank in Google Maps and local results.":[],"%s settings to import:":[],"Import settings from another %1$s installation by pasting them here and clicking \"%2$s\".":[],"Your %1$s settings:":[],"Schema":[],"Twitter uses Open Graph metadata just like Facebook, so be sure to keep the \"Add Open Graph meta data\" setting on the Facebook tab enabled if you want to optimize your site for Twitter.":[],"Please check the format of the Facebook Page URL you entered. %s":["L\u00fctfen girmi\u015f oldu\u011funuz Facebook sayfas\u0131 URL bi\u00e7imini kontrol edin. %s"],"Please check the format of the Instagram URL you entered. %s":["L\u00fctfen girmi\u015f oldu\u011funuz Instagram URL bi\u00e7imini kontrol edin. %s"],"Please check the format of the Linkedin URL you entered. %s":["L\u00fctfen girmi\u015f oldu\u011funuz Linkedin URL bi\u00e7imini kontrol edin. %s"],"Please check the format of the MySpace URL you entered. %s":["L\u00fctfen girmi\u015f oldu\u011funuz MySpace URL bi\u00e7imini kontrol edin. %s"],"Please check the format of the Pinterest URL you entered. %s":["L\u00fctfen girmi\u015f oldu\u011funuz Pinterest URL bi\u00e7imini kontrol edin. %s"],"Please check the format of the Wikipedia URL you entered. %s":["L\u00fctfen girmi\u015f oldu\u011funuz Wikipedia URL bi\u00e7imini kontrol edin. %s"],"Please check the format of the Youtube URL you entered. %s":["L\u00fctfen girmi\u015f oldu\u011funuz Youtube URL bi\u00e7imini kontrol edin. %s"],"Settings saved.":["Ayarlar kaydedildi."],"Continue learning":["\u00d6\u011frenmeye devam edin"],"%1$s will now take care of all the needed technical optimization of your site. To really improve your site's performance in the search results, it's important to know everything our plugin has to offer. Sign up for our free %1$s plugin training, in which you'll learn how to use %1$s and how it can help you make the best of your website!":["%1$s \u015fimdi sitenizin ihtiyac\u0131 olan t\u00fcm teknik optimizasyonu halledecek. Sitenizin arama sonu\u00e7lar\u0131ndaki performans\u0131n\u0131 iyile\u015ftirmek i\u00e7in, eklentimizin sundu\u011fu her \u015feyi \u00f6\u011frenmeniz \u00f6nemlidir. %1$s kullan\u0131m\u0131n\u0131 ve web sitenizin en iyi hale getirmeyi \u00f6\u011frenece\u011finiz, %1$s eklenti e\u011fitimimize \u00fccretsiz kaydolun."],"Dismiss this alert":["Bu uyar\u0131y\u0131 kald\u0131r"],"A company name and logo need to be set for structured data to work properly. %1$sLearn more about the importance of structured data.%2$s":["Yap\u0131land\u0131r\u0131lm\u0131\u015f olan verinin d\u00fczg\u00fcn \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 i\u00e7in bir firma ismi ve logo ayarlanmas\u0131 gerekmektedir. %1$sYap\u0131land\u0131r\u0131lm\u0131\u015f verinin \u00f6nemi ile ilgili daha \u00e7ok bilgi edinin.%2$s"],"%s does not seem to be a valid Facebook App ID. Please correct.":["%s ge\u00e7erli bir Facebook uygulama ID'si gibi g\u00f6r\u00fcnm\u00fcyor. L\u00fctfen d\u00fczeltin."],"The submitted value was: %s":["Girilmi\u015f olan de\u011fer: %s"],"Yandex confirmation codes can only contain letters from A to F, numbers, hyphens, and underscores. %s":["Yandex do\u011frulama kodlar\u0131 yaln\u0131zca A'dan F'ye kadar olan harfleri, say\u0131lar\u0131, k\u0131sa \u00e7izgileri ve alt \u00e7izgileri i\u00e7erebilir. %s"],"Twitter usernames can only contain letters, numbers, and underscores. %s":["Twitter kullan\u0131c\u0131 adlar\u0131 yaln\u0131zca harf, say\u0131 ve alt \u00e7izgi i\u00e7erebilir. %s"],"Pinterest confirmation codes can only contain letters from A to F, numbers, hyphens, and underscores. %s":["Pinterest do\u011frulama kodlar\u0131 yaln\u0131zca A'dan F'ye kadar olan harfleri, say\u0131lar\u0131, k\u0131sa \u00e7izgileri ve alt \u00e7izgileri i\u00e7erebilir. %s"],"Bing confirmation codes can only contain letters from A to F, numbers, hyphens, and underscores. %s":["Bing do\u011frulama kodlar\u0131 yaln\u0131zca A'dan F'ye kadar olan harfleri, say\u0131lar\u0131, k\u0131sa \u00e7izgileri ve alt \u00e7izgileri i\u00e7erebilir. %s"],"Google verification codes can only contain letters, numbers, hyphens, and underscores. %s":["Google do\u011frulama kodlar\u0131 yaln\u0131zca harf, say\u0131, k\u0131sa \u00e7izgi ve alt \u00e7izgi i\u00e7erebilir. %s"],"The Facebook App ID you entered doesn't exist. %s":["Girmi\u015f oldu\u011funuz Facebook uygulama ID'si mevcut de\u011fil. %s"],"Baidu verification codes can only contain letters, numbers, hyphens, and underscores. %s":["Baidu do\u011frulama kodlar\u0131 yaln\u0131zca harf, say\u0131, k\u0131sa \u00e7izgi ve alt \u00e7izgi i\u00e7erebilir. %s"],"Show this item.":["Bu \u00f6\u011feyi g\u00f6ster."],"Hide this item.":["Bu \u00f6\u011feyi gizle."],"You have %d hidden problem:":["%d adet gizlenmi\u015f sorununuz bulunuyor.","%d adet gizlenmi\u015f sorununuz bulunuyor."],"You have %d hidden notification:":["%d adet gizlenmi\u015f bildiriminiz bulunuyor.","%d adet gizlenmi\u015f bildiriminiz bulunuyor."],"The form contains %1$s error. %2$s":["Form %1$s adet hata i\u00e7eriyor. %2$s","Form %1$s adet hata i\u00e7eriyor. %2$s"],"SEO settings configured":[],"If you want to double-check your %1$s settings, or change something, you can always %2$sreopen the configuration wizard%3$s.":[],"The following words and word combinations occur the most in the content. These give an indication of what your content focuses on. If the words differ a lot from your topic, you might want to rewrite your content accordingly. ":[],"Once you add a bit more copy, we'll give you a list of words that occur the most in the content. These give an indication of what your content focuses on.":[],"%d occurrences":[],"Activate %s for your site on MyYoast":[],"Show blog page in breadcrumbs":[],"We could not find any relevant articles on your website that you could link to from your post.":[],"Has feedback":["Geri bildirim mevcut. "],"Content optimization:":["\u0130\u00e7erik optimizasyonu:"],"%1$sSEO%2$s: %3$s":["%1$sSEO%2$s: %3$s"],"%1$sReadability%2$s: %3$s":["%1$sOkunabilirlik%2$s: %3$s"],"Post Noindexed":[],"No Focus Keyphrase":[],"Person logo \/ avatar":[],"Extend %s":[],"Posts with the SEO score: %s":[],"SEO: %s":[],"%s video tutorial":["%s video e\u011fitimi"],"To view your current crawl errors, %1$splease visit Google Search Console%2$s.":[],"Google has discontinued its Crawl Errors API. Therefore, any possible crawl errors you might have cannot be displayed here anymore. %1$sRead our statement on this for further information%2$s.":[],"Truly optimize your site for a local audience with our %s plugin! Optimized address details, opening hours, store locator and pickup option!":[],"Serving local customers?":["Yerel m\u00fc\u015fterilere hizmet veriyor musunuz?"],"Get the %s plugin now":[],"Organization social profiles":[],"You can edit the details shown in meta data, like the social profiles, the name and the description of this user on their %1$s profile page.":[],"Personal info":[],"Organization logo":[],"Organization name":[],"Choose whether the site represents an organization or a person.":[],"Knowledge Graph & Schema.org":[],"To make your site represent a Company or Organization go to %1$sSearch Appearance%2$s and set Organization or Person to \"Organization\".":[],"To change the social accounts used for your site, update the details for %1$s.":[],"That means that the form and information below is disabled, and not used.":[],"Your website is currently configured to represent a Person":[],"(if one exists)":["(e\u011fer varsa)"],"Wikipedia page about you":["Hakk\u0131n\u0131zdaki Wikipedia sayfas\u0131"],"YouTube profile URL":["YouTube profil URL'si"],"Tumblr profile URL":["Tumblr profil URL\u2019si"],"SoundCloud profile URL":["SoundCloud profil URL'si"],"MySpace profile URL":["MySpace profil URL'si"],"Organization or person":["Organizasyon ya da ki\u015fi"],"The person":["Ki\u015fi"],"Organization":[],"Does your site represent a person or an organization?":[],"The name of the organization":[],"Provide an image of the organization logo":[],"You have previously set your site to represent a person. We\u2019ve improved our functionality around Schema and the Knowledge Graph, so you should go in and %1$scomplete those settings%2$s.":[],"Select a user...":[],"Uncategorized":["Kategorilendirilmemi\u015f"],"Name:":["\u0130sim:"],"You have selected the user %1$s as the person this site represents. Their user profile information will now be used in search results. %2$sUpdate their profile to make sure the information is correct.%3$s":[],"Error: Please select a user below to make your site's meta data complete.":[],"SEO score: %s":["SEO puan\u0131: %s"],"If a Wikipedia page for you or your organization exists, add it too.":[],"Wikipedia URL":["Wikipedia URL'si"],"Pinterest profile URL":["Pinterest profil URL'si"],"Instagram profile URL":["Instagram profil URL'si"],"LinkedIn profile URL":["LinkedIn profil URL'si"],"Keyword research is essential in any SEO strategy. You decide the search terms you want to be found for, and figure out what words your audience uses to find you. Great keyword research tells you what content you need to start ranking for the terms you want to rank for. Make sure your efforts go into the keywords you actually have a chance at ranking for! The %1$s walks you through this process, step by step.":[],"The image you selected is too small for Facebook":[],"The given image url cannot be loaded":[],"Find out what words your audience uses to find you":[],"%1$sFlesch Reading Ease%2$s: The copy scores %3$s in the test, which is considered %4$s to read. %5$s":[],"No JSON object was returned.":["Hi\u00e7bir JSON nesnesi d\u00f6nd\u00fcr\u00fclmedi."],"Received internal links":["Al\u0131nan i\u00e7 ba\u011flant\u0131lar"],"Outgoing internal links":["Giden \u0130\u00e7 Ba\u011flant\u0131lar"],"New step added":["Yeni ad\u0131m eklendi"],"New question added":["Yeni soru eklendi"],"The Text link counter feature provides insights in how many links are found in your text and how many links are referring to your text. This is very helpful when you are improving your %1$sinternal linking%2$s.":[],"Please carefully consider the implications and %1$sread this post%2$s if you want more information about the impact of showing media in search results.":[],"Keyphrase":["Anahtar C\u00fcmle"],"For this feature to work, %1$s needs to create a table in your database. We were unable to create this table automatically.":[],"By enabling this option, attachment URLs become visible to both your visitors and Google. To add value to your website, they should contain useful information, or they might have a negative impact on your ranking.":[],"To make sure all the links in your texts are counted, we need to analyze all your texts.":[],"All you have to do is press the following button and we'll go through all your texts for you.":[],"Count links":["Ba\u011flant\u0131lar\u0131 say"],"%3$sImage alt attributes%5$s: Out of %2$d images on this page, %1$d have alt attributes with words from your keyphrase or synonyms. That's a bit much. %4$sOnly include the keyphrase or its synonyms when it really fits the image%5$s.":[],"%1$sImage alt attributes%2$s: Good job!":[],"%3$sImage alt attributes%5$s: Out of %2$d images on this page, only %1$d has an alt attribute that reflects the topic of your text. %4$sAdd your keyphrase or synonyms to the alt tags of more relevant images%5$s!":[],"%1$sImage alt attributes%3$s: Images on this page do not have alt attributes that reflect the topic of your text. %2$sAdd your keyphrase or synonyms to the alt tags of relevant images%3$s!":[],"%1$sImage alt attributes%3$s: Images on this page have alt attributes, but you have not set your keyphrase. %2$sFix that%3$s!":[],"%1$sKeyphrase in subheading%2$s: %3$s of your higher-level subheadings reflects the topic of your copy. Good job!":[],"%1$sKeyphrase in subheading%2$s: Your higher-level subheading reflects the topic of your copy. Good job!":[],"%1$sKeyphrase in subheading%3$s: %2$sUse more keyphrases or synonyms in your higher-level subheadings%3$s!":[],"Cannot get the size of %1$s because of unknown reasons.":["Bilinmeyen nedenlerden dolay\u0131 %1$s boyutunu alam\u0131yor."],"Cannot get the size of %1$s because it is hosted externally.":["%1$s boyutuna al\u0131nam\u0131yor, \u00e7\u00fcnk\u00fc harici olarak bar\u0131nd\u0131r\u0131l\u0131yor."],"Simply switch the toggle to \"on\" and you'll be able to use the recalibrated analysis. At the same time, we'll add you to our specific mailing list. We'll only email you about your experiences with this recalibration!":[],"We have %1$srecalibrated our analysis%2$s. With the new analysis, we will get even closer to how Google sees your website. It would be %3$sawesome%4$s if you would like to %3$sbeta test this feature%4$s for us!":[],"Get an even better analysis":["Daha iyi bir analiz al\u0131n"],"%1$sSingle title%3$s: H1s should only be used as your main title. Find all H1s in your text that aren't your main title and %2$schange them to a lower heading level%3$s!":[],"Improve sharing on Facebook and Pinterest":["Facebook ve Pinterest \u00fczerine payla\u015f\u0131mlar\u0131 geli\u015ftirin"],"You do not have the required rights to export settings.":["Ayarlar\u0131 d\u0131\u015fa aktarmak i\u00e7in gerekli haklara sahip de\u011filsiniz."],"Copy all these settings to another site's %1$s tab and click \"%1$s\" there.":[],"These are settings for the %1$s plugin by %2$s":[],"No settings found.":["Hi\u00e7bir ayar bulunamad\u0131."],"Export your %1$s settings here, to copy them on another site.":[],"Import of settings is only supported on servers that run PHP 5.3 or higher.":["Ayarlar\u0131n i\u00e7e aktar\u0131lmas\u0131 sadece PHP 5.3 veya daha y\u00fcksek s\u00fcr\u00fcmleri \u00e7al\u0131\u015ft\u0131ran sunucularda desteklenir."],"%1$sKeyphrase density%2$s: The focus keyphrase was found 0 times. That's less than the recommended minimum of %3$d times for a text of this length. %4$sFocus on your keyphrase%2$s!":[],"%1$sKeyphrase density%2$s: The focus keyphrase was found %5$d time. That's less than the recommended minimum of %3$d times for a text of this length. %4$sFocus on your keyphrase%2$s!":[],"%1$sKeyphrase density%2$s: The focus keyphrase was found %3$d time. This is great!":[],"%1$sKeyphrase density%2$s: The focus keyphrase was found %5$d time. That's more than the recommended maximum of %3$d times for a text of this length. %4$sDon't overoptimize%2$s!":[],"%1$sKeyphrase density%2$s: The focus keyphrase was found %5$d time. That's way more than the recommended maximum of %3$d times for a text of this length. %4$sDon't overoptimize%2$s!":[],"Method %1$s() does not exist in class %2$s":[],"With %s, you can easily create such redirects.":[],"Changing your permalinks settings can seriously impact your search engine visibility. It should almost %1$s never %2$s be done on a live website.":[],"WARNING:":["UYARI:"],"Learn about why permalinks are important for SEO.":["Kal\u0131c\u0131 ba\u011flant\u0131lar\u0131n SEO i\u00e7in neden \u00f6nemli olduklar\u0131 hakk\u0131nda bilgi edin."],"Google Ads":["Google Reklamlar\u0131"],"%1$sFunction words in keyphrase%3$s: Your keyphrase \"%4$s\" contains function words only. %2$sLearn more about what makes a good keyphrase.%3$s":[],"Did you know %s also analyzes the different word forms of your keyphrase, like plurals and past tenses?":[],"Clear Image":["G\u00f6rseli kald\u0131r"],"%1$sKeyphrase length%3$s: %2$sSet a keyphrase in order to calculate your SEO score%3$s.":[],"%1$sKeyphrase in slug%2$s: More than half of your keyphrase appears in the slug. That's great!":[],"%1$sKeyphrase in slug%3$s: (Part of) your keyphrase does not appear in the slug. %2$sChange that%3$s!":[],"%1$sKeyphrase in slug%2$s: Great work!":[],"%1$sKeyphrase in title%3$s: Not all the words from your keyphrase \"%4$s\" appear in the SEO title. %2$sTry to use the exact match of your keyphrase in the SEO title%3$s.":[],"%1$sKeyphrase in title%3$s: Does not contain the exact match. %2$sTry to write the exact match of your keyphrase in the SEO title%3$s.":[],"%1$sKeyphrase in title%3$s: The exact match of the keyphrase appears in the SEO title, but not at the beginning. %2$sTry to move it to the beginning%3$s.":[],"%1$sKeyphrase in title%2$s: The exact match of the keyphrase appears at the beginning of the SEO title. Good job!":[],"%1$sKeyphrase distribution%2$s: Good job!":[],"%1$sKeyphrase distribution%3$s: Uneven. Some parts of your text do not contain the keyphrase or its synonyms. %2$sDistribute them more evenly%3$s.":[],"%1$sKeyphrase distribution%3$s: Very uneven. Large parts of your text do not contain the keyphrase or its synonyms. %2$sDistribute them more evenly%3$s.":[],"%1$sKeyphrase distribution%3$s: %2$sInclude your keyphrase or its synonyms in the text so that we can check keyphrase distribution%3$s.":[],"Help on choosing the perfect focus keyphrase":[],"Would you like to add a related keyphrase?":[],"Go %s!":[],"Not showing the date archives in the search results technically means those will have a %1$s robots meta. %2$sMore info on the search results settings%3$s.":[],"Rank better with synonyms & related keyphrases":["Benzer ve ilgili ifadeler kullanarak daha \u00fcst s\u0131ralar\u0131 al\u0131n"],"optimize a single post for synonyms and related keyphrases.":[],"Synonyms & related keyphrases":[],"Add related keyphrase":[],"Upgrade to %s":["%s versiyona y\u00fckselt"],"%1$s video":["%1$s video"],"Get %s":[],"%4$sPreviously used keyphrase%6$s: You've used this keyphrase %1$s%2$d times before%3$s. %5$sDo not use your keyphrase more than once%6$s.":[],"%3$sPreviously used keyphrase%5$s: You've used this keyphrase %1$sonce before%2$s. %4$sDo not use your keyphrase more than once%5$s.":[],"%1$sPreviously used keyphrase%2$s: You've not used this keyphrase before, very good.":[],"%1$sSlug stopwords%3$s: The slug for this page contains a stop word. %2$sRemove it%3$s!":[],"%1$sSlug too long%3$s: the slug for this page is a bit long. %2$sShorten it%3$s!":[],"%1$sImage alt attributes%3$s: No images appear on this page. %2$sAdd some%3$s!":[],"%1$sLink keyphrase%3$s: You're linking to another page with the words you want this page to rank for. %2$sDon't do that%3$s!":[],"This is far below the recommended minimum of %5$d word. %3$sAdd more content%4$s.":[],"This is below the recommended minimum of %5$d word. %3$sAdd more content%4$s.":[],"%2$sText length%4$s: The text contains %1$d word.":[],"%2$sText length%3$s: The text contains %1$d word. Good job!":[],"%1$sKeyphrase in subheading%3$s: More than 75%% of your higher-level subheadings reflect the topic of your copy. That's too much. %2$sDon't over-optimize%3$s!":[],"%1$sSEO title width%3$s: %2$sPlease create an SEO title%3$s.":[],"%1$sSEO title width%3$s: The SEO title is wider than the viewable limit. %2$sTry to make it shorter%3$s.":[],"%1$sSEO title width%2$s: Good job!":[],"%1$sSEO title width%3$s: The SEO title is too short. %2$sUse the space to add keyphrase variations or create compelling call-to-action copy%3$s.":[],"%1$sOutbound links%2$s: There are both nofollowed and normal outbound links on this page. Good job!":[],"%1$sOutbound links%2$s: Good job!":[],"%1$sOutbound links%3$s: All outbound links on this page are nofollowed. %2$sAdd some normal links%3$s.":[],"%1$sOutbound links%3$s: No outbound links appear in this page. %2$sAdd some%3$s!":[],"%1$sMeta description length%2$s: Well done!":[],"%1$sMeta description length%3$s: The meta description is over %4$d characters. To ensure the entire description will be visible, %2$syou should reduce the length%3$s!":[],"%1$sMeta description length%3$s: The meta description is too short (under %4$d characters). Up to %5$d characters are available. %2$sUse the space%3$s!":[],"%1$sMeta description length%3$s:  No meta description has been specified. Search engines will display copy from the page instead. %2$sMake sure to write one%3$s!":[],"%1$sKeyphrase in meta description%2$s: The meta description has been specified, but it does not contain the keyphrase. %3$sFix that%4$s!":[],"%1$sKeyphrase in meta description%2$s: The meta description contains the keyphrase %3$s times, which is over the advised maximum of 2 times. %4$sLimit that%5$s!":[],"%1$sKeyphrase in meta description%2$s: Keyphrase or synonym appear in the meta description. Well done!":[],"%3$sKeyphrase length%5$s: The keyphrase is %1$d words long. That's way more than the recommended maximum of %2$d words. %4$sMake it shorter%5$s!":[],"%3$sKeyphrase length%5$s: The keyphrase is %1$d words long. That's more than the recommended maximum of %2$d words. %4$sMake it shorter%5$s!":[],"%1$sKeyphrase length%2$s: Good job!":[],"%1$sKeyphrase length%3$s: No focus keyphrase was set for this page. %2$sSet a keyphrase in order to calculate your SEO score%3$s.":[],"%1$sKeyphrase in introduction%3$s: Your keyphrase or its synonyms do not appear in the first paragraph. %2$sMake sure the topic is clear immediately%3$s.":[],"%1$sKeyphrase in introduction%3$s:Your keyphrase or its synonyms appear in the first paragraph of the copy, but not within one sentence. %2$sFix that%3$s!":[],"%1$sKeyphrase in introduction%2$s: Well done!":[],"%1$sInternal links%2$s: There are both nofollowed and normal internal links on this page. Good job!":[],"%1$sInternal links%2$s: You have enough internal links. Good job!":[],"%1$sInternal links%3$s: The internal links in this page are all nofollowed. %2$sAdd some good internal links%3$s.":[],"%1$sInternal links%3$s: No internal links appear in this page, %2$smake sure to add some%3$s!":[],"%1$sTransition words%2$s: Well done!":[],"%1$sTransition words%2$s: Only %3$s of the sentences contain transition words, which is not enough. %4$sUse more of them%2$s.":[],"%1$sTransition words%2$s: None of the sentences contain transition words. %3$sUse some%2$s.":[],"%1$sNot enough content%2$s: %3$sPlease add some content to enable a good analysis%2$s.":[],"%1$sSubheading distribution%2$s: You are not using any subheadings, but your text is short enough and probably doesn't need them.":[],"%1$sSubheading distribution%2$s: You are not using any subheadings, although your text is rather long. %3$sTry and add some subheadings%2$s.":["%1$sAlt ba\u015fl\u0131k da\u011f\u0131l\u0131m\u0131%2$s: Metniniz olduk\u00e7a uzun olmas\u0131na ra\u011fmen, herhangi bir alt ba\u015fl\u0131k kullanm\u0131yorsunuz. %3$sBaz\u0131 alt ba\u015fl\u0131klar\u0131 deneyin ve ekleyin%2$s."],"%1$sSubheading distribution%2$s: %3$d section of your text is longer than %4$d words and is not separated by any subheadings. %5$sAdd subheadings to improve readability%2$s.":[],"%1$sSubheading distribution%2$s: Great job!":["%1$sAlt ba\u015fl\u0131k da\u011f\u0131l\u0131m\u0131%2$s: Harika!"],"%1$sSentence length%2$s: %3$s of the sentences contain more than %4$s words, which is more than the recommended maximum of %5$s. %6$sTry to shorten the sentences%2$s.":[],"%1$sSentence length%2$s: Great!":[],"%1$sConsecutive sentences%2$s: There is enough variety in your sentences. That's great!":[],"%1$sConsecutive sentences%2$s: The text contains %3$d consecutive sentences starting with the same word. %5$sTry to mix things up%2$s!":[],"%1$sPassive voice%2$s: %3$s of the sentences contain passive voice, which is more than the recommended maximum of %4$s. %5$sTry to use their active counterparts%2$s.":[],"%1$sPassive voice%2$s: You're using enough active voice. That's great!":[],"%1$sParagraph length%2$s: %3$d of the paragraphs contains more than the recommended maximum of %4$d words. %5$sShorten your paragraphs%2$s!":[],"%1$sParagraph length%2$s: None of the paragraphs are too long. Great job!":[],"Good job!":["\u0130yi i\u015f!"],"%1$sFlesch Reading Ease%2$s: The copy scores %3$s in the test, which is considered %4$s to read. %5$s%6$s%7$s":[],"Focus keyphrase":["Odak anahtar kelime"],"%1$s with ID %2$s couldn't be patched":[],"Invalid POST request. Meta values already exist for object with ID %1$s.":[],"Indexable with ID `%1$s` does not exist":[],"No object with ID %1$s and %2$s could be found":[],"`%1$s` is not a valid subtype of `%2$s`":[],"The object type `%1$s` is invalid":[],"Invalid type for parameter `%1$s` passed. Expected `%2$s`, but got `%3$s`":[],"The parameter `%1$s` cannot be empty.":[],"Check Keyphrase Density":["Anahtar kelime yo\u011funlu\u011funu kontrol et"],"Disable":[],"Allow Control":["Kontrole \u0130zin Ver"],"This tab allows you to selectively disable %s features for all sites in the network. By default all features are enabled, which allows site admins to choose for themselves if they want to toggle a feature on or off for their site. When you disable a feature here, site admins will not be able to use that feature at all.":[],"%s is a required feature toggle argument.":[],"Keyphrase:":["Anahtar kelime:"],"Remove keyphrase":["Anahtar kelimeyi kald\u0131r"],"This feature has been disabled by the network admin.":["Bu \u00f6zellik a\u011f y\u00f6neticisi taraf\u0131ndan devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131ld\u0131."],"Focus keyphrase not set.":["Odak anahtar kelime ayarlanmad\u0131."],"Multiple keyphrases":["Birden fazla anahtar kelimeler"],"Colon":["Kolon"],"Both %1$s and %2$s manage the SEO of your site. Running two SEO plugins at the same time is detrimental.":["Hem %1$s hem de %2$s sitenizin SEO sunu y\u00f6netir. Ayn\u0131 anda iki SEO eklentisini \u00e7al\u0131\u015ft\u0131rmak zararl\u0131 olur."],"There is a new notification.":["Yeni bir bildirim var.","Yeni bildirimler var."],"Readability analysis:":[],"Learn more about the readability analysis":["Okunabilirlik analizi hakk\u0131nda daha fazlas\u0131n\u0131 \u00f6\u011frenin"],"Describe the duration of the instruction:":["Talimat\u0131n s\u00fcresini tan\u0131mlay\u0131n:"],"Optional. Customize how you want to describe the duration of the instruction":["\u0130ste\u011fe ba\u011fl\u0131. Talimat\u0131n s\u00fcresini nas\u0131l tan\u0131mlamak istedi\u011finizi \u00f6zelle\u015ftirin"],"This is a list of related content to which you could link in your post. {{a}}Read our article about site structure{{\/a}} to learn more about how internal linking can help improve your SEO.":[],"%s, %s and %s":[],"%s and %s":["%s ve %s"],"%d minute":["%d dakika","%d dakika"],"%d hour":["%d saat","%d saat"],"%d day":["%d g\u00fcn","%d g\u00fcn"],"Enter a step title":["Bir ad\u0131m ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 girin"],"Optional. This can give you better control over the styling of the steps.":[],"CSS class(es) to apply to the steps":[],"minutes":["dakika"],"hours":["saat"],"days":["g\u00fcn"],"Create a How-to guide in an SEO-friendly way. You can only use one How-to block per post.":[],"List your Frequently Asked Questions in an SEO-friendly way. You can only use one FAQ block per post.":[],"Copy error":["Kopyalama hatas\u0131"],"An error occurred loading the %s primary taxonomy picker.":[],"%1$s Structured Data Blocks":["%1$s Yap\u0131sal Veri Bloklar\u0131"],"Time needed:":["Gerekli s\u00fcre:"],"Move question down":["Soruyu a\u015fa\u011f\u0131 ta\u015f\u0131"],"Move question up":["Soruyu yukar\u0131 ta\u015f\u0131"],"Insert question":["Soru ekle"],"Delete question":["Soruyu sil"],"Enter the answer to the question":["Sorunun cevab\u0131n\u0131 girin"],"Enter a question":["Bir soru girin"],"Add question":["Soru ekle"],"Frequently Asked Questions":["S\u0131k Sorulan Sorular"],"Great news: you can, with %s!":[],"Select the primary %s":["Birincili se\u00e7in %s"],"Check links to this URL":["Bu URL'ye olan ba\u011flant\u0131lar\u0131 kontrol et"],"Keyword research training":["Anahtar kelime ara\u015ft\u0131rma e\u011fitimi"],"Are you trying to use multiple keyphrases? You should add them separately below.":["Birden \u00e7ok anahtar kelime kullanmaya m\u0131 \u00e7al\u0131\u015f\u0131yorsunuz? Bunlar\u0131 a\u015fa\u011f\u0131da ayr\u0131 ayr\u0131 eklemelisiniz."],"Mark as cornerstone content":["K\u00f6\u015feta\u015f\u0131 i\u00e7erik olarak i\u015faretle"],"Move step down":["Ad\u0131m\u0131 a\u015fa\u011f\u0131 ta\u015f\u0131"],"Move step up":["Ad\u0131m\u0131 yukar\u0131 ta\u015f\u0131"],"Insert step":["Ad\u0131m ekle"],"Delete step":["Ad\u0131m\u0131 sil"],"Add image":["G\u00f6rsel ekle"],"Enter a step description":["Ad\u0131m a\u00e7\u0131klamas\u0131 yaz"],"Enter a description":["Bir a\u00e7\u0131klama girin"],"Unordered list":["S\u0131ras\u0131z liste"],"Showing step items as an ordered list.":["Ad\u0131m \u00f6\u011feleri s\u0131ral\u0131 liste olarak g\u00f6steriliyor"],"Showing step items as an unordered list":["Ad\u0131m \u00f6\u011feleri s\u0131ras\u0131z liste olarak g\u00f6steriliyor"],"Add step":["Ad\u0131m ekle"],"Delete total time":["Toplam zaman\u0131 sil"],"Add total time":["Toplam s\u00fcre ekle"],"How to":["Nas\u0131l yap\u0131l\u0131r"],"How-to":["Nas\u0131l-yap\u0131l\u0131r"],"Analysis results":["Analiz sonu\u00e7lar\u0131"],"Enter a focus keyphrase to calculate the SEO score":["SEO puan\u0131n\u0131 hesaplamak i\u00e7in bir odak anahtar kelimesi girin"],"Learn more about Cornerstone Content.":["K\u00f6\u015feta\u015f\u0131 i\u00e7eri\u011fi hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin."],"Cornerstone content should be the most important and extensive articles on your site.":["K\u00f6\u015feta\u015f\u0131 i\u00e7eri\u011fi sitenizdeki en \u00f6nemli ve kapsaml\u0131 makaleler olmas\u0131 gerekir."],"Restore Site":["Siteyi Geri Y\u00fckle"],"Network Settings":["A\u011f Ayarlar\u0131"],"You are not allowed to perform this action.":["Bu eylemi ger\u00e7ekle\u015ftirme izniniz yok."],"Error: %s":["Hata: %s"],"Success: %s":["Ba\u015far\u0131: %s"],"Site with ID %d not found.":["%d Kimli\u011fine sahip site bulunamad\u0131."],"No site has been selected to restore.":["Geri y\u00fcklemek i\u00e7in hi\u00e7bir site se\u00e7ilmedi."],"You are not allowed to modify unregistered network settings.":["Kay\u0131tl\u0131 olmayan a\u011f ayarlar\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftiremezsiniz."],"deleted":["silindi"],"Would you like to add another keyphrase?":["Ba\u015fka bir anahtar kelime eklemek ister misiniz?"],"image preview":["g\u00f6rsel \u00f6nizlemesi"],"Copied!":["Kopyaland\u0131!"],"Not supported!":["Desteklenmiyor!"],"Read {{a}}our article about site structure{{\/a}} to learn more about how internal linking can help improve your SEO.":["Dahili ba\u011flant\u0131n\u0131n SEO'nuzu iyile\u015ftirmeye nas\u0131l yard\u0131mc\u0131 olabilece\u011fi hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinmek i\u00e7in {{a}}site yap\u0131s\u0131yla ilgili makalemizi{{\/}} okuyun."],"Once you add a bit more copy, we'll give you a list of related content here to which you could link in your post.":["Biraz daha fazla yaz\u0131 ekledikten sonra, yaz\u0131n\u0131n\u0131za ba\u011flayabilece\u011finiz alakal\u0131 bir i\u00e7erik listesi verece\u011fiz."],"Consider linking to these {{a}}cornerstone articles:{{\/a}}":["Bu {{a}}k\u00f6\u015fe yaz\u0131lar\u0131na{{\/a}} ba\u011flant\u0131 vermeyi d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcn:"],"Consider linking to these articles:":["Bu makalelere ba\u011flant\u0131 vermeyi d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcn:"],"Copy link":["Linki kopyala"],"Copy link to suggested article: %s":["\u00d6nerilen makelenin ba\u011flan\u0131s\u0131n\u0131 kopyala: %s"],"Read our %1$sultimate guide to keyword research%2$s to learn more about keyword research and keyword strategy.":[],"Once you add a bit more copy, we'll give you a list of words and word combinations that occur the most in the content. These give an indication of what your content focuses on.":[],"The following words occur the most in the content. These give an indication of what your content focuses on. If the words differ a lot from your topic, you might want to rewrite your content accordingly. ":[],"Prominent words":["\u00d6nemli kelimeler"],"The site's tagline":["Sitenin slogan\u0131"],"Not all required fields are given. Missing field %1$s":["Gerekli t\u00fcm alanlar verilmemi\u015f. Eksik alan %1$s"],"Optimize your shop's SEO and sell more products!":["Ma\u011fazan\u0131z\u0131n SEO'sunu optimize ederek daha fazla \u00fcr\u00fcn sat\u0131n!"],"Add synonyms":["E\u015f anlaml\u0131 kelimeler ekle"],"Would you like to add keyphrase synonyms?":["Anahtar kelimenin e\u015f anlaml\u0131lar\u0131n\u0131 eklemek ister misiniz?"],"Would you like to add more than one keyphrase?":["Birden fazla anahtar kelime eklemek ister misiniz?"],"You can edit the SEO meta-data for this custom type on the %1$sShop page%2$s.":[],"You haven't set a Shop page in your WooCommerce settings. Please do this first.":["WooCommerce ayarlar\u0131nda Ma\u011faza sayfas\u0131n\u0131 d\u00fczenlemediniz. \u00d6ncelikle bu i\u015flemi bitirmelisiniz."],"Current year":["Mevcut y\u0131l"],"Page":["Sayfa"],"Breadcrumb settings for %s archive":["%s ar\u015fivi i\u00e7in ba\u011flant\u0131 haritas\u0131 ayarlar\u0131"],"Something went wrong. Please reload the page.":["Bir \u015feyler yanl\u0131\u015f gitti. L\u00fctfen sayfay\u0131 yenileyin"],"Tagline":["Slogan"],"Modify your meta description by editing it right here":["Meta a\u00e7\u0131klamas\u0131n\u0131 buray\u0131 d\u00fczenleyerek g\u00fcncelleyebilirsiniz"],"description (custom taxonomy)":["a\u00e7\u0131klama (\u00f6zel taksonomi)"],"(custom taxonomy)":["(\u00f6zel taksonomi)"],"(custom field)":["(\u00f6zel alan)"],"Term404":["Term404"],"Caption":["Altyaz\u0131"],"Pagenumber":["Sayfanumaras\u0131"],"Pagetotal":["Sayfatoplam\u0131"],"Page number":["Sayfa numaras\u0131"],"User description":["Kullan\u0131c\u0131 a\u00e7\u0131klamas\u0131"],"ID":["ID"],"Modified":["De\u011fi\u015ftirilmi\u015f"],"Post type (plural)":["Yaz\u0131 t\u00fcr\u00fc (\u00e7o\u011ful)"],"Post type (singular)":["Yaz\u0131 tipi (tekil)"],"Separator":["Ay\u0131r\u0131c\u0131"],"Search phrase":["Arama ifadesi"],"Term title":["Terim ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"Term description":["Terim a\u00e7\u0131klamas\u0131"],"Tag description":["Etiket a\u00e7\u0131klamas\u0131"],"Category description":["Kategori a\u00e7\u0131klamas\u0131"],"Primary category":["Birincil kategori"],"Category":["Kategori"],"Tag":["Etiket"],"Excerpt only":["Sadece al\u0131nt\u0131"],"Excerpt":["Al\u0131nt\u0131"],"Site title":["Site ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"Archive title":["Ar\u015fiv ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"Parent title":["Ana ba\u015fl\u0131k"],"Date":["Tarih"],"You should create a redirect to ensure your visitors do not get a 404 error when they click on the no longer working URL.":["Ziyaret\u00e7ilerinizin art\u0131k \u00e7al\u0131\u015fmayan bir URL\u2019ye t\u0131klad\u0131klar\u0131nda, 404 hatas\u0131 almamas\u0131n\u0131 sa\u011flamak i\u00e7in bir y\u00f6nlendirme olu\u015fturmal\u0131s\u0131n\u0131z."],"Search engines and other websites can still send traffic to your deleted post.":["Arama motorlar\u0131 ve di\u011fer web siteleri, silinmi\u015f yaz\u0131n\u0131za hala trafik g\u00f6nderebilir."],"Make sure you don't miss out on traffic!":["Trafi\u011fi ka\u00e7\u0131rmad\u0131\u011f\u0131n\u0131zdan emin olun!"],"You just deleted a %1$s.":["Bir %1$s sildiniz."],"You just trashed a %1$s.":["Bir %1$s sildiniz."],"Settings for %s archive":["%s ar\u015fivi i\u00e7in ayarlar"],"Settings for single %s URLs":["%s URL'leri i\u00e7in ayarlar"],"The settings on this page allow you to specify what the default search appearance should be for any type of content you have. You can choose which content types appear in search results and what their default description should be.":["Bu sayfadaki ayarlar, sahip oldu\u011funuz her t\u00fcrl\u00fc i\u00e7erik i\u00e7in varsay\u0131lan arama g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fcn ne olaca\u011f\u0131n\u0131 belirtmenize izin verir. Arama sonu\u00e7lar\u0131nda hangi i\u00e7erik t\u00fcrlerinin g\u00f6r\u00fcnece\u011fini ve bunlar\u0131n varsay\u0131lan a\u00e7\u0131klamas\u0131n\u0131n ne olaca\u011f\u0131n\u0131 se\u00e7ebilirsiniz."],"Url preview":["Url \u00f6nizlemesi"],"Please provide a meta description by editing the snippet below. If you don\u2019t, Google will try to find a relevant part of your post to show in the search results.":["L\u00fctfen a\u015fa\u011f\u0131daki snippet'i d\u00fczenleyerek bir meta a\u00e7\u0131klama sa\u011flay\u0131n. Aksi takdirde, Google arama sonu\u00e7lar\u0131nda g\u00f6sterilmek \u00fczere yay\u0131n\u0131n\u0131z\u0131n alakal\u0131 bir b\u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fc bulmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131r."],"Insert snippet variable":["Snippet de\u011fi\u015fkeni ekle"],"Dismiss this notice":["Bu bildirimi yoksay"],"No results":["Sonu\u00e7 yok"],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate":["%d sonu\u00e7 bulundu, gezinmek i\u00e7in yukar\u0131 ve a\u015fa\u011f\u0131 ok tu\u015flar\u0131n\u0131 kullan\u0131n","%d sonu\u00e7 bulundu, gezinmek i\u00e7in yukar\u0131 ve a\u015fa\u011f\u0131 ok tu\u015flar\u0131n\u0131 kullan\u0131n"],"Your site language is set to %s. If this is not correct, contact your site administrator.":["Sitenizin dili %s olarak ayarlanm\u0131\u015ft\u0131r. Dil tercihi do\u011fru de\u011filse l\u00fctfen site y\u00f6neticinizle temasa ge\u00e7in."],"%1$s respects your privacy. Read our %2$sprivacy policy%3$s on how we handle your personal information.":["%1$s gizllik haklar\u0131n\u0131za sayg\u0131 g\u00f6sterir. Ki\u015fisel bilgi politikam\u0131z\u0131 \u00f6\u011frenmek i\u00e7in l\u00fctfen %2$sgizlilik politikas\u0131n\u0131%3$s okuyun."],"If you know what this means and you do not want to see this message anymore, you can %1$sdismiss this message%2$s.":["Bunun ne anlama geldi\u011fini biliyorsan\u0131z ve bu mesaj\u0131 art\u0131k g\u00f6rmek istemiyorsan\u0131z, %1$sbu mesaj\u0131 kapatabilirsiniz%2$s."],"Your site's settings currently allow attachment URLs on your site to exist. Please read %1$sthis post about a potential issue%2$s with attachment URLs and check whether you have the correct setting for your site.":[],"Unknown type %1$s":["Bilinmeyen t\u00fcr %1$s"],"Includes a free MyYoast account which gives you access to our free SEO for Beginners course!":["Yeni ba\u015flayanlar i\u00e7in \u00fccretsiz SEO Kursuna eri\u015fim i\u00e7in \u00fccretsiz MyYoast hesab\u0131 i\u00e7erir!"],"Sign up for our newsletter if you would like to keep up-to-date about %1$s, other cool plugins by %2$s, and interesting news and tips from the world of SEO.":[],"Get your Baidu verification code in %1$sBaidu Webmaster Tools%2$s.":["%1$sBaidu Web Y\u00f6neticisi Ara\u00e7lar\u0131%2$s'ndan Baidu do\u011frulama kodunuzu al\u0131n."],"Baidu verification code":["Baidu do\u011frulama kodu"],"The %s importer functionality uses temporary database tables. It seems your WordPress install does not have the capability to do this, please consult your hosting provider.":["%s i\u00e7e aktar\u0131c\u0131 i\u015flevi ge\u00e7ici veri taban\u0131 tablolar\u0131n\u0131 kullan\u0131r. G\u00f6r\u00fcn\u00fc\u015fe g\u00f6re WordPress kurulumunuz bu eri\u015fime sahip de\u011fil, l\u00fctfen bar\u0131nd\u0131rma (hosting) sa\u011flay\u0131c\u0131n\u0131zla ileti\u015fime ge\u00e7in. "],"Cleanup of %s data failed.":["%s verisinin temizlenmesi ba\u015far\u0131s\u0131z oldu."],"Content Type":["\u0130\u00e7erik t\u00fcr\u00fc"],"Filter by content type":["\u0130\u00e7erik t\u00fcr\u00fcne g\u00f6re filtrele"],"Show All Content Types":["T\u00fcm \u0130\u00e7erik T\u00fcrlerini G\u00f6ster"],"Replaced with the normal title for an archive generated by WordPress":["Wordpress ar\u015fiv taraf\u0131ndan olu\u015fturulan ba\u015fl\u0131k, standart ba\u015fl\u0131k ile de\u011fi\u015ftirilmi\u015ftir."],"Clean":["Temizle"],"Once you're certain your site is OK, you can clean up. This will remove all the original data.":["Sitenizden emin olduktan sonra silebilirsiniz. Bu i\u015flem b\u00fct\u00fcn orjinal verileri silecektir."],"Step 5: Clean up":["5. Ad\u0131m: Temizlik"],"You should run the configuration wizard, from the SEO &rarr; General &rarr; Dashboard page, to make sure all the settings for your site are correct.":[],"Step 4: Run the configuration wizard":["4. Ad\u0131m: Yap\u0131land\u0131rma sihirbaz\u0131n\u0131 \u00e7al\u0131\u015ft\u0131r"],"Please check your posts and pages and see if the metadata was successfully imported.":["Meta verilerin ba\u015far\u0131yla  aktar\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131 g\u00f6rmek i\u00e7in, l\u00fctfen yaz\u0131lar\u0131n\u0131z\u0131 ve sayfalar\u0131n\u0131z\u0131 kontrol edin."],"Step 3: Check your data":["3. Ad\u0131m: Verileri kontrol edin"],"This will import the post metadata like SEO titles and descriptions into your %1$s metadata. It will only do this when there is no existing %1$s metadata yet. The original data will remain in place.":[],"Step 2: Import":["2. Ad\u0131m: \u0130\u00e7e aktar"],"Please make a backup of your database before starting this process.":["L\u00fctfen bu i\u015fleme ba\u015flamadan \u00f6nce veritaban\u0131n\u0131z\u0131n yede\u011fini al\u0131n."],"Step 1: Create a backup":["1. Ad\u0131m: Yedek al\u0131n"],"We've detected data from one or more SEO plugins on your site. Please follow the following steps to import that data:":["Sitenizdeki bir veya daha fazla SEO eklentisinden veri tespit ettik. Bu verileri i\u00e7e aktarmak i\u00e7in l\u00fctfen a\u015fa\u011f\u0131daki ad\u0131mlar\u0131 izleyin:"],"Plugin: ":["Eklenti:"],"%s did not detect any plugin data from plugins it can import from.":["%s eklentilerden i\u00e7e aktar\u0131labilecek herhangi bir eklenti verisi tespit edemedi."],"Posts that should not show up in search results":["Arama sonu\u00e7lar\u0131nda g\u00f6r\u00fcnmemesi gereken postlar"],"%s data found.":["%s veri bulundu."],"%s data successfully removed.":["%s veri ba\u015far\u0131yla kald\u0131r\u0131ld\u0131."],"%s data successfully imported.":["%s veri ba\u015far\u0131yla i\u00e7e aktar\u0131ld\u0131."],"%s data not found.":["%s veri bulunamad\u0131."],"24\/7 email support":["7\/24 e-posta deste\u011fi"],"No more dead links a.k.a. 404 pages":["Art\u0131k \u00f6l\u00fc ba\u011flant\u0131 yok di\u011fer ad\u0131yla 404 sayfalar\u0131"],"Get real-time suggestions for internal links":["\u0130\u00e7 ba\u011flant\u0131lar i\u00e7in ger\u00e7ek zamanl\u0131 \u00f6neriler al\u0131n"],"Preview your page in Facebook and Twitter":["Sayfan\u0131z\u0131 Facebook ve Twitter'da \u00f6nizleyin"],"Click the \"%3$s\" button to use the meta description already set in the %1$sSearch Appearance Homepage%2$s setting.":[],"Help on copying the home meta description":["Ana meta a\u00e7\u0131klamas\u0131n\u0131 kopyalamaya yard\u0131mc\u0131 olun"],"To let search engines know which social profiles are associated to this site, enter your site social profiles data below.":["Arama motorlar\u0131n\u0131n hangi sosyal profillerin bu site ile ba\u011flant\u0131l\u0131 oldu\u011funu anlayabilmeleri i\u00e7in, sitenizin sosyal profillerini a\u015fa\u011f\u0131daki alana giriniz"],"Learn more about your social profiles settings":["Sosyal profil ayarlar\u0131n\u0131z hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin"],"Remove the categories prefix":["Kategori \u00f6nekini kald\u0131r"],"Help on the category prefix setting":["Kategori \u00f6neki ayar\u0131nda yard\u0131mc\u0131 olun"],"Learn more about the available variables":["Kullan\u0131labilir de\u011fi\u015fkenler hakk\u0131nda daha fazla bilgi al\u0131n"],"Learn more about the RSS feed setting":["RSS besleme hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin"],"When you upload media (an image or video for example) to WordPress, it doesn't just save the media, it creates an attachment URL for it. These attachment pages are quite empty: they contain the media item and maybe a title if you entered one. Because of that, if you never use these attachment URLs, it's better to disable them, and redirect them to the media item itself.":["Medyay\u0131 (\u00f6rne\u011fin bir resim veya video) WordPress'e y\u00fckledi\u011finizde, yaln\u0131zca medyay\u0131 kaydetmez, bunun i\u00e7in ek bir URL olu\u015fturur. Bu ek sayfalar olduk\u00e7a bo\u015ftur. Medya \u00f6\u011fesini ve e\u011fer girdiyseniz bir ba\u015fl\u0131k i\u00e7erebilirler. Bu nedenle, bu ek URL'leri hi\u00e7 kullanmazsan\u0131z, bunlar\u0131 devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rakmak ve bunlar\u0131 medya \u00f6\u011fesinin kendisine y\u00f6nlendirmek daha iyidir."],"Learn more about the Media and attachment URLs setting":["Ortam ve ek dosya linki ayarlar\u0131 hakk\u0131nda daha fazla bilgi al\u0131n"],"Learn more about the title separator setting":["Ba\u015fl\u0131k ay\u0131r\u0131c\u0131 ayar\u0131 hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin."],"Learn more about the knowledge graph setting":["Bilgi grafi\u011fi ayar\u0131 hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin"],"Learn more about the homepage setting":["Anasayfa ayarlar\u0131 hakk\u0131nda daha fazla bilgi al\u0131n"],"Learn more about the special pages setting":["\u00d6zel sayfa ayarlar\u0131 hakk\u0131nda daha fazla bilgi al\u0131n"],"Help on the date archives search results setting":["Tarih ar\u015fivleri arama sonu\u00e7lar\u0131 hakk\u0131nda yard\u0131m al\u0131n"],"Not showing the archives for authors without posts in the search results technically means those will have a %1$s robots meta and will be excluded from XML sitemaps. %2$sMore info on the search results settings%3$s.":[],"Help on the authors without posts archive search results setting":["Hi\u00e7 i\u00e7eri\u011fi olmayan yazarlar\u0131n ar\u015fiv sayfalar\u0131n\u0131n arama sonu\u00e7lar\u0131 ayarlar\u0131nda yard\u0131mc\u0131 olun"],"Not showing the archive for authors in the search results technically means those will have a %1$s robots meta and will be excluded from XML sitemaps. %2$sMore info on the search results settings%3$s.":[],"Help on the author archives search results setting":["Yazar ar\u015fivleri arama sonu\u00e7lar\u0131 ayar\u0131nda yard\u0131mc\u0131 olun"],"Archives settings help":["Ar\u015fiv ayarlar\u0131 yard\u0131m\u0131"],"Learn more about the archives setting":["Ar\u015fiv ayarlar\u0131 hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin"],"Get your Yandex verification code in %1$sYandex Webmaster Tools%2$s.":["Yandex do\u011frulama kodunu %1$sYandex Webmaster Ara\u00e7lar\u0131%2$s \u00fczerinden edinin."],"Yandex verification code":["Yandex do\u011frulama kodu"],"Get your Google verification code in %1$sGoogle Search Console%2$s.":["Google do\u011frulama kodunu %1$sGoogle Arama Konsolu%2$s \u00fczerinden edinin."],"Google verification code":["Google do\u011frulama kodu"],"Get your Bing verification code in %1$sBing Webmaster Tools%2$s.":["Bing do\u011frulama kodunu %1$sBing Webmaster Ara\u00e7lar\u0131%2$s \u00fczerinden edinin."],"Bing verification code":["Bing do\u011frulama kodu"],"You can use the boxes below to verify with the different Webmaster Tools. This feature will add a verification meta tag on your home page. Follow the links to the different Webmaster Tools and look for instructions for the meta tag verification method to get the verification code. If your site is already verified, you can just forget about these.":[],"Learn more about the Webmaster Tools verification":["Webmaster Ara\u00e7lar\u0131 do\u011frulamas\u0131 hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin"],"On":["A\u00e7\u0131k"],"Help on: %s":["%s i\u00e7in yard\u0131mc\u0131 olun"],"%1$s comes with a lot of features. You can enable \/ disable some of them below. Clicking the question mark gives more information about the feature.":[],"Off":["Kapal\u0131"],"The advanced section of the %1$s meta box allows a user to remove posts from the search results or change the canonical. These are things you might not want any author to do. That's why, by default, only editors and administrators can do this. Setting to \"%2$s\" allows all users to change these settings.":[],"Security: no advanced settings for authors":["G\u00fcvenlik: yazarlar i\u00e7in geli\u015fmi\u015f ayarlar\u0131 gizle"],"See who contributed to %1$s.":["%1$s i\u00e7in katk\u0131da bulunanlar\u0131 g\u00f6r\u00fcn."],"Help on this search results setting":["Arama sonu\u00e7lar\u0131 ayar\u0131nda yard\u0131mc\u0131 olun"],"Not showing the archive for %1$s in the search results technically means those will have a %2$s robots meta and will be excluded from XML sitemaps. %3$sMore info on the search results settings%4$s.":[],"Not showing %1$s in the search results technically means those will have a %2$s robots meta and will be excluded from XML sitemaps. %3$sMore info on the search results settings%4$s.":[],"Default for %2$s, currently: %1$s":[],"Show %s in search results?":["%s arama sonu\u00e7lar\u0131nda g\u00f6sterilsin mi?"],"this author's archives":["bu yazar\u0131n ar\u015fivleri"],"Do not allow search engines to show %s in search results.":["Arama motorlar\u0131n\u0131n %s sayfas\u0131n\u0131 arama sonu\u00e7lar\u0131nda g\u00f6stermesine izin verme."],"Category URLs in WordPress contain a prefix, usually %s, this feature removes that prefix, for categories only.":["Wordpress'te Kategorileri URLleri \u00e7o\u011funlukla %s \u015feklinde bir \u00f6n ek i\u00e7erir. Bu se\u00e7enek yaln\u0131zca kategoriler i\u00e7in bu \u00f6n eki kald\u0131rmaya yarar."],"Category URLs":["Kategori ba\u011flant\u0131lar\u0131"],"the archive for %s":["%s ar\u015fivi"],"Redirect attachment URLs to the attachment itself?":["Ek dosya URL'lerini ek dosyan\u0131n kendisine y\u00f6nlendiriyor musunuz?"],"We recommend you set this to Yes.":["Evet olarak ayarlaman\u0131z\u0131 \u00f6neriyoruz."],"Media & attachment URLs":["Medya & ek dosya URLleri"],"This is what shows in the search results when people find your homepage. This means this is probably what they see when they search for your brand name.":["Bu ayar ana sayfan\u0131z\u0131n arama motorlar\u0131nda nas\u0131l g\u00f6r\u00fcnece\u011fini belirlemenizi sa\u011flar. Genellikle markan\u0131z\u0131 direkt olarak arad\u0131klar\u0131nda bu sonucu g\u00f6r\u00fcrler."],"date archives":["tarih ar\u015fivleri"],"archives for authors without posts":["hi\u00e7 i\u00e7eri\u011fi olmayan yazarlar i\u00e7in ar\u015fivler"],"Read why XML Sitemaps are important for your site.":["XML site haritalar\u0131n\u0131n siteniz i\u00e7in neden \u00f6nemli oldu\u011funu \u00f6\u011frenin."],"Enable the XML sitemaps that %s generates.":["%s taraf\u0131ndan olu\u015fturulan XML site haritalar\u0131n\u0131 etkinle\u015ftirin."],"See the XML sitemap.":["XML site haritan\u0131z\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin."],"%s (current default for %s)":[],"Media":["Ortam"],"Content Types":["\u0130\u00e7erik T\u00fcrleri"],"Should search engines follow links on this %1$s?":["Arama motorlar\u0131 bu %1$s i\u00e7indeki linkleri takip etsin mi?"],"Allow search engines to show this %s in search results?":["Arama motorlar\u0131n\u0131n bu %s sayfas\u0131n\u0131 arama sonu\u00e7lar\u0131nda g\u00f6stermesini istiyor musunuz?"],"Search Appearance":["Arama G\u00f6r\u00fcn\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"],"Please specify what content types you would like to appear in search engines. If you do not know the differences between these, it's best to choose the default settings.":[],"Search engines should show \"%1$s\" in search results:":[],"Search engine visibility":["Arama motoru g\u00f6r\u00fcn\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"],"Toggle %1$s's XML Sitemap":["%1$s'nun XML Site Haritas\u0131n\u0131 De\u011fi\u015ftir"],"The cornerstone content feature lets you to mark and filter cornerstone content on your website.":["K\u00f6\u015feta\u015f\u0131 i\u00e7eri\u011fi \u00f6zelli\u011fi, sitenizdeki k\u00f6\u015feta\u015f\u0131 i\u00e7erikleri i\u015faretlemenizi ve filtrelemenizi sa\u011flar."],"Good results":["\u0130yi sonu\u00e7lar"],"Get better search results in local search":["Yerel aramalarda daha iyi sonu\u00e7lar elde edin"],"Allow customers to pick up their %s order locally":["M\u00fc\u015fterilerin %s sipari\u015flerini yerel olarak almalar\u0131na izin ver"],"SEO analysis":["SEO analizi"],"The SEO analysis offers suggestions to improve the SEO of your text.":["SEO analizi, metninizin SEO uyumunu iyile\u015ftirmek i\u00e7in \u00f6neriler sunar."],"Learn how the SEO analysis can help you rank.":["SEO analizinin size nas\u0131l yard\u0131mc\u0131 olabilece\u011fini \u00f6\u011frenin."],"The readability analysis offers suggestions to improve the structure and style of your text.":["Okunabilirlik analizi, metninizi yap\u0131sal ve bi\u00e7imsel olarak geli\u015ftirecek \u00f6neriler sunar."],"Discover why readability is important for SEO.":["Okunabilirli\u011fin SEO i\u00e7in neden \u00f6nemli oldu\u011funu ke\u015ffedin."],"Find out how cornerstone content can help you improve your site structure.":["K\u00f6\u015feta\u015f\u0131 i\u00e7eri\u011fin site yap\u0131n\u0131z\u0131 nas\u0131l iyile\u015ftirebilece\u011fini ke\u015ffedin."],"The text link counter helps you improve your site structure.":["Yaz\u0131 ba\u011flant\u0131 sayac\u0131, site yap\u0131s\u0131n\u0131 iyile\u015ftirmeye yard\u0131mc\u0131 olur."],"Find out how the text link counter can enhance your SEO.":["Yaz\u0131 ba\u011flant\u0131 sayac\u0131n\u0131n SEO'yu nas\u0131l geli\u015ftirebilece\u011fini ke\u015ffedin."],"%s integration":["%s entegrasyonu"],"Read more about how %s works.":["%s nas\u0131l \u00e7al\u0131\u015f\u0131yor? Daha fazla bilgi edinin."],"Enable this feature if you want Facebook and other social media to display a preview with images and a text excerpt when a link to your site is shared.":["Sitenizden bir ba\u011flant\u0131 payla\u015f\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda Facebook'un ve di\u011fer sosyal medya ortamlar\u0131nda \u00f6n izleme g\u00f6rseli ve metin al\u0131nt\u0131s\u0131 eklemesini istiyorsan\u0131z bu \u00f6zelli\u011fi etkinle\u015ftirin."],"Enable this feature if you want Twitter to display a preview with images and a text excerpt when a link to your site is shared.":["Sitenizden bir ba\u011flant\u0131 payla\u015f\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda Twitter'\u0131n \u00f6n izleme g\u00f6rseli ve metin al\u0131nt\u0131s\u0131 eklemesini istiyorsan\u0131z bu \u00f6zelli\u011fi etkinle\u015ftirin."],"Find out why you should upgrade to %s":["Neden %s \u00fcr\u00fcn\u00fcne y\u00fckseltmeniz gerekti\u011fini \u00f6\u011frenin"],"https:\/\/yoa.st\/1uk":["https:\/\/yoa.st\/1uk"],"https:\/\/yoa.st\/1uj":["https:\/\/yoa.st\/1uj"],"Latest blog posts on %1$s":["%1$s'daki son g\u00f6nderiler"],"Remove highlight from the text":["Metinden vurguyu kald\u0131r"],"Your site language is set to %s. ":["Sitenin dili %s olarak ayarland\u0131."],"Get started quickly with the %1$s %2$sconfiguration wizard%3$s!":["%1$s %2$syap\u0131land\u0131rma sihirbaz\u0131%3$s ile h\u0131zl\u0131 bir \u015fekilde ba\u015flay\u0131n!"],"First-time SEO configuration":["\u0130lk SEO yap\u0131land\u0131rmas\u0131"],"Your site language is set to {language}. If this is not correct, contact your site administrator.":["Site diliniz {language} olarak ayarland\u0131. Bu do\u011fru de\u011filse, site y\u00f6neticinize ba\u015fvurun."],"Your site language is set to {language}.":["Site diliniz {language} olarak ayarland\u0131."],"Highlight this result in the text":["Bu sonucu metin i\u00e7inde vurgulay\u0131n"],"Considerations":["Dikkate al\u0131nmal\u0131lar"],"Errors":["Hatalar"],"Change language":["Dil de\u011fi\u015ftir"],"You cannot create a %s file.":["%s dosyas\u0131 olu\u015fturamazs\u0131n\u0131z."],"You cannot edit the %s file.":[" %s dosyas\u0131n\u0131 d\u00fczenleyemezsiniz."],"Updated %s":["%s dosyas\u0131 g\u00fcncellendi"],"Create %s file":["%s dosyas\u0131 olu\u015ftur"],"Edit the content of your %s:":["%s dosyan\u0131z\u0131n i\u00e7eri\u011fini d\u00fczenleyin:"],"Save changes to %s":["De\u011fi\u015fiklikleri %s dosyas\u0131na kaydet"],"%s file":["%s dosyas\u0131"],"%1$s and %2$s can work together a lot better by adding a helper plugin. Please install %3$s to make your life better. %4$s.":[],"More information":["Daha fazla bilgi"],"%1$s and %2$s can work together a lot better by adding a helper plugin. Please activate %3$s to make your life better.":["%1$s ve %2$s bir yard\u0131mc\u0131 eklenti ekleyerek birlikte daha iyi \u00e7al\u0131\u015fabilir. Hayat\u0131n\u0131z\u0131 daha iyi hale getirmek i\u00e7in l\u00fctfen %3$s y\u00fckleyin."],"More information about %1$s":["%1$s hakk\u0131nda daha fazla bilgi"],"Configuration Wizard":["Yap\u0131land\u0131rma Sihirbaz\u0131"],"You've done it!":["Ba\u015fard\u0131n!"],"%1$s and %2$s can work together a lot better by adding a helper plugin. Please install %3$s to make your life better.":["%1$s ve %2$s, bir yard\u0131mc\u0131 eklenti ekleyerek birlikte daha iyi \u00e7al\u0131\u015fabilir. Hayat\u0131n\u0131z\u0131 daha iyi hale getirmek i\u00e7in l\u00fctfen %3$s y\u00fckleyin."],"Manage your %s subscription on MyYoast":[],"Mark the most important %1$s as 'cornerstone content' to improve your site structure. %2$sLearn more about cornerstone content%3$s.":["Site yap\u0131n\u0131z\u0131 geli\u015ftirmek i\u00e7in en \u00f6nemli %1$s sayfalar\u0131n\u0131 'k\u00f6\u015feta\u015f\u0131 i\u00e7erik' olarak i\u015faretleyin. %2$sK\u00f6\u015feta\u015f\u0131 i\u00e7erikleri hakk\u0131nda daha fazla bilgi al\u0131n%3$s."],"(Opens in a new browser tab)":["(Yeni sekmede a\u00e7\u0131l\u0131r)"],"Posts %1$swithout%2$s a focus keyphrase":[],"Hey, your SEO is doing pretty well! Check out the stats:":["Hey, SEO \u00e7al\u0131\u015fman\u0131z gayet iyi gidiyor! \u0130statistiklerinize g\u00f6z at\u0131n:"],"You don't have any published posts, your SEO scores will appear here once you make your first post!":["Yay\u0131nlanm\u0131\u015f makaleniz yok, ilk yay\u0131n\u0131n\u0131z\u0131 yapt\u0131ktan sonra SEO puanlar\u0131n\u0131z burada g\u00f6r\u00fcnecek!"],"On this page, you can change the name of your site and choose which separator to use. The separator will display, for instance, between your post title and site name. Symbols are shown in the size they'll appear in the search results. Choose the one that fits your brand best or takes up the least space in the snippets.":[],"Something else":["Ba\u015fka bir \u015fey"],"A portfolio":["Portfolyo"],"A corporation":["Bir \u015firket"],"A small offline business":["K\u00fc\u00e7\u00fck bir \u00e7evrimd\u0131\u015f\u0131 i\u015fletme"],"A news channel":["Bir haber kanal\u0131"],"An online shop":["Bir online ma\u011faza"],"A blog":["Bir blog"],"What does the site %1$s represent?":["%1$s sitesi neyi temsil ediyor?"],"If you choose no, your author archives will be deactivated to prevent  duplicate content issues.":[],"Note: we don't store your data in any way and don't have full access to your account. Your privacy is safe with us.":[],"%1$s integrates with Google Search Console, a must-have tool for site owners. It provides you with information about the health of your site. Don't have a Google account or is your site not activated yet? Find out %2$show to connect Google Search Console to your site%3$s.":[],"Option B: My site is under construction and should not be indexed":["Se\u00e7enek B: Sitem yap\u0131m a\u015famas\u0131nda ve indekslenmemeli"],"Option A: My site is live and ready to be indexed":["Se\u00e7enek A: Sitem yay\u0131nda ve indekslenmeye haz\u0131r"],"Choose under construction if you want to keep the site out of the index of search engines. Don't forget to activate it once you're ready to publish your site.":[],"Please specify if your site is under construction or already active.":["L\u00fctfen sitenizin yap\u0131m a\u015famas\u0131nda veya etkin durumda olup olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 belirtin."],"This information will be used in Google's Knowledge Graph Card, the big block of information you see on the right side of the search results.":[],"Read more like this on our SEO blog":["SEO blogumuzdan buna benzer i\u00e7erikleri oku"],"Readability: %s":["Okunabilirlik: %s"],"Not activated":["Etkinle\u015ftirilmedi"],"Activated":["Etkinle\u015ftirildi"],"%1$s recommendations for you":["Senin i\u00e7in %1$s tavsiyeleri"],"All Readability Scores":["T\u00fcm okunabilirlik puanlar\u0131"],"Filter by Readability Score":["Okunabilirlik puanlar\u0131n\u0131 filtrele"],"You are not receiving updates or support! Fix this problem by adding this site and enabling %1$s for it in %2$s.":[],"Request method %1$s is not valid.":["%1$s olan talep metodu ge\u00e7erli de\u011fil."],"Do you want to preview what it will look like if people share this post on %1$s? You can, with %2$s.":["\u0130nsanlar bu yaz\u0131y\u0131 %1$s'da payla\u015ft\u0131klar\u0131nda nas\u0131l g\u00f6r\u00fcnd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc g\u00f6rmek ister misiniz? %2$s ile bunu ger\u00e7ekle\u015ftirebilirsiniz."],"Good job! All the links in your texts have been counted.":["\u0130yi i\u015f! Yaz\u0131lar\u0131ndaki t\u00fcm ba\u011flant\u0131lar say\u0131ld\u0131."],"Calculation completed.":["Hesaplama tamamland\u0131."],"Calculation in progress...":["Hesaplama devam ediyor..."],"Stop counting":["Saymay\u0131 durdur "],"Counting links in your texts":["Yaz\u0131lar\u0131n\u0131zdaki ba\u011flant\u0131lar say\u0131l\u0131yor"],"Text %1$s of %2$s processed.":["%2$s metinden %1$s adedi i\u015flendi."],"All your texts are already counted, there is no need to count them again.":["T\u00fcm yaz\u0131lar\u0131n say\u0131ld\u0131, tekrar saymaya gerek yok."],"Count links in your texts":["Yaz\u0131lar\u0131ndaki ba\u011flant\u0131lar\u0131 say"],"Text link counter":["Metin ba\u011flant\u0131s\u0131 sayac\u0131"],"Number of internal links linking to this post. See \"Yoast Columns\" text in the help tab for more info.":["Bu yaz\u0131ya ba\u011flant\u0131 veren ba\u011flant\u0131 say\u0131s\u0131. Daha fazla bilgi i\u00e7in yard\u0131m sekmesindeki \"Yoast S\u00fctunlar\" metnine bak\u0131n."],"Number of outgoing internal links in this post. See \"Yoast Columns\" text in the help tab for more info.":[],"%s Columns":["%s s\u00fctunlar"],"Readability score":["Okunabilirlik puan\u0131"],"Other benefits of %s for you:":["%s'nun sizin i\u00e7in di\u011fer faydalar\u0131:"],"Scroll to see the preview content.":["\u0130\u00e7eri\u011fi \u00f6n izlemek i\u00e7in kayd\u0131r\u0131n"],"Cornerstone content":["K\u00f6\u015fe ta\u015f\u0131 i\u00e7eri\u011fi"],"If you want to outrank the competition in a specific town or region, check out our %1$s plugin! You\u2019ll be able to easily insert Google maps, opening hours, contact information and a store locator. Besides that %1$s helps you to improve the usability of your contact page.":[],"Attract more customers near you":["Daha fazla yak\u0131n\u0131n\u0131zdaki m\u00fc\u015fterileri \u00e7ekin"],"Upgrade to Premium":["Premiuma y\u00fckselt"],"Do you want to outrank your competition? %1$s gives you awesome additional features that'll help you to set up your SEO strategy like a professional. Add synonyms and related keywords, use our Premium SEO analysis, the redirect manager and our internal linking tool. %1$s will also give you access to premium support.":[],"Outrank the competition with %s":["%s ile rekabette \u00f6nde olun."],"We have detected that you have not finished this wizard yet, so we recommend you to %2$sstart the configuration wizard to configure %1$s%3$s.":["Bu sihirbaz\u0131 hen\u00fcz tamamlamad\u0131\u011f\u0131n\u0131z\u0131 tespit ettik, bu y\u00fczden yap\u0131land\u0131rmak i\u00e7in size %2$s%1$s yap\u0131land\u0131rma sihirbaz\u0131n\u0131 ba\u015flatmay\u0131%3$s \u00f6neririz."],"The configuration wizard helps you to easily configure your site to have the optimal SEO settings.":["Yap\u0131land\u0131rma sihirbaz\u0131 web sitenizde ideal SEO ayarlar\u0131n\u0131 kolayca ayarlaman\u0131za yard\u0131mc\u0131 olur."],"Superfast internal linking suggestions":["S\u00fcper h\u0131zl\u0131 dahili ba\u011flant\u0131 \u00f6nerileri"],"Great news: you can, with %1$s!":["Harika haber: %1$s ile yapabilirsiniz!"],"Save changes":["De\u011fi\u015fiklikleri kaydet"],"1 year free support and updates included!":["1 y\u0131ll\u0131k \u00fccretsiz g\u00fcncelleme ve y\u00fckseltme dahil!"],"The plugin %2$s changes your site's output and in doing that differentiates between search engines and normal users, a process that's called cloaking. We highly recommend that you disable it.":["Eklentilerden  %2$s, sitenizin \u00e7\u0131kt\u0131s\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftirerek, gizleme olarak adland\u0131r\u0131lan bir i\u015flem ile arama motorlar\u0131n\u0131n g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fc hali ve s\u0131radan kullan\u0131c\u0131lar\u0131n g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fc hali aras\u0131nda fark yarat\u0131yor. Bu eklentiyi kesinlikle etkisizle\u015ftirmenizi \u00f6neriyoruz."],"%1$sSocial media preview%2$s: Facebook & Twitter":["%1$sSosyal medya \u00f6nizlemesi%2$s: Facebook ve Twitter"],"%1$sNo more dead links%2$s: easy redirect manager":["%1$sDaha fazla \u00f6l\u00fc ba\u011flant\u0131%2$s yok: kolay y\u00f6nlendirme y\u00f6neticisi"],"No ads!":["Reklams\u0131z!"],"Facebook & Twitter":["Facebook ve Twitter"],"Social media preview":["Sosyal medya \u00f6nizleme"],"Easy redirect manager":["Kolay y\u00f6nlendirme y\u00f6neticisi"],"No more dead links":["Daha fazla \u00f6l\u00fc ba\u011flant\u0131 yok"],"Increase your SEO reach":["SEO eri\u015fiminizi art\u0131r\u0131n"],"If you want more help creating awesome content, check out our %2$sSEO copywriting course%3$s. Do you want to know all about the features of the plugin, consider doing our %1$s!":["Harika i\u00e7erikler olu\u015fturma konusunda daha fazla yard\u0131m istiyorsan\u0131z, %2$sSEO metin yazarl\u0131\u011f\u0131 kursumuza%3$s g\u00f6z at\u0131n. Eklentinin \u00f6zellikleri hakk\u0131nda her \u015feyi \u00f6\u011frenmek ister misiniz, bizim %1$s yapmay\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcn!"],"Variable":["De\u011fi\u015fken"],"Available variables":["Kullan\u0131labilinir de\u011fi\u015fkenler"],"Scroll to see the table content.":["Tablo i\u00e7eri\u011fini g\u00f6rmek i\u00e7in kayd\u0131r\u0131n."],"An error occurred in the '%1$s' assessment":["\u2018%1$s\u2019 de\u011ferlendirmesi s\u0131ras\u0131nda bir hata olu\u015ftu."],"%1$s of the words contain %2$sover %3$s syllables%4$s, which is more than the recommended maximum of %5$s.":["Kulland\u0131\u011f\u0131n\u0131z kelimelerin %1$s kadar\u0131 %2$s%3$s heceden fazla%4$s, ki bu da \u00f6nerilen %5$s hece say\u0131s\u0131n\u0131 a\u015f\u0131yor."],"%1$s of the words contain %2$sover %3$s syllables%4$s, which is less than or equal to the recommended maximum of %5$s.":["Kulland\u0131\u011f\u0131n\u0131z kelimelerin %1$s kadar\u0131 %2$s%3$s heceden fazla%4$s, ki bu da \u00f6nerilen %5$s hece say\u0131s\u0131na e\u015fit ya da daha az."],"This is slightly below the recommended minimum of %5$d word. %3$sAdd a bit more copy%4$s.":[],"The meta description contains %1$d sentence %2$sover %3$s words%4$s. Try to shorten this sentence.":["Meta a\u00e7\u0131klamas\u0131nda %1$d c\u00fcmle %2$s%3$s kelimeden fazla%4$s. Bu c\u00fcmleyi k\u0131saltmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131n.","Meta a\u00e7\u0131klamas\u0131nda %1$d c\u00fcmle %2$s%3$s kelimeden fazla%4$s. Bu c\u00fcmleleri k\u0131saltmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131n."],"The meta description contains no sentences %1$sover %2$s words%3$s.":["Meta a\u00e7\u0131klamas\u0131 %1$s%2$s kelimeden fazla%3$s c\u00fcmle i\u00e7ermiyor."],"Step %1$d: %2$s":["Ad\u0131m %1$d: %2$s"],"No new notifications.":["Yeni bildirim yok."],"Save all":["Hepsini kaydet"],"Save":["Kaydet"],"%1$s, Author at %2$s":["%1$s, %2$s sitesinin yazar\u0131."],"Mobile preview":["Mobil \u00f6n izleme"],"Desktop preview":["Masa\u00fcst\u00fc \u00f6n izleme"],"Please provide an SEO title by editing the snippet below.":["A\u015fa\u011f\u0131daki kod par\u00e7ac\u0131\u011f\u0131n\u0131 d\u00fczenleyerek bir SEO ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 sa\u011flay\u0131n."],"Meta description preview:":["Meta a\u00e7\u0131klamas\u0131 \u00f6nizlemesi:"],"Slug preview:":["K\u0131sa isim \u00f6nizlemesi:"],"SEO title preview:":["SEO ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 \u00f6nizleme:"],"Close snippet editor":[],"Slug":["K\u0131sa isim"],"Remove marks in the text":["Metindeki i\u015faretleri kald\u0131r"],"Mark this result in the text":["Bu sonucu metnin i\u00e7inde i\u015faretle"],"Marks are disabled in current view":["\u0130\u015faretler bu g\u00f6r\u00fcn\u00fc\u015fte etkisizdir"],"Good SEO score":["\u0130yi SEO puan\u0131"],"OK SEO score":["Kabul edilebilir SEO puan\u0131"],"Feedback":["Geri bildirim"],"ok":["tamam"],"Choose an image":["Bir resim se\u00e7"],"Remove the image":["G\u00f6rseli kald\u0131r"],"MailChimp signup failed:":["MailChimp \u00fcyeli\u011fi ba\u015far\u0131s\u0131z oldu:"],"Sign Up!":["\u00dcye ol!"],"Name":["Ad\u0131"],"Please provide a meta description by editing the snippet below.":["A\u015fa\u011f\u0131daki kod par\u00e7ac\u0131\u011f\u0131n\u0131 d\u00fczenleyerek bir meta a\u00e7\u0131klama sa\u011flay\u0131n."],"Edit snippet":["Kod par\u00e7ac\u0131\u011f\u0131n\u0131 d\u00fczenle"],"You can click on each element in the preview to jump to the Snippet Editor.":["K\u0131rp\u0131nt\u0131 d\u00fczenleyiciye ge\u00e7mek i\u00e7in \u00f6nizleme alan\u0131ndaki elemanlara t\u0131klayabilirsiniz."],"SEO title preview":["SEO ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 \u00f6nizlemesi"],"Meta description preview":["Meta a\u00e7\u0131klamas\u0131 \u00f6nizlemesi"],"A problem occurred when saving the current step, {{link}}please file a bug report{{\/link}} describing what step you are on and which changes you want to make (if any).":["Bu ad\u0131m kaydedilirken bir hata meydana geldi, l\u00fctfen hangi ad\u0131mdayken veya hangi de\u011fi\u015fiklikleri yapmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131rken (varsa) anlatan {{link}}bir hata bildirimi yap\u0131n{{\/link}}."],"Close the Wizard":["Sihirbaz\u0131 kapat"],"Export settings":["Ayarlar\u0131 d\u0131\u015fa aktar"],"%1$s video tutorial":["%1$s video e\u011fitimi"],"%s &rsaquo; Configuration Wizard":["%s &rsaquo; Yap\u0131land\u0131rma Sihirbaz\u0131"],"Please don't show me this notification anymore":["L\u00fctfen bu bildirimi bir daha g\u00f6sterme"],"If you are experiencing issues, %1$splease file a bug report%2$s and we'll do our best to help you out.":["E\u011fer sorunlarla kar\u015f\u0131la\u015f\u0131yorsan\u0131z, %1$sl\u00fctfen bir hata raporu doldurun%2$s. Size yard\u0131mc\u0131 olmak i\u00e7in elimizden geleni yapaca\u011f\u0131z."],"We've noticed you've been using %1$s for some time now; we hope you love it! We'd be thrilled if you could %2$sgive us a 5 stars rating on WordPress.org%3$s!":["%1$s eklentisini bir s\u00fcredir kulland\u0131\u011f\u0131n\u0131z\u0131 fark ettik; umar\u0131z memnun kalm\u0131\u015fs\u0131n\u0131zd\u0131r! E\u011fer bize %2$sWordPress.org sitesinde be\u015f y\u0131ld\u0131z verirseniz%3$s \u00e7ok memnun oluruz!"],"Date archives settings":["Tarih ar\u015fiv ayarlar\u0131"],"Author archives settings":["Yazar ar\u015fivleri ayarlar\u0131"],"%1$s by %2$s":["%2$s taraf\u0131ndan %1$s"],"Warning: the variable %1$s cannot be used in this template. See the %2$s for more info.":[],"By the way, did you know we also have a %1$sPremium plugin%2$s? It offers advanced features, like a redirect manager and support for multiple keyphrases. It also comes with 24\/7 personal support.":[],"(no title)":["(ba\u015fl\u0131ks\u0131z)"],"%s installation wizard":["%s y\u00fckleme sihirbaz\u0131"],"The %1$s admin bar menu contains useful links to third-party tools for analyzing pages and makes it easy to see if you have new notifications.":[],"Admin bar menu":["Y\u00f6netim \u00e7ubu\u011fu men\u00fcs\u00fc"],"%1$s will check weekly if your site is still indexable by search engines and %2$s will notify you when this is not the case.":[],"Features":["\u00d6zellikler"],"SEO title":["SEO ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"While we strive to make setting up %1$s as easy as possible, we understand it can be daunting. If you\u2019d rather have us set up %1$s for you (and get a copy of %2$s in the process), order our %3$s%1$s configuration service%4$s here!":[],"Welcome to the %1$s configuration wizard. In a few simple steps we'll help you configure your SEO settings to match your website's needs!":[],"Google shows your website's name in the search results, if you want to change it, you can do that here.":["Google arama sonu\u00e7lar\u0131nda sitenizin ismini g\u00f6sterecektir. E\u011fer de\u011fi\u015ftirmek isterseniz, buradan de\u011fi\u015ftirebilirsiniz."],"Greater than sign":["B\u00fcy\u00fckt\u00fcr i\u015fareti"],"Less than sign":["K\u00fc\u00e7\u00fckt\u00fcr i\u015fareti"],"Right angle quotation mark":["Sa\u011f a\u00e7\u0131l\u0131 t\u0131rnak i\u015fareti"],"Left angle quotation mark":["Sol a\u00e7\u0131l\u0131 t\u0131rnak i\u015fareti"],"Small tilde":["K\u00fc\u00e7\u00fck yakla\u015f\u0131k i\u015fareti"],"Vertical bar":["Dikey \u00e7ubuk"],"Low asterisk":["K\u00fc\u00e7\u00fck y\u0131ld\u0131z"],"Asterisk":["Y\u0131ld\u0131z"],"Bullet":["Madde"],"Middle dot":["Orta nokta"],"Em dash":["Uzun tire"],"En dash":["K\u0131sa tire"],"Dash":["Tire"],"Choose the symbol to use as your title separator. This will display, for instance, between your post title and site name. Symbols are shown in the size they'll appear in the search results.":["Ba\u015fl\u0131k ayrac\u0131 olarak kullanmak istedi\u011finiz sembol\u00fc se\u00e7in. Bu, \u00f6rne\u011fin, ba\u015fl\u0131k ve site ad\u0131n\u0131z aras\u0131nda g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenecektir. Semboller, arama sonu\u00e7lar\u0131nda g\u00f6r\u00fcnecekleri boyutta g\u00f6sterilir."],"The name of the person":["Ki\u015finin ismi"],"No":["Hay\u0131r"],"Yes":["Evet"],"Does, or will, your site have multiple authors?":["Sitenizde birden \u00e7ok yazar bulunuyor mu ya da bulunacak m\u0131?"],"WordPress automatically generates an URL for each media item in the library. Enabling this will allow for google to index the generated URL.":["WordPress, kitapl\u0131ktaki her ortam \u00f6\u011fesi i\u00e7in otomatik olarak bir URL olu\u015fturur. Bunu etkinle\u015ftirmek, Google'\u0131n olu\u015fturulan URL\u2019yi dizine eklemesine izin verir."],"Success!":["Ba\u015far\u0131l\u0131!"],"Title settings":["Ba\u015fl\u0131k ayarlar\u0131"],"Multiple authors":["\u00c7oklu yazarlar"],"Site type":["Site t\u00fcr\u00fc"],"Environment":["Ortam"],"Yoast option %1$s not found.":["Yoast %1$s se\u00e7ene\u011fi bulunamad\u0131."],"Google Structured Data Test":["Google Yap\u0131land\u0131r\u0131lm\u0131\u015f Veri Testi"],"Posts list":["Yaz\u0131 listesi"],"Posts list navigation":["Yaz\u0131 listesi dola\u015f\u0131m\u0131"],"Filter posts list":["Yaz\u0131 listesini filtrele"],"Note that links to archives might be still output by your theme and you would need to remove them separately.":["Ar\u015fivlerinize y\u00f6nelik ba\u011flant\u0131lar teman\u0131z taraf\u0131ndan kullan\u0131lmaya devam ediyor olabilir. Bu durumda onlar\u0131 ayr\u0131ca kald\u0131rman\u0131z gerekir."],"%1$s to optimize your site even further":["Sitenizi daha da fazla iyile\u015ftirmek i\u00e7in %1$s"],"%1$s extensions":["%1$s uzant\u0131lar\u0131"],"Comes with our 30-day no questions asked money back guarantee":["30 g\u00fcnl\u00fck soru sormadan para iadesi garantisi ile beraber gelir"],"More information %1$sabout %3$s%2$s":["Daha fazla bilgi i\u00e7in %1$s%3$s hakk\u0131nda%2$s"],"Installed":["Y\u00fckl\u00fc"],"gain access to our 24\/7 support team.":["7\/24 destek ekibine eri\u015fim sa\u011flay\u0131n."],"Premium support":["Premium deste\u011fi"],"check what your Facebook or Twitter post will look like.":["Facebook ya da Twitter payla\u015f\u0131mlar\u0131n\u0131z\u0131n nas\u0131l g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenece\u011fini kontrol edin."],"Social previews":["Sosyal \u00f6n izlemeler"],"create and manage redirects from within your WordPress install.":["WordPress kurulumunuz i\u00e7inde y\u00f6nlendirme olu\u015fturun ve y\u00f6nlendirmeleri y\u00f6netin."],"Redirect manager":["Y\u00f6nlendirme y\u00f6neticisi"],"%1$s, take your optimization to the next level!":["%1$s, optimizasyonu bir \u00fcst seviyeye ta\u015f\u0131r!"],"A seamless integration between %1$s and %2$s":["%1$s ve %2$s aras\u0131nda sorunsuz entegrasyon"],"Use %1$s breadcrumbs instead of %2$s ones":["%2$s ba\u011flant\u0131 haritalar\u0131 yerine %1$s kullan\u0131n"],"Easily insert Google Maps, a store locator, opening hours and more":["Kolayca bir Google haritas\u0131, ma\u011faza bulucu, a\u00e7\u0131l\u0131\u015f saatleri ve daha fazlas\u0131n\u0131 ekleyin"],"Creates XML News Sitemaps":["XML haberler site haritas\u0131 olu\u015fturur"],"Immediately pings Google on the publication of a new post":["An\u0131nda Google'\u0131 yeni yaz\u0131 yay\u0131mland\u0131\u011f\u0131 hakk\u0131nda bilgilendirir"],"Optimize your site for Google News":["Sitenizi Google News i\u00e7in optimize edin"],"Make videos responsive through enabling fitvids.js":["fitvids.js kullanarak videolar\u0131n\u0131z\u0131 duyarl\u0131 hale getirin"],"Enhance the experience of sharing posts with videos":["Video i\u00e7eren yaz\u0131lar\u0131 payla\u015fma deneyimini iyile\u015ftirin"],"Show your videos in Google Videos":["Videolar\u0131n\u0131z\u0131 Google Videolar'da g\u00f6sterin"],"Edit &#8220;%s&#8221;":["&#8220;%s&#8221; D\u00fczenle"],"Premium":["Premium"],"Google Trends":["Google Trends (e\u011filimler)"],"Notifications":["Bildirimler"],"Removes the focus keyphrase section from the metabox and disables all SEO-related suggestions.":[],"Disable SEO analysis":["SEO analizi etkisizle\u015ftir"],"Twitter settings":["Twitter ayarlar\u0131"],"Pinterest settings":["Pinterest ayarlar\u0131"],"Facebook settings":["Facebook ayarlar\u0131"],"Title separator symbol":["Ba\u015fl\u0131k ay\u0131r\u0131c\u0131 simge"],"RSS feed settings":["RSS beslemesi ayarlar\u0131"],"Breadcrumbs settings":["Ba\u011flant\u0131 haritas\u0131 ayarlar\u0131"],"Make primary":["Birincil yap"],"%s notification":["%s bildirim","%s bildirim"],"Disable readability analysis":["Okunabilirlik analizini devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak"],"Removes the readability analysis section from the metabox and disables all readability-related suggestions.":[],"Readability analysis":["Okunabilirlik analizi"],"Needs improvement":["Geli\u015ftirmeye a\u00e7\u0131k"],"Readability":["Okunabilirlik"],"Improvements":["\u0130yile\u015ftirmeler"],"Dismiss this item.":["Bu eleman\u0131 gizle."],"Good job! We could detect no serious SEO problems.":["\u0130yi i\u015f! Hi\u00e7bir ciddi SEO problemi tespit edemedik."],"We have detected the following issues that affect the SEO of your site.":["Sitenizin SEO'sunu etkileyen a\u015fa\u011f\u0131daki sorunlar\u0131 tespit ettik."],"Problems":["Problemler"],"Analysis":["Analiz"],"Not available":["Uygun de\u011fil"],"Filter by SEO Score":["SEO puan\u0131na g\u00f6re filtrele"],"Meta description not set.":["Meta a\u00e7\u0131klamas\u0131 belirlenmemi\u015f."],"Open":["A\u00e7"],"Dashboard":["Ba\u015flang\u0131\u00e7"],"You can fix this on the %1$sPermalink settings page%2$s.":["Bunu %1$sKal\u0131c\u0131 ba\u011flant\u0131 ayarlar\u0131 sayfas\u0131%2$s \u00fczerinde d\u00fczeltebilirsiniz."],"Replaced with the primary category of the post\/page":["Yaz\u0131\/sayfa ana kategorisi ile de\u011fi\u015ftirildi."],"Pinterest confirmation":["Pinterest onay\u0131"],"If you have already confirmed your website with Pinterest, you can skip the step below.":["Halihaz\u0131rda Pinterest i\u00e7in do\u011frulama yapt\u0131ysan\u0131z alttaki ad\u0131m\u0131 atlayabilirsiniz."],"Format-based archives":["Bi\u00e7im tabanl\u0131 ar\u015fivler"],"Webmaster Tools verification":["Web Y\u00f6neticisi Ara\u00e7lar\u0131 do\u011frulamas\u0131"],"Buy %s":["%s sat\u0131n al"],"New %1$s Title":["Yeni %1$s ba\u015fl\u0131k"],"Existing %1$s Title":["Mevcut %1$s ba\u015fl\u0131k"],"Expected an integer as input.":["Girdi olarak say\u0131sal bir de\u011fer bekleniyor."],"Trying to build the sitemap cache key, but the postfix and prefix combination leaves too little room to do this. You are probably requesting a page that is way out of the expected range.":["G\u00fcvenli bir site haritas\u0131 bellek anahtar\u0131 yap\u0131land\u0131r\u0131lmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131l\u0131yor, ama son ek ve \u00f6n ek kombinasyonu bunun i\u00e7in \u00e7ok az alan b\u0131rak\u0131yor. Muhtemelen belirlenen aral\u0131\u011f\u0131n d\u0131\u015f\u0131nda bir sayfa istiyorsunuz."],"Remove":["Kald\u0131r"],"Keep":["Tut"],"Bold the last page":["Son sayfay\u0131 kal\u0131n yap"],"Regular":["Normal"],"Bold":["Kal\u0131n"],"Show Blog page":["Blog sayfas\u0131n\u0131 g\u00f6ster"],"Primary %s":["Birincil %s"],"Primary":["Birincil"],"Make %1$s primary %2$s":["%1$s i\u00e7in %2$s birincil yap"],"Term is set to noindex.":["Terim indekslenmesin olarak i\u015faretli."],"Author archives":["Yazar ar\u015fivleri"],"Show":["G\u00f6ster"],"Enabled":["Etkin"],"Disabled":["Etkisiz"],"The separator defined in your theme's %s tag.":["Teman\u0131z\u0131n %s etiketinde tan\u0131mlanan ayra\u00e7."],"No index":["\u0130ndeks yok"],"If you want to use an image for sharing on %1$s, you can upload \/ choose an image or add the image URL here.":["E\u011fer %1$s i\u00e7in payla\u015f\u0131m g\u00f6rseli kullanmak istiyorsan\u0131z, resim y\u00fckleyebilir \/ se\u00e7ebilir ya da g\u00f6rsel adresini ekleyebilirsiniz."],"If you don't want to use the meta description for sharing on %1$s but want another description there, write it here.":["%1$s \u00fczerinde payla\u015f\u0131rken farkl\u0131 bir meta a\u00e7\u0131klamas\u0131 kullanmak istiyosan\u0131z, buraya yazabilirsiniz.."],"If you don't want to use the title for sharing on %1$s but instead want another title there, write it here.":["E\u011fer bu yaz\u0131y\u0131 %1$s \u00fczerinde farkl\u0131 bir ba\u015fl\u0131k ile payla\u015fmak istiyorsan\u0131z, yeni ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 buraya yaz\u0131n\u0131z. \t"],"Once Weekly":["Haftada bir"],"SEO score":["SEO puan\u0131"],"Recalculating SEO scores for all pieces of content with a focus keyphrase.":["Odak anahtar kelime ile t\u00fcm i\u00e7eri\u011fin SEO puan\u0131 yeniden hesaplan\u0131yor."],"%1$s of %2$s done.":["%1$s \/ %2$s bitti."],"Team Yoast":["Yoast ekibi"],"The first true all-in-one SEO solution for WordPress, including on-page content analysis, XML sitemaps and much more.":["WordPress i\u00e7in ilk ger\u00e7ek hepsi bir arada SEO \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fc, sayfa \u00fczerine i\u00e7erik analizi, XML site haritalar\u0131 ve \u00e7ok daha fazlas\u0131."],"Yoast SEO":["Yoast SEO"],"Activation failed:":["Etkinle\u015ftirme ba\u015far\u0131s\u0131z:"],"The filter extension seem to be unavailable. Please ask your web host to enable it.":["Filtre eklentisi kullan\u0131labilir de\u011fil. Servis sa\u011flay\u0131c\u0131n\u0131zdan etkinle\u015ftirmesini isteyin."],"The %1$s plugin installation is incomplete. Please refer to %2$sinstallation instructions%3$s.":["%1$s eklentisinin kurulumu tamamland\u0131. L\u00fctfen %2$sy\u00fckleme k\u0131lavuzuna%3$s g\u00f6z at\u0131n."],"The Standard PHP Library (SPL) extension seem to be unavailable. Please ask your web host to enable it.":["Standart PHP k\u00fct\u00fcphanesi (SPL) eklentisi kurulu g\u00f6z\u00fckm\u00fcyor. L\u00fctfen servis sa\u011flay\u0131c\u0131n\u0131zdan etkinle\u015ftirmelerini isteyin."],"SEO Settings":["SEO ayarlar\u0131"],"Mobile-Friendly Test":["Mobil uyumluluk testi"],"Google Page Speed Test":["Google sayfa h\u0131z testi"],"CSS Validator":["CSS do\u011frulay\u0131c\u0131"],"HTML Validator":["HTML do\u011frulay\u0131c\u0131"],"Pinterest Rich Pins Validator":["Pinterest zengin Pin do\u011frulay\u0131c\u0131"],"Facebook Debugger":["Facebook hata ay\u0131klama"],"Check Google Cache":["Google \u00f6nbelle\u011fini kontrol et"],"Analyze this page":["Bu sayfay\u0131 analiz et"],"Keyword Research":["Kelime ara\u015ft\u0131rma"],"%s does not seem to be a valid url. Please correct.":["% ge\u00e7erli bir web adresi de\u011fil. L\u00fctfen d\u00fczeltin."],"%1$s does not seem to be a valid %2$s verification string. Please correct.":["%1$s ge\u00e7erli bir %2$s do\u011frulama metnine sahip de\u011fil. L\u00fctfen d\u00fczeltin."],"%s Archive":["%s Ar\u015fiv"],"You searched for %s":["%s i\u00e7in arama yapt\u0131n\u0131z"],"%s does not seem to be a valid Twitter Username. Please correct.":["%s ge\u00e7erli bir Twitter kullan\u0131c\u0131 ad\u0131 de\u011fil. L\u00fctfen d\u00fczeltin."],"Summary with large image":["B\u00fcy\u00fck g\u00f6rselli \u00f6zet"],"Summary":["\u00d6zet"],"The post %1$s appeared first on %2$s.":["%1$s yaz\u0131s\u0131 ilk \u00f6nce %2$s \u00fczerinde ortaya \u00e7\u0131kt\u0131."],"No numeric value was received.":["Say\u0131sal bir de\u011fer g\u00f6nderilmedi."],"This must be an existing blog. Blog %s does not exist or has been marked as deleted.":["Var olan bir blog olmal\u0131d\u0131r. %s bulunamad\u0131 ya da silinmek \u00fczere i\u015faretlenmi\u015f."],"The default blog setting must be the numeric blog id of the blog you want to use as default.":["Varsay\u0131lan blog ayar\u0131 kullanmak istedi\u011finiz varsay\u0131lan blogun say\u0131sal tan\u0131mlay\u0131c\u0131 de\u011feri olmal\u0131d\u0131r."],"%1$s is not a valid choice for who should be allowed access to the %2$s settings. Value reset to the default.":["%2$s %1$s ayarlar\u0131nda izin verilen se\u00e7eneklerden biri de\u011fil. De\u011fer varsay\u0131lana d\u00f6nd\u00fcr\u00fcld\u00fc."],"Please select a valid post type for taxonomy \"%s\"":["\"%s\" kategorisi i\u00e7in ge\u00e7erli bir yaz\u0131 tipi se\u00e7in."],"Please select a valid taxonomy for post type \"%s\"":["\"%s\" yaz\u0131 tipi i\u00e7in ge\u00e7erli bir etiket se\u00e7in"],"You searched for":["\u015eunu arad\u0131n\u0131z"],"Home":["Ana sayfa"],"Archives for":["Ar\u015fiv"],"Error 404: Page not found":["Hata 404: Sayfa bulunamad\u0131"],"Good":["\u0130yi"],"Replaced with a custom taxonomies description":[],"Replaced with a posts custom taxonomies, comma separated.":["Virg\u00fclle ayr\u0131lm\u0131\u015f olarak yaz\u0131 \u00f6zel etiketleri ile de\u011fi\u015ftirilir."],"Replaced with a posts custom field value":["Yaz\u0131 \u00f6zel alan de\u011feri ile de\u011fi\u015ftirilir"],"Replaced with the slug which caused the 404":["404 sayfas\u0131na neden olan k\u0131sa isim ile de\u011fi\u015ftirilir"],"Replaced with the posts focus keyphrase":["Yaz\u0131 odak anahtar kelimeleri ile de\u011fi\u015ftirildi"],"Attachment caption":["Eklenti alt metni"],"Replaced with the current page number":["Ge\u00e7erli sayfa numaras\u0131 ile de\u011fi\u015ftirilir"],"Replaced with the current page total":["Ge\u00e7erli toplam sayfa say\u0131s\u0131 ile de\u011fi\u015ftirilir"],"Replaced with the current page number with context (i.e. page 2 of 4)":["Mevcut sayfa numaras\u0131 ile de\u011fi\u015ftirilecek (\u00f6rne\u011fin 2 \/ 4)"],"Replaced with the post\/page author's 'Biographical Info'":["Yaz\u0131n\u0131n\/sayfan\u0131n yazar\u0131n\u0131n 'Biyografik bilgi'si ile de\u011fi\u015ftirilecek"],"Replaced with the post\/page author's 'nicename'":["Yaz\u0131n\u0131n\/sayfan\u0131n yazar\u0131n\u0131n 'g\u00fczel ismi' ile de\u011fi\u015ftirilecek"],"Replaced with the post\/page ID":["Yaz\u0131\/Sayfa no ile de\u011fi\u015ftirilir"],"Replaced with the post\/page modified time":["Yaz\u0131\/sayfa de\u011fi\u015fiklik zaman\u0131 ile de\u011fi\u015ftirilir"],"Replaced with the content type plural label":["\u0130\u00e7erik t\u00fcr\u00fc \u00e7o\u011ful etiketiyle de\u011fi\u015ftirildi"],"Replaced with the content type single label":["\u0130\u00e7erik t\u00fcr\u00fc tekil etiketiyle de\u011fi\u015ftirildi"],"Replaced with the current search phrase":["Mevcut arama ifadesi ile de\u011fi\u015ftirilir"],"Replaced with the term name":["Terim ad\u0131 ile de\u011fi\u015ftirilir"],"Replaced with the term description":["Terim a\u00e7\u0131klamas\u0131 ile de\u011fi\u015ftirilir"],"Replaced with the tag description":["Etiket a\u00e7\u0131klamas\u0131 ile de\u011fi\u015ftirilir"],"Replaced with the category description":["Kategori a\u00e7\u0131klamas\u0131yla de\u011fi\u015ftirilir"],"Replaced with the post categories (comma separated)":["Yaz\u0131 kategorileri ile de\u011fi\u015ftirilecek (virg\u00fcl ile ayr\u0131lm\u0131\u015f)"],"Replaced with the current tag\/tags":["Mevcut etiket(ler) ile de\u011fi\u015ftirilecek"],"Replaced with the post\/page excerpt (without auto-generation)":["Yaz\u0131n\u0131n\/sayfan\u0131n \u00f6zeti ile de\u011fi\u015ftirilecek (otomatik olu\u015fturma olmadan)"],"Replaced with the post\/page excerpt (or auto-generated if it does not exist)":["Yaz\u0131n\u0131n\/sayfan\u0131n \u00f6zeti ile de\u011fi\u015ftirilecek (ya da \u00f6zet yoksa otomatik olu\u015fturulacak)"],"The site's name":["Sitenin ad\u0131"],"Replaced with the title of the parent page of the current page":["Bu sayfan\u0131n ebeveyn sayfas\u0131n\u0131n ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 ile de\u011fi\u015ftirilecek"],"Replaced with the title of the post\/page":["Yaz\u0131n\u0131n\/sayfan\u0131n ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 ile de\u011fi\u015ftirilecek"],"Replaced with the date of the post\/page":["Yaz\u0131n\u0131n\/sayfan\u0131n tarihi ile de\u011fi\u015ftirilecek"],"Page %1$d of %2$d":["Sayfa %1$d \/ %2$d"],"You cannot overrule a WPSEO standard variable replacement by registering a variable with the same name. Use the \"wpseo_replacements\" filter instead to adjust the replacement value.":["Ayn\u0131 isimli bir de\u011fi\u015fken tan\u0131mlayarak WPSEO standart de\u011fi\u015fkenlerinin \u00fcst\u00fcne yazamazs\u0131n\u0131z. \"wpseo_replacements\" filtresini kullanarak de\u011fi\u015ftirme de\u011ferini ayarlay\u0131n."],"A replacement variable with the same name has already been registered. Try making your variable name unique.":["Ayn\u0131 isme sahip bir de\u011fi\u015ftirme de\u011fi\u015fkeni zaten mevcut. De\u011fi\u015fkeninizi daha e\u015fsiz yapmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131n."],"A replacement variable can not start with \"%%cf_\" or \"%%ct_\" as these are reserved for the WPSEO standard variable variables for custom fields and custom taxonomies. Try making your variable name unique.":["Bir de\u011fi\u015ftirme karakteri \"%%cf_\" ya da \"%%ct_\" ile ba\u015flayamaz, bu karakterler WPSEO de\u011fi\u015fkenleri, \u00f6zel alanlar ve \u00f6zel kategoriler i\u00e7in kullan\u0131lmaktad\u0131r. De\u011fi\u015fken isminizi e\u015fsiz yapmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131n."],"A replacement variable can only contain alphanumeric characters, an underscore or a dash. Try renaming your variable.":["Bir muadil de\u011fi\u015fken sadece harfler, alt \u00e7izgi ya da tire i\u00e7erebilir. De\u011fi\u015fkeninizin ismini de\u011fi\u015ftirmeyi deneyin."],"Admin only notice: this page does not show a meta description because it does not have one, either write it for this page specifically or go into the [%1$s - %2$s] menu and set up a template.":[],"Page not found":["Sayfa bulunamad\u0131"],"%s Archives":["%s ar\u015fivleri"],"Meta description to use for Author page":["Yazar sayfas\u0131nda kullan\u0131lacak meta a\u00e7\u0131klamas\u0131"],"Title to use for Author page":["Yazar sayfalar\u0131nda kullan\u0131lacak ba\u015fl\u0131k"],"%1$s settings":["%1$s ayarlar\u0131n\u0131z"],"Export your %1$s settings":["%1$s ayarlar\u0131n\u0131z\u0131 d\u0131\u015far\u0131 aktar\u0131n"],"Import settings":["\u0130\u00e7eri aktarma ayarlar\u0131"],"Import from other SEO plugins":["Di\u011fer AMO eklentilerinden i\u00e7eri aktar"],"Import":["\u0130\u00e7eri aktar"],"If you had a %s file and it was editable, you could edit it from here.":["E\u011fer yaz\u0131labilir bir %s dosyan\u0131z olsayd\u0131, buradan d\u00fczenleyebilirdiniz."],"If your %s were writable, you could edit it from here.":["E\u011fer %s dosyan\u0131z yaz\u0131labilir olsayd\u0131, buradan d\u00fczenleyebilirdiniz."],"You don't have a %s file, create one here:":["%s dosyan\u0131z yok, buradan bir tane olu\u015fturun:"],"A link to your site, with your site's name and description as anchor text.":["Site isminin ve a\u00e7\u0131klamas\u0131n\u0131n ba\u011flant\u0131 metni olarak kullan\u0131ld\u0131\u011f\u0131, sitenize giden bir ba\u011flant\u0131. "],"A link to your site, with your site's name as anchor text.":["Site isminin ba\u011flant\u0131 metni olarak kullan\u0131ld\u0131\u011f\u0131, sitenize giden bir ba\u011flant\u0131."],"A link to the post, with the title as anchor text.":["Ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n ba\u011flant\u0131 metni olarak kullan\u0131ld\u0131\u011f\u0131, yaz\u0131 sayfas\u0131na bir ba\u011flant\u0131."],"A link to the archive for the post author, with the authors name as anchor text.":["Yazar\u0131n isminin ba\u011flant\u0131 metni olarak kullan\u0131ld\u0131\u011f\u0131, ar\u015fiv sayfas\u0131na bir ba\u011flant\u0131."],"You can use the following variables within the content, they will be replaced by the value on the right.":["\u0130\u00e7eri\u011fin i\u00e7inde \u015fu de\u011fi\u015fkenleri kullanabilirsiniz, kulland\u0131\u011f\u0131n\u0131zda sa\u011fdaki de\u011ferler ile de\u011fi\u015ftirileceklerdir."],"Content to put after each post in the feed":["Besleme i\u00e7indeki her i\u00e7erikten sonra eklencek metin"],"Content to put before each post in the feed":["Beslemedeki her yaz\u0131dan \u00f6nce eklenecek i\u00e7erik"],"This feature is used to automatically add content to your RSS, more specifically, it's meant to add links back to your blog and your blog posts, so dumb scrapers will automatically add these links too, helping search engines identify you as the original source of the content.":["Bu \u00f6zellik, otomatik olarak RSS beslemelerinize i\u00e7erik eklemek i\u00e7in kullan\u0131l\u0131r, daha detaya girmek gerekirse, bu, blogunuza yaz\u0131lar\u0131n\u0131za ba\u011flant\u0131lar ekleyerek, aptal a\u015f\u0131r\u0131c\u0131 robotlar\u0131 otomatik olarak ba\u011flant\u0131 vermelerini sa\u011flar. Bu sayede arama motorlar\u0131 ger\u00e7ek i\u00e7eri\u011fin orijinal kayna\u011f\u0131n\u0131 daha iyi tespit edebilirler."],"Usage of this breadcrumbs feature is explained in %1$sour knowledge-base article on breadcrumbs implementation%2$s.":["Bu dola\u015f\u0131m \u00f6zelli\u011finin kullan\u0131m\u0131 ile ilegili %1$sdola\u015f\u0131m entegrasyonu ile ilgili bilgi bankas\u0131 makalemize%2$s g\u00f6z atabilirsiniz."],"How to insert breadcrumbs in your theme":[],"Blog":["Blog"],"Content type archive to show in breadcrumbs for taxonomies":["S\u0131n\u0131fland\u0131rma i\u00e7in ba\u011flant\u0131 haritas\u0131nda g\u00f6sterilecek i\u00e7erik t\u00fcr\u00fc ar\u015fivi"],"Taxonomy to show in breadcrumbs for content types":["\u0130\u00e7erik t\u00fcrleri i\u00e7in Ba\u011flant\u0131 haritas\u0131nda g\u00f6sterilecek s\u0131n\u0131f"],"Breadcrumb for 404 Page":[],"Prefix for Search Page breadcrumbs":[],"Prefix for Archive breadcrumbs":[],"Prefix for the breadcrumb path":[],"Anchor text for the Homepage":["Ana sayfa i\u00e7in ba\u011flant\u0131 metni"],"Separator between breadcrumbs":[],"Enable Breadcrumbs":[],"Below are your published posts' SEO scores. Now is as good a time as any to start improving some of your posts!":["A\u015fa\u011f\u0131da yay\u0131nlanan yaz\u0131lar\u0131n\u0131z\u0131n SEO puanlar\u0131 vard\u0131r. \u015eimdi yaz\u0131lar\u0131n\u0131z\u0131n baz\u0131lar\u0131n\u0131 geli\u015ftirmeye ba\u015flamak i\u00e7in iyi bir zaman!"],"Credits":["Katk\u0131da bulunanlar"],"&laquo; Back to Tools page":["&laquo; Ara\u00e7lar sayfas\u0131na d\u00f6n"],"%1$s comes with some very powerful built-in tools:":["%1$s \u00e7ok g\u00fc\u00e7l\u00fc dahili ara\u00e7larla beraber gelir:"],"This tool allows you to quickly change important files for your SEO, like your robots.txt and, if you have one, your .htaccess file.":["Bu ara\u00e7 AMO i\u00e7in \u00f6nemli olan dosyalar\u0131n\u0131z\u0131, \u00f6rne\u011fin robots.txt ve varsa .htaccess gibi, h\u0131zl\u0131ca de\u011fi\u015ftirebilmenize olanak sa\u011flar."],"File editor":["Dosya d\u00fczenleyicisi"],"Import settings from other SEO plugins and export your settings for re-use on (another) blog.":["Di\u011fer AMO eklentilerinden ayarlar\u0131 i\u00e7eri aktar\u0131n ve daha sonra kullanmak \u00fczere kendi ayarlar\u0131n\u0131z\u0131 d\u0131\u015far\u0131 aktar\u0131n."],"Import and Export":["\u0130\u00e7eri Al \/ D\u0131\u015far\u0131 Aktar"],"This tool allows you to quickly change titles and descriptions of your posts and pages without having to go into the editor for each page.":["Bu ara\u00e7 her bir yaz\u0131n\u0131n ya da sayfan\u0131n detay\u0131na girmeden kolayca ba\u015fl\u0131k ve a\u00e7\u0131klamalar\u0131 de\u011fi\u015ftirebilmenize olanak sa\u011flar."],"Bulk editor":["Toplu d\u00fczenleyici"],"To %1$sconfirm your site with Pinterest%2$s, add the meta tag here:":["%1$sPinterest ile sitenizi do\u011frulamak i\u00e7in%2$s meta etiketini buraya ekleyin:"],"Pinterest uses Open Graph metadata just like Facebook, so be sure to keep the \"Add Open Graph meta data\" setting on the Facebook tab enabled if you want to optimize your site for Pinterest.":[],"The default card type to use":["Kullan\u0131lacak varsay\u0131lan kart tipi"],"Add Twitter card meta data":["Twitter kart\u0131 meta verisi ekleme"],"This image is used if the post\/page being shared does not contain any images.":["Payla\u015f\u0131lan yaz\u0131\/sayfa herhangi bir g\u00f6r\u00fcnt\u00fc i\u00e7ermiyorsa bu g\u00f6rsel kullan\u0131l\u0131r."],"Default settings":["Varsay\u0131lan ayarlar"],"Copy home meta description":["Ana sayfa meta a\u00e7\u0131klamas\u0131n\u0131 kopyala"],"Description":["A\u00e7\u0131klama"],"Image URL":["G\u00f6rsel adresi"],"These are the title, description and image used in the Open Graph meta tags on the front page of your site.":["Bunlar sitenizin ana sayfas\u0131nda Open Graph i\u00e7in kullan\u0131lan ba\u015fl\u0131k, a\u00e7\u0131klama ve g\u00f6rsel bilgileridir."],"Frontpage settings":["Ana sayfa ayarlar\u0131"],"Add Open Graph meta data":["Open Graph Meta verisi ekle"],"YouTube URL":["YouTube adresi"],"Pinterest URL":["Pinterest adresi"],"MySpace URL":["MySpace adresi"],"LinkedIn URL":["LinkedIn adresi"],"Instagram URL":["Instagram adresi"],"Twitter Username":["Twitter kullan\u0131c\u0131 ad\u0131"],"Facebook Page URL":["Facebook sayfa adresi"],"Accounts":["Hesaplar"],"Restore site to defaults":["Site ayarlar\u0131n\u0131 varsay\u0131lanlara d\u00f6nd\u00fcr"],"Site ID":["Site no"],"Using this form you can reset a site to the default SEO settings.":["Bu formu kullanarak bir siteyi varsay\u0131lan SEO ayarlar\u0131na d\u00f6nd\u00fcrebilirsiniz."],"Privacy sensitive (FB admins and such), theme specific (title rewrite) and a few very site specific settings will not be imported to new sites.":["Gizlili\u011fe duyarl\u0131 (FB y\u00f6neticileri ve benzeri), temaya \u00f6zg\u00fc (ba\u015fl\u0131klar gibi ) ve birka\u00e7 siteye \u00f6zg\u00fc ayar yeni sitelere aktar\u0131lmayacakt\u0131r."],"Enter the %1$sSite ID%2$s for the site whose settings you want to use as default for all sites that are added to your network. Leave empty for none (i.e. the normal plugin defaults will be used).":["\u0130lgili site i\u00e7in %1$sSite No%2$s girerek, o sitenin ayarlar\u0131n\u0131 varsay\u0131lan olarak kullanabilirsiniz. Hi\u00e7biri i\u00e7in bo\u015f b\u0131rak\u0131n. (O zaman eklentinin varsay\u0131lan ayarlar\u0131 kullan\u0131lacakt\u0131r)"],"Choose the site whose settings you want to use as default for all sites that are added to your network. If you choose 'None', the normal plugin defaults will be used.":["A\u011f\u0131n\u0131za ekli olan siteler i\u00e7inde bir siteyi se\u00e7erek, ayarlar\u0131n\u0131 varsay\u0131lan olarak kullanabilirsiniz. E\u011fer 'Hi\u00e7biri' se\u00e7ene\u011fini se\u00e7erseniz eklentinin varsay\u0131lan ayarlar\u0131 kullan\u0131lacakt\u0131r."],"New sites in the network inherit their SEO settings from this site":["A\u011fdaki yeni siteler SEO ayarlar\u0131n\u0131 bu siteden devral\u0131r."],"Super Admins only":["Sadece s\u00fcper y\u00f6neticiler"],"Site Admins (default)":["Site y\u00f6neticileri (varsay\u0131lan)"],"Who should have access to the %1$s settings":["%1$s ayarlar\u0131na kimler eri\u015febilir"],"spam":["istenmeyen"],"mature":["yeti\u015fkin"],"archived":["ar\u015fiv"],"public":["herkese a\u00e7\u0131k"],"%s restored to default SEO settings.":["%s varsay\u0131lan AMO ayarlar\u0131na d\u00f6nd\u00fcr\u00fcld\u00fc."],"Settings Updated.":["Ayarlar g\u00fcncellendi."],"404 pages":["404 sayfalar\u0131"],"Search pages":["Sayfalarda ara"],"These pages will be %s by default, so they will never show up in search results.":["Bu sayfalar varsay\u0131lan olarak%s olarak i\u015faretlenmi\u015ftir, b\u00f6ylece arama sonu\u00e7lar\u0131nda g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenmezler."],"Special Pages":["\u00d6zel sayfalar"],"Date-based archives could in some cases also be seen as duplicate content.":["Tarih tabanl\u0131 ar\u015fivler kimi zaman tekrar eden i\u00e7erik olarak ele al\u0131nabiliyor."],"If this is the case on your site, you can choose to either disable it (which makes it redirect to the homepage), or to add %s to it so it doesn't show up in the search results.":["Bu durum sizin siteniz i\u00e7in ge\u00e7erliyse ya bunu etkisizle\u015ftirebilir (ki bu ana sayfaya y\u00f6nlendirecektir) ya da %s ekleyin ki arama sonu\u00e7lar\u0131nda g\u00f6z\u00fckmesin."],"If you're running a one author blog, the author archive will be exactly the same as your homepage. This is what's called a %1$sduplicate content problem%2$s.":["E\u011fer tek bir yazarak sahip bir blog i\u015fletiyorsan\u0131z, yazar ar\u015fivi ana sayfayla ayn\u0131 olacakt\u0131r. Buna %1$stekrarlanan i\u00e7erik problemi%2$s denir."],"Date archives":["Tarih ar\u015fivi"],"author archives":["yazar ar\u015fivleri"],"Title":["Ba\u015fl\u0131k"],"Hide":["Gizle"],"Take note:":["Not al:"],"You can determine the title and description for the blog page by %1$sediting the blog page itself%2$s.":[],"You can determine the title and description for the front page by %1$sediting the front page itself%2$s.":[],"Homepage &amp; Front page":["Ana sayfa ve \u00f6n sayfa"],"Title Separator":["Ba\u015fl\u0131k ayrac\u0131"],"%1$s has auto-detected whether it needs to force rewrite the titles for your pages, if you think it's wrong and you know what you're doing, you can change the setting here.":["%1$s, bu sayfalar i\u00e7in ba\u015fl\u0131klar\u0131 yeniden zorlamak gerekmedi\u011fini otomatik alg\u0131lad\u0131, e\u011fer bunun yanl\u0131\u015f oldu\u011funu d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyor ve siz ne yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131z\u0131 biliyorsan\u0131z, buradan ayar\u0131 de\u011fi\u015ftirebilirsiniz."],"Force rewrite titles":["Ba\u015fl\u0131klar\u0131 yeniden yazmaya zorla"],"Taxonomies":["Kategoriler"],"Homepage":["Ana sayfa"],"%1$s Extensions":["%1$s eklenti"],"Seamlessly integrate WooCommerce with %1$s and get extra features!":["Sorunsuz bir \u015fekilde %1$s ile WooCommerce entegrasyonunu yapabilirsiniz!"],"Rank better locally and in Google Maps, without breaking a sweat!":["Hi\u00e7 ter d\u00f6kmeden Google Maps aramalar\u0131nda daha iyi sonu\u00e7 elde edin!"],"Are you in Google News? Increase your traffic from Google News by optimizing for it!":["Google Haberlerde yer al\u0131yor musunuz? Gerekli optimizasyonlar\u0131 yaparak trafi\u011finizi art\u0131rabilirsiniz!"],"Optimize your videos to show them off in search results and get more clicks!":["Videolar\u0131n\u0131z\u0131 optimize ederek arama sonu\u00e7lar\u0131nda \u00e7\u0131kmalar\u0131n\u0131 sa\u011flay\u0131n ve b\u00f6ylece daha \u00e7ok t\u0131klama kazan\u0131n!"],"The premium version of %1$s with more features & support.":["%1$s eklentisinin bir \u00e7ok yeni \u00f6zelli\u011fe ve deste\u011fe sahip s\u00fcr\u00fcm\u00fc."],"Person":["Ki\u015fi"],"This data is shown as metadata in your site. It is intended to appear in %1$sGoogle's Knowledge Graph%2$s. You can be either an organization, or a person.":[],"Website name":["Web sitesi ismi"],"Webmaster Tools":["Web Y\u00f6neticisi Ara\u00e7lar\u0131"],"RSS":["RSS"],"Breadcrumbs":["Yol haritas\u0131"],"To be able to create a redirect and fix this issue, you need %1$s. You can buy the plugin, including one year of support and updates, on %2$s.":["Bir y\u00f6nlendirme olu\u015fturmak ve bu problemi gidermek i\u00e7in %1$s gerekiyor. Bu eklentiyi ve bir y\u0131ll\u0131k destek ve g\u00fcncellemeyi %2$s adresinden sat\u0131n alabilirsiniz."],"Creating redirects is a %s feature":["Y\u00f6nlendirme olu\u015fturmek bir %s \u00f6zelli\u011fi"],"Deactivate %s":["Devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak: %s"],"The %1$s plugin might cause issues when used in conjunction with %2$s.":["%1$s eklentisi %2$s eklentisi ile beraber kullan\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda problem \u00e7\u0131kartabiliyor."],"Upload Image":["G\u00f6rsel y\u00fckle"],"Remove these ads?":["Reklamlar\u0131 kald\u0131rmak ister misin?"],"%s Posts Overview":["%s yaz\u0131ya genel bak\u0131\u015f"],"Breadcrumbs title":[],"Facebook App ID":["Facebook uygulama no"],"Pinterest":["Pinterest"],"Archives":["Ar\u015fivler"],"Email":["E-posta"],"Previous":["\u00d6nceki"],"Next":["Sonraki"],"Close":["Kapat"],"Both %1$s and %2$s can create XML sitemaps. Having two XML sitemaps is not beneficial for search engines and might slow down your site.":[],"Configure %1$s's Open Graph settings":["%1$s OpenGraph ayarlar\u0131n\u0131 yap\u0131land\u0131r"],"Both %1$s and %2$s create Open Graph output, which might make Facebook, Twitter, LinkedIn and other social networks use the wrong texts and images when your pages are being shared.":["Hem %1$s hem de %2$s OpenGraph \u00e7\u0131kt\u0131s\u0131 \u00fcretir. Bu \u00e7\u0131kt\u0131lar Facebook, Twitter, LinkedIn ve di\u011fer sosyal a\u011flar taraf\u0131ndan, sitenizdeki i\u00e7erik payla\u015f\u0131ld\u0131\u011f\u0131 zaman g\u00f6sterilecek metin ve g\u00f6rsellerdir."],"%s Image":["%s Resim"],"%s Description":["%s A\u00e7\u0131klama"],"%s Title":["%s Ba\u015fl\u0131k"],"Twitter":["Twitter"],"Facebook":["Facebook"],"The recommended image size for %1$s is %2$s pixels.":["%1$s i\u00e7in \u00f6nerilen g\u00f6rsel boyutu %2$spx."],"If you want to override the image used on %s for this post, upload \/ choose an image here.":["Bu yaz\u0131n\u0131n %s i\u00e7in kullan\u0131lan g\u00f6rselini silerek de\u011fi\u015ftirmek istiyorsan\u0131z, buradan bir g\u00f6rsel y\u00fckleyin\/se\u00e7in."],"If you don't want to use the meta description for sharing the post on %s but want another description there, write it here.":["E\u011fer %s \u00fczerinde payla\u015f\u0131m yaparken meta a\u00e7\u0131klamas\u0131 kullanmay\u0131p farkl\u0131 bir a\u00e7\u0131klama girmek isterseniz, buraya yazabilirsiniz."],"If you don't want to use the post title for sharing the post on %s but instead want another title there, write it here.":["E\u011fer yaz\u0131y\u0131 %s \u00fczerinde payla\u015f\u0131rken bu yaz\u0131 ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 kullanmak istemiyorsan\u0131z, istedi\u011finiz yeni ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 buraya yazabilirsiniz."],"very difficult":["\u00e7ok zor"],"Try to make shorter sentences, using less difficult words to improve readability":["Daha k\u0131sa c\u00fcmleler kurmay\u0131 deneyin, daha az zor kelimeler kullanarak okunabilirli\u011fi geli\u015ftirin."],"difficult":["zor"],"Try to make shorter sentences to improve readability":["Okunabilirli\u011fi art\u0131rmak i\u00e7in k\u0131sa c\u00fcmleler kurmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131n."],"fairly difficult":["olduk\u00e7a zor"],"OK":["Tamam"],"fairly easy":["olduk\u00e7a kolay"],"easy":["kolay"],"very easy":["\u00e7ok kolay"],"Meta Desc.":["Meta A\u00e7\u0131k."],"All SEO Scores":["T\u00fcm SEO puanlar\u0131"],"SEO issue: The featured image should be at least 200 by 200 pixels to be picked up by Facebook and other social media sites.":["SEO sorunu: \u00d6ne \u00e7\u0131kar\u0131lan g\u00f6rsel en az 200x200 piksel boyutlar\u0131nda olmal\u0131d\u0131r. Facebook ve di\u011fer sosyal medya siteleri taraf\u0131ndan kullan\u0131lacakt\u0131r."],"(no parent)":["(ebeveyn yok)"],"Post is set to noindex.":["Yaz\u0131 indekslenmesin olarak ayarlanm\u0131\u015f."],"The URL that this page should redirect to.":["Bu sayfan\u0131n y\u00f6nlenmesi gereken adres."],"301 Redirect":["301 y\u00f6nlendirme"],"The canonical URL that this page should point to. Leave empty to default to permalink. %1$sCross domain canonical%2$s supported too.":[],"Canonical URL":["Ayn\u0131 adres"],"Title to use for this page in breadcrumb paths":["Dola\u015f\u0131m yollar\u0131nda bu sayfa i\u00e7in kullan\u0131lacak ba\u015fl\u0131k"],"Breadcrumbs Title":["Dola\u015f\u0131m men\u00fcs\u00fc ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"No Snippet":["Kod par\u00e7ac\u0131\u011f\u0131 yok"],"No Archive":["Ar\u015fiv yok"],"No Image Index":["G\u00f6rsel indeksi yok"],"None":["Hi\u00e7 biri"],"Meta robots advanced":["Meta robots geli\u015fmi\u015f"],"Warning: even though you can set the meta robots setting here, the entire site is set to noindex in the sitewide privacy settings, so these settings won't have an effect.":["Uyar\u0131: meta robot ayarlar\u0131n\u0131 burada girebiliyor olsan\u0131z da, sitenin genel ayarlar\u0131nda bu site indekslenmesin diye ayarlanm\u0131\u015f. Yani robot ayarlar\u0131n\u0131n bir etkisi olmayacakt\u0131r."],"Meta description":["Meta a\u00e7\u0131klamas\u0131"],"SEO Title":["SEO ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"Focus keyword":["Odak anahtar kelime"],"Settings successfully imported.":["Ayarlar ba\u015far\u0131yla i\u00e7e aktar\u0131ld\u0131."],"Settings could not be imported:":["Ayarlar i\u00e7e aktar\u0131lamad\u0131:"],"Breadcrumb for 404 pages:":["Ba\u011flant\u0131 haritas\u0131 i\u00e7in 404 sayfalar\u0131:"],"Prefix for search result pages:":["Arama sonu\u00e7lar\u0131 i\u00e7in \u00f6n ek:"],"Prefix for archive pages:":["Ar\u015fiv sayfalar\u0131 i\u00e7in \u00f6n ek:"],"Prefix for breadcrumbs:":["Ba\u011flant\u0131 haritas\u0131 i\u00e7in \u00f6nek:"],"Anchor text for the homepage:":["Ana sayfa i\u00e7in ba\u011flant\u0131 metni:"],"Breadcrumbs separator:":["Ba\u011flant\u0131 haritas\u0131 ayrac\u0131"],"%s Breadcrumbs":[],"Use Image":["Resim kullan"],"Action":["Eylem"],"Page URL\/Slug":["Sayfa adresi\/k\u0131sa ismi"],"Publication date":["Yay\u0131n tarihi"],"Post Status":["Yaz\u0131 durumu"],"WP Page Title":["WP sayfa ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"View":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"View &#8220;%s&#8221;":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fcle &#8220;%s&#8221;"],"Preview":["\u00d6nizleme"],"Preview &#8220;%s&#8221;":["\u00d6nizleme &#8220;%s&#8221;"],"Edit":["D\u00fczenle"],"Filter":["Filtre"],"posts\u0004Trash <span class=\"count\">(%s)<\/span>":["\u00c7\u00f6p <span class=\"count\">(%s)<\/span>","\u00c7\u00f6p <span class=\"count\">(%s)<\/span>"],"posts\u0004All <span class=\"count\">(%s)<\/span>":["T\u00fcm\u00fc <span class=\"count\">(%s)<\/span>","T\u00fcm\u00fc <span class=\"count\">(%s)<\/span>"],"New Yoast Meta Description":["Yeni Yoast meta a\u00e7\u0131klamas\u0131"],"Existing Yoast Meta Description":["Var olan Yoast meta a\u00e7\u0131klamas\u0131"],"Facebook profile URL":["Facebook profil URL'si"],"Twitter username (without @)":["Twitter kullanc\u0131 ad\u0131 (@ i\u015fareti olmadan)"],"FAQ":["S.S.S."],"Premium Support":["Premium destek"],"Settings":["Ayarlar"],"Huge SEO Issue: You're blocking access to robots.":["B\u00fcy\u00fck SEO Sorunu: Robotlar\u0131n eri\u015fimini engelliyorsunuz."],"Posts":["Yaz\u0131lar"],"Edit Files":["Dosyalar\u0131 d\u00fczenle"],"General":["Genel"],"Extensions":["Eklentiler"],"Search Console":["Arama konsolu"],"Tools":["Ara\u00e7lar"],"Advanced":["Geli\u015fmi\u015f"],"XML sitemaps":["XML site haritalar\u0131"],"Social":["Sosyal"],"SEO":["SEO"],"%1$s detected you are using version %2$s of %3$s, please update to the latest version to prevent compatibility issues.":["%1$s %3$s eklentisinin %2$s s\u00fcr\u00fcm\u00fcn\u00fc kulland\u0131\u011f\u0131n\u0131z\u0131 tespit etti. L\u00fctfen uyumsuzluk problemlerinin \u00f6n\u00fcne ge\u00e7mek i\u00e7in son s\u00fcr\u00fcme g\u00fcncelleyin."],"Just another WordPress site":["Bir ba\u015fka WordPress sitesi"],"You have used HTML in your value which is not allowed.":["De\u011ferlerinizde kabul edilmeyen bir HTML kodu kulland\u0131n\u0131z"],"You can't edit %s that aren't yours.":["%s \u00f6gesini d\u00fczenleyemezsiniz \u00e7\u00fcnk\u00fc sizin de\u011fil."],"You can't edit %s.":["Bunu d\u00fczenleyemezsiniz: %s."],"Post has an invalid Content Type: %s.":["Yaz\u0131n\u0131n ge\u00e7ersiz bir i\u00e7erik t\u00fcr\u00fc var: %s."],"Post doesn't exist.":["Yaz\u0131 bulunamad\u0131."]}}}