{"translation-revision-date":"2020-06-13 11:37:43+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"ca"},"Allow us to track some data about your site to improve our plugin.":[],"Help us improve %s":[],"Read more about our usage tracking.":[],"At Yoast, we are always keen on providing the very best experience for you. To do so, we'd like to collect some data about which other plugins and themes you have installed, and which features you use and don't use. Be assured that we'll never resell that data. And of course, as always, we won't collect any personal data about you or your visitors!":[],"Usage tracking":[],"Yes, you can track my site's data!":[],"No, I don't want to allow you to track my site data.":[],"Can we collect anonymous information about your website and its usage?":[],"Please upgrade your WordPress version or install the Gutenberg plugin to get this %1$s feature.":[],"Marking links with nofollow\/sponsored has been disabled for WordPress installs < 5.4.":[],"Show SEO settings for %1$s":[],"Show SEO settings for content type":[],"%s (opens in a new tab)":["%s (s'obre en una pestanya nova)"],"Open in new tab":["Obre en una pestanya nova"],"This is a sponsored link or advert (mark as %1$ssponsored%2$s)%3$s":["Aquest \u00e9s un enlla\u00e7 promocionat o de publicitat (marcal com a %1$spatrocinat%2$s)%3$s"],"Search engines should ignore this link (mark as %1$snofollow%2$s)%3$s":["Els motors de cerca haurien d'ignorar aquest enlla\u00e7 (marcat com a %1$snofollow%2$s)%3$s"],"Learn more about marking a link as nofollow or sponsored.":["Apreneu m\u00e9s sobre els enlla\u00e7os marcats com a nofollow o patrocinats."],"Link inserted.":["S'ha inserit l'enlla\u00e7."],"Link edited.":["S'ha editat l'enlla\u00e7."],"Warning: the link has been inserted but may have errors. Please test it.":[],"Unlink":["Desenlla\u00e7a"],"Link removed.":["S'ha suprimit l'enlla\u00e7."],"Link":["Enlla\u00e7"],"We've analyzed your post. There is still room for improvement!":["Hem analitzat la vostra entrada. Encara hi ha marge de millora!"],"We've analyzed your post. Everything looks good. Well done!":["Hem analitzat la vostra entrada. Tot sembla b\u00e9. Ben fet!"],"No focus keyword was entered":["No s'ha introdu\u00eft cap paraula clau."],"Share your post!":["Compartiu l'entrada!"],"Improve your post with Yoast SEO":["Milloreu l'entrada amb el Yoast SEO"],"SEO analysis:":["An\u00e0lisi SEO:"],"Stop indexing":["Atura la indexaci\u00f3"],"The links columns show the number of articles on this site linking %3$sto%4$s this article and the number of URLs linked %3$sfrom%4$s this article. Learn more about %1$show to use these features to improve your internal linking%2$s, which greatly enhances your SEO.":["La columna d'enlla\u00e7os mostra el n\u00famero d'articles d'aquest lloc que %3$senllacen cap a aquest article%4$s i el n\u00famero d'%3$senlla\u00e7os que en surten%4$s. %1$sVegeu com utilitzar aquesta funcionalitat per millorar els enlla\u00e7os interns del vostre lloc%2$s i, aix\u00ed, millorar-ne el SEO."],"We've written an article about %1$show to use the SEO score and Readability score%2$s.":["Hem escrit un article sobre %1$scom utilitzar les puntuacions de SEO i de llegibilitat%2$s."],"%1$s adds several columns to this page.":["%1$s afegeix diverses columnes a aquesta p\u00e0gina."],"We estimate this will take less than a minute.":["S'estima que aix\u00f2 durar\u00e0 menys d'un minut."],"We estimate this will take a couple of minutes.":["S'estima que aix\u00f2 durar\u00e0 un parell de minuts."],"%1$sRun the indexation process on your server%2$s using %3$sWP CLI%2$s":["%1$sExecuteu el proc\u00e9s d'indexaci\u00f3 al vostre servidor%2$s utilitzant %3$sWP CLI%2$s"],"Wait for a week or so, until %1$s automatically processes most of your content in the background. %2$sRemind me in a week.%3$s":["Espereu aproximadament una setmana per tal que %1$s hagi pogut processar en segon pla autom\u00e0ticament la majoria dels continguts del web. %2$sRecorda-m'ho en una setmana.%3$s"],"We estimate this could take a long time, due to the size of your site. As an alternative to waiting, you could:":["S'estima que aix\u00f2 pot tardar una bona estona degut a la mida del vostre lloc web. Com a alternativa podeu:"],"Continue processing and speed up your site now":["Continuar amb el proc\u00e9s i accelereu el lloc ara"],"It looks like an indexing process was run earlier, but didn't complete. There is still some content which hasn't been indexed yet. Don't worry, you can pick up where you left off.":["Sembla que es va executar un proc\u00e9s d'indexaci\u00f3 anteriorment per\u00f2 que no va poder acabar. Hi ha contingut que encara no s'ha indexat. Podeu continuar des d'on us vau quedar."],"%1$s maintains an index of all of your site's SEO data in order to speed up your site.":["%1$s mant\u00e9 un \u00edndex amb les dades SEO de tots els continguts del lloc per tal d'accelerar-lo."],"To build your index, %1$s needs to process all of your content.":["Per a muntar l'\u00edndex, %1$s necessita processar tots els continguts."],"%1$s creates and maintains an index of all of your site's SEO data in order to speed up your site.":["%1$s crea i mant\u00e9 un \u00edndex amb les dades SEO de tots els continguts del lloc per tal d'accelerar-lo."],"Show debug information":["Mostra informaci\u00f3 de depuraci\u00f3"],"Your site will continue to work normally, but won't take full advantage of %s.":["El lloc continuar\u00e0 funcionant amb normalitat, per\u00f2 no aprofitar\u00e0 tot el potencial de %s."],"%s had problems creating the database tables needed to speed up your site.":["%s ha tingut problemes en crear a la base de dades les taules necess\u00e0ries per a accelerar la web."],"Start processing and speed up your site now":["Inicieu el proc\u00e9s i accelereu ja la web"],"SEO Data":["Dades SEO"],". To build your index, %1$s needs to process all of your content.":[". Per a muntar l'\u00edndex, %1$s necessita processar tots els continguts."],"%1$s creates and maintains an index of all of your site's SEO data in order to speed up your site":["%1$s crea i mant\u00e9 un \u00edndex amb les dades SEO de tots els continguts del lloc per tal d'accelerar-lo"],"Your keyphrase is too long. It can be a maximum of 191 characters.":["La frase clau \u00e9s massa llarga. Nom\u00e9s pot tenir fins a 191 car\u00e0cters."],"As the indexability status of your website can only be fetched from %1$s every 15 seconds,\n\t\t\ta first step could be to wait at least 15 seconds and refresh the Site Health page. If that did not help,\n\t\t\t%2$sread more about troubleshooting search engine visibility%3$s.":["At\u00e8s que l'estat de la indexaci\u00f3 del lloc nom\u00e9s es pot recuperar del %1$s cada 15 segons,\n\t\t\tun primer pas podria ser esperar 15 segons i refrescar la p\u00e0gina amb la salut del lloc. Si no funciona,\n\t\t\t%2$svegeu la soluci\u00f3 de problemes amb la visibilitat en motors de cerca%3$s."],"%1$s offers a free indexability check for %2$s users. The request to %1$s to check whether your site can be found by search engines failed due to an error.":["%1$s ofereix una comprovaci\u00f3 gratu\u00efta d\u2019indexaci\u00f3 per als usuaris de %2$s. La petici\u00f3 a %1$s per a comprovar si els motors de cerca poden trobar el lloc ha fallat."],"%1$sFind out how to solve this problem on our knowledge base%2$s.":["%1$sVegeu com solucionar aquest problema a la nostra base de coneixement%2$s."],"The text link counter feature is not working as expected":["El comptador d'enlla\u00e7os al text no est\u00e0 funcionant com s'espera"],"The text link counter helps you improve your site structure. %1$sFind out how the text link counter can enhance your SEO%2$s.":["El comptador d'enlla\u00e7os al tex us ajuda a millorar l'estructura del lloc web. %1$sVegeu com us pot ajudar a millorar-ne el SEO%2$s."],"The text link counter is working as expected":["El comptador d'enlla\u00e7os al text est\u00e0 funcionant correctament"],"I don't want this site to show in the search results.":["No vull que el lloc aparegui als resultats de cerca."],"If you want search engines to show this site in their results, you must %1$sgo to your Reading Settings%2$s and uncheck the box for Search Engine Visibility.":["Si voleu que els motors de cerca no incloguin el lloc al seus resultats, heu d'%1$sanar a les opcions de lectura%2$s i desactivar la casella Visibilitat als motors de cerca."],"Learn more about the no-index setting on our help page.":["M\u00e9s informaci\u00f3 sobre el par\u00e0metre no-index a la nostra p\u00e0gina d'ajuda."],"Even though you can set the meta robots setting here, the entire site is set to noindex in the sitewide privacy settings, so these settings won't have an effect.":["Si b\u00e9 podeu definir el par\u00e0metre dels meta robots aqu\u00ed, la configuraci\u00f3 global del lloc a la secci\u00f3 de privacitat l'ha definit com a no indexable i, per tant, els canvis que feu aqu\u00ed no tindran cap efecte."],"Learn more about canonical URLs on our help page.":["M\u00e9s informaci\u00f3 sobre els URL a la nostra p\u00e0gina d'ajuda."],"Learn more about the breadcrumbs title setting on our help page.":["M\u00e9s informaci\u00f3 sobre el par\u00e0metre del t\u00edtol de la ruta de navegaci\u00f3 a la nostra p\u00e0gina d'ajuda."],"Learn more about advanced meta robots settings on our help page.":["M\u00e9s informaci\u00f3 sobre par\u00e0metres avan\u00e7ats dels meta robots a la nostra p\u00e0gina d'ajuda."],"Learn more about the no-follow setting on our help page.":["M\u00e9s informaci\u00f3 sobre el par\u00e0metre no-follow a la nostra p\u00e0gina d'ajuda."],"Should search engines follow links on this %s":["Haurien els motors de cerca seguir els enlla\u00e7os en %s"],"%1$s indexing status":["Estat d'indexaci\u00f3 de %1$s "],"This %1$s REST API endpoint gives you all the metadata you need for a specific URL. This will make it very easy for headless WordPress sites to use %1$s for all their SEO meta output.":["Aquest extrem de l'API REST de %1$s us d\u00f3na totes les metadades que necessiteu per a un URL concret. Amb ell, llocs WordPress escap\u00e7ats que utilitzin %1$s poden obtenir f\u00e0cilment totes les metadades SEO."],"REST API: Head endpoint":["API REST: extrem de la cap\u00e7alera"],"Optimization failed, please try again later.":["Ha fallat l'optimitzaci\u00f3. Torneu-ho a provar d'aqu\u00ed una estona."],"Optimization completed.":["S'ha completat l'optimitzaci\u00f3."],"Optimization in progress...":["S'est\u00e0 optimitzant..."],"Something went wrong while optimizing the SEO data of your site. Please try again later.":["Alguna cosa ha anat malament mentre s'optimitzaven les dades SEO del lloc. Torneu-ho a provar d'aqu\u00ed una estona."],"Good job! You've sped up your site.":["Ben fet! Heu accelerat el lloc web."],"%1$sHide this notice%2$s (everything will continue to function normally)":["%1$sAmaga aquest av\u00eds%2$s (tot continuar\u00e0 funcionant amb normalitat)"],"Please read %1$sthis help article%2$s to find out how to resolve this problem.":["Llegiu %1$saquest article d'ajuda%2$s per saber com resoldre aquest problema."],"Great, your site has been optimized!":["S'ha optimitzat el vostre lloc."],"Speeding up your site":["S'est\u00e0 accelerant el vostre lloc"],"We're processing all of your content to speed it up! This may take a few minutes.":["S'esta processant tot el contingut per a accelerar-lo. "],"Object %1$s of %2$s processed.":["S'ha processat l'objecte %1$s de %2$s."],"All your content is already indexed, there is no need to index it again.":["Tot el contingut ja est\u00e0 indexat, no cal tornar-lo a indexar."],"a theme that has proper title-tag theme support, or adapt your theme to have that support":["un tema que suporti la funcionalitat \u00abtitle-tag\u00bb o adapteu el vostre tema per a qu\u00e8 la suporti"],"Term hierarchy":["Jerarquia de termes"],"Replaced with the term ancestors hierarchy":["S'ha reempla\u00e7at per la jerarquia de termes ancestres"],"%1$sGo to %2$s to analyze your entire site%3$s":["%1$sANEU a %2$s a analitzar la pagina web sencera%3$s"],"%1$s offers a free indexability check for %2$s users, and it shows that your site can be found by search engines.":["%1$s ofereix una revisi\u00f3 gratu\u00efta d\u2019indexaci\u00f3 per als usuaris de %2$s, i mostra que el lloc web es pot trobar pels motors de cerca."],"Your site can be found by search engines":["La web pot ser trobada pels motors de cerca."],"%1$s offers a free indexability check for %2$s users and right now it has trouble determining\n\t\t\twhether search engines can find your site. This could have several (legitimate) reasons and\n\t\t\tis not a problem in itself. If this is a live site, it is recommended that you figure out why\n\t\t\tthe %1$s check failed.":["%1$s ofereix una comprovaci\u00f3 d'indexaci\u00f3 gratu\u00efta per als usuaris de %2$s i, ara mateix, t\u00e9 problemes per determinar\n\t\t\tsi els motors de cerca poden trobar el vostre lloc. Aix\u00f2 podria ser per diversos motius (leg\u00edtims) i no \u00e9s un problema\n\t\t\ten si mateix. Si es tracta d\u2019un lloc actiu, es recomana que esbrineu per qu\u00e8 ha fallat la verificaci\u00f3 de %1$s."],"%1$s cannot determine whether your site can be found by search engines":["%1$s no pot determinar si el vostre lloc web es pot trobar per motors de cerca"],"%1$sRead more about troubleshooting search engine visibility.%2$s":["%1$sLlegiu m\u00e9s quan a solucionar visibilitat als motors de cerca.%2$s"],"%1$s offers a free indexability check for %2$s users and it has determined that your site cannot be found by search engines. If this site is live or about to become live, this should be fixed.":["%1$s ofereix una comprovaci\u00f3 d'indexabilitat gratu\u00efta per als usuaris del %2$s i ha determinat que el vostre lloc web no es pot trobar per motors de cerca. Si aquest lloc est\u00e0 actiu o a punt d'estar-ho, s'hauria de solucionar."],"Your site cannot be found by search engines":["La web no pot ser trobada pels motors de cerca"],"If this is a live site, %1$sit is recommended that you figure out why the check failed.%2$s":["Si aquest lloc web est\u00e0 en funcionament, %1$ses recomana que mireu perqu\u00e8 la comprovaci\u00f3 ha fallat%2$s"],"Error details: %1$s %2$s %3$s":["Detalls de l'error:  %1$s %2$s %3$s"],"An error occurred while checking whether your site can be found by search engines":["S'ha produ\u00eft un error mentre es comprovava si el vostre lloc web \u00e9s accessible per als motors de cerca."],"%1$sYou can change the tagline in the customizer%2$s.":["%1$sPodeu canviar el lema en el personalitzador%2$s."],"You still have the default WordPress tagline. Even an empty one is probably better.":["Encara teniu el lema predeterminat del WordPress. Segurament fins i tot un lema buit \u00e9s millor."],"You should change the default WordPress tagline":["Haur\u00edeu de canviar el lema per defecte del WordPress"],"You are using a custom tagline or an empty one.":["Esteu utilitzant un lema personalitzat o un buit."],"You changed the default WordPress tagline":["Heu canviat el lema predeterminat del WordPress"],"Great! You can activate your premium plugin(s) and receive updates.":["Molt b\u00e9! Podeu activar les vostres extensions premium i rebre actualitzacions."],"Your site can connect to %1$s":["El vostre lloc web es pot connectar a %1$s"],"You can %1$snot%2$s activate your premium plugin(s) and receive updates. The cause for this error is probably that the cURL software on your server is too old. Please contact your host and ask them to update it to at least version 7.34. %3$sRead more about cURL in our knowledge base%4$s.":["%1$sNo%2$s podeu activar les extensions premium i rebre actualitzacions. El motiu \u00e9s segurament que el cURL al vostre servidor \u00e9s massa vell. Contacteu amb el vostre prove\u00efdor d'allotjament i demaneu-li que l'actualitzi com a m\u00ednim a la versi\u00f3 7.34. %3$sLlegiu-ne m\u00e9s quant al cURL en la nostra base de coneixement%4$s."],"You can %1$snot%2$s activate your premium plugin(s) and receive updates. A common cause for not being able to connect is an out-of-date version of cURL, software used to connect to other servers. However, your cURL version seems fine. Please talk to your host and, if needed, the Yoast support team to figure out what is broken. %3$sRead more about cURL in our knowledge base%4$s.":["%1$sNo podeu%2$s activar les extensions pr\u00e8mium i rebre actualitzacions. Una de les causes habituals per no poder-se connectar \u00e9s una versi\u00f3 desactualitzada de \u00abcURL\u00bb, programari que s\u2019utilitza per connectar-se a altres servidors. Tot i aix\u00f2, la vostra versi\u00f3 de cURL sembla estar b\u00e9. Parleu amb el vostre amfitri\u00f3 i, si cal, l\u2019equip de suport de Yoast per esbrinar qu\u00e8 est\u00e0 malament. %3$sPodeu obtenir m\u00e9s informaci\u00f3 sobre cURL a la nostra base de coneixement%4$s."],"Your site can not connect to %1$s":["El vostre lloc web no es pot connectar a %1$s"],"Comments on your posts are displayed on a single page. This is just like we'd suggest it. You're doing well!":["Els comentaris a les vostres entrades es mostren en una \u00fanica p\u00e0gina. Aix\u00f2 \u00e9s com ho recomanem. Esteu fent-ho b\u00e9!"],"It's highly recommended to have your postname in the URL of your posts and pages. Consider setting your permalink structure to %s.":["\u00c9s altament recomanable que tingueu el nom de l'entrada a l'URL de les vostres entrades i p\u00e0gines. Considereu definir l'estructura dels enlla\u00e7os permanents com a %s."],"You do not have your postname in the URL of your posts and pages":["No teniu el nom de l'entrada a l'URL de les vostres entrades i p\u00e0gines"],"You do have your postname in the URL of your posts and pages.":["Teniu el nom de l'entrada a l'URL de les entrades i p\u00e0gines."],"Your permalink structure includes the post name":["L'estructura d'enlla\u00e7os permanents inclou el nom de l'entrada."],"The request to Ryte returned an error.":["La petici\u00f3 a Ryte ha tornat un error."],"Comments on your posts break into multiple pages. As this is not needed in 999 out of 1000 cases, we recommend you disable it. To fix this, uncheck \"Break comments into pages...\" on the Discussion Settings page.":["Els comentaris a les vostres entrades es divideixen en m\u00faltiples p\u00e0gines. Com que aix\u00f2 no \u00e9s necessari en 999 de cada 1000 casos, us recomanem que ho desactiveu. Per a solucionar-ho, desactiveu \u00abDivideix els comentaris en p\u00e0gines...\u00bb a la p\u00e0gina dels par\u00e0metres de les converses."],"Comments break into multiple pages":["Els comentaris es divideixen en m\u00faltiples p\u00e0gines"],"Comments are displayed on a single page":["Els comentaris es mostren en una \u00fanica p\u00e0gina"],"No title":["Sense t\u00edtol"],"%1$sGo to the Discussion Settings page%2$s":["%1$sV\u00e9s a la p\u00e0gina de debat sobre la configuraci\u00f3%2$s"],"%1$sThis was reported by the %2$s plugin%3$s":["%1$sAix\u00f2 ha estat informat per l'extensi\u00f3 %2$s %3$s"],"Date in Google Preview":["Data a la vista pr\u00e8via de Google"],"Preview as:":["Vista pr\u00e8via com a:"],"Mobile result":["Resultat al m\u00f2bil"],"Google preview":["Vista pr\u00e8via del Google"],"Desktop result":["Resultat a l'escriptori"],"When you click OK we will open our HelpScout beacon where you can find answers to your questions. This beacon will load our support data and also potentially set cookies.":["Quan feu clic a Accepta, obrirem la nostra eina de HelpScout on podreu trobar respostes a les vostres preguntes. Aquesta eina carregar\u00e0 les dades de suport i, potencialment, tamb\u00e9 podr\u00e0 establir galetes."],"The browser you are currently using is unfortunately rather dated. Since we strive to give you the best experience possible, we no longer support this browser. Instead, please use %1$sFirefox%4$s, %2$sChrome%4$s or %3$sMicrosoft Edge%4$s.":["Lamentablement, el navegador que esteu utilitzant actualment est\u00e0 bastant antiquat. At\u00e8s que ens esforcem per a oferir-vos la millor experi\u00e8ncia possible, ja no tenim compatibilitat amb aquest navegador. Useu el %1$sFirefox%4$s, %2$sChrome%4$s o %3$sMicrosoft Edge%4$s per contra."],"If you want to apply advanced <code>meta<\/code> robots settings for this page, please define them in the following field.":["Si voleu aplicar par\u00e0metres de robots <code>meta<\/code> avan\u00e7ats per a aquesta p\u00e0gina, definiu-los en el seg\u00fcent camp."],"Check out %1$s":["Comproveu la nostra %1$s"],"We have both free and premium online courses to learn everything you need to know about SEO.":["Tenim cursos en l\u00ednia gratu\u00efts i pr\u00e8mium per a aprendre tot el que necessiteu saber sobre SEO."],"Want to learn SEO from Team Yoast? Check out our %1$s!":["Voleu aprendre SEO amb l'equip Yoast? Comproveu la nostra %1$s!"],"Learn SEO":["Apr\u00e8n SEO"],"Start to optimize your site for Google News traffic today!":["Comenceu a optimitzar el lloc web per al tr\u00e0nsit de Google Not\u00edcies!"],"Make sure your videos rank and are easy to share with our Video SEO plugin.":["Assegureu-vos que els v\u00eddeos es valorin i siguin f\u00e0cils de compartir amb l'extensi\u00f3 V\u00eddeo SEO."],"Our Local SEO plugin will help you rank in Google Maps and local results.":["L'extensi\u00f3 SEO local us ajudar\u00e0 a valorar-vos en Google Maps i en els resultats locals."],"%s settings to import:":["Configuraci\u00f3 de %s a importar:"],"Import settings from another %1$s installation by pasting them here and clicking \"%2$s\".":["Importa els par\u00e0metres des d'una altra instal\u00b7laci\u00f3 de %1$s en enganxar-los aqu\u00ed i fer clic a \"%2$s\"."],"Your %1$s settings:":["Configuraci\u00f3 de %1$s:"],"Schema":["Esquema"],"Twitter uses Open Graph metadata just like Facebook, so be sure to keep the \"Add Open Graph meta data\" setting on the Facebook tab enabled if you want to optimize your site for Twitter.":["El Twitter usa metadades d'Open Graph igual que Facebook, aix\u00ed que assegureu-vos de mantenir el par\u00e0metre \"Afegeix metadades d'Open Graph\" a la pestanya de Facebook si voleu optimitzar el lloc per al Twitter."],"Please check the format of the Facebook Page URL you entered. %s":["Comproveu el format de l\u2019URL de la p\u00e0gina del Facebook que heu introdu\u00eft. %s"],"Please check the format of the Instagram URL you entered. %s":["Comproveu el format de l\u2019URL de l'Instagram que heu introdu\u00eft. %s"],"Please check the format of the Linkedin URL you entered. %s":["Comproveu el format de l\u2019URL del Linkedin que heu introdu\u00eft. %s"],"Please check the format of the MySpace URL you entered. %s":["Comproveu el format de l\u2019URL del MySpace que heu introdu\u00eft. %s"],"Please check the format of the Pinterest URL you entered. %s":["Comproveu el format de l\u2019URL del Pinterest que heu introdu\u00eft. %s"],"Please check the format of the Wikipedia URL you entered. %s":["Comproveu el format de l\u2019URL de la Wikipedia que heu introdu\u00eft. %s"],"Please check the format of the Youtube URL you entered. %s":["Comproveu el format de l\u2019URL del YouTube que heu introdu\u00eft. %s"],"Settings saved.":["S'ha desat la configuraci\u00f3."],"Continue learning":["Continua aprenent"],"%1$s will now take care of all the needed technical optimization of your site. To really improve your site's performance in the search results, it's important to know everything our plugin has to offer. Sign up for our free %1$s plugin training, in which you'll learn how to use %1$s and how it can help you make the best of your website!":["Ara %1$s s\u2019ocupar\u00e0 de tota l\u2019optimitzaci\u00f3 t\u00e8cnica necess\u00e0ria del lloc. Per millorar el rendiment del lloc en els resultats de la cerca, \u00e9s important saber tot el que ofereix la nostra extensi\u00f3. Inscriviu-vos a la nostra formaci\u00f3 gratu\u00efta d'extensions %1$s, on aprendreu a utilitzar %1$s i com us pot ajudar a aprofitar al m\u00e0xim el vostre lloc web."],"Dismiss this alert":["Descarta aquesta alerta"],"A company name and logo need to be set for structured data to work properly. %1$sLearn more about the importance of structured data.%2$s":["Cal definir el nom de l'empresa i el logotip perqu\u00e8 les dades estructurades funcionin correctament. %1$sM\u00e9s informaci\u00f3 sobre la import\u00e0ncia de les dades estructurades.%2$s"],"%s does not seem to be a valid Facebook App ID. Please correct.":["%s no sembla ser un identificador d'aplicaci\u00f3 v\u00e0lid de Facebook. Corregiu-ho."],"The submitted value was: %s":["El valor tram\u00e8s ha estat: %s"],"Yandex confirmation codes can only contain letters from A to F, numbers, hyphens, and underscores. %s":["Els codis de confirmaci\u00f3 de Yandex nom\u00e9s poden contenir lletres de la A a la F, n\u00fameros, guions i guions baixos. %s"],"Twitter usernames can only contain letters, numbers, and underscores. %s":["Els noms d'usuari del Twitter nom\u00e9s poden contenir lletres, n\u00fameros i guions baixos. %s"],"Pinterest confirmation codes can only contain letters from A to F, numbers, hyphens, and underscores. %s":["Els codis de confirmaci\u00f3 del Pinterest nom\u00e9s poden contenir lletres de la A a la F, n\u00fameros, guions i guions baixos. %s"],"Bing confirmation codes can only contain letters from A to F, numbers, hyphens, and underscores. %s":["Els codis de confirmaci\u00f3 del Bing nom\u00e9s poden contenir lletres de la A a la F, n\u00fameros, guions i guions baixos. %s"],"Google verification codes can only contain letters, numbers, hyphens, and underscores. %s":["Els codis de verificaci\u00f3 del Google nom\u00e9s poden contenir lletres, n\u00fameros, guions i guions baixos. %s"],"The Facebook App ID you entered doesn't exist. %s":["L'identificador d'aplicaci\u00f3 de Facebook que has introdu\u00eft no existeix. %s"],"Baidu verification codes can only contain letters, numbers, hyphens, and underscores. %s":["Els codis de confirmaci\u00f3 del Baidu nom\u00e9s poden contenir lletres, n\u00fameros, guions i guions baixos. %s"],"Show this item.":["Mostra aquest element."],"Hide this item.":["Oculta aquest element."],"You have %d hidden problem:":["Teniu %d problema ocult:","Teniu %d problemes ocults:"],"You have %d hidden notification:":["Teniu %d av\u00eds ocult:","Teniu %d avisos ocults:"],"The form contains %1$s error. %2$s":["El formulari cont\u00e9 %1$s error. %2$s","El formulari cont\u00e9 %1$s errors. %2$s"],"SEO settings configured":["Par\u00e0metres de SEO configurats"],"If you want to double-check your %1$s settings, or change something, you can always %2$sreopen the configuration wizard%3$s.":["Si voleu comprovar la configuraci\u00f3 de %1$s o canviar alguna cosa, sempre podreu %2$sobrir l'assistent de configuraci\u00f3%3$s."],"The following words and word combinations occur the most in the content. These give an indication of what your content focuses on. If the words differ a lot from your topic, you might want to rewrite your content accordingly. ":["En el contingut es produeixen les seg\u00fcents paraules i combinacions de paraules. Aquestes donen una indicaci\u00f3 sobre en qu\u00e8 se centra el contingut. Si les paraules difereixen molt del vostre tema, potser voldreu reescriure el contingut en conseq\u00fc\u00e8ncia."],"Once you add a bit more copy, we'll give you a list of words that occur the most in the content. These give an indication of what your content focuses on.":["Un cop afegiu una mica m\u00e9s de contingut escrit, us donarem una llista de les paraules que m\u00e9s apareixen al contingut. Aquestes donen una indicaci\u00f3 de sobre qu\u00e8 centra el vostre contingut."],"%d occurrences":["%d ocurr\u00e8ncies"],"Activate %s for your site on MyYoast":["Activeu %s per al lloc a MyYoast"],"Show blog page in breadcrumbs":["Mostra la p\u00e0gina del blog a la ruta de navegaci\u00f3"],"We could not find any relevant articles on your website that you could link to from your post.":["No hem pogut trobar cap article rellevant a la p\u00e0gina web que pugui enlla\u00e7ar des de l'entrada."],"Has feedback":["T\u00e9 suggeriments"],"Content optimization:":["Optimitzaci\u00f3 de contingut:"],"%1$sSEO%2$s: %3$s":["%1$sSEO%2$s: %3$s"],"%1$sReadability%2$s: %3$s":["%1$sLlegibilitat%2$s: %3$s"],"Post Noindexed":["Entrada no indexable"],"No Focus Keyphrase":["Cap frase clau principal "],"Person logo \/ avatar":["Logotip \/ avatar de la persona"],"Extend %s":["Ampliaci\u00f3 del %s"],"Posts with the SEO score: %s":["Entrades amb puntuaci\u00f3 SEO: %s"],"SEO: %s":["SEO: %s"],"%s video tutorial":["V\u00eddeo d'aprenentatge del %s"],"To view your current crawl errors, %1$splease visit Google Search Console%2$s.":["Per veure els errors actuals de rastreig, %1$s visiteu Google Search Console%2$s."],"Google has discontinued its Crawl Errors API. Therefore, any possible crawl errors you might have cannot be displayed here anymore. %1$sRead our statement on this for further information%2$s.":["Google ha susp\u00e8s la seva API d'errors de rastreig. Per tant, els possibles errors de rastreig que pugueu tenir no es mostraran m\u00e9s aqu\u00ed. %1$sLlegiu la nostra declaraci\u00f3 sobre aquest tema per a obtenir m\u00e9s informaci\u00f3%2$s."],"Truly optimize your site for a local audience with our %s plugin! Optimized address details, opening hours, store locator and pickup option!":["Optimitza el teu lloc web per a l'audi\u00e8ncia local amb la nostra extensi\u00f3 %s! Detalls d'adre\u00e7a optimitzats, hores d'obertura, localitzador de la botiga i opci\u00f3 de recollida en botiga!"],"Serving local customers?":["Servint clients locals?"],"Get the %s plugin now":["Ja podeu aconseguir l'extensi\u00f3 %s"],"Organization social profiles":["Perfils socials de l'organitzaci\u00f3"],"You can edit the details shown in meta data, like the social profiles, the name and the description of this user on their %1$s profile page.":["Podeu editar informaci\u00f3 mostrada dins les meta dades, com  els perfils de xarxes socials, el nom i la descripci\u00f3 d'aquest usuari a la seva %1$s p\u00e0gina de perfil."],"Personal info":["Informaci\u00f3 personal"],"Organization logo":["Logotip de l'organitzaci\u00f3"],"Organization name":["Nom de l'organitzaci\u00f3"],"Choose whether the site represents an organization or a person.":["Escolliu si el lloc representa a una persona o a una organitzaci\u00f3"],"Knowledge Graph & Schema.org":["Knowledge Graph & Schema.org"],"To make your site represent a Company or Organization go to %1$sSearch Appearance%2$s and set Organization or Person to \"Organization\".":["Per fer que el vostre lloc representi a una empresa o organitzaci\u00f3, aneu a %1$s, cerqueu aparen\u00e7a %2$s i poseu organitzaci\u00f3 o persona a \"organitzaci\u00f3\"."],"To change the social accounts used for your site, update the details for %1$s.":["Per canviar els perfils de xarxes socials utilitzats pel vostre lloc, actualitzeu les dades per %1$s."],"That means that the form and information below is disabled, and not used.":["Aix\u00ed vol dir que el formulari i la informaci\u00f3 de sota estan desactivats i no s'utilitzen."],"Your website is currently configured to represent a Person":["Actualment el vostre lloc est\u00e0 configurat per representar a una Persona"],"(if one exists)":["(si existeix un)"],"Wikipedia page about you":["La vostra p\u00e0gina de Wikipedia"],"YouTube profile URL":["URL del perfil de YouTube"],"Tumblr profile URL":["URL del perfil de Tumblr"],"SoundCloud profile URL":["URL del perfil de SoundCloud"],"MySpace profile URL":["URL del perfil de MySpace"],"Organization or person":["Organitzaci\u00f3 o persona"],"The person":["La persona"],"Organization":["L'organitzaci\u00f3"],"Does your site represent a person or an organization?":["El vostre lloc representa a una persona o a una organitzaci\u00f3?"],"The name of the organization":["El nom de l'organitzaci\u00f3"],"Provide an image of the organization logo":["Proporcioneu una imatge del logotip d'organitzaci\u00f3"],"You have previously set your site to represent a person. We\u2019ve improved our functionality around Schema and the Knowledge Graph, so you should go in and %1$scomplete those settings%2$s.":["Anteriorment heu configurat el vostre lloc per representar una persona. Hem millorat la nostra funcionalitat de Schema i de Knowledge Graph, aix\u00ed que heu d\u2019entrar i %1$scompletar aquells par\u00e0metres%2$s."],"Select a user...":["Selecciona un usuari..."],"Uncategorized":["Sense categoritzar"],"Name:":["Nom:"],"You have selected the user %1$s as the person this site represents. Their user profile information will now be used in search results. %2$sUpdate their profile to make sure the information is correct.%3$s":["Heu seleccionat l\u2019usuari %1$s com a persona que representa aquest lloc. La seva informaci\u00f3 de perfil d\u2019usuari s\u2019utilitzar\u00e0 ara als resultats de la cerca. %2$sActualitzeu el seu perfil per assegurar-vos de que la informaci\u00f3 \u00e9s correcta.%3$s"],"Error: Please select a user below to make your site's meta data complete.":["Error: Seleccioneu un usuari a sota per completar les meta dades del vostre lloc."],"SEO score: %s":["Puntuaci\u00f3 SEO:  %s"],"If a Wikipedia page for you or your organization exists, add it too.":["Si existeix una p\u00e0gina de la Viquipedia sobre v\u00f2s o la vostra organitzaci\u00f3, afegiu-la tamb\u00e9."],"Wikipedia URL":["URL de la Viquip\u00e8dia"],"Pinterest profile URL":["URL del perfil de Pinterest"],"Instagram profile URL":["URL del perfil d'Instagram"],"LinkedIn profile URL":["URL del perfil de Linkedln"],"Keyword research is essential in any SEO strategy. You decide the search terms you want to be found for, and figure out what words your audience uses to find you. Great keyword research tells you what content you need to start ranking for the terms you want to rank for. Make sure your efforts go into the keywords you actually have a chance at ranking for! The %1$s walks you through this process, step by step.":["La recerca de paraules clau \u00e9s essencial en qualsevol estrat\u00e8gia de SEO. Podeu decidir els termes de cerca per als quals voleu que us trobin, i comprendre quines paraules utilitza el vostre p\u00fablic per trobar-vos. Una bona recerca de paraules clau us indica el contingut que necessiteu per comen\u00e7ar a posicionar-vos amb els termes que us interessen. Assegureu-vos que els vostres esfor\u00e7os es concentren en les paraules clau en les que teniu opcions de posicionar-vos! El %1$s us guiar\u00e0 a trav\u00e9s d\u2019aquest proc\u00e9s, pas a pas."],"The image you selected is too small for Facebook":["La imatge que seleccionada \u00e9s massa petita per Facebook"],"The given image url cannot be loaded":["No es pot carregar l'url de la imatge"],"Find out what words your audience uses to find you":["Esbrineu quines paraules utilitza el vostre p\u00fablic per trobar-vos"],"%1$sFlesch Reading Ease%2$s: The copy scores %3$s in the test, which is considered %4$s to read. %5$s":["%1$sLectura f\u00e0cil de Flesch%2$s: El contingut puntua %3$s a la prova, que es considera %4$s de llegir. %5$s"],"No JSON object was returned.":["No s'ha tornat cap objecte JSON."],"Received internal links":["Enlla\u00e7os interns rebuts"],"Outgoing internal links":["Enlla\u00e7os interns sortints"],"New step added":["Nou pas afegit"],"New question added":["Nova pregunta afegida"],"The Text link counter feature provides insights in how many links are found in your text and how many links are referring to your text. This is very helpful when you are improving your %1$sinternal linking%2$s.":["La caracter\u00edstica que compta els enlla\u00e7os del text proporciona informaci\u00f3 de quants enlla\u00e7os s'hi han trobat i quants enlla\u00e7os hi fan refer\u00e8ncia. Aix\u00f2 \u00e9s de molta ajuda quan s'est\u00e0 millorat %1$sl'enlla\u00e7at intern%2$s."],"Please carefully consider the implications and %1$sread this post%2$s if you want more information about the impact of showing media in search results.":["Considereu les implicacions i %1$sllegiu aquesta entrada%2$s si voleu m\u00e9s informaci\u00f3 sobre l'impacte de mostrar multim\u00e8dia en els resultats de cerca."],"Keyphrase":["Frase clau"],"For this feature to work, %1$s needs to create a table in your database. We were unable to create this table automatically.":["Perqu\u00e8 aquesta caracter\u00edstica funcioni, %1$s necessita crear una taula a la base de dades. No hem pogut crear aquesta taula autom\u00e0ticament."],"By enabling this option, attachment URLs become visible to both your visitors and Google. To add value to your website, they should contain useful information, or they might have a negative impact on your ranking.":["Activant aquesta opci\u00f3, els URLs dels adjunts es fan visibles tant per als visitants com per a Google. Per afegir valor al lloc, han de contenir informaci\u00f3 important, sin\u00f3 podria tenir un impacte negatiu al posicionament."],"To make sure all the links in your texts are counted, we need to analyze all your texts.":["Per assegurar-nos que tots els enlla\u00e7os als texts es conten, necessitem analitzar tots els texts."],"All you have to do is press the following button and we'll go through all your texts for you.":["Tot el que heu de fer \u00e9s fer clic al bot\u00f3 seg\u00fcent i revisarem tots els textos nosaltres."],"Count links":["Conta els enlla\u00e7os"],"%3$sImage alt attributes%5$s: Out of %2$d images on this page, %1$d have alt attributes with words from your keyphrase or synonyms. That's a bit much. %4$sOnly include the keyphrase or its synonyms when it really fits the image%5$s.":["%3$satributs alt de la imatge%5$s: De %2$d imatges en aquesta p\u00e0gina, hi ha %1$d atributs alt amb paraules de la vostra frase clau o sin\u00f2nims. \u00c9s una mica massa. %4$sIncloeu nom\u00e9s la frase clau o els seus sin\u00f2nims quan encaixa realment a la imatge%5$s."],"%1$sImage alt attributes%2$s: Good job!":["%1$sAtributs alt de la imatge%2$s: Bona feina!"],"%3$sImage alt attributes%5$s: Out of %2$d images on this page, only %1$d has an alt attribute that reflects the topic of your text. %4$sAdd your keyphrase or synonyms to the alt tags of more relevant images%5$s!":["%3$sAtribut alt de la imatge%5$s: De %2$d imatges en aquesta p\u00e0gina, nom\u00e9s %1$d tenen un atribut alt que reflecteix el tema del teu text. %4$sAfegiu la frase clau o sin\u00f2nims per els tags alt de les imatges m\u00e9s rellevants%5$s!","%3$sAtributs alt de la imatge%5$s: De %2$d imatges en aquesta p\u00e0gina, nom\u00e9s %1$d tenen un atribut alt que reflecteix el tema del teu text. %4$sAfegeix la frase clau o sin\u00f2nims per els tags alt de les imatges m\u00e9s rellevants%5$s!"],"%1$sImage alt attributes%3$s: Images on this page do not have alt attributes that reflect the topic of your text. %2$sAdd your keyphrase or synonyms to the alt tags of relevant images%3$s!":["%1$sAtributs alt de la imatge%3$s: Les imatges en aquesta p\u00e0gina no tenen atributs alt que reflecteixin el tema del teu text. %2$sAfegiu la frase clau o sin\u00f2nims al tag alt de les imatges rellevants%3$s!"],"%1$sImage alt attributes%3$s: Images on this page have alt attributes, but you have not set your keyphrase. %2$sFix that%3$s!":["%1$sAtributs alt d'imatge%3$s: les imatges d'aquesta p\u00e0gina tenen l'atribut alt, per\u00f2 no heu definit la frase clau. %2$sCorregiu-ho%3$s!"],"%1$sKeyphrase in subheading%2$s: %3$s of your higher-level subheadings reflects the topic of your copy. Good job!":["%1$sFrase clau en el subt\u00edtol%2$s: %3$s dels subt\u00edtols d'alt nivell reflecteixen el tema del contingut. Bona feina!","%1$sFrases clau en els subt\u00edtols%2$s: %3$s dels teus subt\u00edtols d'alt nivell reflecteixen el tema del teu contingut. Bona feina!"],"%1$sKeyphrase in subheading%2$s: Your higher-level subheading reflects the topic of your copy. Good job!":["%1$sFrases clau en els subt\u00edtols%2$s: Els subt\u00edtols del nivell m\u00e9s alt reflexen el tema del contingut. Bona feina!"],"%1$sKeyphrase in subheading%3$s: %2$sUse more keyphrases or synonyms in your higher-level subheadings%3$s!":["%1$sFrase clau en el subt\u00edtol%3$s: %2$sUtilitzeu m\u00e9s frases clau o sin\u00f2nims en els subt\u00edtols del nivell m\u00e9s alt%3$s!"],"Cannot get the size of %1$s because of unknown reasons.":["No es pot saber la mida de %1$s per raons desconegudes."],"Cannot get the size of %1$s because it is hosted externally.":["No es pot obtenir la mida de %1$s perqu\u00e8 el fitxer est\u00e0 allotjat externament."],"Simply switch the toggle to \"on\" and you'll be able to use the recalibrated analysis. At the same time, we'll add you to our specific mailing list. We'll only email you about your experiences with this recalibration!":["Simplement canvieu el commutador a \"activat\" i podreu utilitzar l'an\u00e0lisi recalibrada. Al mateix temps, us afegirem a la nostra llista de correu espec\u00edfica. Nom\u00e9s us enviarem per correu electr\u00f2nic les vostres experi\u00e8ncies amb aquesta recalibraci\u00f3."],"We have %1$srecalibrated our analysis%2$s. With the new analysis, we will get even closer to how Google sees your website. It would be %3$sawesome%4$s if you would like to %3$sbeta test this feature%4$s for us!":["Hem %1$srecalibrat el nostre an\u00e0lisi%2$s. Amb la nova an\u00e0lisi, ens aproparem encara m\u00e9s a com veu Google el vostre lloc web. Seria %3$simpressionant%4$s si vulguessiu %3$sprovar la versi\u00f3 beta d'aquesta funcionalitat%4$s per nosaltres!"],"Get an even better analysis":["Aconseguiu una an\u00e0lisi encara millor"],"%1$sSingle title%3$s: H1s should only be used as your main title. Find all H1s in your text that aren't your main title and %2$schange them to a lower heading level%3$s!":["%1$sT\u00edtol%3$s: H1s nom\u00e9s s\u2019ha d\u2019utilitzar com a t\u00edtol principal. Cerqueu tots els H1 del vostre text que no siguin el vostre t\u00edtol principal i %2$scanvieu-los a un nivell d\u2019encap\u00e7alament inferior%3$s!"],"Improve sharing on Facebook and Pinterest":["Milloreu la compartici\u00f3 a Facebook i Pinterest"],"You do not have the required rights to export settings.":["No teniu els permisos necessaris per exportar els par\u00e0metres."],"Copy all these settings to another site's %1$s tab and click \"%1$s\" there.":["Copieu tots els par\u00e0metres a la pestanya \"%1$s\" d'un altre lloc web i feu clic a \"%1$s\" all\u00ed."],"These are settings for the %1$s plugin by %2$s":["Aquests s\u00f3n els par\u00e0metres per a l'extensi\u00f3 %1$s de %2$s"],"No settings found.":["No s'han trobat par\u00e0metres."],"Export your %1$s settings here, to copy them on another site.":["Exporteu els par\u00e0metres del %1$s aqu\u00ed, per a copiar-los a un altre lloc web."],"Import of settings is only supported on servers that run PHP 5.3 or higher.":["La importaci\u00f3 de par\u00e0metres nom\u00e9s funciona en servidors que funcionen amb PHP 5.3 o superior."],"%1$sKeyphrase density%2$s: The focus keyphrase was found 0 times. That's less than the recommended minimum of %3$d times for a text of this length. %4$sFocus on your keyphrase%2$s!":["%1$sDensitat de la frase clau%2$s: La frase clau principal s'ha trobat 0 vegades. Aix\u00f2 \u00e9s menys del m\u00ednim recomanat de %3$d vegades per un text d'aquesta llarg\u00e0ria. %4$sConcentreu-vos en la frase clau%2$s!"],"%1$sKeyphrase density%2$s: The focus keyphrase was found %5$d time. That's less than the recommended minimum of %3$d times for a text of this length. %4$sFocus on your keyphrase%2$s!":["%1$sDensitat de la frase clau%2$s: La frase clau principal s'ha trobat %5$d vegada. Aix\u00f2 \u00e9s menys del recomanat %3$d vegades per un text d'aquesta llarg\u00e0ria. %4$sConcentrat en la frase clau%2$s!","%1$sDensitat de la frase clau%2$s: La frase clau principal s'ha trobat %5$d vegades. Aix\u00f2 \u00e9s menys del recomanat %3$d vegades per un text d'aquesta llarg\u00e0ria. %4$sConcentrat en la frase clau%2$s!"],"%1$sKeyphrase density%2$s: The focus keyphrase was found %3$d time. This is great!":["%1$sDensitat de la frase clau%2$s: La frase clau principal s'ha trobat %3$d vegada. Genial!","%1$sDensitat de la frase clau%2$s: La frase clau principal s'ha trobat %3$d vegades. Genial!"],"%1$sKeyphrase density%2$s: The focus keyphrase was found %5$d time. That's more than the recommended maximum of %3$d times for a text of this length. %4$sDon't overoptimize%2$s!":["%1$sDensitat de la frase clau%2$s: La frase clau principal s'ha trobat %5$d vegada. Aix\u00f2 \u00e9s m\u00e9s del recomanat %3$d vegades per un text d'aquesta llarg\u00e0ria. %4$sNo sobreoptimitzeu%2$s!","%1$sDensitat de la frase clau%2$s: La frase clau principal s'ha trobat %5$d vegades. Aix\u00f2 \u00e9s m\u00e9s del recomanat %3$d vegades per un text d'aquesta llarg\u00e0ria. %4$sNo sobreoptimitzeu%2$s!"],"%1$sKeyphrase density%2$s: The focus keyphrase was found %5$d time. That's way more than the recommended maximum of %3$d times for a text of this length. %4$sDon't overoptimize%2$s!":["%1$sDensitat de la frase clau%2$s: La frase clau principal s'ha trobat %5$d vegada. Aix\u00f2 \u00e9s molt m\u00e9s del recomanat %3$d vegades per un text d'aquesta llarg\u00e0ria. %4$sNo sobreoptimitzeu%2$s!","%1$sDensitat de la frase clau%2$s: La frase clau principal s'ha trobat %5$d vegades. Aix\u00f2 \u00e9s molt m\u00e9s del recomanat %3$d vegades per un text d'aquesta llarg\u00e0ria. %4$sNo sobreoptimitzeu%2$s!"],"Method %1$s() does not exist in class %2$s":["El m\u00e8tode %1$s() no existeix a la classe %2$s"],"With %s, you can easily create such redirects.":["Amb %s, podeu crear f\u00e0cilment aquest tipus de redireccions."],"Changing your permalinks settings can seriously impact your search engine visibility. It should almost %1$s never %2$s be done on a live website.":["Canviar els par\u00e0metres dels enlla\u00e7os permanents pot danyar seriosament la visibilitat als motors de cerca. No s'hauria de fer gaireb\u00e9 %1$s mai %2$s a un lloc web en funcionament."],"WARNING:":["ATENCI\u00d3:"],"Learn about why permalinks are important for SEO.":["Apreneu perqu\u00e8 els enlla\u00e7os permanents s\u00f3n importants per al SEO."],"Google Ads":["Anuncis de Google"],"%1$sFunction words in keyphrase%3$s: Your keyphrase \"%4$s\" contains function words only. %2$sLearn more about what makes a good keyphrase.%3$s":["%1$sMots de funci\u00f3 a la frase clau %3$s: La vostra frase clau \"%4$s\" nom\u00e9s cont\u00e9 mots de funci\u00f3. %2$sApreneu m\u00e9s sobre com fer una bona frase clau.%3$s"],"Did you know %s also analyzes the different word forms of your keyphrase, like plurals and past tenses?":["Sabeu que %s tamb\u00e9 analitza les diferents formes de les paraules de la frase clau, com plurals i passats?"],"Clear Image":["Neteja la imatge"],"%1$sKeyphrase length%3$s: %2$sSet a keyphrase in order to calculate your SEO score%3$s.":["%1$sLongitud de la frase clau%3$s: %2$sAfegeix una frase clau per calcular la puntuaci\u00f3 SEO%3$s."],"%1$sKeyphrase in slug%2$s: More than half of your keyphrase appears in the slug. That's great!":["%1$sFrase clau al slug%2$s: M\u00e9s de la meitat de la teva frase clau surt al slug. Genial!"],"%1$sKeyphrase in slug%3$s: (Part of) your keyphrase does not appear in the slug. %2$sChange that%3$s!":["%1$sFrase clau al slug%3$s: (Part de) la teva frase clau no apareix al slug.%2$sCanvie-ho%3$s!"],"%1$sKeyphrase in slug%2$s: Great work!":["%1$sFrase clau al slug%2$s: Bona feina!"],"%1$sKeyphrase in title%3$s: Not all the words from your keyphrase \"%4$s\" appear in the SEO title. %2$sTry to use the exact match of your keyphrase in the SEO title%3$s.":["%1$sFrase clau al t\u00edtol%3$s: No totes les paraules de la frase clau \"%4$s\" surten al t\u00edtol SEO. %2$sIntenteu utilitzar la coincid\u00e8ncia exacta de la vostra frase clau en el t\u00edtol de SEO%3$s."],"%1$sKeyphrase in title%3$s: Does not contain the exact match. %2$sTry to write the exact match of your keyphrase in the SEO title%3$s.":["%1$sFrase clau al t\u00edtol%3$s: No cont\u00e9 la concordan\u00e7a exacta. %2$sIntenteu escriure la concordan\u00e7a exacta de la vostra frase clau en el t\u00edtol de SEO%3$s."],"%1$sKeyphrase in title%3$s: The exact match of the keyphrase appears in the SEO title, but not at the beginning. %2$sTry to move it to the beginning%3$s.":["%1$sFrase clau al t\u00edtol%3$s: La concordan\u00e7a exacta de la frase clau apareix al t\u00edtol de SEO, per\u00f2 no al principi. %2$sIntenteu moure-ho al principi%3$s."],"%1$sKeyphrase in title%2$s: The exact match of the keyphrase appears at the beginning of the SEO title. Good job!":["%1$sFrase clau al t\u00edtol%2$s: la frase clau objectiu exacta apareix al principi del t\u00edtol SEO. Bona feina."],"%1$sKeyphrase distribution%2$s: Good job!":["%1$sDistribuci\u00f3 de la frase clau%2$s: bona feina!"],"%1$sKeyphrase distribution%3$s: Uneven. Some parts of your text do not contain the keyphrase or its synonyms. %2$sDistribute them more evenly%3$s.":["%1$sDistribuci\u00f3 de la frase clau%3$s: Desigual. Algunes parts del text no contenen la frase clau ni els seus sin\u00f2nims. %2$sDistribu\u00efu-los de manera m\u00e9s uniforme%3$s."],"%1$sKeyphrase distribution%3$s: Very uneven. Large parts of your text do not contain the keyphrase or its synonyms. %2$sDistribute them more evenly%3$s.":["%1$sDistribuci\u00f3 de frases clau%3$s: Molt desigual. Grans parts del text no contenen la frase clau o els seus sin\u00f2nims. %2$sDistribu\u00efu-les de manera m\u00e9s uniforme%3$s."],"%1$sKeyphrase distribution%3$s: %2$sInclude your keyphrase or its synonyms in the text so that we can check keyphrase distribution%3$s.":["%1$sDistribuci\u00f3 de la frase clau%3$s %2$sIncloeu la vostra frase clau o sin\u00f2nims al text de manera que puguem comprovar la distribuci\u00f3 de frases clau%3$s."],"Help on choosing the perfect focus keyphrase":["Ajuda triant la frase clau perfecta"],"Would you like to add a related keyphrase?":["Voleu afegir una frase clau relacionada?"],"Go %s!":["V\u00e9s a %s!"],"Not showing the date archives in the search results technically means those will have a %1$s robots meta. %2$sMore info on the search results settings%3$s.":["No mostrar els arxius de data als resultats de recerca t\u00e8cnicament vol dir que tindran un %1$s robots meta. %2$sM\u00e9s informaci\u00f3 als par\u00e0metres de resultats de la cerca%3$s."],"Rank better with synonyms & related keyphrases":["Aconseguiu un millor posicionament amb sin\u00f2nims i frases clau relacionades."],"optimize a single post for synonyms and related keyphrases.":["optimitzeu una entrada per a sin\u00f2nims i frases clau relacionades."],"Synonyms & related keyphrases":["Sin\u00f2nims i frases clau relacionades"],"Add related keyphrase":["Afegeix una frase clau relacionada"],"Upgrade to %s":["Actualitza al %s"],"%1$s video":["V\u00eddeo del %1$s"],"Get %s":["Obt\u00e8 el %s"],"%4$sPreviously used keyphrase%6$s: You've used this keyphrase %1$s%2$d times before%3$s. %5$sDo not use your keyphrase more than once%6$s.":["%4$sFrase clau utilitzada pr\u00e8viament%6$s: Heu utilitzat aquesta frase clau %1$s%2$d vegades abans%3$s. %5$sNo utilitzeu la frase clau m\u00e9s d'una vegada%6$s."],"%3$sPreviously used keyphrase%5$s: You've used this keyphrase %1$sonce before%2$s. %4$sDo not use your keyphrase more than once%5$s.":["%3$sFrase clau utilitzada pr\u00e8viament%5$s: Heu utilitzat aquesta frase clau %1$suna vegada abans%2$s. %4$sNo utilitzeu la frase clau m\u00e9s d'una vegada%5$s."],"%1$sPreviously used keyphrase%2$s: You've not used this keyphrase before, very good.":["%1$sFrase clau utilitzada pr\u00e8viament%2$s: no heu utilitzat aquesta frase clau abans, molt b\u00e9."],"%1$sSlug stopwords%3$s: The slug for this page contains a stop word. %2$sRemove it%3$s!":["%1$sMots buits al resum%3$s: El resum d'aquest p\u00e0gina cont\u00e9 un mot buit. %2$sElimineu-lo%3$s!","%1$sMots buits al resum%3$s: El resum d'aquest p\u00e0gia cont\u00e9 mots buits. %2$sElimineu-los%3$s!"],"%1$sSlug too long%3$s: the slug for this page is a bit long. %2$sShorten it%3$s!":["%1$sResum massa llarg%3$s: el resum d'aquesta p\u00e0gina \u00e9s una mica llarg. %2$sEscurceu-lo%3$s!"],"%1$sImage alt attributes%3$s: No images appear on this page. %2$sAdd some%3$s!":["%1$sAtributs alt d'imatge%3$s: no hi ha imatges en aquesta p\u00e0gina. %2$sAfegiu-ne alguna%3$s!"],"%1$sLink keyphrase%3$s: You're linking to another page with the words you want this page to rank for. %2$sDon't do that%3$s!":["%1$sEnlla\u00e7 de la frase clau %3$s: Esteu enlla\u00e7ant cap a una altra p\u00e0gina amb les paraules amb les quals vols posicionar aquesta p\u00e0gina. %2$sNo feu aix\u00f2%3$s!"],"This is far below the recommended minimum of %5$d word. %3$sAdd more content%4$s.":["Aix\u00f2 est\u00e0 molt per sota del m\u00ednim recomanat d'%5$d paraula. %3$sAfegiu m\u00e9s contingut%4$s.","Aix\u00f2 est\u00e0 molt per sota del m\u00ednim recomanat de %5$d paraules. %3$sAfegiu m\u00e9s contingut%4$s."],"This is below the recommended minimum of %5$d word. %3$sAdd more content%4$s.":["Aix\u00f2 est\u00e0 per sota del m\u00ednim recomanat d'%5$d paraula. %3$sAfegiu m\u00e9s contingut%4$s.","Aix\u00f2 est\u00e0 per sota del m\u00ednim recomanat de %5$d paraules. %3$sAfegiu m\u00e9s contingut%4$s."],"%2$sText length%4$s: The text contains %1$d word.":["%2$sLongitud del text%4$s: El text cont\u00e9 %1$d paraula.","%2$sLongitud del text%4$s: el text cont\u00e9 %1$d paraules."],"%2$sText length%3$s: The text contains %1$d word. Good job!":["%2$sLongitud del text%3$s: el text cont\u00e9 %1$d paraula. Bona feina!","%2$sLongitud del text%3$s: el text cont\u00e9 %1$d paraules. Bona feina!"],"%1$sKeyphrase in subheading%3$s: More than 75%% of your higher-level subheadings reflect the topic of your copy. That's too much. %2$sDon't over-optimize%3$s!":["%1$sFrase clau al subt\u00edtol%3$s: m\u00e9s de75%% dels teus subt\u00edtols reflexen el tema de la c\u00f2pia. Aix\u00f2 \u00e9s massa. %2$sNo sobreoptimitzeu%3$s!"],"%1$sSEO title width%3$s: %2$sPlease create an SEO title%3$s.":["%1$sAmplada del t\u00edtol SEO%3$s: %2$sSi us plau, creeu un t\u00edtol SEO%3$s."],"%1$sSEO title width%3$s: The SEO title is wider than the viewable limit. %2$sTry to make it shorter%3$s.":["%1$sAmplada del t\u00edtol SEO%3$s: l'amplada del t\u00edtol SEO \u00e9s m\u00e9s ampla que el l\u00edmit visible. %2$sProveu de fer-lo m\u00e9s curt%3$s."],"%1$sSEO title width%2$s: Good job!":["%1$sAmplada del t\u00edtol SEO%2$s: Bona feina!"],"%1$sSEO title width%3$s: The SEO title is too short. %2$sUse the space to add keyphrase variations or create compelling call-to-action copy%3$s.":["%1$sAmplada del t\u00edtol SEO%3$s: El t\u00edtol SEO \u00e9s massa curt. %2$sFeu servir l'espai per afegir variacions de paraules clau o per a crear un text que animi a una acci\u00f3%3$s."],"%1$sOutbound links%2$s: There are both nofollowed and normal outbound links on this page. Good job!":["%1$sEnlla\u00e7os sortints%2$s: Hi ha enlla\u00e7os sortints nofollow i normals en aquesta p\u00e0gina. Bona feina!"],"%1$sOutbound links%2$s: Good job!":["%1$sEnlla\u00e7os sortints%2$s: bona feina!"],"%1$sOutbound links%3$s: All outbound links on this page are nofollowed. %2$sAdd some normal links%3$s.":["%1$sEnlla\u00e7os sortints%3$s: Tots els enlla\u00e7os sortints d'aquesta p\u00e0gina s\u00f3n nofolloe. %2$sAfegiu alguns enlla\u00e7os normals%3$s."],"%1$sOutbound links%3$s: No outbound links appear in this page. %2$sAdd some%3$s!":["%1$sEnlla\u00e7os sortints%3$s: no hi ha enlla\u00e7os sortints en aquesta p\u00e0gina. %2$sAfegiu-ne alguns%3$s!"],"%1$sMeta description length%2$s: Well done!":["%1$sLongitud de la metadescripci\u00f3%2$s: ben fet!"],"%1$sMeta description length%3$s: The meta description is over %4$d characters. To ensure the entire description will be visible, %2$syou should reduce the length%3$s!":["%1$sLongitud de la metadescripci\u00f3%3$s: La metadescripci\u00f3 t\u00e9 m\u00e9s de %4$d car\u00e0cters. Per assegurar que la descripci\u00f3 sencera sigui visible, %2$shaur\u00edeu de redu\u00efr-ne la longitud%3$s!"],"%1$sMeta description length%3$s: The meta description is too short (under %4$d characters). Up to %5$d characters are available. %2$sUse the space%3$s!":["%1$sLongitud de la metadescripci\u00f3%3$s: la metadescripci\u00f3 \u00e9s massa curta (per sota de %4$d car\u00e0cters). Hi ha fins a %5$d car\u00e0cters disponibles. %2$sFeu servir l'espai%3$s!"],"%1$sMeta description length%3$s:  No meta description has been specified. Search engines will display copy from the page instead. %2$sMake sure to write one%3$s!":["%1$sLongitud de la metadescripci\u00f3%3$s:  no s'ha especificat cap metadescripci\u00f3. Els motors de cerca mostraran text de la p\u00e0gina en el seu lloc. %2$sAssegureu-vos d'escriure'n un%3$s!"],"%1$sKeyphrase in meta description%2$s: The meta description has been specified, but it does not contain the keyphrase. %3$sFix that%4$s!":["%1$sFrase clau a la metadescripci\u00f3%2$s: la metadescripci\u00f3 s'ha especificat, per\u00f2 no cont\u00e9 la frase clau. %3$sCorregiu-ho%4$s!"],"%1$sKeyphrase in meta description%2$s: The meta description contains the keyphrase %3$s times, which is over the advised maximum of 2 times. %4$sLimit that%5$s!":["%1$sFrase calu a la descripci\u00f3 meta%2$s: la descripci\u00f3 meta cont\u00e9 la frase clau %3$s vegades, que supera el m\u00e0xim recomanat de 2 cops. %4$sLimiteu-ho%5$s."],"%1$sKeyphrase in meta description%2$s: Keyphrase or synonym appear in the meta description. Well done!":["%1$sLa frase clau a la descripci\u00f3 meta%2$s: La frase clau o els seus sin\u00f2nims apareixen a la descripci\u00f3 meta. Ben fet."],"%3$sKeyphrase length%5$s: The keyphrase is %1$d words long. That's way more than the recommended maximum of %2$d words. %4$sMake it shorter%5$s!":["%3$sMida de la frase clau%5$s: la frase clau t\u00e9 una llargada de %1$d paraules. Aix\u00f2 \u00e9s m\u00e9s que el m\u00e0xim recomanat de %2$d paraules. %4$sEscurceu-la%5$s."],"%3$sKeyphrase length%5$s: The keyphrase is %1$d words long. That's more than the recommended maximum of %2$d words. %4$sMake it shorter%5$s!":["%3$sMida de la frase clau%5$s: la frase clau t\u00e9 una llargada de %1$d paraules. Aix\u00f2 \u00e9s m\u00e9s del m\u00e0xim recomanat de %2$d paraules. %4$sFeu-la m\u00e9s curta%5$s."],"%1$sKeyphrase length%2$s: Good job!":["%1$sLongitud de la frase clau%2$s: bona feina!"],"%1$sKeyphrase length%3$s: No focus keyphrase was set for this page. %2$sSet a keyphrase in order to calculate your SEO score%3$s.":["%1$sMida de la frase clau%3$s: no s'ha establert cap frase clau objectiu per a aquesta p\u00e0gina. %2$sEstabliu una frase clau per tal de calcular la puntuaci\u00f3 SEO%3$s."],"%1$sKeyphrase in introduction%3$s: Your keyphrase or its synonyms do not appear in the first paragraph. %2$sMake sure the topic is clear immediately%3$s.":["%1$sFrase clau a la introducci\u00f3%3$s: la frase clau o els seus sin\u00f2nims no apareixen al primer par\u00e0graf del text. %2$sAssegureu-vos que el tema principal es veu clar de seguida.%3$s."],"%1$sKeyphrase in introduction%3$s:Your keyphrase or its synonyms appear in the first paragraph of the copy, but not within one sentence. %2$sFix that%3$s!":["%1$sFrase clau a la introducci\u00f3%3$s: la frase clau o els seus sin\u00f2nims apareixen en el primer par\u00e0graf del text, per\u00f2 no dins una frase. %2$sMireu de solventar-ho%3$s."],"%1$sKeyphrase in introduction%2$s: Well done!":["%1$sLa frase clau a la introducci\u00f3%2$s: ben fet!"],"%1$sInternal links%2$s: There are both nofollowed and normal internal links on this page. Good job!":["%1$sEnlla\u00e7os interns%2$s: Hi ha enlla\u00e7os interns nofollow i normals en aquesta p\u00e0gina. Bona feina!"],"%1$sInternal links%2$s: You have enough internal links. Good job!":["%1$sEnlla\u00e7os interns%2$s: teniu prou enlla\u00e7os interns. Ben fet!"],"%1$sInternal links%3$s: The internal links in this page are all nofollowed. %2$sAdd some good internal links%3$s.":["%1$sEnlla\u00e7os interns%3$s: els enlla\u00e7os interns en aquesta p\u00e0gina s\u00f3n tots de tipus nofollowed. %2$sAfegiu algun bon enlla\u00e7 intern%3$s."],"%1$sInternal links%3$s: No internal links appear in this page, %2$smake sure to add some%3$s!":["%1$sEnlla\u00e7os interns%3$s: No hi ha enlla\u00e7os interns en aquesta p\u00e0gina, %2$sassegureu-vos d'afegir-ne algun%3$s!"],"%1$sTransition words%2$s: Well done!":["%1$sParaules de transici\u00f3%2$s: ben fet!"],"%1$sTransition words%2$s: Only %3$s of the sentences contain transition words, which is not enough. %4$sUse more of them%2$s.":["%1$sParaules de transici\u00f3%2$s: Nom\u00e9s %3$s de les frases contenen paraules de transici\u00f3, i no \u00e9s suficient. %4$sUtilitzeu-ne m\u00e9s%2$s."],"%1$sTransition words%2$s: None of the sentences contain transition words. %3$sUse some%2$s.":["%1$sPAraules de transici\u00f3%2$s: Cap de les frases contenen paraules de transici\u00f3. %3$sAfegiu-ne alguna%2$s."],"%1$sNot enough content%2$s: %3$sPlease add some content to enable a good analysis%2$s.":["%1$sNo hi ha prou contingut%2$s: %3$sAfegiu contingut per a permetre una bona an\u00e0lisi%2$s."],"%1$sSubheading distribution%2$s: You are not using any subheadings, but your text is short enough and probably doesn't need them.":["%1$sDistribuci\u00f3 de subt\u00edtols%2$s: No esteu fent servir cap subt\u00edtol, per\u00f2 el text \u00e9s prou curt i segurament no s\u00f3n necessaris."],"%1$sSubheading distribution%2$s: You are not using any subheadings, although your text is rather long. %3$sTry and add some subheadings%2$s.":["%1$sDistribuci\u00f3 de subt\u00edtols%2$s: No esteu fent servir cap subt\u00edtol malgrat que el text \u00e9s for\u00e7a llarg. %3$sProveu d'afegir algun subt\u00edtol%2$s."],"%1$sSubheading distribution%2$s: %3$d section of your text is longer than %4$d words and is not separated by any subheadings. %5$sAdd subheadings to improve readability%2$s.":["%1$sDistribuci\u00f3 de subt\u00edtols%2$s:  %3$d secci\u00f3 del text t\u00e9 m\u00e9s de %4$d paraules i no s'usa cap subt\u00edtol per a separar el contingut. %5$sAfegiu subt\u00edtols per a millorar la llegibilitat%2$s.","%1$sDistribuci\u00f3 de subt\u00edtols%2$s:  %3$d seccions del text tenen m\u00e9s de %4$d paraules i no s'usa cap subt\u00edtol per a separar-ne el contingut. %5$sAfegiu subt\u00edtols per a millorar la llegibilitat%2$s."],"%1$sSubheading distribution%2$s: Great job!":["%1$sDistribuci\u00f3 de subt\u00edtols%2$s: Bona feina!"],"%1$sSentence length%2$s: %3$s of the sentences contain more than %4$s words, which is more than the recommended maximum of %5$s. %6$sTry to shorten the sentences%2$s.":["%1$sMida de la frase%2$s: %3$s de les frases contenen m\u00e9s de  %4$s paraules, que \u00e9s m\u00e9s del m\u00e0xim recomanat de %5$s. %6$sProva d'escur\u00e7ar les frases%2$s."],"%1$sSentence length%2$s: Great!":["%1$sLongitud de la sent\u00e8ncia%2$s: perfecte!"],"%1$sConsecutive sentences%2$s: There is enough variety in your sentences. That's great!":["%1$sFrases consecutives%2$s: Hi ha prou varietat en les frases."],"%1$sConsecutive sentences%2$s: The text contains %3$d consecutive sentences starting with the same word. %5$sTry to mix things up%2$s!":["%1$sFrases consecutives%2$s: El text cont\u00e9 %3$d frases consecutives que comencen amb el mateix mot. %5$sIntenteu usar m\u00e9s variacions%2$s","%1$sFrases consecutives%2$s: El text cont\u00e9 %4$d inst\u00e0ncies on %3$d o m\u00e9s frases consecutives comencen amb el mateix mot. %5$sIntenteu usar m\u00e9s variacions%2$s!"],"%1$sPassive voice%2$s: %3$s of the sentences contain passive voice, which is more than the recommended maximum of %4$s. %5$sTry to use their active counterparts%2$s.":["%1$sVeu passiva%2$s: %3$s de les frases contenen veu passiva, que \u00e9s m\u00e9s del m\u00e0xim recomant de %4$s. %5$sMireu d'usar equivalents en veu activa%2$s."],"%1$sPassive voice%2$s: You're using enough active voice. That's great!":["%1$sVeu passiva%2$s: Esteu usant prou la veu activa."],"%1$sParagraph length%2$s: %3$d of the paragraphs contains more than the recommended maximum of %4$d words. %5$sShorten your paragraphs%2$s!":["%1$sMida del par\u00e0graf%2$s: %3$d dels par\u00e0grafs contenen m\u00e9s del m\u00e0xim recomanat de %4$d paraules. %5$sEscurceu els par\u00e0grafs%2$s.","%1$sMida del par\u00e0graf%2$s: %3$d dels par\u00e0grafs contenen m\u00e9s del m\u00e0xim recomanat de %4$d paraules. %5$sEscurceu els par\u00e0grafs%2$s"],"%1$sParagraph length%2$s: None of the paragraphs are too long. Great job!":["%1$sMida del par\u00e0graf%2$s: Cap dels par\u00e0grafs \u00e9s massa llarg."],"Good job!":["Bon treball!"],"%1$sFlesch Reading Ease%2$s: The copy scores %3$s in the test, which is considered %4$s to read. %5$s%6$s%7$s":["%1$sFacilitat de lectura Flesch%2$s: l'escrit puntua %3$s en la prova, que es considera  %4$s de llegir. %5$s%6$s%7$s"],"Focus keyphrase":["Frase clau objectiu"],"%1$s with ID %2$s couldn't be patched":["%1$s amb l'ID %2$s no s'ha pogut solucionar"],"Invalid POST request. Meta values already exist for object with ID %1$s.":["Petici\u00f3 POST no v\u00e0lida. Els valors meta ja existeixen per a l'objecte amb ID %1$s."],"Indexable with ID `%1$s` does not exist":["L'indexable amb l'ID `%1$s` no existeix"],"No object with ID %1$s and %2$s could be found":["No s'ha trobat cap objecte amb els identificadors %1$s ni %2$s"],"`%1$s` is not a valid subtype of `%2$s`":["'%1$s' no \u00e9s un subtipus v\u00e0lid de '%2$s'"],"The object type `%1$s` is invalid":["El tipus d'objecte \"%1$s\" \u00e9s inv\u00e0lid"],"Invalid type for parameter `%1$s` passed. Expected `%2$s`, but got `%3$s`":["Tipus no v\u00e0lid per al par\u00e0metre `%1$s` passat. S'esperava `%2$s`, per\u00f2 s'ha obtingut `%3$s`"],"The parameter `%1$s` cannot be empty.":["El par\u00e0metre \"%1$s\" no pot estar buit."],"Check Keyphrase Density":["Comproveu la densitat de la frase clau objectiu"],"Disable":["Deshabilita"],"Allow Control":["Permet el control"],"This tab allows you to selectively disable %s features for all sites in the network. By default all features are enabled, which allows site admins to choose for themselves if they want to toggle a feature on or off for their site. When you disable a feature here, site admins will not be able to use that feature at all.":["Aquesta pestanya us permet desactivar selectivament les caracter\u00edstiques %s de tots els llocs de la xarxa. Per defecte, totes les caracter\u00edstiques estan activades, cosa que permet als administradors del lloc escollir si volen activar o desactivar una caracter\u00edstica per al seu lloc. Quan desactiveu aqu\u00ed una caracter\u00edstica, els administradors dels lloc no la podran utilitzar."],"%s is a required feature toggle argument.":["%s \u00e9s un argument d'activaci\u00f3 de la caracter\u00edstica obligatori."],"Keyphrase:":["Frase clau:"],"Remove keyphrase":["Suprimeix la frase clau"],"This feature has been disabled by the network admin.":["Aquesta caracter\u00edstica ha estat desactivada per l'administrador de la xarxa."],"Focus keyphrase not set.":["La frase clau objectiu no est\u00e0 establerta."],"Multiple keyphrases":["M\u00faltiples frases clau"],"Colon":["Cometa"],"Both %1$s and %2$s manage the SEO of your site. Running two SEO plugins at the same time is detrimental.":["Tant %1$s com %2$s gestionen el SEO del vostre lloc. Executar dos extensions de SEO al mateix temps \u00e9s perjudicial."],"There is a new notification.":["Hi ha una nova notificaci\u00f3.","Hi ha noves notificacions."],"Readability analysis:":["An\u00e0lisi de lectura:"],"Learn more about the readability analysis":["Obteniu m\u00e9s informaci\u00f3 sobre l'an\u00e0lisi de lectura."],"Describe the duration of the instruction:":["Descriviu la durada de la instrucci\u00f3:"],"Optional. Customize how you want to describe the duration of the instruction":["Opcional. Personalitzeu com voleu descriure la durada de la instrucci\u00f3"],"This is a list of related content to which you could link in your post. {{a}}Read our article about site structure{{\/a}} to learn more about how internal linking can help improve your SEO.":["Aquesta \u00e9s una llista de contingut relacionat que podeu enlla\u00e7ar a l'entrada. {{a}}Llegiu l'article sobre l'estructura del lloc {{\/a}} per tal d'obtenir m\u00e9s informaci\u00f3 de com els enlla\u00e7os interns poden ajudar-li a millorar el SEO."],"%s, %s and %s":["%s, %s i %s"],"%s and %s":["%s i %s"],"%d minute":["%d minut","%d minuts"],"%d hour":["%d hora","%d hores"],"%d day":["%d dia","%d dies"],"Enter a step title":["Introdu\u00efu un t\u00edtol per al pas"],"Optional. This can give you better control over the styling of the steps.":["Opcional. Aix\u00f2 us pot donar un millor control sobre el disseny dels pasos."],"CSS class(es) to apply to the steps":["Classes CSS per aplicar als pasos"],"minutes":["minuts"],"hours":["hores"],"days":["dies"],"Create a How-to guide in an SEO-friendly way. You can only use one How-to block per post.":["Creeu una guia de com-es-fa de manera amigable amb el SEO. Nom\u00e9s es pot utilitzar un bloc de com-es-fa per entrada."],"List your Frequently Asked Questions in an SEO-friendly way. You can only use one FAQ block per post.":["Llista les preguntes freq\u00fcents d'una manera compatible amb el SEO. Nom\u00e9s podeu usar un bloc de preguntes freq\u00fcents per entrada."],"Copy error":["Error al text"],"An error occurred loading the %s primary taxonomy picker.":["S'ha produ\u00eft un error en la c\u00e0rrega del selector %s de la taxonomia prim\u00e0ria."],"%1$s Structured Data Blocks":["Blocs de dades estructurades del %1$s"],"Time needed:":["Temps necessari:"],"Move question down":["Mou la pregunta avall"],"Move question up":["Mou la pregunta amunt"],"Insert question":["Insereix una pregunta"],"Delete question":["Esborra una pregunta"],"Enter the answer to the question":["Introdueix la resposta a la pregunta"],"Enter a question":["Introdueix una pregunta"],"Add question":["Afegeix una pregunta."],"Frequently Asked Questions":["Preguntes Freq\u00fcents"],"Great news: you can, with %s!":["Bones not\u00edcies: podeu, amb %s!"],"Select the primary %s":["Selecciona la %s prim\u00e0ria"],"Check links to this URL":["Verifica els enlla\u00e7os a aquest URL."],"Keyword research training":["Curs de recerca de paraules clau"],"Are you trying to use multiple keyphrases? You should add them separately below.":["Esteu intentant utilitzar m\u00faltiples paraules clau? Haur\u00edeu d'afegir-les separadament a sota."],"Mark as cornerstone content":["Marca com a contingut essencial"],"Move step down":["Mou avall"],"Move step up":["Mou amunt"],"Insert step":["Insereix un pas"],"Delete step":["Elimina el pas"],"Add image":["Afegeix una imatge"],"Enter a step description":["Introdueix una descripci\u00f3 del pas"],"Enter a description":["Afegeix una descripci\u00f3"],"Unordered list":["Llista desordenada"],"Showing step items as an ordered list.":["Es mostren els elements dels passos com una llista ordenada"],"Showing step items as an unordered list":["Es mostren els elements dels passos com una llista desordenada"],"Add step":["Afegeix un pas"],"Delete total time":["Esborra el temps total"],"Add total time":["Afegeix el temps total"],"How to":["Com fer "],"How-to":["Com fer"],"Analysis results":["Resultats de l'an\u00e0lisi:"],"Enter a focus keyphrase to calculate the SEO score":["Introdu\u00efu una paraula clau per calcular la puntuaci\u00f3 SEO "],"Learn more about Cornerstone Content.":["Apreneu m\u00e9s sobre el contingut essencial."],"Cornerstone content should be the most important and extensive articles on your site.":["El contingut essencial han de ser els articles m\u00e9s importants i extensos del vostre lloc."],"Restore Site":["Restaura el lloc"],"Network Settings":["Par\u00e0metres de la xarxa"],"You are not allowed to perform this action.":["No teniu permisos per a realitzar aquesta acci\u00f3."],"Error: %s":["Error: %s"],"Success: %s":["\u00c8xit: %s"],"Site with ID %d not found.":["No s'ha trobat el lloc amb l'ID %d."],"No site has been selected to restore.":["No s'ha seleccionat cap lloc per restaurar."],"You are not allowed to modify unregistered network settings.":["No teniu permisos per modificar par\u00e0metres de xarxa no registrats."],"deleted":["Esborrat"],"Would you like to add another keyphrase?":["Us agradaria afegir una altra frase clau?"],"image preview":["previsualitzaci\u00f3 de la imatge"],"Copied!":["S'ha copiat!"],"Not supported!":["No \u00e9s compatible!"],"Read {{a}}our article about site structure{{\/a}} to learn more about how internal linking can help improve your SEO.":["Llegiu {{a}}el nostre article sobre l'estructura dels llocs{{\/a}} per a saber-ne m\u00e9s dels beneficis que tenen els enlla\u00e7os interns per al SEO."],"Once you add a bit more copy, we'll give you a list of related content here to which you could link in your post.":["Quan afegiu una mica m\u00e9s de text, us mostrarem una llista de continguts relacionats als quals podr\u00edeu enlla\u00e7ar a l'entrada."],"Consider linking to these {{a}}cornerstone articles:{{\/a}}":["Considereu enlla\u00e7ar a aquests {{a}}articles essencials:{{\/ a}}"],"Consider linking to these articles:":["Considereu enlla\u00e7ar a aquests articles:"],"Copy link":["Copia l'enlla\u00e7"],"Copy link to suggested article: %s":["Copia l'enlla\u00e7 a l'article suggerit: %s"],"Read our %1$sultimate guide to keyword research%2$s to learn more about keyword research and keyword strategy.":["Llegeix la nostra%1$sguia definitiva per a la recerca de paraules clau%2$s per aprendre m\u00e9s sobre la recerca i estrat\u00e8gia de paraules clau."],"Once you add a bit more copy, we'll give you a list of words and word combinations that occur the most in the content. These give an indication of what your content focuses on.":["Quan h\u00e0giu afegit una mica m\u00e9s de text us mostrarem una llista de les paraules i combinaci\u00f3 de paraules que apareixen m\u00e9s sovint en el contingut. Aquestes us oferiran un indicador d'all\u00f2 en que s'enfoca el contingut."],"The following words occur the most in the content. These give an indication of what your content focuses on. If the words differ a lot from your topic, you might want to rewrite your content accordingly. ":["Les seg\u00fcents paraules i combinacions de paraules apareixen m\u00e9s sovint en el contingut. Aquestes us donen un indicador d'all\u00f2 en que s'enfoca el contingut. Si les paraules difereixen molt del text pot ser que vulgueu tornar a escriure el contingut per adaptar-lo."],"Prominent words":["Paraules destacades"],"The site's tagline":["Descripci\u00f3 curta del lloc"],"Not all required fields are given. Missing field %1$s":["No s'han proporcionat tots els camps obligatoris. Falta el camp %1$s"],"Optimize your shop's SEO and sell more products!":["Optimitzeu el SEO de la vostra botiga i veneu m\u00e9s productes!"],"Add synonyms":["Afegiu sin\u00f2nims"],"Would you like to add keyphrase synonyms?":["Us agradaria afegir sin\u00f2nims de frase clau?"],"Would you like to add more than one keyphrase?":["Us agradaria afegir m\u00e9s d'una frase clau?"],"You can edit the SEO meta-data for this custom type on the %1$sShop page%2$s.":["Podeu editar les metadades SEO per a aquest tipus personalitzat a la %1$sp\u00e0gina de la botiga%2$s."],"You haven't set a Shop page in your WooCommerce settings. Please do this first.":["No heu definit una p\u00e0gina de la botiga a la configuraci\u00f3 del WooCommerce. Feu aix\u00f2 primer."],"Current year":["Any actual"],"Page":["P\u00e0gina"],"Breadcrumb settings for %s archive":["Configuraci\u00f3 de les molles de pa per a l'arxiu de %s"],"Something went wrong. Please reload the page.":["Alguna cosa ha anat malament. Recarregueu la p\u00e0gina."],"Tagline":["Descripci\u00f3 curta"],"Modify your meta description by editing it right here":["Modifiqueu la descripci\u00f3 meta editant-la aqu\u00ed."],"description (custom taxonomy)":["descripci\u00f3 (taxonomia personalitzada)"],"(custom taxonomy)":["(taxonomia personalitzada)"],"(custom field)":["(camp personalitzat)"],"Term404":["Term404"],"Caption":["Llegenda"],"Pagenumber":["Pagenumber"],"Pagetotal":["Pagetotal"],"Page number":["N\u00famero de p\u00e0gina"],"User description":["Descripci\u00f3 de l'usuari"],"ID":["ID"],"Modified":["Modificat"],"Post type (plural)":["Tipus de contingut (plural)"],"Post type (singular)":["Tipus de contingut (singular)"],"Separator":["Separador"],"Search phrase":["Frase de cerca"],"Term title":["T\u00edtol del terme"],"Term description":["Descripci\u00f3 del terme"],"Tag description":["Descripci\u00f3 de l'etiqueta"],"Category description":["Descripci\u00f3 de la categoria"],"Primary category":["Categoria principal"],"Category":["Categoria"],"Tag":["Etiqueta"],"Excerpt only":["Nom\u00e9s l'extracte"],"Excerpt":["Extracte"],"Site title":["T\u00edtol del lloc"],"Archive title":["T\u00edtol de l'arxiu"],"Parent title":["T\u00edtol del pare"],"Date":["Data"],"You should create a redirect to ensure your visitors do not get a 404 error when they click on the no longer working URL.":["Haur\u00edeu de crear una redirecci\u00f3 per assegurar-te que els visitants no obtenen un error 404 quan facin clic a l'URL que ja no funciona."],"Search engines and other websites can still send traffic to your deleted post.":["Els motors de cerca i altres webs pot ser que segueixin enviant tr\u00e0nsit a l'entrada esborrada."],"Make sure you don't miss out on traffic!":["Assegureu-vos de no perdre tr\u00e0fic!"],"You just deleted a %1$s.":["Acabeu d'esborrar una %1$s."],"You just trashed a %1$s.":["Acabeu d'enviar a la paperera una %1$s."],"Settings for %s archive":["Par\u00e0metres per a l'arxiu de %s"],"Settings for single %s URLs":["Par\u00e0metres per als URL de cada %s"],"The settings on this page allow you to specify what the default search appearance should be for any type of content you have. You can choose which content types appear in search results and what their default description should be.":["Els par\u00e0metres d'aquesta p\u00e0gina us permeten especificar quina hauria de ser l'aparen\u00e7a en el cercador per defecte per a qualsevol tipus de contingut que tingueu. Podeu triar quins tipus de contingut apareixeran als resultats de cerca i quina hauria de ser la seva descripci\u00f3 per defecte."],"Url preview":["Vista pr\u00e8via de l'URL"],"Please provide a meta description by editing the snippet below. If you don\u2019t, Google will try to find a relevant part of your post to show in the search results.":["Introdu\u00efu una descripci\u00f3 meta editant el fragment a sota. Si no ho feu, Google intentar\u00e0 trobar una part rellevant de l'entrada per a mostrar-la als resultats de cerca."],"Insert snippet variable":["Insereix una variable del fragment"],"Dismiss this notice":["Descarta aquest av\u00eds"],"No results":["Sense resultats"],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate":["%d resultat trobat, feu servir les tecles amunt i avall per navegar","%d resultats trobats, feu servir les tecles amunt i avall per navegar"],"Your site language is set to %s. If this is not correct, contact your site administrator.":["L'idioma del lloc est\u00e0 configurat a %s. Si no \u00e9s aix\u00ed, contacteu amb l'administrador del lloc."],"%1$s respects your privacy. Read our %2$sprivacy policy%3$s on how we handle your personal information.":["%1$s respecta la vostra privadesa. Llegiu la nostra %2$spol\u00edtica de privadesa%3$s per saber com gestionem la vostra informaci\u00f3 personal."],"If you know what this means and you do not want to see this message anymore, you can %1$sdismiss this message%2$s.":["Si sabeu qu\u00e8 significa aix\u00f2 i no voleu veure m\u00e9s aquest missatge podeu %1$sdescartar aquest missatge%2$s."],"Your site's settings currently allow attachment URLs on your site to exist. Please read %1$sthis post about a potential issue%2$s with attachment URLs and check whether you have the correct setting for your site.":["Els par\u00e0metres actuals permeten que existeixin URLs per als fitxers adjunts. %1$sLlegiu aquesta entrada sobre un problema potencial%2$s amb els URL dels adjunts i reviseu si teniu la configuraci\u00f3 correcta."],"Unknown type %1$s":["Tipus desconegut %1$s"],"Includes a free MyYoast account which gives you access to our free SEO for Beginners course!":["Inclou un compte gratu\u00eft MyYoast que us d\u00f3na acc\u00e9s al nostre curs gratu\u00eft SEO per a principiants!"],"Sign up for our newsletter if you would like to keep up-to-date about %1$s, other cool plugins by %2$s, and interesting news and tips from the world of SEO.":["Doneu-vos d'alta al nostre butllet\u00ed de not\u00edcies si voleu estar al dia quant al %1$s, altres extensions interessants de %2$s i not\u00edcies interessants i consells del m\u00f3n del SEO."],"Get your Baidu verification code in %1$sBaidu Webmaster Tools%2$s.":["Aconseguiu el codi de verificaci\u00f3 de Baidu a les %1$seines per a administradors web de Baidu%2$s."],"Baidu verification code":["Codi de verificaci\u00f3 de Baidu"],"The %s importer functionality uses temporary database tables. It seems your WordPress install does not have the capability to do this, please consult your hosting provider.":["La funcionalitat de l'importador del %s utilitza taules temporals de la base de dades. Sembla que la vostra instal\u00b7laci\u00f3 de WordPress no t\u00e9 la capacitat per fer aix\u00f2, si us plau, consulteu el vostre prove\u00efdor d'allotjament."],"Cleanup of %s data failed.":["La neteja de les dades del %s ha fallat."],"Content Type":["Tipus del contingut"],"Filter by content type":["Filtra per tipus de contingut"],"Show All Content Types":["Mostra tots els tipus de contingut."],"Replaced with the normal title for an archive generated by WordPress":["Subsitu\u00eft pel t\u00edtol normal per a un arxiu generat pel WordPress"],"Clean":["Neteja"],"Once you're certain your site is OK, you can clean up. This will remove all the original data.":["Quan estigueu segurs que el vostra lloc web est\u00e0 OK, podeu netejar les dades. Aix\u00f2 esborrar\u00e0 les dades originals."],"Step 5: Clean up":["Passa 5: Neteja"],"You should run the configuration wizard, from the SEO &rarr; General &rarr; Dashboard page, to make sure all the settings for your site are correct.":["Haur\u00edeu d'executar l'assistent de configuraci\u00f3, des de SEO &rarr; General &rarr; Tauler de control, per assegurar-vos que els par\u00e0metres del lloc web s\u00f3n correctes."],"Step 4: Run the configuration wizard":["Pas 4: Execuci\u00f3 de l'assistent d'importaci\u00f3"],"Please check your posts and pages and see if the metadata was successfully imported.":["Comproveu les entrades i les p\u00e0gines per assegurar-vos que les metadades s'han importat correctament."],"Step 3: Check your data":["Pas 3: Comprovaci\u00f3 de les dades"],"This will import the post metadata like SEO titles and descriptions into your %1$s metadata. It will only do this when there is no existing %1$s metadata yet. The original data will remain in place.":["Aix\u00f2 importar\u00e0 les metadades d'entrada, com ara els t\u00edtols i les descripcions SEO, a les metadades del %1$s. Nom\u00e9s ho far\u00e0 si no hi ha encara metadades de %1$s. Les dades originals seguiran al seu lloc."],"Step 2: Import":["Pas 2: Importaci\u00f3"],"Please make a backup of your database before starting this process.":["Feu una c\u00f2pia de seguretat de la vostra base de dades abans de comen\u00e7ar aquest proc\u00e9s."],"Step 1: Create a backup":["Pas 1: Creaci\u00f3 d'una c\u00f2pia de seguretat"],"We've detected data from one or more SEO plugins on your site. Please follow the following steps to import that data:":["Hem detectat dades d'una o m\u00e9s extensions SEO al vostre lloc web. Seguiu les passes seg\u00fcents per importar les dades:"],"Plugin: ":["Extensi\u00f3:"],"%s did not detect any plugin data from plugins it can import from.":["El %s no ha detectat dades de cap extensi\u00f3 dels que pugui importar."],"Posts that should not show up in search results":["Entrades que no haurien de mostrar-se als resultats de la cerca"],"%s data found.":["S'han trobat dades del %s."],"%s data successfully removed.":["S'han eliminat les dades del %s correctament."],"%s data successfully imported.":["S'han importat les dades del %s completament."],"%s data not found.":["No s'han trobat les dades del %s."],"24\/7 email support":["Suport 24\/7 per correu electr\u00f2nic"],"No more dead links a.k.a. 404 pages":["Sense cap enlla\u00e7 mort (tamb\u00e9 conegut com a p\u00e0gines 404)"],"Get real-time suggestions for internal links":["Aconseguiu suggeriments per a enlla\u00e7os interns en temps real"],"Preview your page in Facebook and Twitter":["Previsualitzeu la p\u00e0gina al Facebook i al Twitter."],"Click the \"%3$s\" button to use the meta description already set in the %1$sSearch Appearance Homepage%2$s setting.":["Feu clic al bot\u00f3 \u00ab%3$s\u00bb per a utilitzar la descripci\u00f3 meta ja definida al par\u00e0metre de la %1$sp\u00e0gina d'inici de l'aparen\u00e7a de cerca%2$s."],"Help on copying the home meta description":["Ajuda per a copiar la meta descripci\u00f3 de la p\u00e0gina d'inici"],"To let search engines know which social profiles are associated to this site, enter your site social profiles data below.":["Si voleu permetre saber als motors de cerca quins perfils socials estan associats a aquest lloc, introdu\u00efu les dades dels perfils socials a continuaci\u00f3."],"Learn more about your social profiles settings":["Llegiu m\u00e9s sobre els par\u00e0metres dels perfils socials"],"Remove the categories prefix":["Suprimiu el prefixe de la categoria"],"Help on the category prefix setting":["Ajuda amb el par\u00e0metre de prefixe de la categoria"],"Learn more about the available variables":["Apreneu m\u00e9s sobre les variables disponibles"],"Learn more about the RSS feed setting":["Apreneu m\u00e9s sobre el par\u00e0metre del fil RSS"],"When you upload media (an image or video for example) to WordPress, it doesn't just save the media, it creates an attachment URL for it. These attachment pages are quite empty: they contain the media item and maybe a title if you entered one. Because of that, if you never use these attachment URLs, it's better to disable them, and redirect them to the media item itself.":["Quan pugeu fitxers multim\u00e8dia (una imatge o un v\u00eddeo, per exemple) a WordPress, no guarda nom\u00e9s el medi, crea tamb\u00e9 un URL d'adjunt per a ell. Aquestes p\u00e0gines d'adjunts estan for\u00e7a buides: contenen l'element del medi i potser un t\u00edtol. A causa d'aix\u00f2, si mai feu servir aquests URL d'adjunts, \u00e9s millor desactivar-les, i redirigir al medi mateix."],"Learn more about the Media and attachment URLs setting":["Apreneu m\u00e9s sobre el par\u00e0metre d'URLs de m\u00e8dia i adjunts"],"Learn more about the title separator setting":["Apreneu m\u00e9s sobre el par\u00e0metre del separador de t\u00edtol"],"Learn more about the knowledge graph setting":["Apreneu m\u00e9s sobre el par\u00e0metre del \u00abknowledge graph\u00bb"],"Learn more about the homepage setting":["Apreneu m\u00e9s sobre el par\u00e0metre de la p\u00e0gina d'inici"],"Learn more about the special pages setting":["Apreneu m\u00e9s sobre el par\u00e0metre de les p\u00e0gines especials"],"Help on the date archives search results setting":["Ajuda referent al par\u00e0metre dels arxius de dates als resultats de cerca"],"Not showing the archives for authors without posts in the search results technically means those will have a %1$s robots meta and will be excluded from XML sitemaps. %2$sMore info on the search results settings%3$s.":["No mostrar els fitxers d'autor sense entrades en els resultats de cerca significa que tindran un meta robots %1$s i que s'exclouran dels mapes del lloc XML. %2$sM\u00e9s informaci\u00f3 sobre els par\u00e0metres de resultats de cerca%3$s."],"Help on the authors without posts archive search results setting":["Ajuda referent al par\u00e0metre dels resultats de cerca per als arxius d'autors sense entrades"],"Not showing the archive for authors in the search results technically means those will have a %1$s robots meta and will be excluded from XML sitemaps. %2$sMore info on the search results settings%3$s.":["No mostrar l'arxiu dels autors als resultats de cerca significa t\u00e8cnicament que tindran una etiqueta meta robots %1$s i s'exclouran del mapa de lloc XML. %2$sM\u00e9s informaci\u00f3 sobre els par\u00e0metres dels resultats de cerca%3$s."],"Help on the author archives search results setting":["Ajuda referent al par\u00e0metre de resultats de cerca per als arxius d'autors"],"Archives settings help":["Ajuda dels par\u00e0metres dels arxius"],"Learn more about the archives setting":["Apreneu m\u00e9s sobre el par\u00e0metre dels arxius"],"Get your Yandex verification code in %1$sYandex Webmaster Tools%2$s.":["Aconseguiu el codi de verficaci\u00f3 de Yandex a %1$sles eines per a administradors web de Yandex%2$s."],"Yandex verification code":["Codi de verificaci\u00f3 de Yandex"],"Get your Google verification code in %1$sGoogle Search Console%2$s.":["Aconseguiu el codi de verificaci\u00f3 de Google a la %1$sconsola de cerca de Google%2$s."],"Google verification code":["Codi de verificaci\u00f3 de Google"],"Get your Bing verification code in %1$sBing Webmaster Tools%2$s.":["Aconseguiu el codi de verificaci\u00f3 de Bing a les %1$seines per a administradors web de Bing%2$s."],"Bing verification code":["Codi de verificaci\u00f3 de Bing"],"You can use the boxes below to verify with the different Webmaster Tools. This feature will add a verification meta tag on your home page. Follow the links to the different Webmaster Tools and look for instructions for the meta tag verification method to get the verification code. If your site is already verified, you can just forget about these.":["Podeu fer servir les caixes seg\u00fcents per verificar les diferents eines per a administradors web. Aquesta caracter\u00edstica afegir\u00e0 una etiqueta meta de verificaci\u00f3 a la portada. Seguiu els enlla\u00e7os a les diferents eines i mireu les instruccions per al m\u00e8tode de verificaci\u00f3 de l'etiqueta meta amb el qual aconseguir el codi de verificaci\u00f3. Si el lloc ja est\u00e0 verificat, podeu oblidar-vos-en d'aix\u00f2."],"Learn more about the Webmaster Tools verification":["Apreneu m\u00e9s sobre la verificaci\u00f3 de les Eines per a Webmasters"],"On":["Activat"],"Help on: %s":["Ajuda amb: %s"],"%1$s comes with a lot of features. You can enable \/ disable some of them below. Clicking the question mark gives more information about the feature.":["%1$s t\u00e9 un munt de caracter\u00edstiques. Podeu activar \/ desactivar algunes d'elles a continuaci\u00f3. En fer clic al signe d'interrogaci\u00f3 es mostra m\u00e9s informaci\u00f3 sobre la caracter\u00edstica."],"Off":["Desactivat"],"The advanced section of the %1$s meta box allows a user to remove posts from the search results or change the canonical. These are things you might not want any author to do. That's why, by default, only editors and administrators can do this. Setting to \"%2$s\" allows all users to change these settings.":["La secci\u00f3 avan\u00e7ada de la caixa meta de %1$s permet a un usuari eliminar entrades dels resultats de cerca o canviar el canonical. Aquestes s\u00f3n coses que potser no voleu que faci un autor. \u00c9s per aix\u00f2 que, per defecte, nom\u00e9s els editors i administradors poden fer-ho. Establir aix\u00f2 a \"%2$s\" permetr\u00e0 a tots els usuaris canviar aquests par\u00e0metres."],"Security: no advanced settings for authors":["Seguretat: sense par\u00e0metres avan\u00e7ats per als autors"],"See who contributed to %1$s.":["Mireu qui ha col\u00b7laborat amb %1$s."],"Help on this search results setting":["Ajuda referent a aquest par\u00e0metre dels resultats de cerca"],"Not showing the archive for %1$s in the search results technically means those will have a %2$s robots meta and will be excluded from XML sitemaps. %3$sMore info on the search results settings%4$s.":["No mostrar els fitxers de %1$s en els resultats de cerca t\u00e8cnicament significa que tindran un meta robots %2$s i que s'exclouran dels mapes del lloc XML. %3$sM\u00e9s informaci\u00f3 sobre els par\u00e0metres de resultats de cerca%4$s."],"Not showing %1$s in the search results technically means those will have a %2$s robots meta and will be excluded from XML sitemaps. %3$sMore info on the search results settings%4$s.":["No mostrar els %1$s en els resultats de cerca t\u00e8cnicament significa que tindran un meta robots %2$s i que s'exclouran dels mapes del lloc XML. %3$sM\u00e9s informaci\u00f3 sobre els par\u00e0metres de resultats de cerca%4$s."],"Default for %2$s, currently: %1$s":["Valor predeterminat per a %2$s, actualment %1$s"],"Show %s in search results?":["Voleu mostrar %s als resultats de la cerca?"],"this author's archives":["els arxius d'aquest autor"],"Do not allow search engines to show %s in search results.":["No permeteu que els motors de cerca mostren %s als resultats de la cerca."],"Category URLs in WordPress contain a prefix, usually %s, this feature removes that prefix, for categories only.":["Els URLs de les categories a WordPress contenen un prefix, habitualment %s, aquesta caracter\u00edstica elimina aquest prefix, nom\u00e9s per a les categories."],"Category URLs":["URLs de categories"],"the archive for %s":["l'arxiu per a %s"],"Redirect attachment URLs to the attachment itself?":["Voler redirigir els URLs dels adjunts directament a l'adjunt?"],"We recommend you set this to Yes.":["Us recomanem que ho definiu com a Si."],"Media & attachment URLs":["M\u00e8dia i URLs d'adjunts"],"This is what shows in the search results when people find your homepage. This means this is probably what they see when they search for your brand name.":["Aix\u00f2 \u00e9s el que es mostra als resultats de cerca quan la gent troba la vostra p\u00e0gina d'inici. Aix\u00f2 significa que \u00e9s el que probablement veuen quan cerquen pel nom de la vostra marca."],"date archives":["arxius de dates"],"archives for authors without posts":["arxius d'autors sense entrades"],"Read why XML Sitemaps are important for your site.":["Llegiu perqu\u00e8 els mapes de lloc XML s\u00f3n importants per al vostre lloc web."],"Enable the XML sitemaps that %s generates.":["Habiliteu els mapes de lloc XML que genera %s."],"See the XML sitemap.":["Mostra el mapa de lloc XML."],"%s (current default for %s)":["%s (valor predeterminat actual per a %s)"],"Media":["M\u00e8dia"],"Content Types":["Tipus de contingut"],"Should search engines follow links on this %1$s?":["Els motors de cerca haurien de seguir els enlla\u00e7os en aquesta %1$s?"],"Allow search engines to show this %s in search results?":["Voleu permetre als motors de cerca mostrar %s als resultats de de la cerca?"],"Search Appearance":["Aparen\u00e7a de la cerca"],"Please specify what content types you would like to appear in search engines. If you do not know the differences between these, it's best to choose the default settings.":["Especifiqueu els tipus de contingut que voleu que apareiguin als motors de cerca. Si no sabeu la difer\u00e8ncia entre ells, el millor \u00e9s deixar els par\u00e0metres predeterminats."],"Search engines should show \"%1$s\" in search results:":["Els motors de cerca haurien de mostrar \u00ab%1$s\u00bb als resultats de la cerca:"],"Search engine visibility":["Visibilitat del motor de cerca"],"Toggle %1$s's XML Sitemap":["Habilita\/deshabilita el mapa de lloc XML del %1$s"],"The cornerstone content feature lets you to mark and filter cornerstone content on your website.":["La funci\u00f3 de contingut fonamental us permet marcar i filtrar els conceptes b\u00e0sics del vostre lloc web."],"Good results":["Bons resultats"],"Get better search results in local search":["Aconseguiu millor resultats a la cerca local"],"Allow customers to pick up their %s order locally":["Permet als usuaris recollir la seva ordre del %s en persona"],"SEO analysis":["An\u00e0lisi SEO"],"The SEO analysis offers suggestions to improve the SEO of your text.":["L'an\u00e0lisi SEO ofereix suggeriments per a millorar el SEO del text."],"Learn how the SEO analysis can help you rank.":["Apreneu com l'an\u00e0lisi SEO us ajudar\u00e0 a posicionar-vos."],"The readability analysis offers suggestions to improve the structure and style of your text.":["L'an\u00e0lisi de la llegibilitat ofereix suggeriments per millorar l'estructura i l'estil del text."],"Discover why readability is important for SEO.":["Descobriu per qu\u00e8 la llegibilitat es important pel SEO."],"Find out how cornerstone content can help you improve your site structure.":["Apreneu com el contingut fonamental us ajudar\u00e0 a millorar l'estructura del lloc web."],"The text link counter helps you improve your site structure.":["El comptador d'enlla\u00e7os al text us ajudar\u00e0 a millorar l'estructura del vostre lloc web."],"Find out how the text link counter can enhance your SEO.":["Esbrineu com el comptador d'enlla\u00e7os de text pot millorar el vostre SEO."],"%s integration":["Integraci\u00f3 amb el %s"],"Read more about how %s works.":["Llegiu m\u00e9s sobre com funciona el %s."],"Enable this feature if you want Facebook and other social media to display a preview with images and a text excerpt when a link to your site is shared.":["Activeu aquesta funci\u00f3 si vols que Facebook i altres mitjans socials mostrin una visualitzaci\u00f3 pr\u00e8via amb imatges i un extracte de text quan es comparteixi un enlla\u00e7 al vostre lloc web."],"Enable this feature if you want Twitter to display a preview with images and a text excerpt when a link to your site is shared.":["Activeu aquesta funci\u00f3 si voleu que Twitter mostri una visualitzaci\u00f3 pr\u00e8via amb imatges i un extracte de text quan es comparteixi un enlla\u00e7 al vostre lloc."],"Find out why you should upgrade to %s":["Vegeu perqu\u00e8 haur\u00edeu d'actualitzar a %s"],"https:\/\/yoa.st\/1uk":["https:\/\/yoa.st\/1uk"],"https:\/\/yoa.st\/1uj":["https:\/\/yoa.st\/1uj"],"Latest blog posts on %1$s":["Darreres entrades a %1$s"],"Remove highlight from the text":["Elimineu el remarcat del text"],"Your site language is set to %s. ":["L'idioma del lloc est\u00e0 establert a %s."],"Get started quickly with the %1$s %2$sconfiguration wizard%3$s!":["Comenceu ja mateix amb l'%2$sassistent de configuraci\u00f3%3$s del %1$s!"],"First-time SEO configuration":["Configuraci\u00f3 inicial del SEO"],"Your site language is set to {language}. If this is not correct, contact your site administrator.":["El vostre lloc est\u00e0 configurat en {language}. Si no \u00e9s correcte, contacteu l'administrador del vostre lloc web."],"Your site language is set to {language}.":["El vostre lloc est\u00e0 configurat en {language}"],"Highlight this result in the text":["Remarque aquest resultat al text"],"Considerations":["Consideracions"],"Errors":["Errors"],"Change language":["Canvieu l'idioma"],"You cannot create a %s file.":["No podeu crear el fitxer %s."],"You cannot edit the %s file.":["No podeu editar el fitxer %s."],"Updated %s":["S'ha actualitzat el %s"],"Create %s file":["Crea el fitxer %s"],"Edit the content of your %s:":["Editeu el contingut del vostre %s:"],"Save changes to %s":["Desa els canvis a %s"],"%s file":["Fitxer %s"],"%1$s and %2$s can work together a lot better by adding a helper plugin. Please install %3$s to make your life better. %4$s.":["%1$s i %2$s funcionen millor si afegiu una extensi\u00f3 d'ajuda. Instal\u00b7leu %3$s i tot anir\u00e0 millor. %4$s."],"More information":["M\u00e9s informaci\u00f3"],"%1$s and %2$s can work together a lot better by adding a helper plugin. Please activate %3$s to make your life better.":["%1$s i %2$s funcionen millor si afegiu una extensi\u00f3 d'ajuda. Activeu %3$s i tot anir\u00e0 millor."],"More information about %1$s":["M\u00e9s informaci\u00f3 quant a %1$s"],"Configuration Wizard":["Assistent de configuraci\u00f3"],"You've done it!":["Ho heu aconseguit!"],"%1$s and %2$s can work together a lot better by adding a helper plugin. Please install %3$s to make your life better.":["%1$s i %2$s funcionen millor si afegiu una extensi\u00f3 d'ajuda. Instal\u00b7leu %3$s i tot anir\u00e0 millor."],"Manage your %s subscription on MyYoast":[],"Mark the most important %1$s as 'cornerstone content' to improve your site structure. %2$sLearn more about cornerstone content%3$s.":["Marque la %1$s m\u00e9s important  com a \u00abcontingut fonamental\u00bb per a millorar l'estructura del vostre lloc web. %2$sLlegiu m\u00e9s sobre contingut fonamental%3$s."],"(Opens in a new browser tab)":["(S'obre en una nova pestanya del navegador)"],"Posts %1$swithout%2$s a focus keyphrase":["Entrades %1$sense%2$s una frase clau principal"],"Hey, your SEO is doing pretty well! Check out the stats:":["El vostre SEO est\u00e0 for\u00e7a b\u00e9! Comproveu les estad\u00edstiques:"],"You don't have any published posts, your SEO scores will appear here once you make your first post!":["No teniu cap entrada publicada, les puntuacions SEO apareixeran una vegada feu la primera entrada."],"On this page, you can change the name of your site and choose which separator to use. The separator will display, for instance, between your post title and site name. Symbols are shown in the size they'll appear in the search results. Choose the one that fits your brand best or takes up the least space in the snippets.":["En aquesta p\u00e0gina, podeu canviar el nom del lloc web i triar quin separador utilitzar. El separador es mostrar\u00e0, per exemple, entre el t\u00edtol de l'entrada i el nom del lloc web. Els s\u00edmbols es mostren de la mida en que es veuran els resultats de cerca. Trieu el que encaixi millor amb la marca o ocupe menys espai als fragments de text."],"Something else":["Alguna cosa m\u00e9s"],"A portfolio":["Un portafoli"],"A corporation":["Una empresa"],"A small offline business":["Un petit negoci offline"],"A news channel":["Un canal de not\u00edcies"],"An online shop":["Una botiga en l\u00ednia"],"A blog":["Un blog"],"What does the site %1$s represent?":["Qu\u00e8 representa %1$s del lloc web?"],"If you choose no, your author archives will be deactivated to prevent  duplicate content issues.":["Si trieu que no, els arxius de l'autor es deshabilitaran per a evitar problemes de contingut duplicat."],"Note: we don't store your data in any way and don't have full access to your account. Your privacy is safe with us.":["Nota: no emmagatzem les vostres dades de cap manera, i no tenim acc\u00e9s al vostre compte. La vostra privadesa est\u00e0 segura amb nosaltres."],"%1$s integrates with Google Search Console, a must-have tool for site owners. It provides you with information about the health of your site. Don't have a Google account or is your site not activated yet? Find out %2$show to connect Google Search Console to your site%3$s.":["%1$s s'integra amb Google Search Console, una eina imprescindible per als propietaris de webs. Ofereix informaci\u00f3 sobre l'estat de la p\u00e0gina. Encara no teniu un compte de Google o no heu activat el lloc? Apreneu a %2$sconnectar Google Search Console al vostre lloc.%3$s"],"Option B: My site is under construction and should not be indexed":["Opci\u00f3 B: el meu lloc est\u00e0 en construcci\u00f3 i encara no s'ha d'indexar"],"Option A: My site is live and ready to be indexed":["Opci\u00f3 A: el meu lloc ja est\u00e0 a punt i est\u00e0 preparat per ser indexat"],"Choose under construction if you want to keep the site out of the index of search engines. Don't forget to activate it once you're ready to publish your site.":["Trieu \u00aben construcci\u00f3\u00bb si voleu mantenir el lloc web fora de l'\u00edndex dels motors de cerca. No us oblideu d'activar-ho quan estigueu preparats per a publicar el lloc web."],"Please specify if your site is under construction or already active.":["Si us plau, indiqueu si el lloc web es troba en construcci\u00f3 o actiu."],"This information will be used in Google's Knowledge Graph Card, the big block of information you see on the right side of the search results.":["Aquesta informaci\u00f3 s'utilitzar\u00e0 al graf de coneixement de Google, el gran bloc d'informaci\u00f3 que veieu a la dreta dels resultats de cerca."],"Read more like this on our SEO blog":["Llegiu m\u00e9s sobre aix\u00f2 al nostre blog de SEO"],"Readability: %s":["Llegibilitat: %s"],"Not activated":["No est\u00e0 activada"],"Activated":["Activada"],"%1$s recommendations for you":["%1$s recomanacions"],"All Readability Scores":["Totes les puntuacions de llegibilitat"],"Filter by Readability Score":["Fitra per puntuaci\u00f3 de llegibilitat"],"You are not receiving updates or support! Fix this problem by adding this site and enabling %1$s for it in %2$s.":["No esteu rebent actualitzacions o suport. Corregiu aquest problema afegint aquest lloc web i habilitant el %1$s al %2$s."],"Request method %1$s is not valid.":["El m\u00e8tode de petici\u00f3 %1$s no \u00e9s v\u00e0lid."],"Do you want to preview what it will look like if people share this post on %1$s? You can, with %2$s.":[],"Good job! All the links in your texts have been counted.":["Bona feina! S'han contat tots els enlla\u00e7os als textos."],"Calculation completed.":["S'ha acabat el c\u00e0lcul."],"Calculation in progress...":["C\u00e0lcul en progr\u00e9s."],"Stop counting":["Para de contar."],"Counting links in your texts":["S'estan contant els enlla\u00e7os dels textos"],"Text %1$s of %2$s processed.":["S'han processat %1$s dels %2$s textos"],"All your texts are already counted, there is no need to count them again.":["Tots els textos s'han contat, no cal tornar-los a contar."],"Count links in your texts":["Conta els enlla\u00e7os als textos"],"Text link counter":["Contador d'enlla\u00e7os de text"],"Number of internal links linking to this post. See \"Yoast Columns\" text in the help tab for more info.":["N\u00famero d'enlla\u00e7os interns enlla\u00e7ant a aquesta entrada. Mireu el text \"Columnes del Yoast\" a la pestanya d'ajuda per a m\u00e9s informaci\u00f3."],"Number of outgoing internal links in this post. See \"Yoast Columns\" text in the help tab for more info.":["Quantitat d'enlla\u00e7os interns en aquesta entrada. Llegiu el text \"Columnes del Yoast\" a la pestanya d'ajuda si voleu m\u00e9s informaci\u00f3."],"%s Columns":["Columnes del %s"],"Readability score":["Puntuaci\u00f3 de llegibilitat"],"Other benefits of %s for you:":["Altres avantatges de %s:"],"Scroll to see the preview content.":["Desplaceu la p\u00e0gina per previsualitzar el contingut."],"Cornerstone content":["Contingut fonamental"],"If you want to outrank the competition in a specific town or region, check out our %1$s plugin! You\u2019ll be able to easily insert Google maps, opening hours, contact information and a store locator. Besides that %1$s helps you to improve the usability of your contact page.":["Si voleu avan\u00e7ar els vostres competidors en una ciutat o regi\u00f3 espec\u00edfica, comproveu la nostra extensi\u00f3 %1$s. Podreu inserir f\u00e0cilment mapes de Google, hores d'obertura, informaci\u00f3 de contacte i un localitzador de la botiga. A m\u00e9s d'aix\u00f2, %1$s us ajudar\u00e0 a millorar la usabilitat de la p\u00e0gina de contacte."],"Attract more customers near you":["Atraieu m\u00e9s clients a prop"],"Upgrade to Premium":["Actualitzeu a Premium"],"Do you want to outrank your competition? %1$s gives you awesome additional features that'll help you to set up your SEO strategy like a professional. Add synonyms and related keywords, use our Premium SEO analysis, the redirect manager and our internal linking tool. %1$s will also give you access to premium support.":["Voleu avan\u00e7ar a la vostra compet\u00e8ncia? El %1$s us d\u00f3na caracter\u00edstiques addicionals que us ajudaran a definir una estrat\u00e8gia SEO com un professional. Afegiu sin\u00f2nims i paraules clau relacionades, utilitzeu la nostra an\u00e0lisi SEO premium, el gestor de redireccions i la nostra eina d'enlla\u00e7os interns. %1$s tamb\u00e9 us donar\u00e0 acc\u00e9s al servei d'atenci\u00f3 premium."],"Outrank the competition with %s":["Avanceu a la vostra compet\u00e8ncia amb %s"],"We have detected that you have not finished this wizard yet, so we recommend you to %2$sstart the configuration wizard to configure %1$s%3$s.":["Hem detectat que no heu acabat encara amb aquest assistent, pel que recomanem que %2$scomenceu amb l'assistent de configuraci\u00f3 per a configurar %1$s%3$s."],"The configuration wizard helps you to easily configure your site to have the optimal SEO settings.":["L'assistent de configuraci\u00f3 us ajuda a configurar f\u00e0cilment el vostre lloc web per a que tinga els par\u00e0metres SEO \u00f2ptims."],"Superfast internal linking suggestions":["Suggeriments interns super r\u00e0pids"],"Great news: you can, with %1$s!":["Bones not\u00edcies: podeu, amb %1$s!"],"Save changes":["Desa els canvis"],"1 year free support and updates included!":["1 any d'actualitzacions gratu\u00eftes incloses!"],"The plugin %2$s changes your site's output and in doing that differentiates between search engines and normal users, a process that's called cloaking. We highly recommend that you disable it.":["L'extensi\u00f3 %2$s canvia el contingut del vostre lloc web i fent-ho diferencia entre motors de cerca i usuaris normals, en un proc\u00e9s que s'anomena \"cloacking\". Recomanem que el deshabiliteu."],"%1$sSocial media preview%2$s: Facebook & Twitter":["%1$sPrevisualitzacions de xarxes socials%2$s: Facebook & Twitter"],"%1$sNo more dead links%2$s: easy redirect manager":["%1$sNi un enlla\u00e7 mort m\u00e9s%2$s: gestor de redireccions senzill"],"No ads!":["Sense anuncis!"],"Facebook & Twitter":["Facebook i Twitter"],"Social media preview":["Previsualitzacions de xarxes socials"],"Easy redirect manager":["Gestor de redireccions senzill"],"No more dead links":["Ni un enlla\u00e7 mort m\u00e9s"],"Increase your SEO reach":["Incrementeu el vostre abast SEO"],"Variable":["Variable"],"Available variables":["Variables disponibles"],"Scroll to see the table content.":["Despla\u00e7a't per a veure el contingut de la taula."],"An error occurred in the '%1$s' assessment":["S'ha produ\u00eft un error en la comprovaci\u00f3 \u00ab%1$s\u00bb"],"%1$s of the words contain %2$sover %3$s syllables%4$s, which is more than the recommended maximum of %5$s.":["%1$s de les paraules contenen %2$sm\u00e9s de %3$s s\u00edl\u00b7labes%4$s, el que \u00e9s m\u00e9s que el m\u00e0xim recomanat de %5$s."],"%1$s of the words contain %2$sover %3$s syllables%4$s, which is less than or equal to the recommended maximum of %5$s.":["%1$s de les paraules contenen %2$sm\u00e9s de %3$s s\u00edl\u00b7labes%4$s, el que \u00e9s igual o menor al m\u00e0xim recomanat de %5$s."],"This is slightly below the recommended minimum of %5$d word. %3$sAdd a bit more copy%4$s.":["Aix\u00f2 \u00e9s lleugerament inferior al m\u00ednim recomanat d'%5$d paraula. %3$sAfegiu una mica m\u00e9s de contingut%4$s.","Aix\u00f2 \u00e9s lleugerament inferior al m\u00ednim recomanat de %5$d paraules. %3$sAfegiu una mica m\u00e9s de contingut%4$s."],"The meta description contains %1$d sentence %2$sover %3$s words%4$s. Try to shorten this sentence.":["La descripci\u00f3 meta cont\u00e9 %1$d frase %2$samb m\u00e9s de %3$s paraules%4$s. Proveu d'acurtar la frase.","La descripci\u00f3 meta cont\u00e9 %1$d frases %2$samb m\u00e9s de %3$s paraules%4$s. Proveu d'acurtar les frases."],"The meta description contains no sentences %1$sover %2$s words%3$s.":["La descripci\u00f3 meta no cont\u00e9 cap frase %1$samb m\u00e9s de %2$s paraules%3$s."],"Step %1$d: %2$s":["Pas %1$d: %2$s"],"No new notifications.":["No hi ha notificacions noves"],"Save all":["Desa-ho tot"],"Save":["Desa"],"%1$s, Author at %2$s":["%1$s, autor a %2$s"],"Mobile preview":["Previsualitzaci\u00f3 m\u00f2bil"],"Desktop preview":["Previsualitzaci\u00f3 d'escriptori"],"Please provide an SEO title by editing the snippet below.":["Afegiu un t\u00edtol SEO editant la previsualitzaci\u00f3 inferior."],"Meta description preview:":["Previsualitzaci\u00f3 de la descripci\u00f3 meta:"],"Slug preview:":["Previsualitzaci\u00f3 del resum:"],"SEO title preview:":["Previsualitzaci\u00f3 del t\u00edtol SEO:"],"Close snippet editor":["Tanca l'editor de la previsualitzaci\u00f3"],"Slug":["Resum"],"Remove marks in the text":["Elimina les marques al text"],"Mark this result in the text":["Marca el resultat al text"],"Marks are disabled in current view":["Les marques estan deshabilitades en la vista actual"],"Good SEO score":["Bona puntuaci\u00f3 SEO"],"OK SEO score":["Puntuaci\u00f3 SEO acceptable"],"Feedback":["Suggeriments"],"ok":["d'acord"],"Choose an image":["Tria una imatge"],"Remove the image":["Suprimeix la imatge"],"MailChimp signup failed:":["Ha fallat el registre al MailChimp"],"Sign Up!":[],"Name":["Nom"],"Please provide a meta description by editing the snippet below.":["Afegiu una descripci\u00f3 meta editant la previsualitzaci\u00f3 inferior."],"Edit snippet":["Edita la previsualitzaci\u00f3"],"You can click on each element in the preview to jump to the Snippet Editor.":["Podeu fer clic en cada element de la previsualitzaci\u00f3 per a saltar a l'editor de fragments."],"SEO title preview":["Previsualitzaci\u00f3 del t\u00edtol SEO"],"Meta description preview":["Previsualitzaci\u00f3 de la descripci\u00f3 meta"],"A problem occurred when saving the current step, {{link}}please file a bug report{{\/link}} describing what step you are on and which changes you want to make (if any).":["Hi ha hagut un problema desant el pas actual, {{link}}envieu-nos un informe d'error{{\/link}} descrivint en quin pas est\u00e0veu i quins canvis vol\u00edeu fer."],"Close the Wizard":["Tanca l'assistent"],"Export settings":["Exporta els par\u00e0metres"],"%1$s video tutorial":["%1$s video tutorial"],"%s &rsaquo; Configuration Wizard":["%s &rsaquo; Assistent de configuraci\u00f3"],"Please don't show me this notification anymore":["No mostres m\u00e9s aquesta notificaci\u00f3"],"If you are experiencing issues, %1$splease file a bug report%2$s and we'll do our best to help you out.":["Si esteu experimentant problemes, %1$senvieu un informe de l'error%2$s i farem tot el possible per ajudar-vos."],"We've noticed you've been using %1$s for some time now; we hope you love it! We'd be thrilled if you could %2$sgive us a 5 stars rating on WordPress.org%3$s!":["Hem vist que fa temps feu servir %1$s; esperem que us estigui agradant! Estar\u00edem encantats si pogu\u00e9ssiu donar-nos %2$suna puntuaci\u00f3 de 5 estrelles al web WordPress.org%3$s!"],"Date archives settings":["Par\u00e0metres dels arxius per data"],"Author archives settings":["Par\u00e0metres dels arxius d'autor"],"%1$s by %2$s":["%1$s per %2$s"],"Warning: the variable %1$s cannot be used in this template. See the %2$s for more info.":["Av\u00eds: la variable %1$s no es pot utilitzar en aquesta plantilla. Consulteu %2$s per obtenir m\u00e9s informaci\u00f3."],"By the way, did you know we also have a %1$sPremium plugin%2$s? It offers advanced features, like a redirect manager and support for multiple keyphrases. It also comes with 24\/7 personal support.":["Per cert, sab\u00edeu que tenim una %1$sextensi\u00f3 Premium%2$s? Ofereix caracter\u00edstiques avan\u00e7ades, com un gestor de redireccions i suport per a m\u00faltiples frases clau. Tamb\u00e9 disposa d'atenci\u00f3 personal 24\/7."],"(no title)":["(sense t\u00edtol)"],"%s installation wizard":["Assistent d'instal\u00b7laci\u00f3 de %s"],"The %1$s admin bar menu contains useful links to third-party tools for analyzing pages and makes it easy to see if you have new notifications.":["La barra d'administraci\u00f3 de %1$s cont\u00e9 enlla\u00e7os \u00fatils a eines de tercers per analitzar p\u00e0gines i simplifica que veieu si teniu notificacions noves."],"Admin bar menu":["Men\u00fa a la barra d'administraci\u00f3"],"%1$s will check weekly if your site is still indexable by search engines and %2$s will notify you when this is not the case.":["El %1$s comprova di\u00e0riament si el lloc web continua sent indexable pels motors de cerca i %2$s us notifica si no \u00e9s el cas."],"Features":["Caracter\u00edstiques"],"SEO title":["T\u00edtol SEO"],"Google shows your website's name in the search results, if you want to change it, you can do that here.":["Google mostra el nom del vostre lloc web als resultats de cerca, si voleu canviar-lo, podeu fer-ho des d'ac\u00ed."],"Greater than sign":["Signe \"major que\""],"Less than sign":["Signe \"menor que\""],"Right angle quotation mark":["Cometa angular dreta"],"Left angle quotation mark":["Cometa angular esquerra"],"Small tilde":["Tilde petita"],"Vertical bar":["Barra vertical"],"Low asterisk":["Asterisc baix"],"Asterisk":["Asterisc"],"Bullet":["Pic"],"Middle dot":["Punt volat"],"Em dash":["Gui\u00f3 llarg"],"En dash":["Gui\u00f3 mitj\u00e0"],"Dash":["Gui\u00f3"],"Choose the symbol to use as your title separator. This will display, for instance, between your post title and site name. Symbols are shown in the size they'll appear in the search results.":["Trieu el s\u00edmbol que voleu utilitzar com a separador del t\u00edtol. Es mostrar\u00e0, per exemple, entre el t\u00edtol d'una entrada i el nom del lloc. Els s\u00edmbols es mostren amb la mida en qu\u00e8 apareixeran als resultats de cerca."],"The name of the person":["El nom de la persona"],"No":["No"],"Yes":["S\u00ed"],"Does, or will, your site have multiple authors?":["El lloc web t\u00e9 o tindr\u00e0 m\u00faltiples autors?"],"WordPress automatically generates an URL for each media item in the library. Enabling this will allow for google to index the generated URL.":["WordPress genera autom\u00e0ticament un URL per a cada element de la biblioteca. Si habiliteu aquesta opci\u00f3 permetreu a Google que indexi l'URL generat."],"Success!":["Fet!"],"Title settings":["Par\u00e0metres del t\u00edtol"],"Multiple authors":["M\u00faltiples autors"],"Site type":["Tipus de lloc"],"Environment":["Entorn"],"Yoast option %1$s not found.":["No s'ha trobat l'opci\u00f3 %1$s de Yoast."],"Google Structured Data Test":["Prova de dades estructurades de Google"],"Posts list":["Llista d'entrades"],"Posts list navigation":["Navegaci\u00f3 per la llista d'entrades"],"Filter posts list":["Filtra la llista d'entrades"],"Note that links to archives might be still output by your theme and you would need to remove them separately.":["Tingueu en compte que \u00e9s possible que els enlla\u00e7os als arxius es generen pel vostre tema, i els h\u00e0geu de suprimir per separat."],"%1$s to optimize your site even further":["%1$s per a optimitzar el vostre lloc encara m\u00e9s"],"%1$s extensions":["%1$s extensions"],"Comes with our 30-day no questions asked money back guarantee":["Ve amb el retorn dels diners garantit durant trenta dies, sense preguntes."],"More information %1$sabout %3$s%2$s":["M\u00e9s infomraci\u00f3 %1$squan a %3$s%2$s"],"Installed":["Instal\u00b7lat"],"gain access to our 24\/7 support team.":["Obteniu acc\u00e9s al nostre equip de suport 24\/7"],"Premium support":["Suport premium"],"check what your Facebook or Twitter post will look like.":["Comproveu com es veur\u00e0 la vostra entrada a Facebook o a Twitter."],"Social previews":["Previsualitzacions socials"],"create and manage redirects from within your WordPress install.":["Creeu i gestioneu les redireccions des de la vostra instal\u00b7laci\u00f3 del WordPress."],"Redirect manager":["Gestor de redireccions"],"%1$s, take your optimization to the next level!":["%1$s, porteu l'optimitzaci\u00f3 al nivell seg\u00fcent!"],"A seamless integration between %1$s and %2$s":["Una integraci\u00f3 perfecta entre %1$s i %2$s"],"Use %1$s breadcrumbs instead of %2$s ones":["Utilitza les molles de pa %1$s en lloc de %2$s"],"Easily insert Google Maps, a store locator, opening hours and more":["Inseriu f\u00e0cilment mapes de Google, un localitzador de botigues, horaris d'obertura i molt m\u00e9s"],"Creates XML News Sitemaps":["Crea mapes de lloc XML de not\u00edcies"],"Immediately pings Google on the publication of a new post":["Avisa Google immediatament al publicar una nova entrada"],"Optimize your site for Google News":["Optimitzeu el vostre lloc web per a Google News"],"Make videos responsive through enabling fitvids.js":["Feu els v\u00eddeos responsius a habilitant fitvids.js"],"Enhance the experience of sharing posts with videos":["Milloreu l'experi\u00e8ncia de compartir entrades amb v\u00eddeos"],"Show your videos in Google Videos":["Mostreu els vostres v\u00eddeos a Google Videos"],"Edit &#8220;%s&#8221;":["Edita \u00ab%s\u00bb"],"Premium":["Premium"],"Google Trends":["Google Trends"],"Notifications":["Notificacions"],"Removes the focus keyphrase section from the metabox and disables all SEO-related suggestions.":["Elimina la pestanya de paraula clau de la caixa meta i deshabilita tots els suggeriments relacionats amb SEO."],"Disable SEO analysis":["Deshabilita l'an\u00e0lisi SEO"],"Twitter settings":["Par\u00e0metres del Twitter"],"Pinterest settings":["Par\u00e0metres de Pinterest"],"Facebook settings":["Par\u00e0metres de Facebook"],"Title separator symbol":["S\u00edmbol separador del t\u00edtol"],"RSS feed settings":["Par\u00e0metres del fil de subscripci\u00f3 RSS"],"Breadcrumbs settings":["Par\u00e0metres de les molles de pa"],"Make primary":["Fes prim\u00e0ria"],"%s notification":["%s notificaci\u00f3","%s notificacions"],"Disable readability analysis":["Deshabilita l'an\u00e0lisi de llegibilitat"],"Removes the readability analysis section from the metabox and disables all readability-related suggestions.":["Elimina la pestanya de llegibilitat de la caixa meta i deshabilita tots els suggeriments relacionats amb la llegibilitat."],"Readability analysis":["An\u00e0lisi de llegibilitat"],"Needs improvement":["Necessita millorar"],"Readability":["Llegibilitat"],"Improvements":["Millores"],"Dismiss this item.":["Ignora aquest element."],"Good job! We could detect no serious SEO problems.":["Bona feina! No hem detectat cap problema SEO seri\u00f3s."],"We have detected the following issues that affect the SEO of your site.":["Hem detectat els seg\u00fcents problemes de SEO que afecten el lloc web."],"Problems":["Problemes"],"Analysis":["An\u00e0lisi"],"Not available":["No est\u00e0 disponible"],"Filter by SEO Score":["Filtra per puntuaci\u00f3 SEO"],"Meta description not set.":["No s'ha definit cap descripci\u00f3 meta"],"Open":["Obre"],"Dashboard":["Tauler"],"You can fix this on the %1$sPermalink settings page%2$s.":["Podeu arreglar-ho a la %1$sp\u00e0gina de par\u00e0metres dels enlla\u00e7os permanents%2$s."],"Replaced with the primary category of the post\/page":["Se substituir\u00e0 per la categoria prim\u00e0ria de l'entrada o de la p\u00e0gina"],"Pinterest confirmation":["Confirmaci\u00f3 de Pinterest"],"If you have already confirmed your website with Pinterest, you can skip the step below.":["Si ja heu confirmat el vostre lloc web a Pinterest, podeu ignorar el pas seg\u00fcent."],"Format-based archives":["Arxius basats en el format."],"Webmaster Tools verification":["Verificaci\u00f3 al Webaster Tools"],"Buy %s":["Compra %s"],"New %1$s Title":["Nou %1$s t\u00edtol"],"Existing %1$s Title":["T\u00edtol %1$s existent"],"Expected an integer as input.":["S'espera un enter com a entrada."],"Trying to build the sitemap cache key, but the postfix and prefix combination leaves too little room to do this. You are probably requesting a page that is way out of the expected range.":["S'est\u00e0 intentant construir una clau segura per a la mem\u00f2ria cau del mapa web, per\u00f2 la combinaci\u00f3 de prefixos i sufixos deixa poc espai per a fer-ho. Possiblement esteu demanant una p\u00e0gina que est\u00e0 molt lluny del rang esperat."],"Remove":["Elimina"],"Keep":["Mant\u00e9"],"Bold the last page":["Marca l'\u00faltima p\u00e0gina en negreta"],"Regular":["Normal"],"Bold":["Negreta"],"Show Blog page":["Mostra la p\u00e0gina del blog"],"Primary %s":["%s primari"],"Primary":["Primari"],"Make %1$s primary %2$s":["Fes %1$s %2$s primari"],"Term is set to noindex.":["El terme est\u00e0 configurat com a no indexable"],"Author archives":["Arxius de l'autor"],"Show":["Mostra"],"Enabled":["Habilitat"],"Disabled":["Deshabilitat"],"The separator defined in your theme's %s tag.":["El separador definit en l'etiqueta %s del vostre tema"],"No index":["No index"],"If you want to use an image for sharing on %1$s, you can upload \/ choose an image or add the image URL here.":["Si voleu utilitzar una imatge per compartir al %1$s, podeu pujar o triar-ne una, o afegir l'URL d'una imatge aqu\u00ed."],"If you don't want to use the meta description for sharing on %1$s but want another description there, write it here.":["Si no voleu utilitzar la descripci\u00f3 meta per a compartir-la a %1$s i preferiu utilitzar una altra descripci\u00f3, escriviu-la aqu\u00ed."],"If you don't want to use the title for sharing on %1$s but instead want another title there, write it here.":["Si no voleu utilitzar el t\u00edtol per a compartir-lo a %1$s i preferiu utilitzar un altre t\u00edtol, escriviu-lo aqu\u00ed."],"Once Weekly":["Una vegada a la setmana"],"SEO score":["Puntuaci\u00f3 SEO"],"Recalculating SEO scores for all pieces of content with a focus keyphrase.":["S'estan recalculant les puntuacions SEO per a tot el contingut amb una paraula clau definida."],"%1$s of %2$s done.":["%1$s de %2$s acabades."],"Team Yoast":["Equip Yoast"],"The first true all-in-one SEO solution for WordPress, including on-page content analysis, XML sitemaps and much more.":["La primera soluci\u00f3  SEO realment tot en un per a WordPress, incloent-hi an\u00e0lisi del contingut de la p\u00e0gina, mapes del lloc XML i molt m\u00e9s."],"Yoast SEO":["Yoast SEO"],"Activation failed:":["Ha fallat l'activaci\u00f3:"],"The filter extension seem to be unavailable. Please ask your web host to enable it.":["L'extensi\u00f3 de filtre no est\u00e0 disponible. Demaneu al vostre prove\u00efdor d'allotjament que l'habiliti."],"The %1$s plugin installation is incomplete. Please refer to %2$sinstallation instructions%3$s.":["La instal\u00b7laci\u00f3 de l'extensi\u00f3 %1$s est\u00e0 incompleta. Mireu les %2$sinstruccions d'instal\u00b7laci\u00f3%3$s."],"The Standard PHP Library (SPL) extension seem to be unavailable. Please ask your web host to enable it.":["L'extensi\u00f3 de la biblioteca est\u00e0ndard de PHP (SPL) no est\u00e0 disponible. Demaneu al vostre prove\u00efdor d'allotjament que l'habiliti."],"SEO Settings":["Configuraci\u00f3 SEO"],"Mobile-Friendly Test":["Prova de compatibilitat amb dispositius m\u00f2bils"],"Google Page Speed Test":["Prova de velocitat de la p\u00e0gina de Google"],"CSS Validator":["Validador CSS"],"HTML Validator":["Validador HTML"],"Pinterest Rich Pins Validator":["Validador de Rich Pins de Pinterest"],"Facebook Debugger":["Depurador del Facebook"],"Check Google Cache":["Comprova la mem\u00f2ria cau de Google"],"Analyze this page":["Analitza la p\u00e0gina"],"Keyword Research":["Recerca de paraules clau"],"%s does not seem to be a valid url. Please correct.":["%s no sembla un URL v\u00e0lid. Corregiu-lo."],"%1$s does not seem to be a valid %2$s verification string. Please correct.":["No sembla que %1$s sigui una cadena de verificaci\u00f3 %2$s v\u00e0lida. Corregiu-la."],"%s Archive":["Arxiu de %s"],"You searched for %s":["Heu cercat %s"],"%s does not seem to be a valid Twitter Username. Please correct.":["%s no sembla un nom d'usuari de Twitter v\u00e0lid. Corregiu-lo."],"Summary with large image":["Resum amb imatge de grans dimensions"],"Summary":["Resum"],"The post %1$s appeared first on %2$s.":["L'entrada %1$s ha aparegut primer a %2$s."],"No numeric value was received.":["No s'ha rebut cap valor num\u00e8ric"],"This must be an existing blog. Blog %s does not exist or has been marked as deleted.":["Aquest ha de ser un blog que existisca. El blog %s no existeix o s'ha marcat per ser esborrat."],"The default blog setting must be the numeric blog id of the blog you want to use as default.":["El par\u00e0metre de blog per defecte ha de ser l'identificador num\u00e8ric del blog que voleu utilitzar per defecte."],"%1$s is not a valid choice for who should be allowed access to the %2$s settings. Value reset to the default.":["%1$s no \u00e9s una opci\u00f3 valida per a permetre accedir als par\u00e0metres del  %2$s. S'ha restablit als valors per defecte."],"Please select a valid post type for taxonomy \"%s\"":["Seleccioneu un tipus d'entrada v\u00e0lida per a la taxonomia \"%s\""],"Please select a valid taxonomy for post type \"%s\"":["Seleccioneu una taxonomia v\u00e0lida per al tipus d'entrada \u00ab%s\u00bb"],"You searched for":["Has cercat"],"Home":["Inici"],"Archives for":["Arxius de"],"Error 404: Page not found":["Error 404: P\u00e0gina no trobada"],"Good":["Bo"],"Replaced with a custom taxonomies description":["S'ha reempla\u00e7at per una descripci\u00f3 personalitzada de les taxonomies."],"Replaced with a posts custom taxonomies, comma separated.":["S'ha reempla\u00e7at per una llista de taxonomies personalitzades, separades per comes."],"Replaced with a posts custom field value":["S'ha reempla\u00e7at pel valor d'un camp personalitzat"],"Replaced with the slug which caused the 404":["S'ha reempla\u00e7at per l'URL que havia causat el 404"],"Replaced with the posts focus keyphrase":["Reempla\u00e7at amb la frase clau de l'entrada"],"Attachment caption":["Llegenda de l'adjunt"],"Replaced with the current page number":["Reempla\u00e7at amb el n\u00famero de p\u00e0gina actual"],"Replaced with the current page total":["Reempla\u00e7at amb el nombre total de p\u00e0gines"],"Replaced with the current page number with context (i.e. page 2 of 4)":["Reempla\u00e7at pel n\u00famero de p\u00e0gina actual amb context (p. ex. p\u00e0gina 2 de 4)"],"Replaced with the post\/page author's 'Biographical Info'":["Reempla\u00e7at per la informaci\u00f3 biogr\u00e0fica de l'autor de l'entrada o la p\u00e0gina"],"Replaced with the post\/page author's 'nicename'":["Reempla\u00e7at pel nom p\u00fablic de l'autor de l'entrada"],"Replaced with the post\/page ID":["Reempla\u00e7at amb l'identificador de l'entrada\/p\u00e0gina"],"Replaced with the post\/page modified time":["Reempla\u00e7at per la data de modificaci\u00f3 de l'entrada o p\u00e0gina"],"Replaced with the content type plural label":["Reempla\u00e7at per l'etiqueta del tipus d'entrada en plural."],"Replaced with the content type single label":["Reempla\u00e7at per l'etiqueta del tipus d'entrada en singular."],"Replaced with the current search phrase":["Reempla\u00e7at per la frase de cerca actual"],"Replaced with the term name":["S'ha reempla\u00e7at pel nom del terme"],"Replaced with the term description":["Reempla\u00e7at per la descripci\u00f3 del terme"],"Replaced with the tag description":["Reempla\u00e7at per la descripci\u00f3 de l'etiqueta"],"Replaced with the category description":["Reempla\u00e7at per la descripci\u00f3 de la categoria"],"Replaced with the post categories (comma separated)":["Reempla\u00e7at per les categories de l'entrada (separades per coma)"],"Replaced with the current tag\/tags":["S'ha reempla\u00e7at  per l'etiqueta (o etiquetes) actual"],"Replaced with the post\/page excerpt (without auto-generation)":["Reempla\u00e7at pel resum de l'entrada o p\u00e0gina (sense autogeneraci\u00f3)"],"Replaced with the post\/page excerpt (or auto-generated if it does not exist)":["Reempla\u00e7at pel resum de l'entrada\/p\u00e0gina (o autogenerat si no existeix)"],"The site's name":["El nom del lloc"],"Replaced with the title of the parent page of the current page":["Reempla\u00e7at pel t\u00edtol de la p\u00e0gina pare de la p\u00e0gina actual"],"Replaced with the title of the post\/page":["Reempla\u00e7at pel t\u00edtol de l'entrada\/p\u00e0gina"],"Replaced with the date of the post\/page":["Reempla\u00e7at per la data de l'entrada o de la p\u00e0gina"],"Page %1$d of %2$d":["P\u00e0gina %1$d de %2$d"],"You cannot overrule a WPSEO standard variable replacement by registering a variable with the same name. Use the \"wpseo_replacements\" filter instead to adjust the replacement value.":["No podeu sobreescriure una variable est\u00e0ndard del WP SEO registrant una variable amb el mateix nom. Utilitzeu el filtre \u00abwpseo_replacements\u00bb per ajustar el valor substitu\u00eft."],"A replacement variable with the same name has already been registered. Try making your variable name unique.":["Ja s'ha registrat una variable de substituci\u00f3 amb el mateix nom. Intenteu fer \u00fanic el nom de la vostra variable."],"A replacement variable can not start with \"%%cf_\" or \"%%ct_\" as these are reserved for the WPSEO standard variable variables for custom fields and custom taxonomies. Try making your variable name unique.":["Una variable de reempla\u00e7ament no pot comen\u00e7ar amb \u00ab%%cf_\u00bb o \u00ab%%ct_\u00bb, ja que es tracta de les variables variables est\u00e0ndard del WP SEO per als camps personalitzats i les taxonomies personalitzades. Intenteu fer \u00fanic el nom de la vostra variable."],"A replacement variable can only contain alphanumeric characters, an underscore or a dash. Try renaming your variable.":["Una variable de reempla\u00e7ament nom\u00e9s pot obtenir car\u00e0cters alfanum\u00e8rics, un subratllat o un gui\u00f3. Proveu a reanomenar la variable."],"Admin only notice: this page does not show a meta description because it does not have one, either write it for this page specifically or go into the [%1$s - %2$s] menu and set up a template.":["Av\u00eds d'administraci\u00f3: aquesta p\u00e0gina no mostra una descripci\u00f3 a les metadades perqu\u00e8 no en t\u00e9 cap, escriviu-ne una d'espec\u00edfica per aquesta p\u00e0gina o aneu al men\u00fa [%1$s - %2$s] i establiu una plantilla."],"Page not found":["P\u00e0gina no trobada"],"%s Archives":["Arxius de %s"],"Meta description to use for Author page":["Descripci\u00f3 meta a utilitzar en la p\u00e0gina de l'autor"],"Title to use for Author page":["T\u00edtol que s'utilitzar\u00e0 per a la p\u00e0gina de l'autor"],"%1$s settings":["Par\u00e0metres del  %1$s "],"Export your %1$s settings":["Exporta els teus %1$s par\u00e0metres"],"Import settings":["Importa els par\u00e0metres"],"Import from other SEO plugins":["Importa des d'altres extensions SEO"],"Import":["Importa"],"If you had a %s file and it was editable, you could edit it from here.":["Si tingu\u00e9ssiu un fitxer %s i fos editable, el podr\u00edeu editar des d'aqu\u00ed."],"If your %s were writable, you could edit it from here.":["Si el vostre fitxer %s fos editable, podr\u00edeu editar-lo des d'aqu\u00ed."],"You don't have a %s file, create one here:":["No teniu cap fitxer %s, creeu-ne un aqu\u00ed:"],"A link to your site, with your site's name and description as anchor text.":["Un enlla\u00e7 al vostre lloc, amb el nom i la descripci\u00f3 del vostre lloc com a text de l'enlla\u00e7."],"A link to your site, with your site's name as anchor text.":["Un enlla\u00e7 al vostre lloc, amb el nom del lloc com a \u00e0ncora de text."],"A link to the post, with the title as anchor text.":["Enlla\u00e7 a l'entrada, amb el t\u00edtol com a text."],"A link to the archive for the post author, with the authors name as anchor text.":["Un enlla\u00e7 a l'arxiu de l'autor de l'entrada, amb el nom de l'autor com a text."],"You can use the following variables within the content, they will be replaced by the value on the right.":["Podeu utilitzar les variables seg\u00fcents dins del contingut; es reempla\u00e7aran pel contingut a la seva dreta."],"Content to put after each post in the feed":["Contingut que voleu posar despr\u00e9s de cada entrada al fil RSS"],"Content to put before each post in the feed":["Contingut que voleu afegir abans de cada entrada al fil de subscripci\u00f3"],"This feature is used to automatically add content to your RSS, more specifically, it's meant to add links back to your blog and your blog posts, so dumb scrapers will automatically add these links too, helping search engines identify you as the original source of the content.":["Aquesta caracter\u00edstica s'utilitza per afegir autom\u00e0ticament contingut al fil RSS; espec\u00edficament, est\u00e0 pensat per afegir enlla\u00e7os entrants al vostre blog i a les vostres entrades, aix\u00ed els lladres de contingut simples afegiran tamb\u00e9 aquests enlla\u00e7os al vostre lloc ajudant els motors de cerca a identificar-vos com la font original del contingut."],"Usage of this breadcrumbs feature is explained in %1$sour knowledge-base article on breadcrumbs implementation%2$s.":["L'\u00fas d'aquesta caracter\u00edstica de les rutes de navegaci\u00f3 s'explica %1$sa l'article de la nostra base de coneixement sobre implementaci\u00f3 de la ruta de navegaci\u00f3%2$s."],"How to insert breadcrumbs in your theme":["Com inserir la ruta de navegaci\u00f3 al vostre tema"],"Blog":["Blog"],"Content type archive to show in breadcrumbs for taxonomies":["Arxiu del tipus d'entrada que s'ha de mostrar a la ruta de navegaci\u00f3 per a les taxonomies."],"Taxonomy to show in breadcrumbs for content types":["Taxonomia per a mostrar a la ruta de navegaci\u00f3 per als tipus d'entrada"],"Breadcrumb for 404 Page":["Ruta de navegaci\u00f3 per a la p\u00e0gina 404"],"Prefix for Search Page breadcrumbs":["Prefix per a la ruta de navegaci\u00f3 de la p\u00e0gina de cerca"],"Prefix for Archive breadcrumbs":["Prefix per a la ruta de navegaci\u00f3 dels arxius"],"Prefix for the breadcrumb path":["Prefix per a la ruta de navegaci\u00f3"],"Anchor text for the Homepage":["\u00c0ncora de text per a la p\u00e0gina principal"],"Separator between breadcrumbs":["Separador entre la ruta de navegaci\u00f3"],"Enable Breadcrumbs":["Habilita la ruta de navegaci\u00f3"],"Below are your published posts' SEO scores. Now is as good a time as any to start improving some of your posts!":["Baix podeu trobar les puntuacions SEO de les entrades publicades. Aquest \u00e9s tan bon moment com qualsevol altre per comen\u00e7ar a millorar les vostres entrades!"],"Credits":["Cr\u00e8dits"],"&laquo; Back to Tools page":["&laquo; Torna a la p\u00e0gina d'eines"],"%1$s comes with some very powerful built-in tools:":["El %1$s inclou algunes eines molt potents:"],"This tool allows you to quickly change important files for your SEO, like your robots.txt and, if you have one, your .htaccess file.":["Aquesta eina us permet canviar r\u00e0pidament fitxers importants per al SEO, com el robots.txt i, si en teniu un, el vostre fitxer .htaccess."],"File editor":["Editor de fitxers"],"Import settings from other SEO plugins and export your settings for re-use on (another) blog.":["Importeu els par\u00e0metres d'altres extensions SEO i exporteu els par\u00e0metres per reutilitzar-los en un altre blog."],"Import and Export":["Importa i exporta"],"This tool allows you to quickly change titles and descriptions of your posts and pages without having to go into the editor for each page.":["Aquesta eina us permet canviar r\u00e0pidament t\u00edtols i descripcions de les entrades i les p\u00e0gines sense haver d'anar a l'editor per a cadascuna d'elles."],"Bulk editor":["Editor en massa"],"To %1$sconfirm your site with Pinterest%2$s, add the meta tag here:":["Per a %1$sverificar el vostre lloc amb Pinterest%2$s, afegiu la meta etiqueta ac\u00ed"],"Pinterest uses Open Graph metadata just like Facebook, so be sure to keep the \"Add Open Graph meta data\" setting on the Facebook tab enabled if you want to optimize your site for Pinterest.":["El Pinterest utilitza les mateixes metadades d'Open Graph que Facebook, per tant assegureu-vos de mantenir el par\u00e0metre \"Afegeix metadades d'Open Graph\" a la pestanya de Facebook si voleu optimitzar el lloc web per a Instagram."],"The default card type to use":["El tipus de targeta per utilitzar per defecte"],"Add Twitter card meta data":["Afegeix meta dades per a les targetes de Twitter."],"This image is used if the post\/page being shared does not contain any images.":["Aquesta imatge s'utilitza si l'entrada o la p\u00e0gina que s'estan compartint no cont\u00e9 cap imatge."],"Default settings":["Par\u00e0metres per defecte"],"Copy home meta description":["Copia la meta descripci\u00f3 de la p\u00e0gina principal"],"Description":["Descripci\u00f3"],"Image URL":["URL de la imatge"],"These are the title, description and image used in the Open Graph meta tags on the front page of your site.":["Aqu\u00ed estan el t\u00edtol, la descripci\u00f3 i la imatge utilitzades a les meta etiquetes d'Open Graph a la p\u00e0gina principal del lloc web."],"Frontpage settings":["Par\u00e0metres de la p\u00e0gina d'inici"],"Add Open Graph meta data":["Afegeix les metadades Open Graph"],"YouTube URL":["URL al Youtube"],"Pinterest URL":["URL al Pinterest"],"MySpace URL":["URL al MySpace"],"LinkedIn URL":["URL al LinkedIn"],"Instagram URL":["URL a l'Instagram"],"Twitter Username":["Usuari al Twitter"],"Facebook Page URL":["URL de la p\u00e0gina de Facebook"],"Accounts":["Comptes"],"Restore site to defaults":["Restaura el lloc als par\u00e0metres per defecte"],"Site ID":["ID del lloc web"],"Using this form you can reset a site to the default SEO settings.":["Utilitzant aquest formulari podeu restablir el lloc als par\u00e0metres per defecte de SEO"],"Privacy sensitive (FB admins and such), theme specific (title rewrite) and a few very site specific settings will not be imported to new sites.":[],"Enter the %1$sSite ID%2$s for the site whose settings you want to use as default for all sites that are added to your network. Leave empty for none (i.e. the normal plugin defaults will be used).":["Indrodu\u00efu %1$sl'ID del lloc web%2$s els par\u00e0metres del qual voleu utilitzar com a par\u00e0metres per defecte per a tots els llocs que afegiu a la xarxa. Deixeu-ho en blanc si no en voleu cap (s'utilitzaran els par\u00e0metres per defecte de l'extensi\u00f3)"],"Choose the site whose settings you want to use as default for all sites that are added to your network. If you choose 'None', the normal plugin defaults will be used.":["Trieu el lloc web els par\u00e0metres del qual voleu utilitzar com a par\u00e0metres per defecte per a tots els llocs que afegiu a la xarxa. Si no en trieu cap, s'utilitzaran els par\u00e0metres per defecte de l'extensi\u00f3."],"New sites in the network inherit their SEO settings from this site":["Els nous llocs a la xarxa hereten els seus par\u00e0metres SEO d'aquest lloc web"],"Super Admins only":["Nom\u00e9s superadministradors."],"Site Admins (default)":["Administradors del lloc (per defecte)"],"Who should have access to the %1$s settings":["Qui hauria de tenir acc\u00e9s als par\u00e0metres del %1$s"],"spam":["brossa"],"mature":["madur"],"archived":["arxivat"],"public":["public"],"%s restored to default SEO settings.":["S'ha restaurat %s als par\u00e0metres SEO per defecte"],"Settings Updated.":["S'han actualitzat els par\u00e0metres."],"404 pages":["P\u00e0gines 404"],"Search pages":["Cerca p\u00e0gines"],"These pages will be %s by default, so they will never show up in search results.":["Aquestes p\u00e0gines s'etiquetaran com a %s per defecte, per tant mai apareixeran als resultats de cerca."],"Special Pages":["P\u00e0gines especials"],"Date-based archives could in some cases also be seen as duplicate content.":["Els arxius per dates poden ser identificats en alguns casos com a contingut duplicat."],"If this is the case on your site, you can choose to either disable it (which makes it redirect to the homepage), or to add %s to it so it doesn't show up in the search results.":["Si aix\u00f2 \u00e9s el que passa al vostre lloc, podeu decidir tant deshabilitar-lo (el que el fa redirigir a la p\u00e0gina d'inici), o afegir-li %s de manera que no aparegui als resultats de cerca."],"If you're running a one author blog, the author archive will be exactly the same as your homepage. This is what's called a %1$sduplicate content problem%2$s.":["Si teniu un blog d'un \u00fanic autor, l'arxiu de l'autor ser\u00e0 exactament el mateix que la vostra p\u00e0gina d'inici. Aix\u00f2 es coneix com a %1$sproblema del contingut duplicat%2$s."],"Date archives":["Arxius de dates"],"author archives":["Arxius de l'autor"],"Title":["T\u00edtol"],"Hide":["Amaga"],"Take note:":["Important:"],"You can determine the title and description for the blog page by %1$sediting the blog page itself%2$s.":["Podeu determinar el t\u00edtol i la descripci\u00f3 de la p\u00e0gina del blog %1$seditant la mateixa p\u00e0gina%2$s."],"You can determine the title and description for the front page by %1$sediting the front page itself%2$s.":["Podeu determinar el t\u00edtol i la descripci\u00f3 per a la p\u00e0gina d'inici %1$seditant la mateixa p\u00e0gina d'inici%2$s."],"Homepage &amp; Front page":["P\u00e0gina d'inici i p\u00e0gina principal del blog"],"Title Separator":["Separador del t\u00edtol"],"%1$s has auto-detected whether it needs to force rewrite the titles for your pages, if you think it's wrong and you know what you're doing, you can change the setting here.":["El %1$s ha detectat autom\u00e0ticament que necessita for\u00e7ar la reescriptura dels t\u00edtols de les vostres p\u00e0gines; si creieu que \u00e9s incorrecte i sabeu el que feu, podeu canviar el par\u00e0metre aqu\u00ed."],"Force rewrite titles":["For\u00e7a la reescriptura dels t\u00edtols."],"Taxonomies":["Taxonomies"],"Homepage":["P\u00e0gina d'inici"],"%1$s Extensions":["Extensions del %1$s"],"Seamlessly integrate WooCommerce with %1$s and get extra features!":["Integreu sense esfor\u00e7 el WooCommerce amb el %1$s i aconseguiu funcionalitats extra."],"Rank better locally and in Google Maps, without breaking a sweat!":["Posicioneu-vos millor localment i al Google Maps, sense esfor\u00e7ar-vos gaire."],"Are you in Google News? Increase your traffic from Google News by optimizing for it!":["Esteu a Google News? Incrementeu el tr\u00e0fic des de Google News optimitzant el vostre lloc web!"],"Optimize your videos to show them off in search results and get more clicks!":["Optimitzeu els vostres videos per a mostrar-los als resultats de la cerca i obteniu m\u00e9s clics."],"The premium version of %1$s with more features & support.":["La versi\u00f3 premium del %1$s amb m\u00e9s caracter\u00edstiques i suport"],"Person":["Persona"],"This data is shown as metadata in your site. It is intended to appear in %1$sGoogle's Knowledge Graph%2$s. You can be either an organization, or a person.":["Aquestes dades es mostren com a metadades al vostre lloc web. Estan pensades per apar\u00e8ixer al %1$sKnowledge Graph de Google%2$s. Podeu ser tant una persona com una empresa."],"Website name":["Nom del lloc web"],"Webmaster Tools":["Eines per a administradors web"],"RSS":["RSS"],"Breadcrumbs":["Ruta de navegaci\u00f3"],"To be able to create a redirect and fix this issue, you need %1$s. You can buy the plugin, including one year of support and updates, on %2$s.":["Per poder crear una redirecci\u00f3 i arreglar aquest problema, necessiteu %1$s. Podeu comprar l'extensi\u00f3, incloent-hi un any de suport i actualitzacions, a %2$s."],"Creating redirects is a %s feature":["La creaci\u00f3 de redireccions \u00e9s una caracter\u00edstica del %s"],"Deactivate %s":["Desactiva %s"],"The %1$s plugin might cause issues when used in conjunction with %2$s.":["L'extensi\u00f3 %1$s pot causar problemes quan s'utilitza conjuntament amb %2$s."],"Upload Image":["Penja imatges"],"Remove these ads?":["Voleu eliminar els anuncis?"],"%s Posts Overview":["Visi\u00f3 global de les entrades del %s"],"Breadcrumbs title":["T\u00edtol de la ruta de navegaci\u00f3"],"Facebook App ID":["Facebook App ID"],"Pinterest":["Pinterest"],"Archives":["Arxius"],"Email":["Adre\u00e7a electr\u00f2nica"],"Previous":["Anterior"],"Next":["Seg\u00fcent"],"Close":["Tanca"],"Both %1$s and %2$s can create XML sitemaps. Having two XML sitemaps is not beneficial for search engines and might slow down your site.":["Tant el %1$s com %2$s poden generar mapes de lloc XML. Tindre dos mapes de lloc XML no \u00e9s benefici\u00f3s per als motors de cerca, i a m\u00e9s pot fer el vostre lloc web m\u00e9s lent."],"Configure %1$s's Open Graph settings":["%1$s s'expandeix a Yoast SEO"],"Both %1$s and %2$s create Open Graph output, which might make Facebook, Twitter, LinkedIn and other social networks use the wrong texts and images when your pages are being shared.":["Tant %1$s com %2$s generen sortida d'OpenGraph, que pot fer Facebook, Twitter, LinkedIn i altres xarxes socials utilitzar textos i imatges incorrectes quan es comparteixen les vostres p\u00e0gines."],"%s Image":["Imatge per al %s"],"%s Description":["Descripci\u00f3 per al %s"],"%s Title":["T\u00edtol per al %s"],"Twitter":["Twitter"],"Facebook":["Facebook"],"The recommended image size for %1$s is %2$s pixels.":["La mida recomanada per a %1$s \u00e9s %2$s p\u00edxels."],"If you want to override the image used on %s for this post, upload \/ choose an image here.":["Si voleu sobreescriure la imatge utilitzada al %s per a aquesta entrada, pugeu o trieu una imatge o afegiu l'URL aqu\u00ed."],"If you don't want to use the meta description for sharing the post on %s but want another description there, write it here.":["Si no voleu utilitzar la descripci\u00f3 meta de l'entrada per a compartir-la a %s i voleu utilitzar una altra meta descripci\u00f3 escriviu-la aqu\u00ed."],"If you don't want to use the post title for sharing the post on %s but instead want another title there, write it here.":["Si no voleu utilitzar el t\u00edtol de l'entrada per a compartir-la a %s i voleu utilitzar un altre t\u00edtol, escriviu-lo aqu\u00ed. "],"very difficult":["molt dif\u00edcil"],"Try to make shorter sentences, using less difficult words to improve readability":["Proveu de fer frases m\u00e9s curtes i amb paraules menys complexes per tal de millorar la legibilitat."],"difficult":["dif\u00edcil"],"Try to make shorter sentences to improve readability":["Proveu de fer frases m\u00e9s curtes per millorar la legibilitat"],"fairly difficult":["prou dif\u00edcil"],"OK":["D'acord"],"fairly easy":["prou f\u00e0cil"],"easy":["f\u00e0cil"],"very easy":["molt f\u00e0cil"],"Meta Desc.":["Meta Desc."],"All SEO Scores":["Totes les puntuacions de SEO"],"SEO issue: The featured image should be at least 200 by 200 pixels to be picked up by Facebook and other social media sites.":["Problema de SEO: La imatge destacada ha de ser de 200x200 com a m\u00ednim per a qu\u00e8 Facebook i altres xarxes socials la utilitzen."],"(no parent)":["(sense pare)"],"Post is set to noindex.":["L'entrada est\u00e0 configurada com a no indexable."],"The URL that this page should redirect to.":["L'URL al qual aquesta p\u00e0gina hauria de redirigir."],"301 Redirect":["Redirecci\u00f3 301"],"The canonical URL that this page should point to. Leave empty to default to permalink. %1$sCross domain canonical%2$s supported too.":["L'URL can\u00f2nic al qual aquesta p\u00e0gina hauria d'apuntar, ll. Deixeu el valor buit per a qu\u00e8 apunti a l'enlla\u00e7 permanent. Els %1$sURLs c\u00e0nonics entre dominis%2$s tamb\u00e9 estan permesos."],"Canonical URL":["URL can\u00f2nic"],"Title to use for this page in breadcrumb paths":["T\u00edtol per utilitzar en la ruta de navegaci\u00f3 per a aquesta p\u00e0gina"],"Breadcrumbs Title":["T\u00edtol de la ruta de navegaci\u00f3"],"No Snippet":["No Snippet"],"No Archive":["No arxives"],"No Image Index":["No indexes imatges"],"None":["Cap"],"Meta robots advanced":["Meta Robots avan\u00e7at"],"Warning: even though you can set the meta robots setting here, the entire site is set to noindex in the sitewide privacy settings, so these settings won't have an effect.":["Av\u00eds: tot i que podeu definir els par\u00e0metres per als robots aqu\u00ed, tot el lloc web est\u00e0 configurat com a no indexable als par\u00e0metres de privacitat del lloc. Per tant, aquests par\u00e0metres no tindran cap efecte."],"Meta description":["Meta descripci\u00f3"],"SEO Title":["T\u00edtol SEO"],"Focus keyword":["Paraula clau principal"],"Settings successfully imported.":["Els par\u00e0metres s'han important correctament."],"Settings could not be imported:":["No s'han pogut importar els par\u00e0metres:"],"Breadcrumb for 404 pages:":["Ruta de navegaci\u00f3 de la p\u00e0gina 404:"],"Prefix for search result pages:":["Prefix per les p\u00e0gines dels resultats de cerca:"],"Prefix for archive pages:":["Prefix per a les p\u00e0gines d'arxius:"],"Prefix for breadcrumbs:":["Prefix per a les rutes de navegaci\u00f3:"],"Anchor text for the homepage:":["Text d'ancoratge per a la p\u00e0gina d'inici:"],"Breadcrumbs separator:":["Separador de la ruta de navegaci\u00f3:"],"%s Breadcrumbs":["Ruta de navegaci\u00f3 del %s"],"Use Image":["Utilitza la Imatge"],"Action":["Acci\u00f3"],"Page URL\/Slug":["URL de la p\u00e0gina"],"Publication date":["Data de publicaci\u00f3"],"Post Status":["Estat de l'entrada"],"WP Page Title":["T\u00edtol de la p\u00e0gina"],"View":["Visualitza"],"View &#8220;%s&#8221;":["Mostra \u00ab%s\u00bb"],"Preview":["Previsualitza"],"Preview &#8220;%s&#8221;":["Previsualitza \u00ab%s\u00bb"],"Edit":["Edita"],"Filter":["Filtre"],"posts\u0004Trash <span class=\"count\">(%s)<\/span>":["Paperera <span class=\"count\">(%s)<\/span>","Paperera <span class=\"count\">(%s)<\/span>"],"posts\u0004All <span class=\"count\">(%s)<\/span>":["Tot <span class=\"count\">(%s)<\/span>","Tots <span class=\"count\">(%s)<\/span>"],"New Yoast Meta Description":["Nova meta descripci\u00f3"],"Existing Yoast Meta Description":["Meta descripci\u00f3 existent"],"Facebook profile URL":["URL del perfil de Facebook"],"Twitter username (without @)":["Usuari Twitter (sense @)"],"FAQ":["PMF"],"Premium Support":["Suport premium"],"Settings":["Par\u00e0metres"],"Huge SEO Issue: You're blocking access to robots.":["Problema greu de SEO: esteu blocant l'acc\u00e9s als robots."],"Posts":["Entrades"],"Edit Files":["Edita els fitxers"],"General":["General"],"Extensions":["Extensions"],"Search Console":["Consola de cerca"],"Tools":["Eines"],"Advanced":["Avan\u00e7at"],"XML sitemaps":["Mapa del lloc XML"],"Social":["Social"],"SEO":["SEO"],"%1$s detected you are using version %2$s of %3$s, please update to the latest version to prevent compatibility issues.":["El %1$s ha detectat que esteu utilitzant la versi\u00f3 %2$s de %3$s, actualitzeu a l'\u00faltima versi\u00f3 per a prevenir problemes d'incompatibilitat."],"Just another WordPress site":["Un altre lloc web amb el WordPress"],"You have used HTML in your value which is not allowed.":["No est\u00e0 perm\u00e8s utilitzar HTML al valor."],"You can't edit %s that aren't yours.":["No podeu editar %s que no s\u00f3n vostres."],"You can't edit %s.":["No podeu editar %s."],"Post has an invalid Content Type: %s.":["L'entrada t\u00e9 un tipus de contingut inv\u00e0lid: %s."],"Post doesn't exist.":["L'entrada no existeix."]}}}