{"translation-revision-date":"2020-02-23 15:42:08+0000","generator":"GlotPress\/2.4.0-alpha","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n==1 ? 0 : (n==0 || (n%100 > 0 && n%100 < 20)) ? 1 : 2);","lang":"ro"},"%1$sGo to %2$s to analyze your entire site%3$s":["%1$sMergi la %2$s pentru a analiza \u00eentregul sit%3$s"],"%1$s offers a free indexability check for %2$s users, and it shows\n\t\t\tthat your site can be found by search engines.":["%1$s ofer\u0103 o verificare gratuit\u0103 a indexabilit\u0103\u021bii pentru utilizatorii %2$s \u0219i arat\u0103\n\t\t\tc\u0103 situl t\u0103u poate fi g\u0103sit de motoarele de c\u0103utare."],"Your site can be found by search engines":["Situl t\u0103u poate fi g\u0103sit de motoarele de c\u0103utare"],"%1$s offers a free indexability check for %2$s users and right now it has trouble determining\n\t\t\twhether search engines can find your site. This could have several (legitimate) reasons and is not a problem\n\t\t\tin itself. If this is a live site, %3$sit is recommended that you figure out why the %1$s check failed.%4$s":["%1$s ofer\u0103 o verificare gratuit\u0103 a indexabilit\u0103\u021bii pentru utilizatorii %2$s \u0219i chiar acum are probleme s\u0103 stabileasc\u0103\n\t\t\tdac\u0103 motoarele de c\u0103utare \u00ee\u021bi pot g\u0103si situl. Asta ar putea avea mai multe motive (legitime) \u0219i nu este o problem\u0103\n\t\t\t\u00een sine. Dac\u0103 este un sit live, %3$seste recomandat s\u0103 \u00ee\u021bi dai seama de ce verificarea %1$s a e\u0219uat.%4$s"],"%1$s cannot determine whether your site can be found by search engines":["%1$s nu poate stabili dac\u0103 situl t\u0103u poate fi g\u0103sit de motoarele de c\u0103utare"],"%1$sRead more about troubleshooting search engine visibility.%2$s":["%1$sCite\u0219te mai multe despre rezolvarea problemelor de vizibilitate pentru motoarele de c\u0103utare.%2$s"],"%1$s offers a free indexability check for %2$s users and it has determined that your site cannot be found by search engines. If this site is live or about to become live, this should be fixed.":["%1$s ofer\u0103 o verificare gratuit\u0103 a indexabilit\u0103\u021bii pentru utilizatorii %2$s \u0219i a stabilit c\u0103 situl t\u0103u nu poate fi g\u0103sit de motoarele de c\u0103utare. Dac\u0103 situl este live sau este pe cale s\u0103 devin\u0103 live, ar trebui s\u0103 corectezi asta."],"Your site cannot be found by search engines":["Situl t\u0103u nu poate fi g\u0103sit de motoarele de c\u0103utare"],"If this is a live site, %1$sit is recommended that you figure out why the check failed.%2$s":["Dac\u0103 este un sit live, %1$seste recomandat s\u0103 \u00ee\u021bi dai seama de ce verificarea a e\u0219uat.%2$s"],"Error details: %1$s %2$s %3$s":["Detalii eroare: %1$s %2$s %3$s"],"An error occurred while checking whether your site can be found by search engines":["A ap\u0103rut o eroare \u00een timpul verific\u0103rii dac\u0103 situl t\u0103u poate fi g\u0103sit de motoarele de c\u0103utare"],"%1$sYou can change the tagline in the customizer%2$s.":["%1$sPo\u021bi modifica sloganul \u00een Personalizator%2$s."],"You still have the default WordPress tagline. Even an empty one is probably better.":["Ai continuare sloganul WordPress implicit. Probabil ar fi mai bine chiar dac\u0103 nu folose\u0219ti vreunul."],"You should change the default WordPress tagline":["Ar trebui s\u0103 schimbi sloganul WordPress implicit"],"You are using a custom tagline or an empty one.":["Folose\u0219ti un slogan personalizat sau nu ai niciunul."],"You changed the default WordPress tagline":["Ai schimbat sloganul WordPress implicit"],"Great! You can activate your premium plugin(s) and receive updates.":["Foarte bine! Po\u021bi activa modulul (modulele) premium \u0219i vei primi actualiz\u0103ri."],"Your site can connect to %1$s":["Situl t\u0103u se poate conecta la %1$s"],"You can %1$snot%2$s activate your premium plugin(s) and receive updates. The cause for this error is probably that the cURL software on your server is too old. Please contact your host and ask them to update it to at least version 7.34. %3$sRead more about cURL in our knowledge base%4$s.":["%1$sNu%2$s po\u021bi activa modulul (modulele) premium \u0219i nu vei primi actualiz\u0103ri. Cauza acestei erori este probabil c\u0103 software-ul cURL de pe serverul t\u0103u este prea vechi. Te rog contacteaz\u0103 serviciul t\u0103u de g\u0103zduite \u0219i cere-le s\u0103-l actualizeze cel pu\u021bin la versiunea 7.34. %3$sCite\u0219te mai multe despre cURL \u00een baza noastr\u0103 de cuno\u0219tin\u021be%4$s."],"You can %1$snot%2$s activate your premium plugin(s) and receive updates. A common cause for not being able to connect is an out-of-date version of cURL, software used to connect to other servers. However, your cURL version seems fine. Please talk to your host and, if needed, the Yoast support team to figure out what is broken. %3$sRead more about cURL in our knowledge base%4$s.":["%1$sNu%2$s po\u021bi activa modulul (modulele) premium \u0219i nu vei primi actualiz\u0103ri. O cauz\u0103 comun\u0103 pentru imposibilitatea de conectare este o versiune \u00eenvechit\u0103 a cURL, software-ul utilizat pentru conectarea la alte servere. Totu\u0219i, versiunea ta cURL pare a fi la zi. Te rog ia leg\u0103tura cu serviciul t\u0103u de g\u0103zduite \u0219i, dac\u0103 este nevoie, cu echipa de suport Yoast pentru a-\u021bi da seama ce nu func\u021bioneaz\u0103. %3$sCite\u0219te mai multe despre cURL \u00een baza noastr\u0103 de cuno\u0219tin\u021be%4$s."],"Your site can not connect to %1$s":["Situl t\u0103u nu se poate conecta la %1$s"],"Comments on your posts are displayed on a single page. This is just like we'd suggest it. You're doing well!":["Comentariile la articolele tale sunt afi\u0219ate pe o singur\u0103 pagin\u0103. Este exact a\u0219a cum am sugerat s\u0103 faci. Te-ai descurcat bine!"],"It's highly recommended to have your postname in the URL of your posts and pages. Consider setting your permalink structure to %s.":["Este recomandat cu prisosin\u021b\u0103 s\u0103 ai numele articolelor \u00een URL-urile articolelor \u0219i paginilor. Ia \u00een considerare setarea structurii pentru leg\u0103turile permanente la %s."],"You do not have your postname in the URL of your posts and pages":["Nu ai numele articolelor \u00een URL-urile articolelor \u0219i paginilor."],"You do have your postname in the URL of your posts and pages.":["Ai numele articolelor \u00een URL-urile articolelor \u0219i paginilor."],"Your permalink structure includes the post name":["Structura pentru leg\u0103turile permanente include numele articolului"],"The request to Ryte returned an error.":["Cererea trimis\u0103 la Ryte a returnat o eroare."],"Comments on your posts break into multiple pages. As this is not needed in 999 out of 1000 cases, we recommend you disable it. To fix this, uncheck \"Break comments into pages...\" on the Discussion Settings page.":["Comentariile la articolele tale sunt \u00eemp\u0103r\u021bite pe mai multe pagini. Deoarece acest lucru nu este necesar \u00een 999 din 1000 de cazuri, recomand\u0103m s\u0103 dezactivezi aceast\u0103 setare. Pentru a corecta asta, debifeaz\u0103 c\u0103su\u021ba de l\u00e2ng\u0103 \u201e\u00cemparte comentariile \u00een pagini cu...\u201d \u00een pagina Set\u0103ri > Discu\u021bii."],"Comments break into multiple pages":["Comentariile sunt \u00eemp\u0103r\u021bite pe mai multe pagini"],"Comments are displayed on a single page":["Comentariile sunt afi\u0219ate pe o singur\u0103 pagin\u0103"],"No title":["F\u0103r\u0103 titlu"],"%1$sGo to the Discussion Settings page%2$s":["%1$sMergi la pagina Set\u0103ri > Discu\u021bii%2$s"],"%1$sThis was reported by the %2$s plugin%3$s":["%1$sAcest lucru a fost reportat de modulul %2$s%3$s"],"Date in Google Preview":["Dat\u0103 \u00een previzualizare Google"],"Preview as:":["Previzualizeaz\u0103 ca:"],"Mobile result":["Rezultat pe mobil"],"Google preview":["Previzualizare Google"],"Desktop result":["Rezultat pe desktop"],"When you click OK we will open our HelpScout beacon where you can find answers to your questions. This beacon will load our support data and also potentially set cookies.":["C\u00e2nd dai clic pe OK, vom deschide \u00eendrumarul nostru HelpScout unde po\u021bi g\u0103si r\u0103spunsuri la \u00eentreb\u0103rile tale. Acest \u00eendrumar va \u00eenc\u0103rca datele noastre pentru suport \u0219i poate seta \u0219i cookie-uri."],"The browser you are currently using is unfortunately rather dated. Since we strive to give you the best experience possible, we no longer support this browser. Instead, please use %1$sFirefox%4$s, %2$sChrome%4$s or %3$sMicrosoft Edge%4$s.":["Navigatorul pe care \u00eel folose\u0219ti \u00een prezent este din p\u0103cate \u00eenvechit. Deoarece ne str\u0103duim s\u0103-\u021bi oferim cea mai bun\u0103 experien\u021b\u0103 posibil\u0103, nu mai accept\u0103m acest navigator. Te rog folose\u0219te \u00een schimb %1$sFirefox%4$s, %2$sChrome%4$s sau %3$sMicrosoft Edge%4$s."],"If you want to apply advanced <code>meta<\/code> robots settings for this page, please define them in the following field.":["Dac\u0103 vrei s\u0103 folose\u0219ti \u00een aceast\u0103 pagin\u0103 set\u0103rile avansate <code>meta<\/code> pentru robo\u021bi, te rog define\u0219te-le \u00een c\u00e2mpul urm\u0103tor."],"Check out %1$s":["Vezi %1$s"],"We have both free and premium online courses to learn everything you need to know about SEO.":["Avem online at\u00e2t cursuri gratuite, c\u00e2t \u0219i cursuri premium, pentru a \u00eenv\u0103\u021ba tot ceea ce trebuie s\u0103 \u0219tii despre SEO."],"Want to learn SEO from Team Yoast? Check out our %1$s!":["Vrei s\u0103 \u00eenve\u021bi SEO de la echipa Yoast? Vezi %1$s!"],"Learn SEO":["\u00cenva\u021b\u0103 SEO"],"Start to optimize your site for Google News traffic today!":["\u00cencepe s\u0103-\u021bi optimizezi situl azi pentru traficul Google News!"],"Make sure your videos rank and are easy to share with our Video SEO plugin.":["Cu modulul nostru Video SEO, te asiguri c\u0103 videourile tale sunt \u00een clasamentele motoarelor de c\u0103utare \u0219i sunt u\u0219or de partajat."],"Our Local SEO plugin will help you rank in Google Maps and local results.":["Modulul nostru Local SEO te va ajuta s\u0103 fii g\u0103sit \u00een Google Maps \u0219i \u00een rezultatele locale de c\u0103utare."],"%s settings to import:":["Set\u0103ri %s pentru import:"],"Import settings from another %1$s installation by pasting them here and clicking \"%2$s\".":["Impor\u021bi set\u0103rile dintr-o alt\u0103 instalare %1$s plas\u00e2ndu-le aici \u0219i d\u00e2nd clic pe \u201e%2$s\u201d."],"Your %1$s settings:":["Set\u0103rile tale %1$s:"],"Schema":["Schema"],"Twitter uses Open Graph metadata just like Facebook, so be sure to keep the \"Add Open Graph meta data\" setting on the Facebook tab enabled if you want to optimize your site for Twitter.":["Twitter folose\u0219te metadatele Open Graph la fel ca \u0219i Facebook, deci asigur\u0103-te c\u0103 ai activat\u0103 setarea \u201eAdaug\u0103 metadate Open Graph\u201d \u00een fila Facebook dac\u0103 vrei s\u0103-\u021bi optimizezi situl pentru Twitter."],"Please check the format of the Facebook Page URL you entered. %s":["Te rog verific\u0103 formatul pentru URL-ul paginii Facebook pe care l-ai introdus. %s"],"Please check the format of the Instagram URL you entered. %s":["Te rog verific\u0103 formatul pentru URL-ul Instagram pe care l-ai introdus. %s"],"Please check the format of the Linkedin URL you entered. %s":["Te rog verific\u0103 formatul pentru URL-ul LinkedIn pe care l-ai introdus. %s"],"Please check the format of the MySpace URL you entered. %s":["Te rog verific\u0103 formatul pentru URL-ul MySpace pe care l-ai introdus. %s"],"Please check the format of the Pinterest URL you entered. %s":["Te rog verific\u0103 formatul pentru URL-ul Pinterest pe care l-ai introdus. %s"],"Please check the format of the Wikipedia URL you entered. %s":["Te rog verific\u0103 formatul pentru URL-ul Wikipedia pe care l-ai introdus. %s"],"Please check the format of the Youtube URL you entered. %s":["Te rog verific\u0103 formatul pentru URL-ul YouTube pe care l-ai introdus. %s"],"Settings saved.":["Set\u0103ri salvate."],"Continue learning":["Particip\u0103 la instruire"],"%1$s will now take care of all the needed technical optimization of your site. To really improve your site's performance in the search results, it's important to know everything our plugin has to offer. Sign up for our free %1$s plugin training, in which you'll learn how to use %1$s and how it can help you make the best of your website!":["Acum %1$s se va ocupa de toate optimiz\u0103rile tehnice necesare pe situl t\u0103u. Pentru a \u00eembun\u0103t\u0103\u021bi cu adev\u0103rat performan\u021ba sitului \u00een rezultatele de c\u0103utare, este important s\u0103 \u0219tii tot ceea ce ofer\u0103 modulul nostru. \u00censcrie-te pentru a participa la instruirea noastr\u0103 gratuit\u0103 %1$s \u00een care vei \u00eenv\u0103\u021ba cum s\u0103 folose\u0219ti modulul %1$s \u0219i cum te poate ajuta s\u0103 tragi toate foloasele de pe urma sa!"],"Dismiss this alert":["Respinge aceast\u0103 alert\u0103"],"A company name and logo need to be set for structured data to work properly. %1$sLearn more about the importance of structured data.%2$s":["Pentru ca datele structurate s\u0103 func\u021bioneze a\u0219a cum trebuie, trebuie s\u0103 fie setate numele \u0219i logoul companiei. %1$sAfl\u0103 mai multe despre importan\u021ba datelor structurate.%2$s"],"%s does not seem to be a valid Facebook App ID. Please correct.":["%s nu pare a fi un ID de aplica\u021bie Facebook valid. Te rog corecteaz\u0103."],"The submitted value was: %s":["Valoarea trimis\u0103 a fost: %s"],"Yandex confirmation codes can only contain letters from A to F, numbers, hyphens, and underscores. %s":["Codurile de confirmare Yandex pot con\u021bine numai litere, de la A la F, cifre, cratime \u0219i liniu\u021be-jos. %s"],"Twitter usernames can only contain letters, numbers, and underscores. %s":["Numele de utilizator Twitter pot con\u021bine numai litere, cifre \u0219i liniu\u021be-jos. %s"],"Pinterest confirmation codes can only contain letters from A to F, numbers, hyphens, and underscores. %s":["Codurile de confirmare Pinterest pot con\u021bine numai litere, de la A la F, cifre, cratime \u0219i liniu\u021be-jos. %s"],"Bing confirmation codes can only contain letters from A to F, numbers, hyphens, and underscores. %s":["Codurile de confirmare Bing pot con\u021bine numai litere, de la A la F, cifre, cratime \u0219i liniu\u021be-jos. %s"],"Google verification codes can only contain letters, numbers, hyphens, and underscores. %s":["Codurile de verificare Google pot con\u021bine numai litere, cifre, cratime \u0219i liniu\u021be-jos. %s"],"The Facebook App ID you entered doesn't exist. %s":["ID-ul aplica\u021biei Facebook pe care l-ai introdus nu exist\u0103. %s"],"Baidu verification codes can only contain letters, numbers, hyphens, and underscores. %s":["Codurile de verificare Baidu pot con\u021bine numai litere, cifre, cratime \u0219i liniu\u021be-jos. %s"],"Show this item.":["Arat\u0103 acest element."],"Hide this item.":["Ascunde acest element."],"You have %d hidden problem:":["Ai o problem\u0103 ascuns\u0103:","Ai %d probleme ascunse:","Ai %d de probleme ascunse:"],"You have %d hidden notification:":["Ai o notificare ascuns\u0103:","Ai %d notific\u0103ri ascunse:","Ai %d de notific\u0103ri ascunse:"],"The form contains %1$s error. %2$s":["Formularul con\u021bine o eroare. %2$s","Formularul con\u021bine %1$s erori. %2$s","Formularul con\u021bine %1$s de erori. %2$s"],"SEO settings configured":["Set\u0103ri SEO configurate"],"If you want to double-check your %1$s settings, or change something, you can always %2$sreopen the configuration wizard%3$s.":["Dac\u0103 vrei s\u0103 reverifici set\u0103rile %1$s sau s\u0103 modifici ceva, po\u021bi oric\u00e2nd s\u0103 %2$sredeschizi asistentul de configurare%3$s."],"The following words and word combinations occur the most in the content. These give an indication of what your content focuses on. If the words differ a lot from your topic, you might want to rewrite your content accordingly. ":["Urm\u0103toarele cuvinte \u0219i combina\u021bii de cuvinte apar cel mai mult \u00een con\u021binut. Ele ofer\u0103 o indica\u021bie despre pe ce se axeaz\u0103 con\u021binutul t\u0103u. Dac\u0103 cuvintele difer\u0103 foarte mult de subiectul t\u0103u, poate vrei s\u0103 rescrii con\u021binutul ca atare."],"Once you add a bit more copy, we'll give you a list of words that occur the most in the content. These give an indication of what your content focuses on.":["Dup\u0103 ce adaugi mai mult text, \u00ee\u021bi vom oferi o list\u0103 de cuvinte care apar cel mai mult \u00een con\u021binut. Ele ofer\u0103 o indica\u021bie despre pe ce se axeaz\u0103 con\u021binutul t\u0103u."],"%d occurrences":["%d apari\u021bii"],"Activate %s for your site on MyYoast":["Activeaz\u0103 %s pentru situl t\u0103u pe MyYoast"],"Show blog page in breadcrumbs":["Arat\u0103 paginile blogului \u00een firimituri"],"We could not find any relevant articles on your website that you could link to from your post.":["Nu am putut g\u0103si niciun articol relevant pe situl t\u0103u web pe care s\u0103-l po\u021bi lega la articolul t\u0103u."],"Has feedback":["Are impresii"],"Content optimization:":["Optimizare con\u021binut:"],"%1$sSEO%2$s: %3$s":["%1$sSEO%2$s: %3$s"],"%1$sReadability%2$s: %3$s":["%1$sLizibilitate%2$s: %3$s"],"Post Noindexed":["Articolul nu a fost indexat"],"No Focus Keyphrase":["Nicio fraz\u0103 cheie"],"Person logo \/ avatar":["Logo\/avatar persoan\u0103"],"Extend %s":["Extinde %s"],"Posts with the SEO score: %s":["Articole cu punctaj SEO %s"],"SEO: %s":["SEO: %s"],"%s video tutorial":["Tutorial video %s"],"To view your current crawl errors, %1$splease visit Google Search Console%2$s.":["Pentru a vedea erorile curente de accesare cu crawlere, %1$ste rog viziteaz\u0103 Consola de c\u0103utare Google%2$s."],"Google has discontinued its Crawl Errors API. Therefore, any possible crawl errors you might have cannot be displayed here anymore. %1$sRead our statement on this for further information%2$s.":["Google a renun\u021bat la API-ul pentru erorile de accesare cu crawlere. Prin urmare, orice posibile erori de accesare cu crawlere pe care le-ar putea avea situl t\u0103u nu mai sunt afi\u0219ate aici. Pentru mai multe informa\u021bii \u00een acest sens, %1$scite\u0219te expunerea noastr\u0103%2$s."],"Remove this message":["\u00cenl\u0103tur\u0103 acest mesaj"],"Truly optimize your site for a local audience with our %s plugin! Optimized address details, opening hours, store locator and pickup option!":["\u00ce\u021bi optimizezi cu adev\u0103rat situl pentru un public local cu modulul nostru %s! Detalii despre adres\u0103 \u0219i programul de func\u021bionare optimizate \u0219i op\u021biuni pentru localizarea magazinului \u0219i preluarea comenzilor!"],"Serving local customers?":["Ai clien\u021bi locali?"],"Get the %s plugin now":["Ia modul %s acum"],"Organization social profiles":["Profiluri sociale pentru organiza\u021bie"],"You can edit the details shown in meta data, like the social profiles, the name and the description of this user on their %1$s profile page.":["Po\u021bi edita detaliile afi\u0219ate \u00een metadate, cum ar fi profilurile sociale, numele \u0219i descrierea unui utilizator, pe pagina de profil %1$s."],"Personal info":["Informa\u021bii personale"],"Organization logo":["Logo organiza\u021bie"],"Organization name":["Nume organiza\u021bie"],"Choose whether the site represents an organization or a person.":["Alege dac\u0103 situl reprezint\u0103 o organiza\u021bie sau o persoan\u0103."],"Knowledge Graph & Schema.org":["Knowledge Graph \u0219i Schema.org"],"To make your site represent a Company or Organization go to %1$sSearch Appearance%2$s and set Organization or Person to \"Organization\".":["Pentru ca situl t\u0103u s\u0103 reprezinte o companie sau o organiza\u021bie, mergi la %1$sAspect \u00een c\u0103utare%2$s \u0219i seteaz\u0103 organiza\u021bia sau persoana la \u201eorganiza\u021bie\u201d."],"To change the social accounts used for your site, update the details for %1$s.":["Pentru a schimba conturile sociale folosite pentru situl t\u0103u, actualizeaz\u0103 detaliile pentru %1$s."],"That means that the form and information below is disabled, and not used.":["Asta \u00eenseamn\u0103 c\u0103 formularul \u0219i informa\u021biile de mai jos sunt dezactivate \u0219i nu sunt utilizate."],"Your website is currently configured to represent a Person":["\u00cen prezent, situl t\u0103u web este configurat s\u0103 reprezinte o persoan\u0103"],"(if one exists)":["(dac\u0103 exist\u0103)"],"Wikipedia page about you":["Pagina Wikipedia despre tine"],"YouTube profile URL":["URL profil YouTube"],"Tumblr profile URL":["URL profil Tumblr"],"SoundCloud profile URL":["URL profil SoundCloud"],"MySpace profile URL":["URL profil MySpace"],"Organization or person":["Organiza\u021bie sau persoan\u0103"],"The person":["Persoana"],"Organization":["Organiza\u021bie"],"Does your site represent a person or an organization?":["Situl t\u0103u reprezint\u0103 o persoan\u0103 sau o organiza\u021bie?"],"The name of the organization":["Numele organiza\u021biei"],"Provide an image of the organization logo":["Furnizeaz\u0103 o imagine pentru logoul organiza\u021biei"],"You have previously set your site to represent a person. We\u2019ve improved our functionality around Schema and the Knowledge Graph, so you should go in and %1$scomplete those settings%2$s.":["Ai setat anterior c\u0103 situl t\u0103u reprezint\u0103 o persoan\u0103. Am \u00eembun\u0103t\u0103\u021bit func\u021bionalitatea noastr\u0103 privind la Schema.org \u0219i Knowledge Graph, deci ar trebui s\u0103 mergi s\u0103 %1$scompletezi aceste set\u0103ri%2$s."],"Select a user...":["Selecteaz\u0103 un utilizator..."],"Uncategorized":["F\u0103r\u0103 categorie"],"Name:":["Nume:"],"You have selected the user %1$s as the person this site represents. Their user profile information will now be used in search results. %2$sUpdate their profile to make sure the information is correct.%3$s":["Ai selectat utilizatorul %1$s drept persoana pe care acest sit o reprezint\u0103. Informa\u021biile despre profilul utilizatorului vor fi folosite acum \u00een rezultatele de c\u0103utare. %2$sActualizeaz\u0103 profilul utilizatorului pentru a te asigura c\u0103 informa\u021biile sunt corecte.%3$s"],"Error: Please select a user below to make your site's meta data complete.":["Eroare: te rog selecteaz\u0103 un utilizator de mai jos pentru a completa metadatele sitului."],"SEO score: %s":["Punctaj SEO: %s"],"If a Wikipedia page for you or your organization exists, add it too.":["Dac\u0103 ai o pagin\u0103 pe Wikipedia, a ta sau a organiza\u021biei tale, o adaugi \u0219i pe ea."],"Wikipedia URL":["URL Wikipedia"],"Pinterest profile URL":["URL profil Pinterest"],"Instagram profile URL":["URL profil Instagram"],"LinkedIn profile URL":["URL profil LinkedIn"],"Keyword research is essential in any SEO strategy. You decide the search terms you want to be found for, and figure out what words your audience uses to find you. Great keyword research tells you what content you need to start ranking for the terms you want to rank for. Make sure your efforts go into the keywords you actually have a chance at ranking for! The %1$s walks you through this process, step by step.":["Investigarea cuvintelor cheie este esen\u021bial\u0103 \u00een orice strategie SEO. Tu decizi termenii de c\u0103utare care vrei s\u0103 fie g\u0103si\u021bi \u0219i \u00een\u021belegi ce cuvinte folose\u0219te publicul t\u0103u pentru a te g\u0103si. O investigare foarte bun\u0103 a cuvintelor cheie \u00ee\u021bi spune care este con\u021binutul de care ai nevoie pentru a \u00eencepe s\u0103-\u021bi clasezi termenii pe care vrei s\u0103-i evaluezi. Asigur\u0103-te c\u0103 eforturile tale se \u00eendreapt\u0103 spre cuvintele cheie pentru care ai de fapt o \u0219ans\u0103 de clasare! %1$s te conduce prin acest proces, pas cu pas."],"The image you selected is too small for Facebook":["Imaginea selectat\u0103 este prea mic\u0103 pentru Facebook"],"The given image url cannot be loaded":["URL-ul dat pentru imagine nu poate fi \u00eenc\u0103rcat"],"Find out what words your audience uses to find you":["Afl\u0103 ce cuvinte folose\u0219te publicul t\u0103u pentru a te g\u0103si"],"%1$sFlesch Reading Ease%2$s: The copy scores %3$s in the test, which is considered %4$s to read. %5$s":["%1$sC\u00e2t de u\u0219or este citit (Flesch Reading Ease)%2$s: textul a primit punctajul %3$s la efectuarea testului, este considerat %4$s de citit. %5$s"],"No JSON object was returned.":["Nu a fost returnat niciun obiect JSON."],"Received internal links":["Leg\u0103turi interne primite"],"Outgoing internal links":["Leg\u0103turi interne de ie\u0219ire"],"New step added":["A fost ad\u0103ugat un pas nou"],"New question added":["A fost ad\u0103ugat\u0103 o \u00eentrebare nou\u0103"],"The Text link counter feature provides insights in how many links are found in your text and how many links are referring to your text. This is very helpful when you are improving your %1$sinternal linking%2$s.":["Func\u021bionalitatea Contor leg\u0103turi text ofer\u0103 informa\u021bii despre num\u0103rul de leg\u0103turi g\u0103site \u00een textele tale \u0219i c\u00e2te leg\u0103turi fac referire la textele tale. Este foarte util\u0103 c\u00e2nd \u00ee\u021bi \u00eembun\u0103t\u0103\u021be\u0219ti %1$sleg\u0103turile interne%2$s."],"Please carefully consider the implications and %1$sread this post%2$s if you want more information about the impact of showing media in search results.":["Te rog ia \u00een considerare cu aten\u021bie implica\u021biile \u0219i %1$scite\u0219te acest articol%2$s dac\u0103 vrei mai multe informa\u021bii despre impactul afi\u0219\u0103rii elementelor media \u00een rezultate de c\u0103utare."],"Keyphrase":["Fraz\u0103 cheie"],"For this feature to work, %1$s needs to create a table in your database. We were unable to create this table automatically.":["Pentru ca aceast\u0103 func\u021bionalitate s\u0103 func\u021bioneze, %1$s trebuie s\u0103 creeze un tabel \u00een baza ta de date. Nu am putut s\u0103 cre\u0103m automat acest tabel."],"By enabling this option, attachment URLs become visible to both your visitors and Google. To add value to your website, they should contain useful information, or they might have a negative impact on your ranking.":["Activ\u00e2nd aceast\u0103 op\u021biune, URL-urile de ata\u0219amente devin vizibile at\u00e2t pentru vizitatori c\u00e2t \u0219i pentru Google. Pentru a-i da mai mult\u0103 valoare sitului t\u0103u web, ele ar trebui s\u0103 con\u021bin\u0103 informa\u021bii utile sau, \u00een caz contrar, ar putea avea un impact negativ asupra clas\u0103rii sitului \u00een Google."],"The %3$sText link counter%4$s feature (introduced in %1$s %2$s) is currently disabled.":["Func\u021bionalitatea %3$sContor leg\u0103turi text%4$s (introdus\u0103 \u00een %1$s %2$s) este acum dezactivat\u0103."],"Please read the following %1$sknowledge base article%2$s to find out how to resolve this problem.":["Te rog cite\u0219te urm\u0103torul %1$sarticol despre baza de cuno\u0219tin\u021be%2$s pentru a g\u0103si cum s\u0103 rezolvi aceast\u0103 problem\u0103."],"To make sure all the links in your texts are counted, we need to analyze all your texts.":["Pentru a ne asigura c\u0103 sunt num\u0103rate toate leg\u0103turile din textele tale, trebuie s\u0103 analiz\u0103m toate textele."],"All you have to do is press the following button and we'll go through all your texts for you.":["Trebuie doar s\u0103 ape\u0219i butonul urm\u0103tor \u0219i \u00ee\u021bi vom parcurge toate textele."],"Count links":["Num\u0103r\u0103 leg\u0103turile"],"%3$sImage alt attributes%5$s: Out of %2$d images on this page, %1$d have alt attributes with words from your keyphrase or synonyms. That's a bit much. %4$sOnly include the keyphrase or its synonyms when it really fits the image%5$s.":["%3$sAtribute alt imagini%5$s: din %2$d imagini existente \u00een aceast\u0103 pagin\u0103, %1$d au atribute alt care cu cuvinte din fraza cheie sau sinonimele ei. E un pic cam mult. %4$sInclude numai fraza cheie sau sinonimele ei c\u00e2nd chiar se potrivesc cu imaginea%5$s."],"%1$sImage alt attributes%2$s: Good job!":["%1$sAtribute alt imagini%2$s: Foarte bine!"],"%3$sImage alt attributes%5$s: Out of %2$d images on this page, only %1$d has an alt attribute that reflects the topic of your text. %4$sAdd your keyphrase or synonyms to the alt tags of more relevant images%5$s!":["%3$sAtribute alt imagini%5$s: din %2$d imagini existente \u00een aceast\u0103 pagin\u0103, numai una are un atribut alt care reflect\u0103 subiectul textului. %4$sAdaug\u0103 fraza cheie sau sinonimele ei la tagurile alt pentru mai multe imagini relevante%5$s!","%3$sAtribute alt imagini%5$s: din %2$d imagini existente \u00een aceast\u0103 pagin\u0103, numai %1$d au atribute alt care reflect\u0103 subiectul textului. %4$sAdaug\u0103 fraza cheie sau sinonimele ei la tagurile alt pentru mai multe imagini relevante%5$s!","%3$sAtribute alt imagini%5$s: din %2$d imagini existente \u00een aceast\u0103 pagin\u0103, numai %1$d au atribute alt care reflect\u0103 subiectul textului. %4$sAdaug\u0103 fraza cheie sau sinonimele ei la tagurile alt pentru mai multe imagini relevante%5$s!"],"%1$sImage alt attributes%3$s: Images on this page do not have alt attributes that reflect the topic of your text. %2$sAdd your keyphrase or synonyms to the alt tags of relevant images%3$s!":["%1$sAtribute alt imagini%3$s: imaginile din aceast\u0103 pagin\u0103 nu au atribute alt care s\u0103 reflecte subiectul textului. %2$sAdaug\u0103 fraza cheie sau sinonimele ei la tagurile alt ale imaginilor relevante%3$s!"],"%1$sImage alt attributes%3$s: Images on this page have alt attributes, but you have not set your keyphrase. %2$sFix that%3$s!":["%1$sAtribute alt imagini%3$s: imaginile din aceast\u0103 pagin\u0103 au atribute alt, dar nu ai setat o fraz\u0103 cheie. %2$sCorecteaz\u0103 asta%3$s!"],"%1$sKeyphrase in subheading%2$s: %3$s of your higher-level subheadings reflects the topic of your copy. Good job!":["%1$sFraz\u0103 cheie \u00een subtitluri%2$s: unul dintre subtitlurile tale reflect\u0103 subiectul textului. Foarte bine!","%1$sFraz\u0103 cheie \u00een subtitluri%2$s: %3$s dintre subtitlurile tale reflect\u0103 subiectul textului. Foarte bine!","%1$sFraz\u0103 cheie \u00een subtitluri%2$s: %3$s dintre subtitlurile tale reflect\u0103 subiectul textului. Foarte bine!"],"%1$sKeyphrase in subheading%2$s: Your higher-level subheading reflects the topic of your copy. Good job!":["%1$sFraz\u0103 cheie \u00een subtitluri%2$s: subtitlul t\u0103u reflect\u0103 subiectul textului. Foarte bine!"],"%1$sKeyphrase in subheading%3$s: %2$sUse more keyphrases or synonyms in your higher-level subheadings%3$s!":["%1$sFraz\u0103 cheie \u00een subtitluri%3$s: %2$sfolose\u0219te mai multe fraze cheie sau sinonimele ei \u00een subtitluri%3$s!"],"Page %s":["Pagina %s"],"Cannot get the size of %1$s because of unknown reasons.":["Nu pot prelua dimensiunea %1$s din cauza unor motive necunoscute."],"Cannot get the size of %1$s because it is hosted externally.":["Nu pot prelua dimensiunea %1$s deoarece este g\u0103zduit extern."],"Simply switch the toggle to \"on\" and you'll be able to use the recalibrated analysis. At the same time, we'll add you to our specific mailing list. We'll only email you about your experiences with this recalibration!":["Comut\u0103 comutatorul pe \u201epornit\u201d \u0219i vei putea folosi analiza recalibrat\u0103. \u00cen acela\u0219i timp, te vom ad\u0103uga \u00een lista noastr\u0103 special\u0103 de coresponden\u021b\u0103. \u00ce\u021bi vom trimite emailuri referitoare numai la experien\u021bele tale cu aceast\u0103 recalibrare!"],"We have %1$srecalibrated our analysis%2$s. With the new analysis, we will get even closer to how Google sees your website. It would be %3$sawesome%4$s if you would like to %3$sbeta test this feature%4$s for us!":["Am %1$srecalibrat analiza noastr\u0103%2$s. Cu noua analiz\u0103, ne vom apropia \u0219i mai mult de felul \u00een care Google vede situl t\u0103u web. Ar fi %3$sextraordinar%4$s dac\u0103 vrei s\u0103 %3$stestezi aceast\u0103 func\u021bionalitate \u00een beta%4$s pentru noi!"],"Get an even better analysis":["Ai o analiz\u0103 mult mai bun\u0103"],"%1$sSingle title%3$s: H1s should only be used as your main title. Find all H1s in your text that aren't your main title and %2$schange them to a lower heading level%3$s!":["%1$sNumai un titlu%3$s: H1 ar trebui s\u0103 fie folosit numai pentru titlul principal. G\u0103se\u0219te toate subtitlurile H1 din text care nu sunt folosite ca titlu principal \u0219i %2$smodific\u0103-le \u00een subtitluri inferioare (H2, H3...)%3$s!"],"Improve sharing on Facebook and Pinterest":["\u00cembun\u0103t\u0103\u021be\u0219te partajarea pe Facebook \u0219i Pinterest"],"You do not have the required rights to export settings.":["Nu ai drepturile necesare pentru a exporta set\u0103ri."],"Copy all these settings to another site's %1$s tab and click \"%1$s\" there.":["Copiaz\u0103 toate aceste set\u0103ri \u00een fila %1$s a unui alt sit \u0219i d\u0103 clic acolo pe \u201e%1$s\u201d."],"These are settings for the %1$s plugin by %2$s":["Acestea sunt set\u0103rile pentru modulul %1$s de %2$s"],"No settings found.":["Nicio setare g\u0103sit\u0103."],"Export your %1$s settings here, to copy them on another site.":["Export\u0103-\u021bi aici set\u0103rile %1$s pentru a le copia pe un alt sit."],"Import of settings is only supported on servers that run PHP 5.3 or higher.":["Importul set\u0103rilor este suportat numai pe servere care ruleaz\u0103 PHP 5.3 sau o versiune ulterioar\u0103."],"%1$sKeyphrase density%2$s: The focus keyphrase was found 0 times. That's less than the recommended minimum of %3$d times for a text of this length. %4$sFocus on your keyphrase%2$s!":["%1$sDensitate fraz\u0103 cheie%2$s: fraza cheie nu a fost g\u0103sit\u0103. Este sub minimul recomandat de %3$d ori pentru un text de aceast\u0103 lungime. %4$sFolose\u0219te-o mai des%2$s!"],"%1$sKeyphrase density%2$s: The focus keyphrase was found %5$d time. That's less than the recommended minimum of %3$d times for a text of this length. %4$sFocus on your keyphrase%2$s!":["%1$sDensitate fraz\u0103 cheie%2$s: fraza cheie a fost g\u0103sit\u0103 o singur\u0103 dat\u0103. Este sub minimul recomandat de %3$d ori pentru un text de aceast\u0103 lungime. %4$sFolose\u0219te-o mai des%2$s!","%1$sDensitate fraz\u0103 cheie%2$s: fraza cheie a fost g\u0103sit\u0103 de %5$d ori. Este sub minimul recomandat de %3$d ori pentru un text de aceast\u0103 lungime. %4$sFolose\u0219te-o mai des%2$s!","%1$sDensitate fraz\u0103 cheie%2$s: fraza cheie a fost g\u0103sit\u0103 de %5$d de ori. Este sub minimul recomandat de %3$d de ori pentru un text de aceast\u0103 lungime. %4$sFolose\u0219te-o mai des%2$s!"],"%1$sKeyphrase density%2$s: The focus keyphrase was found %3$d time. This is great!":["%1$sDensitate fraz\u0103 cheie%2$s: fraza cheie a fost g\u0103sit\u0103 o singur\u0103 dat\u0103. Foarte bine!","%1$sDensitate fraz\u0103 cheie%2$s: fraza cheie a fost g\u0103sit\u0103 de %3$d ori. Foarte bine!","%1$sDensitate fraz\u0103 cheie%2$s: fraza cheie a fost g\u0103sit\u0103 de %3$d de ori. Foarte bine!"],"%1$sKeyphrase density%2$s: The focus keyphrase was found %5$d time. That's more than the recommended maximum of %3$d times for a text of this length. %4$sDon't overoptimize%2$s!":["%1$sDensitate fraz\u0103 cheie%2$s: fraza cheie a fost g\u0103sit\u0103 o singur\u0103 dat\u0103. Este peste maximul recomandat de %3$d ori pentru un text de aceast\u0103 lungime. %4$sO folose\u0219ti de prea multe ori%2$s!","%1$sDensitate fraz\u0103 cheie%2$s: fraza cheie a fost g\u0103sit\u0103 de %5$d ori. Este peste maximul recomandat de %3$d ori pentru un text de aceast\u0103 lungime. %4$sO folose\u0219ti de prea multe ori%2$s!","%1$sDensitate fraz\u0103 cheie%2$s: fraza cheie a fost g\u0103sit\u0103 de %5$d de ori. Este peste maximul recomandat de %3$d de ori pentru un text de aceast\u0103 lungime. %4$sO folose\u0219ti de prea multe ori%2$s!"],"%1$sKeyphrase density%2$s: The focus keyphrase was found %5$d time. That's way more than the recommended maximum of %3$d times for a text of this length. %4$sDon't overoptimize%2$s!":["%1$sDensitate fraz\u0103 cheie%2$s: fraza cheie a fost g\u0103sit\u0103 o singur\u0103 dat\u0103. Este cu mult peste maximul recomandat de %3$d ori pentru un text de aceast\u0103 lungime. %4$sO folose\u0219ti de prea multe ori%2$s!","%1$sDensitate fraz\u0103 cheie%2$s: fraza cheie a fost g\u0103sit\u0103 de %5$d ori. Este cu mult peste maximul recomandat de %3$d ori pentru un text de aceast\u0103 lungime. %4$sO folose\u0219ti de prea multe ori%2$s!","%1$sDensitate fraz\u0103 cheie%2$s: fraza cheie a fost g\u0103sit\u0103 de %5$d de ori. Este cu mult peste maximul recomandat de %3$d de ori pentru un text de aceast\u0103 lungime. %4$sO folose\u0219ti de prea multe ori%2$s!"],"Indexable created for object %1$s with type %2$s":["S-au creat valori care pot fi indexate pentru obiectul %1$s cu tipul %2$s"],"Method %1$s() does not exist in class %2$s":["Metoda %1$s() nu exist\u0103 \u00een clasa %2$s"],"With %s, you can easily create such redirects.":["Cu %s, po\u021bi crea cu u\u0219urin\u021b\u0103 astfel de redirec\u021bion\u0103ri."],"Changing your permalinks settings can seriously impact your search engine visibility. It should almost %1$s never %2$s be done on a live website.":["Modificarea set\u0103rilor leg\u0103turilor permanente poate afecta serios vizibilitatea motoarelor de c\u0103utare. Nu ar trebui s\u0103 le modifici %1$s niciodat\u0103 %2$s pe un sit web live."],"WARNING:":["AVERTIZARE:"],"Learn about why permalinks are important for SEO.":["Afl\u0103 de ce leg\u0103turile permanente sunt importante pentru SEO."],"Google Ads":["Anun\u021buri Google"],"%1$sFunction words in keyphrase%3$s: Your keyphrase \"%4$s\" contains function words only. %2$sLearn more about what makes a good keyphrase.%3$s":["%1$sDeterminan\u021bi \u00een fraza cheie%3$s: fraza ta cheie \u201e%4$s\u201d con\u021bine numai determinan\u021bi. %2$sAfl\u0103 mai multe despre cum se alc\u0103tuie\u0219te o fraz\u0103 cheie bun\u0103.%3$s"],"Did you know %s also analyzes the different word forms of your keyphrase, like plurals and past tenses?":["\u0218tiai c\u0103 %s analizeaz\u0103 \u0219i alte forme ale cuvintelor frazei cheie, cum ar fi pluralul \u0219i participiul trecut?"],"Clear Image":["\u0218terge imaginea"],"%1$sKeyphrase length%3$s: %2$sSet a keyphrase in order to calculate your SEO score%3$s.":["%1$sLungime fraz\u0103 cheie%3$s: %2$sintrodu o fraz\u0103 cheie pentru a calcula punctajul SEO%3$s."],"%1$sKeyphrase in slug%2$s: More than half of your keyphrase appears in the slug. That's great!":["%1$sFraz\u0103 cheie \u00een descriptor%2$s: mai mult de jum\u0103tate din fraza ta cheie apare \u00een descriptor. Foarte bine!"],"%1$sKeyphrase in slug%3$s: (Part of) your keyphrase does not appear in the slug. %2$sChange that%3$s!":["%1$sFraz\u0103 cheie \u00een descriptor%3$s: fraza ta cheie (sau o parte din ea) nu apare \u00een descriptor. %2$sCorecteaz\u0103 asta%3$s!"],"%1$sKeyphrase in slug%2$s: Great work!":["%1$sFraz\u0103 cheie \u00een descriptor%2$s: foarte bine!"],"%1$sKeyphrase in title%3$s: Not all the words from your keyphrase \"%4$s\" appear in the SEO title. %2$sTry to use the exact match of your keyphrase in the SEO title%3$s.":["%1$sFraz\u0103 cheie \u00een titlu%3$s: \u00een titlul SEO nu apar toate cuvintele din fraza ta cheie \u201e%4$s\u201d. %2$s\u00cencearc\u0103 s\u0103 folose\u0219ti \u00een titlul SEO chiar fraza cheie%3$s."],"%1$sKeyphrase in title%3$s: Does not contain the exact match. %2$sTry to write the exact match of your keyphrase in the SEO title%3$s.":["%1$sFraz\u0103 cheie \u00een titlu%3$s: titlul nu con\u021bine fraza cheie. %2$s\u00cencearc\u0103 s\u0103 scrii \u00een titlul SEO chiar fraza cheie%3$s."],"%1$sKeyphrase in title%3$s: The exact match of the keyphrase appears in the SEO title, but not at the beginning. %2$sTry to move it to the beginning%3$s.":["%1$sFraz\u0103 cheie \u00een titlu%3$s: fraza cheie apare \u00een titlul SEO, dar nu este la \u00eenceputul lui. %2$s\u00cencearc\u0103 s\u0103 o mu\u021bi la \u00eenceputul titlului%3$s."],"%1$sKeyphrase in title%2$s: The exact match of the keyphrase appears at the beginning of the SEO title. Good job!":["%1$sFraz\u0103 cheie \u00een titlu%2$s: fraza cheie apare la \u00eenceputul titlului SEO. Foarte bine!"],"%1$sKeyphrase distribution%2$s: Good job!":["%1$sDistribu\u021bie fraz\u0103 cheie%2$s: foarte bine!"],"%1$sKeyphrase distribution%3$s: Uneven. Some parts of your text do not contain the keyphrase or its synonyms. %2$sDistribute them more evenly%3$s.":["%1$sDistribu\u021bie fraz\u0103 cheie%3$s: inegal\u0103. Unele p\u0103r\u021bi ale textului nu con\u021bin fraza cheie sau sinonimele ei. %2$sDistribuie fraza cheie uniform%3$s."],"%1$sKeyphrase distribution%3$s: Very uneven. Large parts of your text do not contain the keyphrase or its synonyms. %2$sDistribute them more evenly%3$s.":["%1$sDistribu\u021bie fraz\u0103 cheie%3$s: inegal\u0103. P\u0103r\u021bi mari de text nu con\u021bin fraza cheie sau sinonimele ei. %2$sDistribuie fraza cheie uniform%3$s."],"%1$sKeyphrase distribution%3$s: %2$sInclude your keyphrase or its synonyms in the text so that we can check keyphrase distribution%3$s.":["%1$sDistribu\u021bie fraz\u0103 cheie%3$s: %2$sinclude fraza cheie sau sinonimele ei \u00een text ca s\u0103 putem verifica distribu\u021bia ei (lor)%3$s."],"Help on choosing the perfect focus keyphrase":["Ajutor pentru alegerea frazei cheie perfecte"],"Would you like to add a related keyphrase?":["Vrei s\u0103 adaugi o fraz\u0103 cheie similar\u0103?"],"Go %s!":["F\u0103 %s!"],"Not showing the date archives in the search results technically means those will have a %1$s robots meta. %2$sMore info on the search results settings%3$s.":["Dac\u0103 nu ar\u0103\u021bi arhivele de date \u00een rezultatele de c\u0103utare, din punct de vedere tehnic \u00eenseamn\u0103 c\u0103 ele vor avea metadatele pentru robo\u021bi setate la %1$s. %2$sMai multe informa\u021bii despre set\u0103rile rezultatelor de c\u0103utare%3$s."],"Rank better with synonyms & related keyphrases":["Te clasezi mai sus cu fraze cheie sinonime \u0219i similare"],"optimize a single post for synonyms and related keyphrases.":["optimizeaz\u0103 un singur articol cu fraze cheie sinonime \u0219i similare."],"Synonyms & related keyphrases":["Fraze cheie sinonime \u0219i similare"],"Add related keyphrase":["Adaug\u0103 fraze cheie similare"],"Upgrade to %s":["Actualizeaz\u0103 la %s"],"%1$s video":["Video %1$s"],"Get %s":["Ia %s"],"%4$sPreviously used keyphrase%6$s: You've used this keyphrase %1$s%2$d times before%3$s. %5$sDo not use your keyphrase more than once%6$s.":["%4$sFraz\u0103 cheie folosit\u0103 anterior%6$s: ai folosit aceast\u0103 fraz\u0103 cheie de %1$s%2$d ori mai \u00eenainte%3$s. %5$sFolose\u0219te o fraz\u0103 cheie numai o singur\u0103 dat\u0103%6$s."],"%3$sPreviously used keyphrase%5$s: You've used this keyphrase %1$sonce before%2$s. %4$sDo not use your keyphrase more than once%5$s.":["%3$sFraz\u0103 cheie folosit\u0103 anterior%5$s: ai folosit aceast\u0103 fraz\u0103 cheie %1$salt\u0103dat\u0103, mai \u00eenainte%2$s. %4$sFolose\u0219te o fraz\u0103 cheie numai o singur\u0103 dat\u0103%5$s."],"%1$sPreviously used keyphrase%2$s: You've not used this keyphrase before, very good.":["%1$sFraz\u0103 cheie folosit\u0103 anterior%2$s: nu ai mai folosit aceast\u0103 fraz\u0103 cheie, foarte bine."],"%1$sSlug stopwords%3$s: The slug for this page contains a stop word. %2$sRemove it%3$s!":["%1$sCuvinte stop \u00een descriptor%3$s: descriptorul acestei pagini con\u021bine un cuv\u00e2nt stop. %2$s\u00cenl\u0103tur\u0103-l%3$s!","%1$sCuvinte stop \u00een descriptor%3$s: descriptorul acestei pagini con\u021bine cuvinte stop. %2$s\u00cenl\u0103tur\u0103-le%3$s!","%1$sCuvinte stop \u00een descriptor%3$s: descriptorul acestei pagini con\u021bine cuvinte stop. %2$s\u00cenl\u0103tur\u0103-le%3$s!"],"%1$sSlug too long%3$s: the slug for this page is a bit long. %2$sShorten it%3$s!":["%1$sDescriptor prea lung%3$s: descriptorul acestei pagini este un pic prea lung. %2$sScurteaz\u0103-l%3$s!"],"%1$sImage alt attributes%3$s: No images appear on this page. %2$sAdd some%3$s!":["%1$sAtribute alt imagini%3$s: nu apare nicio imagine \u00een aceast\u0103 pagin\u0103. %2$sAdaug\u0103 cel pu\u021bin una%3$s!"],"%1$sLink keyphrase%3$s: You're linking to another page with the words you want this page to rank for. %2$sDon't do that%3$s!":["%1$sLeg\u0103tur\u0103 fraz\u0103 cheie%3$s: e\u0219ti legat la o alt\u0103 pagin\u0103 cu cuvintele frazei cheie pe care vrei s\u0103 o folose\u0219ti pentru aceast\u0103 pagin\u0103. %2$sNu face asta%3$s!"],"This is far below the recommended minimum of %5$d word. %3$sAdd more content%4$s.":["Este cu mult sub minimul recomandat de %5$d cuv\u00e2nt. %3$sAdaug\u0103 mai mult con\u021binut%4$s.","Este cu mult sub minimul recomandat de %5$d cuvinte. %3$sAdaug\u0103 mai mult con\u021binut%4$s.","Este cu mult sub minimul recomandat de %5$d de cuvinte. %3$sAdaug\u0103 mai mult con\u021binut%4$s."],"This is below the recommended minimum of %5$d word. %3$sAdd more content%4$s.":["Este sub minimul recomandat de %5$d cuv\u00e2nt. %3$sAdaug\u0103 mai mult con\u021binut%4$s.","Este sub minimul recomandat de %5$d cuvinte. %3$sAdaug\u0103 mai mult con\u021binut%4$s.","Este sub minimul recomandat de %5$d de cuvinte. %3$sAdaug\u0103 mai mult con\u021binut%4$s."],"%2$sText length%4$s: The text contains %1$d word.":["%2$sLungime text%4$s: textul con\u021bine un cuv\u00e2nt.","%2$sLungime text%4$s: textul con\u021bine %1$d cuvinte.","%2$sLungime text%4$s: textul con\u021bine %1$d de cuvinte."],"%2$sText length%3$s: The text contains %1$d word. Good job!":["%2$sLungime text%3$s: textul con\u021bine un cuv\u00e2nt. Foarte bine!","%2$sLungime text%3$s: textul con\u021bine %1$d cuvinte. Foarte bine!","%2$sLungime text%3$s: textul con\u021bine %1$d de cuvinte. Foarte bine!"],"%1$sKeyphrase in subheading%3$s: More than 75%% of your higher-level subheadings reflect the topic of your copy. That's too much. %2$sDon't over-optimize%3$s!":["%1$sFraz\u0103 cheie \u00een subtitluri%3$s: mai mult de 75%% dintre subtitlurile tale reflect\u0103 subiectul textului. E prea mult. %2$sNu optimiza \u00een exces%3$s!"],"%1$sSEO title width%3$s: %2$sPlease create an SEO title%3$s.":["%1$sLungime titlu SEO%3$s: %2$ste rog creaz\u0103 un titlu SEO%3$s."],"%1$sSEO title width%3$s: The SEO title is wider than the viewable limit. %2$sTry to make it shorter%3$s.":["%1$sLungime titlu SEO%3$s: titlul SEO mai mare dec\u00e2t limita vizibil\u0103. %2$s\u00cencearc\u0103 s\u0103-l scurtezi%3$s."],"%1$sSEO title width%2$s: Good job!":["%1$sLungime titlu SEO%2$s: foarte bine!"],"%1$sSEO title width%3$s: The SEO title is too short. %2$sUse the space to add keyphrase variations or create compelling call-to-action copy%3$s.":["%1$sLungime titlu SEO%3$s: titlul SEO este prea scurt. %2$sFolose\u0219te \u00eentreg spa\u021biul pentru a ad\u0103uga variante de cuvinte cheie sau pentru a crea un apel la ac\u021biune conving\u0103tor%3$s."],"%1$sOutbound links%2$s: There are both nofollowed and normal outbound links on this page. Good job!":["%1$sLeg\u0103turi externe%2$s: \u00een aceast\u0103 pagin\u0103 sunt leg\u0103turi externe nofollow \u0219i normale. Foarte bine!"],"%1$sOutbound links%2$s: Good job!":["%1$sLeg\u0103turi externe%2$s: foarte bine!"],"%1$sOutbound links%3$s: All outbound links on this page are nofollowed. %2$sAdd some normal links%3$s.":["%1$sLeg\u0103turi externe%3$s: \u00een aceast\u0103 pagin\u0103 toate leg\u0103turile externe sunt nofollow. %2$sAdaug\u0103 \u0219i leg\u0103turi normale%3$s."],"%1$sOutbound links%3$s: No outbound links appear in this page. %2$sAdd some%3$s!":["%1$sLeg\u0103turi externe%3$s: \u00een aceast\u0103 pagin\u0103 nu apare nicio leg\u0103tur\u0103 extern\u0103. %2$sAdaug\u0103 c\u00e2teva%3$s!"],"%1$sMeta description length%2$s: Well done!":["%1$sLungime descriere meta%2$s: foarte bun\u0103!"],"%1$sMeta description length%3$s: The meta description is over %4$d characters. To ensure the entire description will be visible, %2$syou should reduce the length%3$s!":["%1$sLungime descriere meta%3$s: descrierea meta are mai mult de %4$d de caractere. Pentru a te asigura c\u0103 va fi vizibil\u0103 \u00een \u00eentregime, %2$sar trebui s\u0103-i reduci lungimea%3$s!"],"%1$sMeta description length%3$s: The meta description is too short (under %4$d characters). Up to %5$d characters are available. %2$sUse the space%3$s!":["%1$sLungime descriere meta%3$s: descrierea meta este prea scurt\u0103 (are mai pu\u021bin de %4$d de caractere). Sunt disponibile p\u00e2n\u0103 la %5$d de caractere. %2$sFolose\u0219te acest spa\u021biu%3$s!"],"%1$sMeta description length%3$s:  No meta description has been specified. Search engines will display copy from the page instead. %2$sMake sure to write one%3$s!":["%1$sLungime descriere meta%3$s: nu a fost specificat\u0103 nicio descriere meta. \u00cen locul ei, motoarele de c\u0103utare vor afi\u0219a un text din pagin\u0103. %2$sAsigur\u0103-te c\u0103 scrii una%3$s!"],"%1$sKeyphrase in meta description%2$s: The meta description has been specified, but it does not contain the keyphrase. %3$sFix that%4$s!":["%1$sFraz\u0103 cheie \u00een descrierea meta%2$s: descrierea meta a fost specificat\u0103, dar nu con\u021bine fraza cheie. %3$sCorecteaz\u0103 asta%4$s!"],"%1$sKeyphrase in meta description%2$s: The meta description contains the keyphrase %3$s times, which is over the advised maximum of 2 times. %4$sLimit that%5$s!":["%1$sFraz\u0103 cheie \u00een descrierea meta%2$s: descrierea meta con\u021bine de %3$s ori fraza cheie, este peste maximul recomandat, de 2 ori. %4$s\u00cencadreaz\u0103-te%5$s!"],"%1$sKeyphrase in meta description%2$s: Keyphrase or synonym appear in the meta description. Well done!":["%1$sFraz\u0103 cheie \u00een descrierea meta%2$s: descrierea meta con\u021bine fraza cheie sau sinonimele ei. Foarte bine!"],"%3$sKeyphrase length%5$s: The keyphrase is %1$d words long. That's way more than the recommended maximum of %2$d words. %4$sMake it shorter%5$s!":["%3$sLungime fraz\u0103 cheie%5$s: fraza cheie are %1$d cuvinte. Este cu mult mai mare dec\u00e2t maximul recomandat de %2$d cuvinte. %4$sScurteaz\u0103 fraza%5$s!"],"%3$sKeyphrase length%5$s: The keyphrase is %1$d words long. That's more than the recommended maximum of %2$d words. %4$sMake it shorter%5$s!":["%3$sLungime fraz\u0103 cheie%5$s: fraza cheie are %1$d cuvinte. Este mai mare dec\u00e2t maximul recomandat de %2$d cuvinte. %4$sScurteaz\u0103 fraza%5$s!"],"%1$sKeyphrase length%2$s: Good job!":["%1$sLungime fraz\u0103 cheie%2$s: foarte bine!"],"%1$sKeyphrase length%3$s: No focus keyphrase was set for this page. %2$sSet a keyphrase in order to calculate your SEO score%3$s.":["%1$sLungime fraz\u0103 cheie%3$s: nu ai stabilit nicio fraz\u0103 cheie pentru aceast\u0103 pagin\u0103. %2$sIntrodu o fraz\u0103 cheie pentru a calcula punctajul SEO%3$s."],"%1$sKeyphrase in introduction%3$s: Your keyphrase or its synonyms do not appear in the first paragraph. %2$sMake sure the topic is clear immediately%3$s.":["%1$sFraz\u0103 cheie \u00een introducere%3$s: fraza cheie sau sinonimele ei nu apar \u00een primul paragraf. %2$sAsigur\u0103-te c\u0103 apar \u00een introducere%3$s."],"%1$sKeyphrase in introduction%3$s:Your keyphrase or its synonyms appear in the first paragraph of the copy, but not within one sentence. %2$sFix that%3$s!":["%1$sFraz\u0103 cheie \u00een introducere%3$s: fraza cheie sau sinonimele ei apar \u00een primul paragraf al textului, dar cuvintele nu sunt \u00een aceea\u0219i propozi\u021bie. %2$sCorecteaz\u0103 asta%3$s!"],"%1$sKeyphrase in introduction%2$s: Well done!":["%1$sFraz\u0103 cheie \u00een introducere%2$s: foarte bine!"],"%1$sInternal links%2$s: There are both nofollowed and normal internal links on this page. Good job!":["%1$sLeg\u0103turi interne%2$s: \u00een aceast\u0103 pagin\u0103 sunt leg\u0103turi interne nofollow \u0219i normale. Foarte bine!"],"%1$sInternal links%2$s: You have enough internal links. Good job!":["%1$sLeg\u0103turi interne%2$s: ai suficiente leg\u0103turi interne. Foarte bine!"],"%1$sInternal links%3$s: The internal links in this page are all nofollowed. %2$sAdd some good internal links%3$s.":["%1$sLeg\u0103turi interne%3$s: \u00een aceast\u0103 pagin\u0103 leg\u0103turile interne sunt nofollow. %2$sAdaug\u0103 \u0219i leg\u0103turi interne normale%3$s."],"%1$sInternal links%3$s: No internal links appear in this page, %2$smake sure to add some%3$s!":["%1$sLeg\u0103turi interne%3$s: \u00een aceast\u0103 pagin\u0103 nu apare nicio leg\u0103tur\u0103 intern\u0103, %2$sasigur\u0103-te c\u0103 adaugi c\u00e2teva%3$s!"],"%1$sTransition words%2$s: Well done!":["%1$sCuvinte de leg\u0103tur\u0103%2$s: foarte bine!"],"%1$sTransition words%2$s: Only %3$s of the sentences contain transition words, which is not enough. %4$sUse more of them%2$s.":["%1$sCuvinte de leg\u0103tur\u0103%2$s: numai %3$s dintre propozi\u021bii con\u021bin cuvinte de leg\u0103tur\u0103, nu este suficient. %4$sFolose\u0219te mai multe%2$s."],"%1$sTransition words%2$s: None of the sentences contain transition words. %3$sUse some%2$s.":["%1$sCuvinte de leg\u0103tur\u0103%2$s: niciuna dintre propozi\u021bii nu con\u021bine cuvinte de leg\u0103tur\u0103. %3$sFolose\u0219te c\u00e2teva%2$s."],"%1$sNot enough content%2$s: %3$sPlease add some content to enable a good analysis%2$s.":["%1$sCon\u021binut insuficient%2$s: %3$ste rog adaug\u0103 mai mult con\u021binut pentru a permite o analiz\u0103 complet\u0103%2$s."],"%1$sSubheading distribution%2$s: You are not using any subheadings, but your text is short enough and probably doesn't need them.":["%1$sDistribu\u021bie subtitluri%2$s: nu folose\u0219ti niciun subtitlu, dar textul este destul de scurt \u0219i probabil subtitlurile nu sunt necesare."],"%1$sSubheading distribution%2$s: You are not using any subheadings, although your text is rather long. %3$sTry and add some subheadings%2$s.":["%1$sDistribu\u021bie subtitluri%2$s: nu folose\u0219ti niciun subtitlu, cu toate c\u0103 textul este destul de lung. %3$s\u00cencearc\u0103 s\u0103 adaugi c\u00e2teva subtitluri%2$s."],"%1$sSubheading distribution%2$s: %3$d section of your text is longer than %4$d words and is not separated by any subheadings. %5$sAdd subheadings to improve readability%2$s.":["%1$sDistribu\u021bie subtitluri%2$s: o sec\u021biune a textului are mai mult de %4$d de cuvinte \u0219i nu este separat\u0103 de niciun subtitlu. %5$sAdaug\u0103 subtitluri pentru a \u00eembun\u0103t\u0103\u021bi lizibilitatea%2$s.","%1$sDistribu\u021bie subtitluri%2$s: %3$d sec\u021biuni ale textului au mai mult de %4$d de cuvinte \u0219i nu sunt separate de niciun subtitlu. %5$sAdaug\u0103 subtitluri pentru a \u00eembun\u0103t\u0103\u021bi lizibilitatea%2$s.","%1$sDistribu\u021bie subtitluri%2$s: %3$d de sec\u021biuni ale textului au mai mult de %4$d de cuvinte \u0219i nu sunt separate de niciun subtitlu. %5$sAdaug\u0103 subtitluri pentru a \u00eembun\u0103t\u0103\u021bi lizibilitatea%2$s."],"%1$sSubheading distribution%2$s: Great job!":["%1$sDistribu\u021bie subtitluri%2$s: foarte bine!"],"%1$sSentence length%2$s: %3$s of the sentences contain more than %4$s words, which is more than the recommended maximum of %5$s. %6$sTry to shorten the sentences%2$s.":["%1$sLungime propozi\u021bie%2$s: %3$s dintre propozi\u021bii con\u021bin mai mult de %4$s cuvinte, este mai mult dec\u00e2t maximul recomandat de %5$s. %6$s\u00cencearc\u0103 s\u0103 le scurtezi%2$s."],"%1$sSentence length%2$s: Great!":["%1$sLungime propozi\u021bie%2$s: bun\u0103!"],"%1$sConsecutive sentences%2$s: There is enough variety in your sentences. That's great!":["%1$sPropozi\u021bii consecutive%2$s: propozi\u021biile sunt destul de diversificate. Foarte bine!"],"%1$sConsecutive sentences%2$s: The text contains %3$d consecutive sentences starting with the same word. %5$sTry to mix things up%2$s!":["%1$sPropozi\u021bii consecutive%2$s: textul con\u021bine %3$d propozi\u021bii consecutive care \u00eencep cu acela\u0219i cuv\u00e2nt. %5$s\u00cencearc\u0103 s\u0103 combini cuvintele%2$s!","%1$sPropozi\u021bii consecutive%2$s: textul con\u021bine %4$d situa\u021bii \u00een care %3$d sau mai multe propozi\u021bii consecutive \u00eencep cu acela\u0219i cuv\u00e2nt. %5$s\u00cencearc\u0103 s\u0103 combini cuvintele%2$s!","%1$sPropozi\u021bii consecutive%2$s: textul con\u021bine %4$d de situa\u021bii \u00een care %3$d sau mai multe propozi\u021bii consecutive \u00eencep cu acela\u0219i cuv\u00e2nt. %5$s\u00cencearc\u0103 s\u0103 combini cuvintele%2$s!"],"%1$sPassive voice%2$s: %3$s of the sentences contain passive voice, which is more than the recommended maximum of %4$s. %5$sTry to use their active counterparts%2$s.":["%1$sDiatez\u0103 pasiv\u0103%2$s: %3$s dintre propozi\u021bii folosesc diateza pasiv\u0103, este mai mare dec\u00e2t maximul recomandat de %4$s. %5$s\u00cencearc\u0103 s\u0103 folose\u0219ti \u00een schimb diateza activ\u0103%2$s."],"%1$sPassive voice%2$s: You're using enough active voice. That's great!":["%1$sDiatez\u0103 pasiv\u0103%2$s: folose\u0219ti suficient diateza activ\u0103. Foarte bine!"],"%1$sParagraph length%2$s: %3$d of the paragraphs contains more than the recommended maximum of %4$d words. %5$sShorten your paragraphs%2$s!":["%1$sLungime paragraf%2$s: un paragraf este mai mare dec\u00e2t maximul recomandat de %4$d de cuvinte. %5$sScurteaz\u0103 paragraful%2$s!","%1$sLungime paragraf%2$s: %3$d paragrafe sunt mai mari dec\u00e2t maximul recomandat de %4$d de cuvinte. %5$sScurteaz\u0103 paragrafele%2$s!","%1$sLungime paragraf%2$s: %3$d de paragrafe sunt mai mari dec\u00e2t maximul recomandat de %4$d de cuvinte. %5$sScurteaz\u0103 paragrafele%2$s!"],"%1$sParagraph length%2$s: None of the paragraphs are too long. Great job!":["%1$sLungime paragraf%2$s: niciun paragraf nu este prea lung. Foarte bine!"],"Good job!":["Foarte bine!"],"%1$sFlesch Reading Ease%2$s: The copy scores %3$s in the test, which is considered %4$s to read. %5$s%6$s%7$s":["%1$sC\u00e2t de u\u0219or este citit (Flesch Reading Ease)%2$s: textul a primit punctajul  %3$s la efectuarea testului, este considerat %4$s de citit. %5$s%6$s%7$s"],"Focus keyphrase":["Fraz\u0103 cheie"],"%1$s with ID %2$s couldn't be patched":["%1$s cu ID-ul %2$s nu a putut fi corectat"],"Invalid POST request. Meta values already exist for object with ID %1$s.":["Cerere POST invalid\u0103. Valorile meta exist\u0103 deja pentru obiectul cu ID-ul %1$s."],"Indexable with ID `%1$s` does not exist":["Nu exist\u0103 index\u0103ri cu ID-ul \u201e%1$s\u201d"],"No object with ID %1$s and %2$s could be found":["Nu a putut fi g\u0103sit niciun obiect cu ID-ul %1$s \u0219i de tipul %2$s"],"`%1$s` is not a valid subtype of `%2$s`":["\u201e%1$s\u201d nu este un subtip valid pentru \u201e%2$s\u201d"],"The object type `%1$s` is invalid":["Tipul de obiect \u201e%1$s\u201d este invalid"],"Invalid type for parameter `%1$s` passed. Expected `%2$s`, but got `%3$s`":["A fost trecut un tip de parametru invalid \u201e%1$s\u201d. Era a\u0219teptat \u201e%2$s\u201d, dar s-a primit \u201e%3$s\u201d"],"The parameter `%1$s` cannot be empty.":["Parametrul \u201e%1$s\u201d nu poate fi gol."],"Check Keyphrase Density":["Verific\u0103 densitatea frazei cheie"],"Disable":["Dezactiveaz\u0103"],"Allow Control":["Permite controlul"],"This tab allows you to selectively disable %s features for all sites in the network. By default all features are enabled, which allows site admins to choose for themselves if they want to toggle a feature on or off for their site. When you disable a feature here, site admins will not be able to use that feature at all.":["Aceast\u0103 fil\u0103 \u00ee\u021bi permite s\u0103 dezactivezi selectiv func\u021bionalit\u0103\u021bile %s pentru toate siturile din re\u021bea. Toate func\u021bionalit\u0103\u021bile sunt implicit activate, astfel li se permite administratorilor de situri s\u0103 aleag\u0103 ei \u00een\u0219i\u0219i dac\u0103 doresc s\u0103 o men\u021bin\u0103 activat\u0103 sau s\u0103 dezactiveze o func\u021bionalitate pentru siturile lor. Dac\u0103 dezactivezi o func\u021bionalitate aici, administratorii de situri nu vor putea s\u0103 foloseasc\u0103 deloc acea func\u021bionalitate."],"%s is a required feature toggle argument.":["%s este un argument pentru comutarea func\u021bionalit\u0103\u021bilor necesare."],"Keyphrase:":["Fraz\u0103 cheie:"],"Remove keyphrase":["\u00cenl\u0103tur\u0103 fraza cheie"],"This feature has been disabled by the network admin.":["Aceast\u0103 func\u021bionalitate a fost dezactivat\u0103 de administratorul re\u021belei."],"Focus keyphrase not set.":["Fraza cheie nu este setat\u0103."],"Multiple keyphrases":["Mai multe fraze cheie"],"Colon":["Dou\u0103 puncte"],"Both %1$s and %2$s manage the SEO of your site. Running two SEO plugins at the same time is detrimental.":["At\u00e2t %1$s c\u00e2t \u0219i %2$s \u00ee\u021bi administreaz\u0103 SEO pe sit. Rularea a dou\u0103 module pentru SEO \u00een acela\u0219i timp este d\u0103un\u0103toare."],"There is a new notification.":["Exist\u0103 o notificare nou\u0103.","Exist\u0103 notific\u0103ri noi.","Exist\u0103 notific\u0103ri noi."],"Learn more about the readability analysis":["Afl\u0103 mai multe despre analiza lizibilit\u0103\u021bii"],"Describe the duration of the instruction:":["Descrie durata instruirii:"],"Optional. Customize how you want to describe the duration of the instruction":["Op\u021bional. Personalizeaz\u0103 cum vrei s\u0103 descrii durata instruirii"],"This is a list of related content to which you could link in your post. {{a}}Read our article about site structure{{\/a}} to learn more about how internal linking can help improve your SEO.":["Aceasta este o list\u0103 a con\u021binuturilor similare pe care ai putea s\u0103 le legi \u00een articolul t\u0103u. {{a}}Cite\u0219te articolul nostru despre structura sitului{{\/a}} pentru a afla mai multe despre cum leg\u0103turile interne pot ajuta la \u00eembun\u0103t\u0103\u021birea SEO."],"%s, %s and %s":["%s, %s \u0219i %s"],"%s and %s":["%s \u0219i %s"],"%d minute":["1 minut","%d minute","%d de minute"],"%d hour":["O or\u0103","%d ore","%d de ore"],"%d day":["O zi","%d zile","%d de zile"],"Enter a step title":["Introdu un titlu pentru pas"],"Optional. This can give you better control over the styling of the steps.":["Op\u021bional. Acest lucru \u00ee\u021bi poate oferi un control mai bun asupra stilului pa\u0219ilor."],"CSS class(es) to apply to the steps":["Clas\u0103 (clase) CSS de aplicat la pa\u0219i"],"minutes":["minute"],"hours":["ore"],"days":["zile"],"Create a How-to guide in an SEO-friendly way. You can only use one How-to block per post.":["Creeaz\u0103 un ghid de sfaturi practice \u00eentr-o manier\u0103 prietenoas\u0103 pentru SEO. Po\u021bi folosi numai un singur bloc Sfaturi practice pentru fiecare articol."],"List your Frequently Asked Questions in an SEO-friendly way. You can only use one FAQ block per post.":["Afi\u0219eaz\u0103-\u021bi \u00eentreb\u0103rile frecvente \u00eentr-o manier\u0103 prietenoas\u0103 pentru SEO. Po\u021bi folosi numai un singur bloc \u00centreb\u0103rile frecvente pentru fiecare articol."],"Copy error":["Eroare text"],"An error occurred loading the %s primary taxonomy picker.":["A ap\u0103rut o eroare la \u00eenc\u0103rcarea selectorului taxonomiei principale %s."],"%1$s Structured Data Blocks":["Blocuri de date structurate %1$s"],"Time needed:":["Timp necesar:"],"Move question down":["Mut\u0103 \u00eentrebarea \u00een jos"],"Move question up":["Mut\u0103 \u00eentrebarea \u00een sus"],"Insert question":["Insereaz\u0103 \u00eentrebarea"],"Delete question":["\u0218terge \u00eentrebarea"],"Enter the answer to the question":["Introdu r\u0103spunsul la \u00eentrebare"],"Enter a question":["Introdu o \u00eentrebare"],"Add question":["Adaug\u0103 o \u00eentrebare"],"Frequently Asked Questions":["\u00centreb\u0103ri frecvente"],"Great news: you can, with %s!":["Ve\u0219ti bune: po\u021bi, cu %s!"],"Select the primary %s":["Selecteaz\u0103 %s principal"],"Check links to this URL":["Verific\u0103 leg\u0103turile la acest URL"],"Keyword research training":["Instruire \u00een investigarea cuvintelor cheie"],"Please check the %1$sarchive template%2$s for the following content type: %3$s.":["Te rog inspecteaz\u0103 %1$s\u0219ablonul arhiv\u0103%2$s pentru urm\u0103torul tip de con\u021binut: %3$s","Te rog inspecteaz\u0103 %1$s\u0219abloanele arhiv\u0103%2$s pentru urm\u0103toarele tipuri de con\u021binut: %3$s","Te rog inspecteaz\u0103 %1$s\u0219abloanele arhiv\u0103%2$s pentru urm\u0103toarele tipuri de con\u021binut: %3$s"],"Are you trying to use multiple keyphrases? You should add them separately below.":["\u00cencerci s\u0103 folose\u0219ti mai multe fraze cheie? Ar trebui s\u0103 le adaugi separat, mai jos."],"Mark as cornerstone content":["F\u0103-l con\u021binut fundamental"],"Move step down":["Mut\u0103 pasul \u00een jos"],"Move step up":["Mut\u0103 pasul \u00een sus"],"Insert step":["Insereaz\u0103 pas"],"Delete step":["\u0218terge pasul"],"Add image":["Adaug\u0103 imagine"],"Enter a step description":["Introdu o descriere pentru pas"],"Enter a description":["Introdu o descriere"],"Unordered list":["List\u0103 neordonat\u0103"],"Showing step items as an ordered list.":["Afi\u0219ez elementele pasului ca list\u0103 ordonat\u0103."],"Showing step items as an unordered list":["Afi\u0219ez elementele pasului ca list\u0103 neordonat\u0103."],"Add step":["Adaug\u0103 pas"],"Delete total time":["\u0218terge timpul total"],"Add total time":["Adaug\u0103 timp total"],"How to":["Sfaturi practice"],"How-to":["Sfaturi practice"],"Analysis results":["Rezultate analiz\u0103"],"Enter a focus keyphrase to calculate the SEO score":["Introdu o fraz\u0103 cheie pentru a calcula punctajul SEO"],"Learn more about Cornerstone Content.":["Afl\u0103 mai multe despre con\u021binutul fundamental."],"Cornerstone content should be the most important and extensive articles on your site.":["Con\u021binutul fundamental ar trebui s\u0103 fie cele mai importante \u0219i mai ample articole de pe situl t\u0103u."],"Restore Site":["Restaureaz\u0103 situl"],"Network Settings":["Set\u0103ri re\u021bea"],"You are not allowed to perform this action.":["Nu ai voie s\u0103 execu\u021bi aceast\u0103 ac\u021biune."],"Error: %s":["Eroare: %s"],"Success: %s":["Succes: %s"],"Site with ID %d not found.":["Situl cu ID-ul %d neg\u0103sit."],"No site has been selected to restore.":["Nu a fost selectat niciun sit pentru restaurare."],"You are not allowed to modify unregistered network settings.":["Nu ai voie s\u0103 modifici set\u0103rile re\u021belei ne\u00eenregistrate."],"deleted":["\u0219ters"],"Would you like to add another keyphrase?":["Vrei s\u0103 adaugi o alt\u0103 fraz\u0103 cheie?"],"image preview":["previzualizare imagine"],"Copied!":["Copiat\u0103!"],"Not supported!":["Nesuportat\u0103!"],"Read {{a}}our article about site structure{{\/a}} to learn more about how internal linking can help improve your SEO.":["Cite\u0219te {{a}}articolul nostru despre structura sitului{{\/a}} pentru a afla mai multe despre cum te pot ajuta leg\u0103turile interne s\u0103-\u021bi \u00eembun\u0103t\u0103\u021beasc\u0103 SEO."],"Once you add a bit more copy, we'll give you a list of related content here to which you could link in your post.":["Dup\u0103 ce adaugi mai mult text, \u00ee\u021bi vom oferi aici o list\u0103 cu con\u021binut similar la care ai putea s\u0103 te legi \u00een articolul t\u0103u."],"Consider linking to these {{a}}cornerstone articles:{{\/a}}":["Ia \u00een considerare legarea la aceste {{a}}articole fundamentale:{{\/a}}"],"Consider linking to these articles:":["Ia \u00een considerare legarea la aceste articole:"],"Copy link":["Copiaz\u0103 leg\u0103tura"],"Copy link to suggested article: %s":["Copiaz\u0103 leg\u0103tura la articolul sugerat: %s"],"Read our %1$sultimate guide to keyword research%2$s to learn more about keyword research and keyword strategy.":["Cite\u0219te %1$sultimul nostru ghid pentru investigarea cuvintelor cheie%2$s pentru a afla mai multe despre strategia de investigare \u0219i strategia cuvintelor cheie."],"Once you add a bit more copy, we'll give you a list of words and word combinations that occur the most in the content. These give an indication of what your content focuses on.":["Dup\u0103 ce adaugi mai mult text, \u00ee\u021bi vom oferi o list\u0103 de cuvinte \u0219i combina\u021bii de cuvinte care apar cel mai mult \u00een con\u021binut. Ele ofer\u0103 o indica\u021bie despre pe ce se axeaz\u0103 con\u021binutul t\u0103u."],"The following words occur the most in the content. These give an indication of what your content focuses on. If the words differ a lot from your topic, you might want to rewrite your content accordingly. ":["Urm\u0103toarele cuvinte apar cel mai mult \u00een con\u021binut. Ele ofer\u0103 o indica\u021bie despre pe ce se axeaz\u0103 con\u021binutul t\u0103u. Dac\u0103 cuvintele difer\u0103 foarte mult de subiectul t\u0103u, poate vrei s\u0103 rescrii con\u021binutul ca atare."],"Prominent words":["Cuvinte marcante"],"The site's tagline":["Sloganul sitului"],"We've recently improved the functionality of the Search Appearance settings. Unfortunately, we've discovered that for some edge-cases, saving the settings for specific post type archives might have gone wrong.":["Recent am \u00eembun\u0103t\u0103\u021bit func\u021bionalitatea set\u0103rilor \u00een Aspect \u00een c\u0103utare. Din nefericire, am descoperit c\u0103, \u00een unele cazuri, salvarea set\u0103rilor pentru anumite arhive tip de articol poate merge prost."],"Not all required fields are given. Missing field %1$s":["Nu sunt date toate c\u00e2mpurile obligatorii. Lipse\u0219te c\u00e2mpul %1$s"],"Optimize your shop's SEO and sell more products!":["Optimizeaz\u0103 SEO pentru magazinul t\u0103u \u0219i vinzi mai multe produse!"],"Add synonyms":["Adaug\u0103 sinonime"],"Would you like to add keyphrase synonyms?":["Vrei s\u0103 adaugi sinonime ale frazei cheie?"],"Would you like to add more than one keyphrase?":["Vrei s\u0103 adaugi mai mult dec\u00e2t o singur\u0103 fraz\u0103 cheie?"],"You can edit the SEO meta-data for this custom type on the %1$sShop page%2$s.":["Po\u021bi edita metadatele SEO pentru acest tip personalizat \u00een %1$spagina magazinului%2$s."],"You haven't set a Shop page in your WooCommerce settings. Please do this first.":["Nu ai setat o Pagin\u0103 magazin \u00een set\u0103rile tale WooCommerce. Te rog s\u0103 faci asta mai \u00eent\u00e2i."],"Current year":["Anul curent"],"Page":["Pagin\u0103"],"Breadcrumb settings for %s archive":["Set\u0103ri firimituri pentru arhiva %s"],"Something went wrong. Please reload the page.":["Ceva nu a mers bine. Te rog re\u00eencarc\u0103 pagina."],"Tagline":["Slogan"],"Modify your meta description by editing it right here":["Modific\u0103-\u021bi descrierea meta edit\u00e2nd-o chiar aici"],"description (custom taxonomy)":["descriere (taxonomie personalizat\u0103)"],"(custom taxonomy)":["(taxonomie personalizat\u0103)"],"(custom field)":["(c\u00e2mp personalizat)"],"Term404":["Termen 404"],"Caption":["Text asociat"],"Pagenumber":["Num\u0103r pagin\u0103"],"Pagetotal":["Total pagin\u0103"],"Page number":["Num\u0103r pagin\u0103"],"User description":["Descriere utilizator"],"ID":["ID"],"Modified":["Modificat\u0103"],"Post type (plural)":["Tip de articol (plural)"],"Post type (singular)":["Tip de articol (singular)"],"Separator":["Separator"],"Search phrase":["Fraz\u0103 de c\u0103utare"],"Term title":["Titlu termen"],"Term description":["Descriere termen"],"Tag description":["Descriere etichet\u0103"],"Category description":["Descriere categorie"],"Primary category":["Categorie principal\u0103"],"Category":["Categorie"],"Tag":["Etichet\u0103"],"Excerpt only":["Numai rezumat"],"Excerpt":["Rezumat"],"Site title":["Titlu sit"],"Archive title":["Titlu arhiv\u0103"],"Parent title":["Titlu p\u0103rinte"],"Date":["Dat\u0103"],"You should create a redirect to ensure your visitors do not get a 404 error when they click on the no longer working URL.":["Ar trebui s\u0103 creezi o redirec\u021bionare pentru a te asigura c\u0103 vizitatorii t\u0103i nu primesc o eroare 404 c\u00e2nd dau clic pe URL-ul care nu mai func\u021bioneaz\u0103."],"Search engines and other websites can still send traffic to your deleted post.":["Motoarele de c\u0103utare \u0219i alte situri web pot trimite \u00een continuare trafic la articolul t\u0103u \u0219ters."],"Make sure you don't miss out on traffic!":["Asigur\u0103-te c\u0103 nu pierzi trafic!"],"You just deleted a %1$s.":["Tocmai ai \u0219ters o %1$s."],"You just trashed a %1$s.":["Tocmai ai aruncat la gunoi o %1$s."],"Settings for %s archive":["Set\u0103ri pentru arhiva %s"],"Settings for single %s URLs":["Set\u0103ri pentru URL-uri %s"],"The settings on this page allow you to specify what the default search appearance should be for any type of content you have. You can choose which content types appear in search results and what their default description should be.":["Set\u0103rile din aceast\u0103 pagin\u0103 \u00ee\u021bi permit s\u0103 specifici aspectul \u00een c\u0103utare implicit pentru toate tipurile de con\u021binut pe care le ai. Po\u021bi alege care tipuri de con\u021binut apar \u00een rezultatele de c\u0103utare \u0219i care ar trebui s\u0103 fie descrierea lor implicit\u0103."],"Url preview":["Previzualizare URL"],"Please provide a meta description by editing the snippet below. If you don\u2019t, Google will try to find a relevant part of your post to show in the search results.":["Te rog furnizeaz\u0103 o descriere meta prin editarea fragmentului de mai jos. Dac\u0103 nu o oferi, Google va \u00eencerca s\u0103 g\u0103seasc\u0103 o parte relevant\u0103 din articolul t\u0103u pe care s-o arate \u00een rezultatele de c\u0103utare."],"Insert snippet variable":["Insereaz\u0103 variabil\u0103 fragment"],"Dismiss this notice":["Respinge aceast\u0103 notificare"],"No results":["Niciun rezultat"],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate":["Un rezultat g\u0103sit, folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 sus \u0219i jos pentru a naviga","%d rezultate g\u0103site, folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 sus \u0219i jos pentru a naviga","%d de rezultate g\u0103site, folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 sus \u0219i jos pentru a naviga"],"Your site language is set to %s. If this is not correct, contact your site administrator.":["Limba sitului t\u0103u este setat\u0103 la limba %s. Dac\u0103 nu este cea corect\u0103, contacteaz\u0103 administratorul sitului."],"%1$s respects your privacy. Read our %2$sprivacy policy%3$s on how we handle your personal information.":["%1$s \u00ee\u021bi respect\u0103 confiden\u021bialitatea. Cite\u0219te \u00een %2$spolitica noastr\u0103 de confiden\u021bialitate%3$s despre cum \u00ee\u021bi gestion\u0103m informa\u021biile personale."],"If you know what this means and you do not want to see this message anymore, you can %1$sdismiss this message%2$s.":["Dac\u0103 \u0219tii ce \u00eenseamn\u0103 asta \u0219i nu mai vrei s\u0103 vezi acest mesaj, po\u021bi %1$sascunde acest mesaj%2$s."],"Your site's settings currently allow attachment URLs on your site to exist. Please read %1$sthis post about a potential issue%2$s with attachment URLs and check whether you have the correct setting for your site.":["Set\u0103rile sitului t\u0103u permit \u00een prezent s\u0103 existe URL-uri de ata\u0219amente pe sit. Te rog cite\u0219te %1$sacest articol despre o problem\u0103 poten\u021bial\u0103%2$s cu URL-urile de ata\u0219amente \u0219i verific\u0103 dac\u0103 ai setarea corect\u0103 pentru situl t\u0103u."],"Unknown type %1$s":["Tip de %1$s necunoscut"],"Includes a free MyYoast account which gives you access to our free SEO for Beginners course!":["Include un cont MyYoast gratuit care \u00ee\u021bi ofer\u0103 acces la cursul nostru SEO gratuit pentru \u00eencep\u0103tori!"],"Sign up for our newsletter if you would like to keep up-to-date about %1$s, other cool plugins by %2$s, and interesting news and tips from the world of SEO.":["\u00censcrie-te pentru buletinul nostru informativ dac\u0103 vrei s\u0103 fii la zi cu %1$s, cu alte module create de %2$s \u0219i cu \u0219tiri interesante \u0219i sfaturi din lumea SEO."],"Get your Baidu verification code in %1$sBaidu Webmaster Tools%2$s.":["Ob\u021bii codul t\u0103u de verificare Baidu \u00een %1$sInstrumente pentru webmasteri Baidu%2$s."],"Baidu verification code":["Cod de verificare Baidu"],"The %s importer functionality uses temporary database tables. It seems your WordPress install does not have the capability to do this, please consult your hosting provider.":["Func\u021bionalitatea importatorului %s folose\u0219te tabele temporare ale bazei de date. Se pare c\u0103 instalarea ta WordPress nu are capabilitatea de a face acest lucru, te rog consult\u0103 furnizorul t\u0103u de g\u0103zduire."],"Cleanup of %s data failed.":["\u0218tergerea datelor %s a e\u0219uat."],"Content Type":["Tip de con\u021binut"],"Filter by content type":["Filtreaz\u0103 dup\u0103 tip de con\u021binut"],"Show All Content Types":["Arat\u0103 toate tipurile de con\u021binut"],"Replaced with the normal title for an archive generated by WordPress":["\u00cenlocuie\u0219te titlul normal pentru o arhiv\u0103 generat\u0103 de WordPress"],"Clean":["\u0218terge"],"Once you're certain your site is OK, you can clean up. This will remove all the original data.":["Dup\u0103 ce e\u0219ti sigur c\u0103 situl t\u0103u este OK, po\u021bi face cur\u0103\u021benie. Se vor \u00eenl\u0103tura toate datele originale."],"Step 5: Clean up":["Pasul 5: f\u0103 cure\u021benie"],"You should run the configuration wizard, from the SEO &rarr; General &rarr; Dashboard page, to make sure all the settings for your site are correct.":["Ar trebui s\u0103 rulezi asistentul de configurare din pagina SEO &rarr; Generale &rarr; Panou de control pentru a te asigura c\u0103 toate set\u0103rile SEO sunt corecte."],"Step 4: Run the configuration wizard":["Pasul 4: ruleaz\u0103 asistentul de configurare"],"Please check your posts and pages and see if the metadata was successfully imported.":["Te rog verific\u0103-\u021bi articolele \u0219i paginile \u0219i vezi dac\u0103 metadatele au fost importate cu succes."],"Step 3: Check your data":["Pasul 3: verific\u0103-\u021bi datele"],"This will import the post metadata like SEO titles and descriptions into your %1$s metadata. It will only do this when there is no existing %1$s metadata yet. The original data will remain in place.":["Vom importa metadatele articolelor, cum ar fi titluri \u0219i descrieri SEO, \u00een metadatele tale %1$s. Importul se va face numai c\u00e2nd nu exist\u0103 deja metadate %1$s. Metadatele originale vor r\u0103m\u00e2ne la locul lor."],"Step 2: Import":["Pasul 2: import\u0103"],"Please make a backup of your database before starting this process.":["Te rog f\u0103 o copie de siguran\u021b\u0103 a bazei tale de date \u00eenainte de a \u00eencepe acest proces."],"Step 1: Create a backup":["Pasul 1: creeaz\u0103 o copie de siguran\u021b\u0103"],"We've detected data from one or more SEO plugins on your site. Please follow the following steps to import that data:":["Am detectat date de la unul sau mai multe module SEO pe situl t\u0103u. Te rog urmeaz\u0103 pa\u0219ii de mai jos pentru a importa aceste date:"],"Plugin: ":["Modul: "],"%s did not detect any plugin data from plugins it can import from.":["%s nu a detectat date ale unui modul \u00een modulele din care po\u021bi importa date."],"Posts that should not show up in search results":["Articole care nu ar trebui s\u0103 apar\u0103 \u00een rezultatele de c\u0103utare"],"%s data found.":["Am g\u0103sit date \u00een %s"],"%s data successfully removed.":["Datele %s s-au \u00eenl\u0103turat cu succes."],"%s data successfully imported.":["Datele %s s-au importat cu succes."],"%s data not found.":["N-am g\u0103sit date \u00een %s"],"24\/7 email support":["Suport prin email non-stop (24\/7)"],"No more dead links a.k.a. 404 pages":["Nu mai ai leg\u0103turi moarte, de exemplu pagini 404"],"Get real-time suggestions for internal links":["Prime\u0219ti sugestii \u00een timp real pentru leg\u0103turi interne"],"Preview your page in Facebook and Twitter":["\u00ce\u021bi previzualizezi pagina pe Facebook \u0219i Twitter"],"Click the \"%3$s\" button to use the meta description already set in the %1$sSearch Appearance Homepage%2$s setting.":["D\u0103 clic pe butonul \u201e%3$s\u201d pentru a folosi descrierea meta care a fost setat\u0103 deja pentru %1$sprima pagin\u0103 \u00een Aspect \u00een c\u0103utare%2$s."],"Help on copying the home meta description":["Ajutor pentru copierea descrierii meta a primei pagini"],"To let search engines know which social profiles are associated to this site, enter your site social profiles data below.":["Pentru a permite motoarelor de c\u0103utare s\u0103 \u0219tie care profiluri sociale sunt asociate cu acest sit, introdu mai jos datele profilurilor sociale ale sitului."],"Learn more about your social profiles settings":["Afl\u0103 mai mult despre set\u0103rile profilurilor tale sociale"],"Remove the categories prefix":["\u00cenl\u0103tur\u0103 prefixul categoriilor"],"Help on the category prefix setting":["Ajutor pentru setarea prefix categorie"],"Learn more about the available variables":["Afl\u0103 mai mult despre variabilele disponibile"],"Learn more about the RSS feed setting":["Afl\u0103 mai mult despre setarea fluxului RSS"],"When you upload media (an image or video for example) to WordPress, it doesn't just save the media, it creates an attachment URL for it. These attachment pages are quite empty: they contain the media item and maybe a title if you entered one. Because of that, if you never use these attachment URLs, it's better to disable them, and redirect them to the media item itself.":["C\u00e2nd \u00eencarci media pe WordPress (de exemplu, o imagine sau un video), nu se salveaz\u0103 doar fi\u0219ierul media, ci se creeaz\u0103 \u0219i un URL de ata\u0219ament pentru el. Aceste pagini de ata\u0219amente sunt oarecum goale: ele con\u021bin elementul media \u0219i poate un titlu dac\u0103 l-ai introdus. Din cauza asta, dac\u0103 nu folose\u0219ti niciodat\u0103 aceste URL-uri de ata\u0219amente, este mai bine s\u0103 le dezactivezi \u0219i s\u0103 le redirec\u021bionezi c\u0103tre elementul media \u00een sine."],"Learn more about the Media and attachment URLs setting":["Afl\u0103 mai mult despre setarea URL-urilor media \u0219i de ata\u0219amente"],"Learn more about the title separator setting":["Afl\u0103 mai mult despre setarea separatorului \u00een titlu"],"Learn more about the knowledge graph setting":["Afl\u0103 mai mult despre setarea Knowledge Graph"],"Learn more about the homepage setting":["Afl\u0103 mai mult despre setarea primei pagini"],"Learn more about the special pages setting":["Afl\u0103 mai mult despre setarea paginilor speciale"],"Help on the date archives search results setting":["Ajutor pentru setarea arhivelor de date \u00een rezultatele de c\u0103utare"],"Not showing the archives for authors without posts in the search results technically means those will have a %1$s robots meta and will be excluded from XML sitemaps. %2$sMore info on the search results settings%3$s.":["Dac\u0103 nu ar\u0103\u021bi arhivele autorilor f\u0103r\u0103 articole \u00een rezultatele de c\u0103utare, din punct de vedere tehnic \u00eenseamn\u0103 c\u0103 ele vor avea metadatele pentru robo\u021bi setate la %1$s \u0219i vor fi excluse din h\u0103r\u021bile sit XML. %2$sMai multe informa\u021bii despre set\u0103rile rezultatelor de c\u0103utare%3$s."],"Help on the authors without posts archive search results setting":["Ajutor pentru setarea arhivei autori f\u0103r\u0103 articole \u00een rezultatele de c\u0103utare"],"Not showing the archive for authors in the search results technically means those will have a %1$s robots meta and will be excluded from XML sitemaps. %2$sMore info on the search results settings%3$s.":["Dac\u0103 nu ar\u0103\u021bi arhivele autorilor \u00een rezultatele de c\u0103utare, din punct de vedere tehnic \u00eenseamn\u0103 c\u0103 ele vor avea metadatele pentru robo\u021bi setate la %1$s \u0219i vor fi excluse din h\u0103r\u021bile sit XML. %2$sMai multe informa\u021bii despre set\u0103rile rezultatelor de c\u0103utare%3$s."],"Help on the author archives search results setting":["Ajutor pentru setarea arhivelor autorilor \u00een rezultatele de c\u0103utare"],"Archives settings help":["Ajutor set\u0103ri arhive"],"Learn more about the archives setting":["Afl\u0103 mai mult despre setarea arhivelor"],"Get your Yandex verification code in %1$sYandex Webmaster Tools%2$s.":["Ob\u021bii codul t\u0103u de verificare Yandex \u00een %1$sInstrumente pentru webmasteri Yandex%2$s."],"Yandex verification code":["Cod de verificare Yandex"],"Get your Google verification code in %1$sGoogle Search Console%2$s.":["Ob\u021bii codul t\u0103u de verificare Google \u00een %1$sConsola de c\u0103utare Google%2$s."],"Google verification code":["Cod de verificare Google"],"Get your Bing verification code in %1$sBing Webmaster Tools%2$s.":["Ob\u021bii codul t\u0103u de verificare Bing \u00een %1$sInstrumente pentru webmasteri Bing%2$s."],"Bing verification code":["Cod de verificare Bing"],"You can use the boxes below to verify with the different Webmaster Tools. This feature will add a verification meta tag on your home page. Follow the links to the different Webmaster Tools and look for instructions for the meta tag verification method to get the verification code. If your site is already verified, you can just forget about these.":["Po\u021bi folosi casetele de mai jos pentru verific\u0103ri cu diferite Instrumente pentru webmasteri. Aceast\u0103 func\u021bionalitate va ad\u0103uga un tag meta de verificare pe prima ta pagin\u0103. Urm\u0103re\u0219te leg\u0103turile la diferite Instrumente pentru webmasteri \u0219i caut\u0103 instruc\u021biuni pentru metoda de verificare a tagul meta pentru a ob\u021bine codul de verificare. Dac\u0103 situl t\u0103u este deja verificat, po\u021bi s\u0103ri peste ele."],"Learn more about the Webmaster Tools verification":["Afl\u0103 mai mult despre verificarea cu instrumente pentru webmasteri"],"On":["Pornit"],"Help on: %s":["Ajutor pentru: %s"],"%1$s comes with a lot of features. You can enable \/ disable some of them below. Clicking the question mark gives more information about the feature.":["%1$s are o mul\u021bime de func\u021bionalit\u0103\u021bi. Po\u021bi activa\/dezactiva unele dintre ele mai jos. Dac\u0103 dai clic pe semnul \u00eentreb\u0103rii vei primi mai multe informa\u021bii despre acea func\u021bionalitate."],"Off":["Oprit"],"The advanced section of the %1$s meta box allows a user to remove posts from the search results or change the canonical. These are things you might not want any author to do. That's why, by default, only editors and administrators can do this. Setting to \"%2$s\" allows all users to change these settings.":["Sec\u021biunea avansat\u0103 a casetei meta %1$s permite unui utilizator s\u0103 \u00eenl\u0103ture articole din rezultatele de c\u0103utare sau s\u0103 modifice canonicul. Acestea sunt lucruri pe care nu dore\u0219ti s\u0103 le fac\u0103 vreun autor. De aceea, implicit, numai editorii \u0219i administratorii pot face asta. Setarea \u201e%2$s\u201d permite tuturor utilizatorilor s\u0103 modifice aceste set\u0103ri."],"Security: no advanced settings for authors":["Securitate: nicio setare avansat\u0103 pentru autori"],"See who contributed to %1$s.":["Vezi cine a contribuit la %1$s."],"Help on this search results setting":["Ajutor pentru aceast\u0103 setare pentru rezultate de c\u0103utare"],"Not showing the archive for %1$s in the search results technically means those will have a %2$s robots meta and will be excluded from XML sitemaps. %3$sMore info on the search results settings%4$s.":["Dac\u0103 nu ar\u0103\u021bi arhivele %1$s \u00een rezultatele de c\u0103utare, din punct de vedere tehnic \u00eenseamn\u0103 c\u0103 ele vor avea metadatele pentru robo\u021bi setate la %2$s \u0219i vor fi excluse din h\u0103r\u021bile sit XML. %3$sMai multe informa\u021bii despre set\u0103rile rezultatelor de c\u0103utare%4$s."],"Not showing %1$s in the search results technically means those will have a %2$s robots meta and will be excluded from XML sitemaps. %3$sMore info on the search results settings%4$s.":["Dac\u0103 nu ar\u0103\u021bi %1$s \u00een rezultatele de c\u0103utare, din punct de vedere tehnic \u00eenseamn\u0103 c\u0103 ele vor avea metadatele pentru robo\u021bi setate la %2$s \u0219i vor fi excluse din h\u0103r\u021bile sit XML. %3$sMai multe informa\u021bii despre set\u0103rile rezultatelor de c\u0103utare%4$s."],"Default for %2$s, currently: %1$s":["Implicit pentru %2$s, acum: %1$s"],"Show %s in search results?":["Ar\u0103\u021bi %s \u00een rezultatele de c\u0103utare?"],"this author's archives":["arhivele acestui autor"],"Do not allow search engines to show %s in search results.":["Nu permite motoarelor de c\u0103utare s\u0103 arate %s \u00een rezultatele de c\u0103utare."],"Category URLs in WordPress contain a prefix, usually %s, this feature removes that prefix, for categories only.":["URL-urile categoriilor \u00een WordPress con\u021bin un prefix, de obicei %s, aceast\u0103 func\u021bionalitate \u00eenl\u0103tur\u0103 acest prefix, numai pentru categorii."],"Category URLs":["URL-uri categorii"],"the archive for %s":["arhiva %s"],"Redirect attachment URLs to the attachment itself?":["Redirec\u021bionezi URL-urile ata\u0219amentelor la ata\u0219amentul \u00een sine?"],"We recommend you set this to Yes.":["\u00ce\u021bi recomand\u0103m s\u0103 setezi aceasta la Da."],"Media & attachment URLs":["URL-uri media \u0219i ata\u0219amente"],"This is what shows in the search results when people find your homepage. This means this is probably what they see when they search for your brand name.":["Este ceea ce se arat\u0103 \u00een rezultatele de c\u0103utare c\u00e2nd oamenii \u00ee\u021bi g\u0103sesc prima pagin\u0103. \u00censeamn\u0103 c\u0103 probabil asta v\u0103d c\u00e2nd \u00ee\u021bi caut\u0103 numele sau brandul."],"date archives":["arhive de date"],"archives for authors without posts":["arhive ale autorilor f\u0103r\u0103 articole"],"Read why XML Sitemaps are important for your site.":["Cite\u0219te de ce h\u0103r\u021bile sit XML sunt importante pentru situl t\u0103u."],"Enable the XML sitemaps that %s generates.":["Activeaz\u0103 h\u0103r\u021bile sit XML generate de %s."],"See the XML sitemap.":["Vezi harta sit XML."],"%2$s (current default for %1$s)":["%2$s (acum implicit pentru %1$s)"],"Media":["Media"],"Content Types":["Tipuri de con\u021binut"],"Should search engines follow links on this %1$s?":["Ar trebui motoarele de c\u0103utare s\u0103 urm\u0103reasc\u0103 leg\u0103turile pentru acest %1$s?"],"Allow search engines to show this %s in search results?":["Permi\u021bi motoarelor de c\u0103utare s\u0103 arate acest %s \u00een rezultatele c\u0103ut\u0103rii?"],"Search Appearance":["Aspect \u00een c\u0103utare"],"Please specify what content types you would like to appear in search engines. If you do not know the differences between these, it's best to choose the default settings.":["Te rog specific\u0103 ce tipuri de con\u021binut vrei s\u0103 apar\u0103 \u00een motoarele de c\u0103utare. Dac\u0103 nu \u0219tii care este diferen\u021ba dintre ele, cel mai bine este s\u0103 alegi\nset\u0103rile implicite."],"Search engines should show \"%1$s\" in search results:":["Motoarele de c\u0103utare ar trebui s\u0103 arate \u201e%1$s\u201d \u00een rezultatele c\u0103ut\u0103rii:"],"Search engine visibility":["Vizibilitate pentru motoare de c\u0103utare"],"Toggle %1$s's XML Sitemap":["Comut\u0103 la harta sit %1$s"],"The cornerstone content feature lets you to mark and filter cornerstone content on your website.":["Func\u021bionalitatea con\u021binut fundamental \u00ee\u021bi permite s\u0103 marchezi \u0219i s\u0103 filtrezi con\u021binutul fundamental pe situl t\u0103u web."],"Good results":["Rezultate bune"],"Get better search results in local search":["Ob\u021bii rezultate de c\u0103utare mai bune \u00een c\u0103utarea local\u0103"],"Allow customers to pick up their %s order locally":["Permite clien\u021bilor s\u0103-\u0219i ridice comenzile %s din cel mai apropiat loc"],"SEO analysis":["Analiz\u0103 SEO"],"The SEO analysis offers suggestions to improve the SEO of your text.":["Analiza SEO ofer\u0103 sugestii pentru a-\u021bi \u00eembun\u0103t\u0103\u021bi SEO pentru text."],"Learn how the SEO analysis can help you rank.":["Afl\u0103 cum analiza SEO te poate ajuta \u00eentr-o clasare superioar\u0103."],"The readability analysis offers suggestions to improve the structure and style of your text.":["Analiza lizibilit\u0103\u021bii ofer\u0103 sugestii pentru a-\u021bi \u00eembun\u0103t\u0103\u021bi structura \u0219i stilul textului."],"Discover why readability is important for SEO.":["Afl\u0103 de ce lizibilitatea este important\u0103 pentru SEO."],"Find out how cornerstone content can help you improve your site structure.":["Afl\u0103 cum con\u021binutul fundamental te poate ajuta s\u0103-\u021bi \u00eembun\u0103t\u0103\u021be\u0219ti structura stilului."],"The text link counter helps you improve your site structure.":["Contorul leg\u0103turi text te ajut\u0103 s\u0103-\u021bi \u00eembun\u0103t\u0103\u021be\u0219ti structura sitului."],"Find out how the text link counter can enhance your SEO.":["Afl\u0103 cum contorul leg\u0103turi text \u00ee\u021bi poate \u00eembun\u0103t\u0103\u021bi SEO."],"%s integration":["Integrare %s"],"Read more about how %s works.":["Cite\u0219te mai mult despre cum func\u021bioneaz\u0103 %s."],"Enable this feature if you want Facebook and other social media to display a preview with images and a text excerpt when a link to your site is shared.":["Activeaz\u0103 aceast\u0103 func\u021bionalitate dac\u0103 vrei ca Facebook \u0219i altele din media social\u0103 s\u0103 afi\u0219eze o previzualizare cu imagini \u0219i un rezumat de text c\u00e2nd este partajat\u0103 o leg\u0103tur\u0103 la situl t\u0103u."],"Enable this feature if you want Twitter to display a preview with images and a text excerpt when a link to your site is shared.":["Activeaz\u0103 aceast\u0103 func\u021bionalitate dac\u0103 vrei ca Twitter s\u0103 afi\u0219eze o previzualizare cu imagini \u0219i un rezumat de text c\u00e2nd este partajat\u0103 o leg\u0103tur\u0103 la situl t\u0103u."],"Find out why you should upgrade to %s":["Afl\u0103 de ce ar trebui s\u0103 actualizezi la %s"],"https:\/\/yoa.st\/1uk":["https:\/\/yoa.st\/1uk"],"https:\/\/yoa.st\/1uj":["https:\/\/yoa.st\/1uj"],"Latest blog posts on %1$s":["Ultimele articole pe blogul %1$s"],"Remove highlight from the text":["\u00cenl\u0103tur\u0103 eviden\u021biarea din text"],"Your site language is set to %s. ":["Limba sitului t\u0103u este setat\u0103 la %s."],"Get started quickly with the %1$s %2$sconfiguration wizard%3$s!":["\u00cencepe rapid cu %2$sasistentul de configurare%3$s %1$s!"],"First-time SEO configuration":["Prima configurare SEO"],"Your site language is set to {language}. If this is not correct, contact your site administrator.":["Limba sitului t\u0103u este setat\u0103 la {language}. Dac\u0103 aceasta nu este cea corect\u0103, contacteaz\u0103 administratorul sitului."],"Your site language is set to {language}.":["Limba sitului t\u0103u este setat\u0103 la {language}."],"Highlight this result in the text":["Eviden\u021biaz\u0103 acest rezultat \u00een text"],"Considerations":["Considera\u021bii"],"Errors":["Erori"],"Change language":["Schimb\u0103 limba"],"You cannot create a %s file.":["Nu po\u021bi crea un fi\u0219ier %s."],"You cannot edit the %s file.":["Nu po\u021bi edita fi\u0219ierul %s."],"Updated %s":["%s actualizat"],"Create %s file":["Creeaz\u0103 fi\u0219ier %s"],"Edit the content of your %s:":["Editeaz\u0103-\u021bi con\u021binutul din %s:"],"Save changes to %s":["Salveaz\u0103 modific\u0103rile \u00een %s"],"%s file":["Fi\u0219ier %s"],"%1$s and %2$s can work together a lot better by adding a helper plugin. Please install %3$s to make your life better. %4$s.":["%1$s \u0219i %2$s pot func\u021biona mult mai bine \u00eempreun\u0103 prin ad\u0103ugarea unui modul ajut\u0103tor. Te rog instaleaz\u0103 %3$s pentru a-\u021bi face via\u021ba mai bun\u0103. %4$s."],"More information":["Mai multe informa\u021bii"],"%1$s and %2$s can work together a lot better by adding a helper plugin. Please activate %3$s to make your life better.":["%1$s \u0219i %2$s pot func\u021biona mult mai bine \u00eempreun\u0103 prin ad\u0103ugarea unui modul ajut\u0103tor. Te rog activeaz\u0103 %3$s pentru a-\u021bi face via\u021ba mai bun\u0103."],"More information about %1$s":["Mai multe informa\u021bii despre %1$s"],"Configuration Wizard":["Asistent de configurare"],"You've done it!":["Ai f\u0103cut-o!"],"Seamlessly integrate %2$s with %1$s for the content analysis!":["Integreaz\u0103 perfect %2$s cu %1$s pentru analiza con\u021binutului!"],"%1$s and %2$s can work together a lot better by adding a helper plugin. Please install %3$s to make your life better.":["%1$s \u0219i %2$s pot lucra \u00eempreun\u0103 mult mai bine prin ad\u0103ugarea unui modul ajut\u0103tor. Te rog instaleaz\u0103 %3$s pentru a-\u021bi face via\u021ba mai u\u0219oar\u0103."],"Manage your %s subscription on MyYoast":["Administreaz\u0103-\u021bi abonamentul %s pe My Yoast"],"Mark the most important %1$s as 'cornerstone content' to improve your site structure. %2$sLearn more about cornerstone content%3$s.":["Marcheaz\u0103 cea mai important\u0103 %1$s drept \u201econ\u021binut fundamental\u201d pentru a-\u021bi \u00eembun\u0103t\u0103\u021bi structura sitului. %2$sAfl\u0103 mai mult despre con\u021binut fundamental%3$s."],"(Opens in a new browser tab)":["(Se deschide \u00eentr-o fil\u0103 nou\u0103 a navigatorului)"],"Posts %1$swithout%2$s a focus keyphrase":["Articole %1$sf\u0103r\u0103%2$s o fraz\u0103 cheie"],"Hey, your SEO is doing pretty well! Check out the stats:":["Bun\u0103, SEO arat\u0103 destul de bine! Verific\u0103-\u021bi statisticile:"],"You don't have any published posts, your SEO scores will appear here once you make your first post!":["Nu ai niciun articol publicat, punctajele tale SEO vor ap\u0103rea aici odat\u0103 ce scrii primul articol!"],"On this page, you can change the name of your site and choose which separator to use. The separator will display, for instance, between your post title and site name. Symbols are shown in the size they'll appear in the search results. Choose the one that fits your brand best or takes up the least space in the snippets.":["\u00cen aceast\u0103 pagin\u0103, \u00ee\u021bi po\u021bi modifica numele sitului \u0219i s\u0103 alegi care separator s\u0103 fie folosit. De exemplu, separatorul va fi afi\u0219at \u00eentre titlul articolului \u0219i numele sitului. Simbolurile sunt ar\u0103tate la dimensiunea la care ele vor ap\u0103rea \u00een rezultatele c\u0103ut\u0103rii. Alege-l pe cel care se potrive\u0219te cel mai bine cu brandul t\u0103u sau pe cel care ocup\u0103 cel mai mic spa\u021biu \u00een fragmente."],"Something else":["Altceva"],"A portfolio":["Un portofoliu"],"A corporation":["O corpora\u021bie"],"A small offline business":["O mic\u0103 afacere offline"],"A news channel":["Un canal de \u0219tiri"],"An online shop":["Un magazin online"],"A blog":["Un blog"],"What does the site %1$s represent?":["Ce reprezint\u0103 situl %1$s?"],"If you choose no, your author archives will be deactivated to prevent  duplicate content issues.":["Dac\u0103 alegi nu, arhivele tale de autor vor fi dezactivate pentru a \u00eempiedica probleme de con\u021binut duplicat."],"Note: we don't store your data in any way and don't have full access to your account. Your privacy is safe with us.":["Not\u0103: nu-\u021bi stoc\u0103m datele \u00een niciun fel \u0219i nu avem acces complet la contul t\u0103u. Confiden\u021bialitatea ta este \u00een siguran\u021b\u0103 cu noi."],"%1$s integrates with Google Search Console, a must-have tool for site owners. It provides you with information about the health of your site. Don't have a Google account or is your site not activated yet? Find out %2$show to connect Google Search Console to your site%3$s.":["%1$s se integreaz\u0103 cu Consola de c\u0103utare Google, un instrument pe care trebuie s\u0103-l aib\u0103 proprietarii de situri. Ea \u00ee\u021bi ofer\u0103 informa\u021bii despre s\u0103n\u0103tatea sitului t\u0103u. Nu ai \u00eenc\u0103 un cont Google sau situl t\u0103u nu este \u00eenc\u0103 activat? Afl\u0103 %2$scum s\u0103 conectezi Consola de c\u0103utare Google la situl t\u0103u.%3$s"],"Option B: My site is under construction and should not be indexed":["Op\u021biunea B: situl meu este \u00een construc\u021bie \u0219i nu ar trebui s\u0103 fie indexat"],"Option A: My site is live and ready to be indexed":["Op\u021biunea A: situl meu este live \u0219i este preg\u0103tit s\u0103 fie indexat"],"Choose under construction if you want to keep the site out of the index of search engines. Don't forget to activate it once you're ready to publish your site.":["Alege \u00een construc\u021bie dac\u0103 nu vrei ca motoarele de c\u0103utare s\u0103-\u021bi indexeze situl. Nu uita s\u0103 activezi din nou indexarea dup\u0103 ce e\u0219ti preg\u0103tit s\u0103-\u021bi publici situl."],"Please specify if your site is under construction or already active.":["Te rog specific\u0103 dac\u0103 situl t\u0103u este \u00een construc\u021bie sau este deja activ."],"This information will be used in Google's Knowledge Graph Card, the big block of information you see on the right side of the search results.":["Aceast\u0103 informa\u021bie va fi folosit\u0103 \u00een cardul Knowledge Graph de la Google, blocul mare de informa\u021bii pe care \u00eel vezi \u00een partea dreapt\u0103 a rezultatelor de c\u0103utare."],"Read more like this on our SEO blog":["Cite\u0219te mai multe ca acestea pe blogul nostru SEO"],"Readability: %s":["Lizibilitate: %s"],"Not activated":["Neactivat\u0103"],"Activated":["Activat\u0103"],"%1$s recommendations for you":["Recomand\u0103ri %1$s pentru tine"],"All Readability Scores":["Toate punctajele lizibilitate"],"Filter by Readability Score":["Filtreaz\u0103 dup\u0103 punctaj lizibilitate"],"You are not receiving updates or support! Fix this problem by adding this site and enabling %1$s for it in %2$s.":["Nu prime\u0219ti actualiz\u0103ri sau suport! Corecteaz\u0103 aceast\u0103 problem\u0103 ad\u0103ug\u00e2nd acest sit \u0219i activ\u00e2nd %1$s pentru el \u00een %2$s."],"Request method %1$s is not valid.":["Metoda de solicitare %1$s nu este valid\u0103."],"Do you want to preview what it will look like if people share this post on %1$s? You can, with %2$s.":["Vrei s\u0103 previzualizezi cum va ar\u0103ta c\u00e2nd oamenii partajeaz\u0103 acest articol pe %1$s? Po\u021bi, cu %2$s."],"Good job! All the links in your texts have been counted.":["Bun\u0103 treab\u0103! Toate leg\u0103turile din textele tale au fost num\u0103rate."],"Calculation completed.":["Calcul finalizat."],"Calculation in progress...":["Calcul \u00een desf\u0103\u0219urare..."],"Stop counting":["Opre\u0219te num\u0103rarea"],"Counting links in your texts":["Num\u0103r leg\u0103turile din textele tale"],"Text %1$s of %2$s processed.":["%1$s (de) texte din %2$s procesate."],"All your texts are already counted, there is no need to count them again.":["Toate textele tale sunt deja num\u0103rate, nu mai este nevoie s\u0103 le numeri din nou."],"Count links in your texts":["Num\u0103r\u0103 leg\u0103turile din textele tale"],"Text link counter":["Contor leg\u0103turi text"],"Number of internal links linking to this post. See \"Yoast Columns\" text in the help tab for more info.":["Num\u0103rul de leg\u0103turi interne care se leag\u0103 la acest articol. Vezi textul \u201eColoane Yoast\u201d din fila de ajutor pentru mai multe informa\u021bii."],"Number of outgoing internal links in this post. See \"Yoast Columns\" text in the help tab for more info.":["Num\u0103rul de leg\u0103turi interne de ie\u0219ire \u00een acest articol. Vezi textul \u201eColoane Yoast\u201d din fila de ajutor pentru mai multe informa\u021bii."],"%1$s adds several columns to this page. We've written an article about %2$show to use the SEO score and Readability score%3$s. The links columns show the number of articles on this site linking %5$sto%6$s this article and the number of URLs linked %5$sfrom%6$s this article. Learn more about %4$show to use these features to improve your internal linking%3$s, which greatly enhances your SEO.":["%1$s adaug\u0103 mai multe coloane \u00een aceast\u0103 pagin\u0103. Am scris un articol despre %2$scum se folose\u0219te punctajul SEO \u0219i punctajul lizibilitate%3$s. Coloanele de leg\u0103turi arat\u0103 num\u0103rul de articole de pe acest sit care se leag\u0103 %5$sla%6$s acest articol \u0219i num\u0103rul de URL-uri legate %5$sde la%6$s acest articol. Afl\u0103 mai mult despre %4$scum s\u0103 folose\u0219ti aceste func\u021bionalit\u0103\u021bi pentru a-\u021bi \u00eembun\u0103t\u0103\u021bi leg\u0103turile interne%3$s, care \u00eembun\u0103t\u0103\u021besc foarte mult SEO."],"%s Columns":["Coloane %s"],"Readability score":["Punctaj lizibilitate"],"Other benefits of %s for you:":["Alte avantaje ale %s pentru tine:"],"Scroll to see the preview content.":["Deruleaz\u0103 pentru a vedea con\u021binutul previzualiz\u0103rii."],"Cornerstone content":["Con\u021binut fundamental"],"If you want to outrank the competition in a specific town or region, check out our %1$s plugin! You\u2019ll be able to easily insert Google maps, opening hours, contact information and a store locator. Besides that %1$s helps you to improve the usability of your contact page.":["Dac\u0103 vrei s\u0103 surclasezi concuren\u021ba dintr-un anumit ora\u0219 sau dintr-o regiune, vezi modulul nostru %1$s! Vei putea insera cu u\u0219urin\u021b\u0103 h\u0103r\u021bi Google, ore de func\u021bionare, informa\u021bii de contact \u0219i localizarea magazinului. Pe l\u00e2ng\u0103 faptul c\u0103 %1$s te ajut\u0103 s\u0103-\u021bi \u00eembun\u0103t\u0103\u021be\u0219ti gradul de utilizare a paginii tale de contact."],"Attract more customers near you":["Atrage mai mul\u021bi clien\u021bi din apropiere"],"Upgrade to Premium":["Actualizeaz\u0103 la Premium"],"Do you want to outrank your competition? %1$s gives you awesome additional features that'll help you to set up your SEO strategy like a professional. Add synonyms and related keywords, use our Premium SEO analysis, the redirect manager and our internal linking tool. %1$s will also give you access to premium support.":["Vrei s\u0103-\u021bi surclasezi concuren\u021ba? %1$s \u00ee\u021bi ofer\u0103 func\u021bionalit\u0103\u021bi suplimentare minunate care te ajut\u0103 s\u0103 ini\u021bializezi strategia SEO ca un profesionist. Adaugi fraze cheie sinonime \u0219i similare, folose\u0219ti analiza noastr\u0103 SEO Premium, managerul de redirec\u021bion\u0103ri \u0219i instrumentul nostru pentru leg\u0103turi interne. De asemenea, %1$s \u00ee\u0219i va oferi acces la suport premium."],"Outrank the competition with %s":["Surclaseaz\u0103 concuren\u021ba cu %s"],"We have detected that you have not finished this wizard yet, so we recommend you to %2$sstart the configuration wizard to configure %1$s%3$s.":["Am detectat c\u0103 nu ai finalizat \u00eenc\u0103 cu acest asistent, a\u0219a c\u0103 \u00ee\u021bi recomand\u0103m s\u0103 %2$sporne\u0219ti asistentul de configurare pentru a configura %1$s%3$s."],"The configuration wizard helps you to easily configure your site to have the optimal SEO settings.":["Asistentul de configurare te ajut\u0103 s\u0103-\u021bi configurezi cu u\u0219urin\u021b\u0103 situl pentru a avea set\u0103rile SEO optime."],"Superfast internal linking suggestions":["Sugestii de legare intern\u0103 ultrarapid\u0103"],"Great news: you can, with %1$s!":["Ve\u0219ti bune: po\u021bi, cu %1$s!"],"Save changes":["Salveaz\u0103 modific\u0103rile"],"1 year free support and updates included!":["Sunt incluse suport \u0219i actualiz\u0103ri gratuite pentru un an!"],"The plugin %2$s changes your site's output and in doing that differentiates between search engines and normal users, a process that's called cloaking. We highly recommend that you disable it.":["Modulul %2$s modific\u0103 ie\u0219irea situl t\u0103u \u0219i face diferen\u021bieri \u00eentre motoarele de c\u0103utare \u0219i utilizatorii normali, un proces care este denumit camuflare. \u00ce\u021bi recomand\u0103m s\u0103-l dezactivezi."],"%1$sSocial media preview%2$s: Facebook & Twitter":["%1$sPrevizualizare media social\u0103%2$s: Facebook \u0219i Twitter"],"%1$sNo more dead links%2$s: easy redirect manager":["%1$sNicio leg\u0103tur\u0103 moart\u0103%2$s: manager de redirec\u021bion\u0103ri f\u0103r\u0103 niciun efort"],"No ads!":["F\u0103r\u0103 anun\u021buri!"],"Facebook & Twitter":["Facebook \u0219i Twitter"],"Social media preview":["Previzualizare media social\u0103"],"Easy redirect manager":["Manager de redirec\u021bion\u0103ri f\u0103r\u0103 niciun efort"],"No more dead links":["Nicio leg\u0103tur\u0103 moart\u0103"],"Increase your SEO reach":["M\u0103re\u0219te raza ta de ac\u021biune SEO"],"If you want more help creating awesome content, check out our %2$sSEO copywriting course%3$s. Do you want to know all about the features of the plugin, consider doing our %1$s!":["Dac\u0103 vrei mai mult ajutor pentru crearea unui con\u021binut minunat, vezi %2$scursul nostru SEO de copywriting%3$s. Dac\u0103 vrei s\u0103 \u0219tii totul despre func\u021bionalit\u0103\u021bile modulului, ia \u00een considerare participarea la %1$s!"],"Variable":["Variabil\u0103"],"Available variables":["Variabile disponibile"],"Scroll to see the table content.":["Deruleaz\u0103 pentru a vedea con\u021binutul tabelului."],"An error occurred in the '%1$s' assessment":["A ap\u0103rut o eroare \u00een evaluarea '%1$s'"],"%1$s of the words contain %2$sover %3$s syllables%4$s, which is more than the recommended maximum of %5$s.":["%1$s din cuvinte con\u021bin %2$speste %3$s silabe%4$s, care este mai mult dec\u00e2t recomandarea maxim\u0103 de %5$s."],"%1$s of the words contain %2$sover %3$s syllables%4$s, which is less than or equal to the recommended maximum of %5$s.":["%1$s din cuvinte con\u021bin %2$speste %3$s silabe%4$s, care este mai pu\u021bin sau egal dec\u00e2t recomandarea maxim\u0103 de %5$s."],"This is slightly below the recommended minimum of %5$d word. %3$sAdd a bit more copy%4$s.":["Este cu pu\u021bin sub minimul recomandat de %5$d cuv\u00e2nt. %3$sMai adaug\u0103 pu\u021bin text%4$s.","Este cu pu\u021bin sub minimul recomandat de %5$d cuvinte. %3$sMai adaug\u0103 pu\u021bin text%4$s.","Este cu pu\u021bin sub minimul recomandat de %5$d de cuvinte. %3$sMai adaug\u0103 pu\u021bin text%4$s."],"The meta description contains %1$d sentence %2$sover %3$s words%4$s. Try to shorten this sentence.":["Descrierea meta con\u021bine %1$d propozi\u021bie %2$scu peste %3$s de cuvinte%4$s. \u00cencearc\u0103 s\u0103 scurtezi aceast\u0103 propozi\u021bie.","Descrierea meta con\u021bine %1$d propozi\u021bii %2$scu peste %3$s de cuvinte%4$s. \u00cencearc\u0103 s\u0103 scurtezi aceste propozi\u021bii.","Descrierea meta con\u021bine %1$d de propozi\u021bii %2$scu peste %3$s de cuvinte%4$s. \u00cencearc\u0103 s\u0103 scurtezi aceste propozi\u021bii."],"The meta description contains no sentences %1$sover %2$s words%3$s.":["Descrierea meta con\u021bine nicio propozi\u021bie %1$s cu peste %2$s de cuvinte%3$s."],"Step %1$d: %2$s":["Pasul %1$d: %2$s"],"No new notifications.":["Nicio notificare nou\u0103."],"Save all":["Salveaz\u0103 tot"],"Save":["Salveaz\u0103"],"%1$s, Author at %2$s":["%1$s, autor la %2$s"],"Mobile preview":["Previzualizare pe mobil"],"Desktop preview":["Previzualizare desktop"],"Please provide an SEO title by editing the snippet below.":["Te rog furnizeaz\u0103 un titlu SEO prin editarea fragmentului de mai jos."],"Meta description preview:":["Previzualizare descriere meta:"],"Slug preview:":["Previzualizare descriptor:"],"SEO title preview:":["Previzualizare titlu SEO:"],"Close snippet editor":["\u00cenchide editor fragment"],"Slug":["Descriptor"],"Remove marks in the text":["\u00cenl\u0103tur\u0103 marcaje \u00een text"],"Mark this result in the text":["Marcheaz\u0103 acest rezultat \u00een text"],"Marks are disabled in current view":["Marcajele sunt dezactivate \u00een vizualizarea curent\u0103"],"Good SEO score":["Punctaj SEO bun"],"OK SEO score":["Punctaj SEO OK"],"Feedback":["Impresii"],"ok":["OK"],"Choose an image":["Alege o imagine"],"Remove the image":["\u00cenl\u0103tur\u0103 imaginea"],"MailChimp signup failed:":["Autentificarea MailChimp a e\u0219uat:"],"Sign Up!":["\u00cenregistreaz\u0103-te!"],"Name":["Nume"],"Please provide a meta description by editing the snippet below.":["Te rog furnizeaz\u0103 o descriere meta prin editarea fragmentului de mai jos."],"Edit snippet":["Editeaz\u0103 fragmentul"],"You can click on each element in the preview to jump to the Snippet Editor.":["Po\u021bi da clic pe fiecare element din previzualizare pentru a s\u0103ri la editor fragment."],"SEO title preview":["Previzualizare titlu SEO"],"Meta description preview":["Previzualizare descriere meta"],"A problem occurred when saving the current step, {{link}}please file a bug report{{\/link}} describing what step you are on and which changes you want to make (if any).":["A ap\u0103rut o problem\u0103 \u00een timpul salv\u0103rii pasului actual, {{link}}te rog completeaz\u0103 un raport de eroare{{\/link}} descriind la care pas e\u0219ti \u0219i ce modific\u0103ri vrei s\u0103 faci (dac\u0103 este vreuna)."],"Close the Wizard":["\u00cenchide asistentul"],"Export settings":["Export\u0103 set\u0103ri"],"%1$s video tutorial":["Tutorial video %1$s"],"%s &rsaquo; Configuration Wizard":["%s &rsaquo; Asistent de configurare"],"Please don't show me this notification anymore":["Te rog nu-mi mai ar\u0103ta aceast\u0103 notificare"],"If you are experiencing issues, %1$splease file a bug report%2$s and we'll do our best to help you out.":["Dac\u0103 \u00eent\u00e2mpini probleme, %1$ste rog completeaz\u0103 un raport de eroare%2$s \u0219i vom face tot posibilul pentru a te ajuta."],"We've noticed you've been using %1$s for some time now; we hope you love it! We'd be thrilled if you could %2$sgive us a 5 stars rating on WordPress.org%3$s!":["Am observat c\u0103 ai folosit %1$s de ceva timp; sper\u0103m s\u0103-l \u00eendr\u0103ge\u0219ti! Am fi \u00eenc\u00e2nta\u021bi dac\u0103 ai putea %2$ss\u0103 ne acorzi o evaluare de 5 stele pe WordPress.org%3$s!"],"Date archives settings":["Set\u0103ri arhive de date"],"Author archives settings":["Set\u0103ri arhive autor"],"%1$s by %2$s":["%1$s de %2$s"],"Warning: the variable %1$s cannot be used in this template. See the %2$s for more info.":["Avertizare: variabila %1$s nu poate fi folosit\u0103 \u00een acest \u0219ablon. Pentru mai multe informa\u021bii vezi %2$s."],"By the way, did you know we also have a %1$sPremium plugin%2$s? It offers advanced features, like a redirect manager and support for multiple keyphrases. It also comes with 24\/7 personal support.":["Apropo, \u0219tiai c\u0103 avem \u0219i un %1$smodul Premium%2$s? El ofer\u0103 func\u021bionalit\u0103\u021bi avansate, cum ar fi un manager de redirec\u021bion\u0103ri \u0219i suport pentru mai multe fraze cheie. De asemenea, vine cu suport personal non-stop (24\/7)."],"(no title)":["(f\u0103r\u0103 titlu)"],"%s installation wizard":["Asistent de instalare %s"],"The %1$s admin bar menu contains useful links to third-party tools for analyzing pages and makes it easy to see if you have new notifications.":["Meniul barei de administrare %1$s con\u021bine leg\u0103turi utile c\u0103tre instrumente ter\u021be pentru analizarea paginilor \u0219i \u00een el vezi imediat dac\u0103 ai notific\u0103ri noi."],"Admin bar menu":["Meniu bar\u0103 de administrare"],"%1$s will check weekly if your site is still indexable by search engines and %2$s will notify you when this is not the case.":["%1$s va verifica s\u0103pt\u0103m\u00e2nal dac\u0103 situl t\u0103u \u00eenc\u0103 este indexat de c\u0103tre motoarele de c\u0103utare \u0219i %2$s te va notifica \u00een cazul c\u00e2nd nu este indexat."],"Features":["Func\u021bionalit\u0103\u021bi"],"SEO title":["Titlu SEO"],"While we strive to make setting up %1$s as easy as possible, we understand it can be daunting. If you\u2019d rather have us set up %1$s for you (and get a copy of %2$s in the process), order our %3$s%1$s configuration service%4$s here!":["\u00cen timp ce ne str\u0103duim s\u0103 facem ini\u021bializarea %1$s c\u00e2t mai u\u0219or posibil\u0103, \u00een\u021belegem c\u0103 poate fi totu\u0219i descurajant\u0103. Dac\u0103 preferi s\u0103 ne la\u0219i s\u0103 ini\u021bializ\u0103m %1$s pentru tine (\u0219i s\u0103 prime\u0219ti un exemplar al %2$s \u00een acest proces), comand\u0103 aici %3$sserviciul nostru de configurare %1$s%4$s!"],"Welcome to the %1$s configuration wizard. In a few simple steps we'll help you configure your SEO settings to match your website's needs!":["Bine ai venit la asistentul de configurare %1$s. \u00cen c\u00e2\u021biva pa\u0219i simpli te vom ajuta s\u0103-\u021bi  configurezi set\u0103rile SEO pentru a se potrivi nevoilor sitului t\u0103u web!"],"Google shows your website's name in the search results, if you want to change it, you can do that here.":["Google arat\u0103 numele sitului t\u0103u \u00een rezultatele c\u0103ut\u0103rii, dac\u0103 vrei s\u0103-l schimbi, po\u021bi s\u0103 faci asta aici."],"Greater than sign":["Semn mai mare dec\u00e2t"],"Less than sign":["Semn mai mic dec\u00e2t"],"Right angle quotation mark":["Ghilimele dreapta"],"Left angle quotation mark":["Ghilimele st\u00e2nga"],"Small tilde":["Tild\u0103 mic\u0103"],"Vertical bar":["Bar\u0103 vertical\u0103"],"Low asterisk":["Asterisc jos"],"Asterisk":["Asterisc"],"Bullet":["Bulin\u0103"],"Middle dot":["Punct la mijloc"],"Em dash":["Liniu\u021b\u0103 lung\u0103"],"En dash":["Liniu\u021b\u0103 scurt\u0103"],"Dash":["Liniu\u021b\u0103"],"Choose the symbol to use as your title separator. This will display, for instance, between your post title and site name. Symbols are shown in the size they'll appear in the search results.":["Alege simbolul pe care s\u0103-l folose\u0219ti ca separator \u00een titlu. De exemplu, acesta se va afi\u0219a \u00eentre titlul articolului \u0219i numele sitului t\u0103u. Simbolurile sunt ar\u0103tate la dimensiunea \u00een care ele vor ap\u0103rea \u00een rezultatele de c\u0103utare."],"The name of the person":["Numele persoanei"],"No":["Nu"],"Yes":["Da"],"Does, or will, your site have multiple authors?":["Situl t\u0103u are sau va avea mai mul\u021bi autori?"],"WordPress automatically generates an URL for each media item in the library. Enabling this will allow for google to index the generated URL.":["WordPress genereaz\u0103 automat un URL pentru fiecare element media din bibliotec\u0103. Activ\u00e2nd asta va permite ca Google s\u0103 indexeze URL-ul generat."],"Success!":["Succes!"],"Title settings":["Set\u0103ri titlu"],"Multiple authors":["Autori multipli"],"Site type":["Tip de sit"],"Environment":["Mediu"],"Yoast option %1$s not found.":["Op\u021biunea Yoast %1$s neg\u0103sit\u0103."],"Google Structured Data Test":["Test date structurate Google"],"Posts list":["List\u0103 articole"],"Posts list navigation":["Navigare \u00een list\u0103 articole"],"Filter posts list":["Filtreaz\u0103 lista de articole"],"Note that links to archives might be still output by your theme and you would need to remove them separately.":["Re\u021bine c\u0103 leg\u0103turile c\u0103tre arhive ar putea fi \u00eenc\u0103 ie\u0219irea c\u0103tre tema ta \u0219i ar trebui s\u0103 le \u00eenl\u0103turi separat."],"%1$s to optimize your site even further":["%1$s pentru a-\u021bi optimiza situl chiar mai mult"],"%1$s extensions":["Extensii %1$s"],"Comes with our 30-day no questions asked money back guarantee":["Vine cu oferta noastr\u0103 de 30 de zile f\u0103r\u0103 \u00eentreb\u0103ri pentru restituirea garantat\u0103 a banilor"],"More information %1$sabout %3$s%2$s":["Mai multe informa\u021bii %1$sdespre %3$s%2$s"],"Installed":["Instalat"],"gain access to our 24\/7 support team.":["ob\u021bii acces non-stop (24\/7) la echipa noastr\u0103 de suport."],"Premium support":["Suport premium"],"check what your Facebook or Twitter post will look like.":["verific\u0103 cum va ar\u0103ta articolul t\u0103u pe Facebook sau Twitter."],"Social previews":["Previzualiz\u0103ri sociale"],"create and manage redirects from within your WordPress install.":["creeaz\u0103 \u0219i gestioneaz\u0103 redirec\u021bion\u0103ri din interiorul instal\u0103rii tale WordPress."],"Redirect manager":["Manager de redirec\u021bion\u0103ri"],"%1$s, take your optimization to the next level!":["%1$s, treci cu optimizarea la nivelul urm\u0103tor!"],"A seamless integration between %1$s and %2$s":["O integrare perfect\u0103 \u00eentre %1$s \u0219i %2$s"],"Use %1$s breadcrumbs instead of %2$s ones":["Folose\u0219te firimituri %1$s \u00een loc de cele %2$s"],"Easily insert Google Maps, a store locator, opening hours and more":["Insereaz\u0103 cu u\u0219urin\u021b\u0103 Google Maps, o localizare a magazinului, program de lucru \u0219i altele"],"Creates XML News Sitemaps":["Creeaz\u0103 h\u0103r\u021bi sit XML noi"],"Immediately pings Google on the publication of a new post":["Interogheaz\u0103 imediat Google cu privire la publicarea unui articol nou"],"Optimize your site for Google News":["Optimizeaz\u0103-\u021bi situl pentru Google News"],"Make videos responsive through enabling fitvids.js":["F\u0103-\u021bi videourile responsive prin activarea fitvids.js"],"Enhance the experience of sharing posts with videos":["Spore\u0219te experien\u021ba de partajare a articolelor cu videouri"],"Show your videos in Google Videos":["Arat\u0103-\u021bi videourile \u00een Google Videos"],"Edit &#8220;%s&#8221;":["Editeaz\u0103 &#8222;%s&#8221;"],"Premium":["Premium"],"Google Trends":["Tendin\u021be Google"],"Notifications":["Notific\u0103ri"],"Removes the focus keyphrase section from the metabox and disables all SEO-related suggestions.":["\u00cenl\u0103tur\u0103 sec\u021biunea fraz\u0103 cheie din caseta meta \u0219i dezactiveaz\u0103 toate sugestiile legate de SEO."],"Disable SEO analysis":["Dezactiveaz\u0103 analiz\u0103 SEO"],"Twitter settings":["Set\u0103ri Twitter"],"Pinterest settings":["Set\u0103ri Pinterest"],"Facebook settings":["Set\u0103ri Facebook"],"Title separator symbol":["Simbol separator titlu"],"RSS feed settings":["Set\u0103ri flux RSS"],"Breadcrumbs settings":["Set\u0103ri firimituri"],"Make primary":["F\u0103-o principal\u0103"],"%s notification":["%s notificare","%s notific\u0103ri","%s de notific\u0103ri"],"Disable readability analysis":["Dezactiveaz\u0103 analiz\u0103 lizibilitate"],"Removes the readability analysis section from the metabox and disables all readability-related suggestions.":["\u00cenl\u0103tur\u0103 sec\u021biunea analiz\u0103 lizibilitate din caseta meta \u0219i dezactiveaz\u0103 toate sugestiile legate de lizibilitate."],"Readability analysis":["Analiz\u0103 lizibilitate"],"Needs improvement":["Necesit\u0103 \u00eembun\u0103t\u0103\u021bire"],"Readability":["Lizibilitate"],"Improvements":["Necesit\u0103 \u00eembun\u0103t\u0103\u021bire"],"Dismiss this item.":["\u00cenl\u0103tur\u0103 acest element."],"Good job! We could detect no serious SEO problems.":["Bun\u0103 treab\u0103! Nu am putut detecta nicio problem\u0103 SEO serioas\u0103."],"We have detected the following issues that affect the SEO of your site.":["Am detectat urm\u0103toarele probleme care afecteaz\u0103 SEO pe situl t\u0103u."],"Problems":["Probleme"],"Analysis":["Analiz\u0103"],"Not available":["Indisponibil\u0103"],"Filter by SEO Score":["Filtreaz\u0103 dup\u0103 punctajul SEO"],"Meta description not set.":["Descriere meta nesetat\u0103."],"Open":["Deschide"],"Dashboard":["Panou de control"],"You can fix this on the %1$sPermalink settings page%2$s.":["Po\u021bi corecta acest lucru \u00een %1$spagina de set\u0103ri Leg\u0103turi permanente%2$s."],"Replaced with the primary category of the post\/page":["\u00cenlocuie\u0219te categoria principal\u0103 a articolului\/paginii"],"Pinterest confirmation":["Confirmare Pinterest"],"If you have already confirmed your website with Pinterest, you can skip the step below.":["Dac\u0103 ai confirmat deja situl t\u0103u cu Pinterest, po\u021bi s\u0103 sari peste pasul de mai jos."],"Format-based archives":["Arhive \u00een format de baz\u0103"],"Webmaster Tools verification":["Verificare cu instrumente pentru webmasteri"],"Buy %s":["Cump\u0103r\u0103 %s"],"New %1$s Title":["Titlu %1$s nou"],"Existing %1$s Title":["Titlu %1$s existent"],"Expected an integer as input.":["Se cere un num\u0103r \u00eentreg ca intrare."],"Trying to build the sitemap cache key, but the postfix and prefix combination leaves too little room to do this. You are probably requesting a page that is way out of the expected range.":["\u00cencerci s\u0103 construie\u0219ti o cheie cache pentru harta sit, dar combina\u021bia sufix \u0219i prefix las\u0103 prea pu\u021bin loc pentru a face acest lucru. Probabil solici\u021bi o pagin\u0103 care este neconven\u021bional\u0103 cu \u0219irul pe care-l dore\u0219ti."],"Remove":["\u00cenl\u0103tur\u0103"],"Keep":["P\u0103streaz\u0103"],"Bold the last page":["Boldeaz\u0103 ultima pagin\u0103"],"Regular":["Normal"],"Bold":["Aldin"],"Show Blog page":["Arat\u0103 pagina blogului"],"Primary %s":["%s principal\u0103"],"Primary":["Principal\u0103"],"Make %1$s primary %2$s":["F\u0103 %1$s principal\u0103 %2$s"],"Term is set to noindex.":["Termenul este setat noindex."],"Author archives":["Arhive autor"],"Show":["Arat\u0103"],"Enabled":["Activat\u0103(e)"],"Disabled":["Dezactivat\u0103(e)"],"The separator defined in your theme's %s tag.":["Separatorul definit \u00een tagul %s al temei tale."],"No index":["F\u0103r\u0103 index"],"If you want to use an image for sharing on %1$s, you can upload \/ choose an image or add the image URL here.":["Dac\u0103 vrei s\u0103 partajezi o imagine pe %1$s, po\u021bi \u00eenc\u0103rca \/ alege o imagine sau s\u0103 adaugi URL-ul imaginii aici."],"If you don't want to use the meta description for sharing on %1$s but want another description there, write it here.":["Dac\u0103 nu vrei s\u0103 folose\u0219ti descrierea meta c\u00e2nd partajezi articolul pe %1$s dar dore\u0219ti o alt\u0103 descriere, o po\u021bi scrie aici."],"If you don't want to use the title for sharing on %1$s but instead want another title there, write it here.":["Dac\u0103 nu vrei s\u0103 folose\u0219ti titlul pentru partajare pe %1$s dar \u00een schimb dore\u0219ti un alt titlu acolo, scrie-l aici."],"Once Weekly":["O dat\u0103 pe s\u0103pt\u0103m\u00e2n\u0103"],"SEO score":["Punctaj SEO"],"Recalculating SEO scores for all pieces of content with a focus keyphrase.":["Recalcularea punctajelor SEO pentru toate paginile de con\u021binut cu o fraz\u0103 cheie."],"%1$s of %2$s done.":["S-au finalizat %1$s din %2$s."],"We've updated our SEO score algorithm. %1$sRecalculate the SEO scores%2$s for all posts and pages.":["Am actualizat algoritmul pentru calculul punctajului SEO. %1$sRecalculeaz\u0103 punctajele SEO%2$s pentru toate articolele \u0219i paginile."],"Team Yoast":["Echipa Yoast"],"The first true all-in-one SEO solution for WordPress, including on-page content analysis, XML sitemaps and much more.":["Prima solu\u021bie SEO viabil\u0103 \u0219i complex\u0103 pentru WordPress, inclusiv analiza con\u021binutului de pagin\u0103, h\u0103r\u021bi sit XML \u0219i multe altele."],"Yoast SEO":["Yoast SEO"],"Activation failed:":["Activarea a e\u0219uat:"],"The filter extension seem to be unavailable. Please ask your web host to enable it.":["Extensia filtrului pare a fi indisponibil\u0103. Te rog cere serviciului t\u0103u de g\u0103zduire s-o activeze."],"The %1$s plugin installation is incomplete. Please refer to %2$sinstallation instructions%3$s.":["Instalarea modulului %1$s este incomplet\u0103. Te rog respect\u0103 %2$sinstruc\u021biunile de instalare%3$s."],"The Standard PHP Library (SPL) extension seem to be unavailable. Please ask your web host to enable it.":["Extensia Standard PHP Library (SPL) pare a fi indisponibil\u0103. Te rog cere serviciului t\u0103u de g\u0103zduire s-o activeze."],"SEO Settings":["Set\u0103ri SEO"],"Mobile-Friendly Test":["Test Mobile-Friendly"],"Google Page Speed Test":["Test Google Page Speed"],"CSS Validator":["Validator CSS"],"HTML Validator":["Validator HTML"],"Pinterest Rich Pins Validator":["Validator Rich Pins Pinterest"],"Facebook Debugger":["Depanator Facebook"],"Check Google Cache":["Verific\u0103 cache Google"],"Analyze this page":["Analizeaz\u0103 aceast\u0103 pagin\u0103"],"Keyword Research":["Investigare cuvinte cheie"],"%s does not seem to be a valid url. Please correct.":["%s nu pare a fi un URL valid. Te rog corecteaz\u0103."],"%1$s does not seem to be a valid %2$s verification string. Please correct.":["%1$s nu pare a fi un \u0219ir valid %2$s de verificare. Te rog corecteaz\u0103."],"%s Archive":["Arhiv\u0103 %s"],"You searched for %s":["Ai c\u0103utat dup\u0103 %s"],"%s does not seem to be a valid Twitter Username. Please correct.":["%s nu pare a fi un nume de utilizator Twitter valid. Te rog corecteaz\u0103."],"Summary with large image":["Rezumat cu imagine mare"],"Summary":["Rezumat"],"The post %1$s appeared first on %2$s.":["Articolul %1$s apare prima dat\u0103 \u00een %2$s."],"No numeric value was received.":["Nu a fost primit\u0103 nicio valoare numeric\u0103."],"This must be an existing blog. Blog %s does not exist or has been marked as deleted.":["Acesta trebuie s\u0103 fie un blog existent. Blogul %s nu exist\u0103 sau a fost marcat ca \u0219ters."],"The default blog setting must be the numeric blog id of the blog you want to use as default.":["Setarea implicit\u0103 pentru blog trebuie s\u0103 fie ID-ul numeric al blogului pe care vrei s\u0103-l folose\u0219ti \u00een mod implicit."],"%1$s is not a valid choice for who should be allowed access to the %2$s settings. Value reset to the default.":["%1$s nu este o op\u021biune valid\u0103 pentru cei care ar trebui s\u0103 aib\u0103 acces la set\u0103rile %2$s. Valoarea s-a resetat la cea implict\u0103."],"Please select a valid post type for taxonomy \"%s\"":["Te rog selecteaz\u0103 un tip de articol valid pentru taxonomia \"%s\""],"Please select a valid taxonomy for post type \"%s\"":["Te rog selecteaz\u0103 o taxonomie valid\u0103 pentru tipul de articol \"%s\""],"You searched for":["Ai c\u0103utat dup\u0103"],"Home":["Prima pagin\u0103"],"Archives for":["Arhive pentru"],"Error 404: Page not found":["Eroare 404: pagin\u0103 neg\u0103sit\u0103"],"Good":["bun"],"Replaced with a custom taxonomies description":["\u00cenlocuie\u0219te descrierea taxonomiilor personalizate"],"Replaced with a posts custom taxonomies, comma separated.":["\u00cenlocuie\u0219te taxonomiile personalizate ale articolelor, separate cu virgul\u0103."],"Replaced with a posts custom field value":["\u00cenlocuie\u0219te valoarea c\u00e2mpului personalizat al articolelor"],"Replaced with the slug which caused the 404":["\u00cenlocuie\u0219te descriptorul care a provocat eroarea 404"],"Replaced with the posts focus keyphrase":["\u00cenlocuie\u0219te fraza cheie a articolelor"],"Attachment caption":["Text asociat ata\u0219ament"],"Replaced with the current page number":["\u00cenlocuie\u0219te num\u0103rul paginii curente"],"Replaced with the current page total":["\u00cenlocuie\u0219te totalul paginii curente"],"Replaced with the current page number with context (i.e. page 2 of 4)":["\u00cenlocuie\u0219te num\u0103rul paginii curente din context (de exemplu: pagina 2 din 4)"],"Replaced with the post\/page author's 'Biographical Info'":["\u00cenlocuie\u0219te \u201eInforma\u021biile biografice\u201d ale autorului articolului\/paginii."],"Replaced with the post\/page author's 'nicename'":["\u00cenlocuie\u0219te \u201enumele frumos\u201d al autorului articolului\/paginii"],"Replaced with the post\/page ID":["\u00cenlocuie\u0219te ID-ul articolului\/paginii"],"Replaced with the post\/page modified time":["\u00cenlocuie\u0219te ora modificat\u0103 a articolului\/paginii."],"Replaced with the content type plural label":["\u00cenlocuie\u0219te eticheta de plural al tipului de con\u021binut"],"Replaced with the content type single label":["\u00cenlocuie\u0219te eticheta de singular al tipului de con\u021binut"],"Replaced with the current search phrase":["\u00cenlocuie\u0219te fraza de c\u0103utare curent\u0103"],"Replaced with the term name":["\u00cenlocuie\u0219te numele termenului"],"Replaced with the term description":["\u00cenlocuie\u0219te descrierea termenului"],"Replaced with the tag description":["\u00cenlocuie\u0219te descrierea etichetei"],"Replaced with the category description":["\u00cenlocuie\u0219te descrierea categoriei"],"Replaced with the post categories (comma separated)":["\u00cenlocuie\u0219te categoriile articolelor (separate cu virgul\u0103)"],"Replaced with the current tag\/tags":["\u00cenlocuie\u0219te eticheta actual\u0103\/etichetele actuale"],"Replaced with the post\/page excerpt (without auto-generation)":["\u00cenlocuie\u0219te rezumatul articolului\/paginii (f\u0103r\u0103 generare automat\u0103)"],"Replaced with the post\/page excerpt (or auto-generated if it does not exist)":["\u00cenlocuie\u0219te rezumatul articolului\/paginii (sau generat automat \u00een cazul \u00een care nu exist\u0103)"],"The site's name":["Numele sitului"],"Replaced with the title of the parent page of the current page":["\u00cenlocuie\u0219te titlul paginii p\u0103rinte a paginii curente"],"Replaced with the title of the post\/page":["\u00cenlocuie\u0219te titlul articolului\/paginii"],"Replaced with the date of the post\/page":["\u00cenlocuie\u0219te data articolului\/paginii"],"Page %1$d of %2$d":["Pagina %1$d din %2$d"],"You cannot overrule a WPSEO standard variable replacement by registering a variable with the same name. Use the \"wpseo_replacements\" filter instead to adjust the replacement value.":["Nu po\u021bi \u00eenlocui valoarea standard a unei variabile WPSEO prin \u00eenregistrarea unei variabile cu acela\u0219i nume. Folose\u0219te filtrul \"wpseo_replacements\" pentru a ajusta valoarea de \u00eenlocuire."],"A replacement variable with the same name has already been registered. Try making your variable name unique.":["O variabil\u0103 de \u00eenlocuire cu acela\u0219i nume a fost deja \u00eenregistrat\u0103. \u00cencearc\u0103 s\u0103 g\u0103se\u0219ti un nume unic pentru variabila ta."],"A replacement variable can not start with \"%%cf_\" or \"%%ct_\" as these are reserved for the WPSEO standard variable variables for custom fields and custom taxonomies. Try making your variable name unique.":["O variabil\u0103 de \u00eenlocuire nu poate \u00eencepe cu \"%%cf_\" sau \"%%ct_\" deoarece acestea sunt rezervate pentru variabilele standard WPSEO, variabile pentru c\u00e2mpuri \u0219i taxonomii personalizate. \u00cencearc\u0103 s\u0103 g\u0103se\u0219ti un nume unic pentru variabila ta."],"A replacement variable can only contain alphanumeric characters, an underscore or a dash. Try renaming your variable.":["O variabil\u0103 de \u00eenlocuire poate con\u021bine numai caractere alfanumerice, o liniu\u021b\u0103-jos sau o liniu\u021b\u0103. \u00cencearc\u0103 redenumirea variabilei tale."],"Admin only notice: this page does not show a meta description because it does not have one, either write it for this page specifically or go into the [%1$s - %2$s] menu and set up a template.":["Observa\u021bie numai pentru administratori: aceast\u0103 pagin\u0103 nu arat\u0103 o descriere meta deoarece nu are o niciuna, fie scrie una specific\u0103 pentru aceast\u0103 pagin\u0103 ori fie mergi \u00een meniul [%1$s - %2$s] \u0219i ini\u021bializeaz\u0103 un \u0219ablon."],"Page not found":["Pagin\u0103 neg\u0103sit\u0103"],"%s Archives":["Arhive %s"],"Search for \"%s\"":["Caut\u0103 dup\u0103 \"%s\""],"Meta description to use for Author page":["Descrierea meta de folosit pentru pagina autorului"],"Title to use for Author page":["Titlul de folosit pentru pagina autorului"],"%1$s settings":["Set\u0103ri %1$s"],"Export your %1$s settings":["Export\u0103 set\u0103rile tale %1$s"],"Import settings":["Import\u0103 set\u0103ri"],"Import from other SEO plugins":["Import\u0103 din alte module SEO"],"Import":["Import\u0103"],"If you had a %s file and it was editable, you could edit it from here.":["Dac\u0103 ai avut un fi\u0219ier %s \u0219i putea fi scris, l-ai fi putut edita de aici."],"If your %s were writable, you could edit it from here.":["Dac\u0103 fi\u0219ierul t\u0103u %s putea fi scris, l-ai fi putut edita de aici."],"You don't have a %s file, create one here:":["Nu ai un fi\u0219ier %s, creaz\u0103 unul aici:"],"A link to your site, with your site's name and description as anchor text.":["O leg\u0103tur\u0103 la situl t\u0103u, cu numele \u0219i descrierea sitului ca text ancor\u0103."],"A link to your site, with your site's name as anchor text.":["O leg\u0103tur\u0103 la situl t\u0103u, cu numele sitului ca text ancor\u0103."],"A link to the post, with the title as anchor text.":["O leg\u0103tur\u0103 la articol, cu titlul ca text ancor\u0103."],"A link to the archive for the post author, with the authors name as anchor text.":["O leg\u0103tur\u0103 la arhiva autorilor de articole, cu numele autorilor ca text ancor\u0103."],"You can use the following variables within the content, they will be replaced by the value on the right.":["Po\u021bi folosi urm\u0103toarele variabile \u00een con\u021binut, ele vor fi \u00eenlocuite cu valoarea descris\u0103 \u00een partea dreapt\u0103."],"Content to put after each post in the feed":["Con\u021binut de afi\u0219at dup\u0103 fiecare articol \u00een flux"],"Content to put before each post in the feed":["Con\u021binut de afi\u0219at \u00eenaintea fiec\u0103rui articol \u00een flux"],"This feature is used to automatically add content to your RSS, more specifically, it's meant to add links back to your blog and your blog posts, so dumb scrapers will automatically add these links too, helping search engines identify you as the original source of the content.":["Aceast\u0103 func\u021bionalitate este folosit\u0103 pentru a ad\u0103uga automat con\u021binut \u00een fluxul t\u0103u RSS, mai precis \u00eenseamn\u0103 c\u0103 adaug\u0103 leg\u0103turi \u00een spatele blogului \u0219i \u00een spatele articolelor blogului, astfel \u00eenc\u00e2t screperele vor ad\u0103uga automat, de asemenea, aceste leg\u0103turi, ajut\u00e2nd motoarele de c\u0103utare s\u0103 te identifice ca surs\u0103 original\u0103 a con\u021binutului."],"Usage of this breadcrumbs feature is explained in %1$sour knowledge-base article on breadcrumbs implementation%2$s.":["Folosirea func\u021bionalit\u0103\u021bii firimituri este explicat\u0103 \u00een articolul %1$sBaz\u0103 de cuno\u0219tin\u021be pentru implementarea firimiturilor%2$s."],"How to insert breadcrumbs in your theme":["Cum s\u0103 inserezi firimituri \u00een tem\u0103 ta"],"Blog":["Blog"],"Content type archive to show in breadcrumbs for taxonomies":["Arhiv\u0103 tipuri de con\u021binut de ar\u0103tat \u00een firimituri pentru taxonomii"],"Taxonomy to show in breadcrumbs for content types":["Taxonomie de ar\u0103tat \u00een firimituri pentru tipuri de con\u021binut"],"Breadcrumb for 404 Page":["Firimituri pentru pagina 404"],"Prefix for Search Page breadcrumbs":["Prefix pentru firimituri pagin\u0103 de c\u0103utare"],"Prefix for Archive breadcrumbs":["Prefix pentru firimituri arhiv\u0103"],"Prefix for the breadcrumb path":["Prefix pentru calea firimiturilor"],"Anchor text for the Homepage":["Text ancor\u0103 pentru prima pagin\u0103"],"Separator between breadcrumbs":["Separatorul \u00eentre firimituri"],"Enable Breadcrumbs":["Activeaz\u0103 firimituri"],"Below are your published posts' SEO scores. Now is as good a time as any to start improving some of your posts!":["Mai jos sunt punctajele SEO pentru articolele tale publicate. Acum este momentul potrivit s\u0103 \u00eencepi \u00eembun\u0103t\u0103\u021birea unora dintre articolele tale!"],"Credits":["Recuno\u0219tin\u021be"],"&laquo; Back to Tools page":["&laquo; \u00cenapoi la pagina Unelte"],"%1$s comes with some very powerful built-in tools:":["%1$s vine cu unele instrumente native foarte puternice:"],"This tool allows you to quickly change important files for your SEO, like your robots.txt and, if you have one, your .htaccess file.":["Acest instrument \u00ee\u021bi permite s\u0103 modifici rapid fi\u0219ierele importante pentru SEO, cum ar fi robots.txt \u0219i .htaccess, dac\u0103 exist\u0103."],"File editor":["Editor fi\u0219ier"],"Import settings from other SEO plugins and export your settings for re-use on (another) blog.":["Import\u0103 set\u0103ri din alte module SEO \u0219i export\u0103 set\u0103rile tale pentru reutilizare pe un (alt) blog."],"Import and Export":["Import \u0219i export"],"This tool allows you to quickly change titles and descriptions of your posts and pages without having to go into the editor for each page.":["Acest instrument \u00ee\u021bi permite s\u0103 schimbi rapid titlurile \u0219i descrierile articolelor \u0219i paginilor f\u0103r\u0103 a fi nevoie s\u0103 mergi \u00een editor pentru fiecare pagin\u0103."],"Bulk editor":["Editor ac\u021biuni \u00een mas\u0103"],"To %1$sconfirm your site with Pinterest%2$s, add the meta tag here:":["Pentru a-\u021bi %1$sconfirma sitului cu Pinterest%2$s, adaug\u0103 tagul meta aici:"],"Pinterest uses Open Graph metadata just like Facebook, so be sure to keep the \"Add Open Graph meta data\" setting on the Facebook tab enabled if you want to optimize your site for Pinterest.":["Pinterest folose\u0219te metadatele Open Graph la fel ca \u0219i Facebook, deci asigur\u0103-te c\u0103 ai activat\u0103 setarea \u201eAdaug\u0103 metadate Open Graph\u201d \u00een fila Facebook dac\u0103 vrei s\u0103-\u021bi optimizezi situl pentru Pinterest."],"The default card type to use":["Tipul de card implicit de folosit"],"Add Twitter card meta data":["Adaug\u0103 metadate card Twitter"],"This image is used if the post\/page being shared does not contain any images.":["Aceast\u0103 imagine este folosit\u0103 dac\u0103 articolul partajat\/pagina partajat\u0103 nu con\u021bine niciun fel de imagini."],"Default settings":["Set\u0103ri implicite"],"Copy home meta description":["Copiaz\u0103 descrierea meta a primei pagini"],"Description":["Descriere"],"Image URL":["URL imagine"],"These are the title, description and image used in the Open Graph meta tags on the front page of your site.":["Acestea sunt titlul, descrierea \u0219i imaginea utilizate \u00een tagurile meta Open Graph pe pagina din fa\u021b\u0103 a sitului t\u0103u."],"Frontpage settings":["Set\u0103ri pagina din fa\u021b\u0103"],"Add Open Graph meta data":["Adaug\u0103 metadate Open Graph"],"YouTube URL":["URL YouTube"],"Pinterest URL":["URL Pinterest"],"MySpace URL":["URL MySpace"],"LinkedIn URL":["URL LinkedIn"],"Instagram URL":["URL Instagram"],"Twitter Username":["Nume utilizator Twitter"],"Facebook Page URL":["URL pagin\u0103 Facebook"],"Accounts":["Conturi"],"Restore site to defaults":["Restaureaz\u0103 situl la valori implicite"],"Site ID":["ID sit"],"Using this form you can reset a site to the default SEO settings.":["Folosind acest formular po\u021bi reseta un sit la set\u0103rile implicite SEO."],"Privacy sensitive (FB admins and such), theme specific (title rewrite) and a few very site specific settings will not be imported to new sites.":["Informa\u021biile confiden\u021biale sensibile (administratori FB \u0219i altele asem\u0103n\u0103toare), specificul temei (rescriere titlu) \u0219i alte c\u00e2teva set\u0103ri specifice sitului nu vor fi importate \u00een siturile noi."],"Enter the %1$sSite ID%2$s for the site whose settings you want to use as default for all sites that are added to your network. Leave empty for none (i.e. the normal plugin defaults will be used).":["Introdu %1$sID sit%2$s pentru situl ale c\u0103rui set\u0103ri vrei s\u0103 le utilizezi ca implicite pentru toate siturile care sunt ad\u0103ugate \u00een re\u021beaua ta. Las\u0103 necompletat pentru niciunul (de exemplu: vor fi utilizate valorile implicite normale ale modulului)."],"Choose the site whose settings you want to use as default for all sites that are added to your network. If you choose 'None', the normal plugin defaults will be used.":["Alege-\u021bi situl ale c\u0103rui set\u0103ri vrei s\u0103 le folose\u0219ti ca implicite pentru toate siturile care sunt ad\u0103ugate \u00een re\u021bea. Dac\u0103 alegi \"Niciunul\", vor fi folosite valorile implicite normale ale modulului."],"New sites in the network inherit their SEO settings from this site":["Siturile noi din re\u021bea mo\u0219tenesc set\u0103rile SEO din acest sit"],"Super Admins only":["Numai super-administratori"],"Site Admins (default)":["Administratori sit (implicit)"],"Who should have access to the %1$s settings":["Cine ar trebui s\u0103 aib\u0103 acces la set\u0103rile %1$s "],"spam":["spam"],"mature":["matur"],"archived":["arhivate"],"public":["public "],"%s restored to default SEO settings.":["%s restaurat la set\u0103rile SEO implicite."],"Settings Updated.":["Set\u0103ri actualizate."],"404 pages":["Pagini 404"],"Search pages":["Pagini de c\u0103utare"],"These pages will be %s by default, so they will never show up in search results.":["Aceste pagini vor fi \u00een mod implicit %s, astfel \u00eenc\u00e2t ele nu vor ap\u0103rea \u00een rezultatele c\u0103ut\u0103rii."],"Special Pages":["Pagini speciale"],"Date-based archives could in some cases also be seen as duplicate content.":["\u00cen anumite cazuri, arhivele bazate pe date ar putea fi v\u0103zute, de asemenea, ca un con\u021binut duplicat."],"If this is the case on your site, you can choose to either disable it (which makes it redirect to the homepage), or to add %s to it so it doesn't show up in the search results.":["Dac\u0103 aceast\u0103 situa\u021bie se reg\u0103se\u0219te pe situl t\u0103u, po\u021bi alege fie s\u0103 dezactivezi (redirec\u021bionarea se face la prima pagin\u0103) sau s\u0103 adaugi %s, astfel \u00eenc\u00e2t s\u0103 nu apar\u0103 \u00een rezultatele de c\u0103utare."],"If you're running a one author blog, the author archive will be exactly the same as your homepage. This is what's called a %1$sduplicate content problem%2$s.":["Dac\u0103 blogul are un singur autor, arhiva autorului va fi exact la fel ca prima pagin\u0103. Acest lucru este numit %1$sproblem\u0103 de con\u021binut duplicat%2$s."],"Date archives":["Arhive de date"],"author archives":["arhive autor"],"Title":["Titlu"],"%1$s Meta Box":["Caset\u0103 meta %1$s"],"Hide":["Ascunde"],"Take note:":["Re\u021bine:"],"You can determine the title and description for the blog page by %1$sediting the blog page itself%2$s.":["Po\u021bi stabili titlul \u0219i descrierea pentru pagina blogului prin %1$seditarea paginii blogului \u00een sine%2$s."],"You can determine the title and description for the front page by %1$sediting the front page itself%2$s.":["Po\u021bi stabili titlul \u0219i descrierea pentru pagina din fa\u021b\u0103 prin %1$seditarea paginii din fa\u021b\u0103 \u00een sine%2$s."],"Homepage &amp; Front page":["Prima pagin\u0103 \u0219i pagina din fa\u021b\u0103"],"Title Separator":["Separator titlu"],"%1$s has auto-detected whether it needs to force rewrite the titles for your pages, if you think it's wrong and you know what you're doing, you can change the setting here.":["%1$s detecteaz\u0103 automat dac\u0103 e nevoie s\u0103 for\u021beze rescrierea titlurilor pentru paginile tale. Dac\u0103 crezi c\u0103 nu e bine \u0219i \u0219tii ce trebuie s\u0103 faci, po\u021bi schimba setarea aici."],"Force rewrite titles":["For\u021beaz\u0103 rescrierea titlurilor"],"Taxonomies":["Taxonomii"],"Homepage":["Prima pagin\u0103"],"%1$s Extensions":["Extensii %1$s"],"Seamlessly integrate WooCommerce with %1$s and get extra features!":["Integreaz\u0103 f\u0103r\u0103 probleme WooCommerce cu %1$s \u0219i ob\u021bii func\u021bionalit\u0103\u021bi suplimentare!"],"Rank better locally and in Google Maps, without breaking a sweat!":["Ob\u021bii o pozi\u021bie local\u0103 mai bun\u0103 \u0219i \u00een H\u0103r\u021bile Google, f\u0103r\u0103 niciun efort!"],"Are you in Google News? Increase your traffic from Google News by optimizing for it!":["E\u0219ti \u00een Google News? Cre\u0219te-\u021bi traficul din Google News prin optimizare!"],"Optimize your videos to show them off in search results and get more clicks!":["Optimizeaz\u0103-\u021bi videourile pentru a le scoate \u00een eviden\u021b\u0103 \u00een rezultatele c\u0103ut\u0103rii \u0219i pentru a ob\u021bine mai multe clicuri!"],"The premium version of %1$s with more features & support.":["Versiunea premium pentru %1$s cu mai multe func\u021bionalit\u0103\u021bi \u0219i suport."],"Person":["Persoan\u0103"],"This data is shown as metadata in your site. It is intended to appear in %1$sGoogle's Knowledge Graph%2$s. You can be either an organization, or a person.":["Aceste date sunt ar\u0103tate ca metadate \u00een situl t\u0103u. Sunt destinate s\u0103 apar\u0103 \u00een %1$s Knowledge Graph de la Google%2$s. Po\u021bi fi o organiza\u021bie sau o persoan\u0103."],"Website name":["Nume sit web"],"Webmaster Tools":["Instrumente pentru webmasteri"],"RSS":["RSS"],"Breadcrumbs":["Firimituri"],"To be able to create a redirect and fix this issue, you need %1$s. You can buy the plugin, including one year of support and updates, on %2$s.":["Pentru a putea s\u0103 creezi o redirec\u021bionare \u0219i s\u0103 rezolvi aceast\u0103 problem\u0103, ai nevoie de %1$s. Po\u021bi cump\u0103ra modulul, inclusiv un an de suport \u0219i actualiz\u0103ri, de la %2$s."],"Creating redirects is a %s feature":["Crearea redirec\u021bion\u0103rilor este o func\u021bionalitate %s"],"Deactivate %s":["Dezactiveaz\u0103 %s"],"The %1$s plugin might cause issues when used in conjunction with %2$s.":["Modulul %1$s ar putea cauza probleme atunci c\u00e2nd este folosit \u00eempreun\u0103 cu %2$s."],"Upload Image":["\u00cencarc\u0103 o imagine"],"Remove these ads?":["\u00cenl\u0103turi aceste anun\u021buri?"],"%s Posts Overview":["Prezentare general\u0103 articole %s"],"The Breadcrumbs Title is used in the breadcrumbs where this taxonomy appears.":["Titlul firimiturilor este folosit \u00een firimiturile unde apare aceast\u0103 taxonomie."],"Breadcrumbs title":["Titlu firimituri"],"The canonical link is shown on the archive page for this term.":["Leg\u0103tura canonic\u0103 pentru acest termen este afi\u0219at\u0103 \u00een pagina de arhiv\u0103."],"Facebook App ID":["ID aplica\u021bie Facebook"],"Pinterest":["Pinterest"],"Archives":["Arhive"],"Email":["Email"],"Previous":["Anterior"],"Next":["Urm\u0103tor"],"Close":["\u00cenchide"],"Both %1$s and %2$s can create XML sitemaps. Having two XML sitemaps is not beneficial for search engines and might slow down your site.":["At\u00e2t %1$s c\u00e2t \u0219i %2$s pot crea h\u0103r\u021bi sit XML. Av\u00e2nd dou\u0103 h\u0103r\u021bi sit XML nu este benefic pentru motoarele de c\u0103utare \u0219i \u021bi-ar putea \u00eencetini situl."],"Configure %1$s's Open Graph settings":["Configureaz\u0103 set\u0103rile Open Graph pentru %1$s"],"Both %1$s and %2$s create Open Graph output, which might make Facebook, Twitter, LinkedIn and other social networks use the wrong texts and images when your pages are being shared.":["At\u00e2t %1$s c\u00e2t \u0219i %2$s creaz\u0103 o ie\u0219ire Open Graph care ar putea face ca Facebook, Twitter, LinkedIn \u0219i alte re\u021bele sociale s\u0103 foloseasc\u0103 texte \u0219i imagini gre\u0219ite c\u00e2nd paginile tale sunt partajate."],"%s Image":["Imagine %s"],"%s Description":["Descriere %s"],"%s Title":["Titlu %s"],"Twitter":["Twitter"],"Facebook":["Facebook"],"The recommended image size for %1$s is %2$s pixels.":["Dimensiunea recomandat\u0103 a imaginii pentru %1$s este de %2$s pixeli."],"If you want to override the image used on %s for this post, upload \/ choose an image here.":["Dac\u0103 vrei s\u0103 \u00eenlocuie\u0219ti imaginea folosit\u0103 pe %s pentru acest articol, \u00eencarc\u0103\/alege o imagine aici."],"If you don't want to use the meta description for sharing the post on %s but want another description there, write it here.":["Dac\u0103 nu vrei s\u0103 folose\u0219ti descrierea meta c\u00e2nd partajezi articolul pe %s dar dore\u0219ti o alt\u0103 descriere, o po\u021bi scrie aici."],"If you don't want to use the post title for sharing the post on %s but instead want another title there, write it here.":["Dac\u0103 nu vrei s\u0103 folose\u0219ti titlul articolului pentru partajarea articolului pe %s, dar vrei \u00een schimb s\u0103 folose\u0219ti alt titlu, scrie-l aici."],"very difficult":["foarte dificil"],"Try to make shorter sentences, using less difficult words to improve readability":["Pentru a \u00eembun\u0103t\u0103\u021bi lizibilitatea, \u00eencearc\u0103 s\u0103 faci propozi\u021bii mai scurte, folosind cuvinte mai pu\u021bin dificile."],"difficult":["dificil"],"Try to make shorter sentences to improve readability":["Pentru a \u00eembun\u0103t\u0103\u021bi lizibilitatea, \u00eencearc\u0103 s\u0103 faci propozi\u021bii mai scurte."],"fairly difficult":["destul de dificil"],"OK":["OK"],"fairly easy":["destul de u\u0219or"],"easy":["u\u0219or"],"very easy":["foarte u\u0219or"],"Meta Desc.":["Descriere meta"],"All SEO Scores":["Toate punctajele SEO"],"SEO issue: The featured image should be at least 200 by 200 pixels to be picked up by Facebook and other social media sites.":["Problem\u0103 SEO: imaginea reprezentativ\u0103 trebuie s\u0103 fie de cel pu\u021bin de 200 pe 200 pixeli pentru a putea fi preluat\u0103 de c\u0103tre Facebook \u0219i alte situri de media social\u0103."],"(no parent)":["(f\u0103r\u0103 p\u0103rinte)"],"Post is set to noindex.":["Articolul este setat la noindex."],"The URL that this page should redirect to.":["URL-ul unde aceast\u0103 pagin\u0103 ar trebui s\u0103 redirec\u021bioneze."],"301 Redirect":["Redirec\u021bionare 301"],"The canonical URL that this page should point to. Leave empty to default to permalink. %1$sCross domain canonical%2$s supported too.":["URL-ul canonic pe care ar trebui s\u0103-l indice aceast\u0103 pagin\u0103. Las\u0103 gol pentru URL-ul implicit la leg\u0103tura permanent\u0103. Este acceptat \u0219i %1$sdomeniul canonic \u00eencruci\u0219at%2$s."],"Canonical URL":["URL canonic"],"Title to use for this page in breadcrumb paths":["Titlul folosit pentru aceast\u0103 pagin\u0103 \u00een c\u0103ile firimituri"],"Breadcrumbs Title":["Titlu firimituri"],"No Snippet":["F\u0103r\u0103 fragment"],"No Archive":["Nicio arhiv\u0103"],"No Image Index":["Niciun index imagine"],"None":["Niciunul"],"Meta robots advanced":["Metadate pentru robo\u021bi avansate"],"Warning: even though you can set the meta robots setting here, the entire site is set to noindex in the sitewide privacy settings, so these settings won't have an effect.":["Avertizare: chiar dac\u0103 po\u021bi stabili aici set\u0103rile metadatelor pentru robo\u021bi, situl \u00eentreg este setat la noindex \u00een set\u0103rile de confiden\u021bialitate globale, deci aceste set\u0103ri nu vor avea niciun efect."],"Meta description":["Descriere meta"],"SEO Title":["Titlu SEO"],"Focus keyword":["Cuv\u00e2nt\/fraz\u0103 cheie"],"Settings successfully imported.":["Set\u0103ri importate cu succes."],"Settings could not be imported:":["Set\u0103rile care nu au putut fi importate:"],"Breadcrumb for 404 pages:":["Firimituri pentru pagini 404:"],"Prefix for search result pages:":["Prefix pentru pagini rezultatul c\u0103ut\u0103rii:"],"Prefix for archive pages:":["Prefix pentru pagini arhiv\u0103:"],"Prefix for breadcrumbs:":["Prefix pentru firimituri:"],"Anchor text for the homepage:":["Text ancor\u0103 pentru prima pagin\u0103:"],"Breadcrumbs separator:":["Separator firimituri:"],"%s Breadcrumbs":["Firimituri %s"],"Use Image":["Folose\u0219te imaginea"],"Action":["Ac\u021biune"],"Page URL\/Slug":["URL\/descriptor pagin\u0103"],"Publication date":["Data public\u0103rii"],"Post Status":["Stare articol"],"WP Page Title":["Titlu pagin\u0103 WP"],"View":["Vezi"],"View &#8220;%s&#8221;":["Vezi &#8222;%s&#8221;"],"Preview":["Previzualizeaz\u0103"],"Preview &#8220;%s&#8221;":["Previzualizeaz\u0103 &#8222;%s&#8221;"],"Edit":["Editeaz\u0103"],"Filter":["Filtreaz\u0103"],"posts\u0004Trash <span class=\"count\">(%s)<\/span>":["La gunoi <span class=\"count\">(%s)<\/span>","La gunoi <span class=\"count\">(%s)<\/span>","La gunoi <span class=\"count\">(%s)<\/span>"],"posts\u0004All <span class=\"count\">(%s)<\/span>":["Total <span class=\"count\">(%s)<\/span>","Total <span class=\"count\">(%s)<\/span>","Total <span class=\"count\">(%s)<\/span>"],"New Yoast Meta Description":["Descriere meta Yoast nou\u0103"],"Existing Yoast Meta Description":["Descriere meta Yoast existent\u0103"],"Facebook profile URL":["URL profil Facebook"],"Twitter username (without @)":["Nume utilizator Twitter (f\u0103r\u0103 @)"],"FAQ":["\u00centreb\u0103ri frecvente"],"Premium Support":["Suport premium"],"Settings":["Set\u0103ri"],"You must %1$sgo to your Reading Settings%2$s and uncheck the box for Search Engine Visibility.":["Trebuie %1$ss\u0103 mergi la set\u0103rile de Afi\u0219are%2$s \u0219i s\u0103 debifezi caseta Vizibilitate pentru motoare de c\u0103utare."],"Huge SEO Issue: You're blocking access to robots.":["Problem\u0103 SEO foarte mare: blochezi accesul robo\u021bilor."],"Posts":["Articole"],"Edit Files":["Editeaz\u0103 fi\u0219ierele"],"General":["Generale"],"Extensions":["Extensii"],"Search Console":["Consol\u0103 de c\u0103utare"],"Tools":["Unelte"],"Advanced":["Avansat"],"XML sitemaps":["H\u0103r\u021bi sit XML"],"Social":["Social"],"SEO":["SEO"],"%1$s detected you are using version %2$s of %3$s, please update to the latest version to prevent compatibility issues.":["%1$s a detectat c\u0103 utilizezi versiunea %2$s pentru %3$s, te rog actualizeaz\u0103 la cea mai recent\u0103 versiune pentru a preveni problemele de compatibilitate."],"Just another WordPress site":["Doar un alt sit WordPress"],"You have used HTML in your value which is not allowed.":["Ai folosit HTML \u00een c\u00e2mpul de valoare, lucru nepermis."],"You can't edit %s that aren't yours.":["Nu po\u021bi edita %s, nu sunt ale tale."],"You can't edit %s.":["Nu po\u021bi edita %s. "],"Post has an invalid Content Type: %s.":["Articolul are un tip de con\u021binut invalid: %s."],"Post doesn't exist.":["Articolul nu exist\u0103."]}}}